<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Machinima</title>
    <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/</link>
    <description>Recent content on Machinima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jan 2023 12:32:25 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://boris86496.github.io/machinima-translate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Глава 15</title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-forth-post/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 16:25:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-forth-post/</guid>
      <description>Глава 15: Ярость Цзян Чэнь не хотел вспоминать, что произошло в тот день в канализации.
Он помнил только то, что его последовательно рвало. Яо Яо утешила его и помогла переодеться в чистую одежду. Она тоже чувствовала себя ужасно, но поскольку она долгое время выживала в апокалипсисе, смерть была для нее непривычным зрелищем.
В конце концов, Цзян Чэнь выстрелил в канистру с газом в комнате.
Не говоря ни слова, он смотрел, как огонь очищает комнату от грязи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 15</title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-third-post/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 16:25:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-third-post/</guid>
      <description>Глава 15: Ярость Цзян Чэнь не хотел вспоминать, что произошло в тот день в канализации.
Он помнил только то, что его последовательно рвало. Яо Яо утешила его и помогла переодеться в чистую одежду. Она тоже чувствовала себя ужасно, но поскольку она долгое время выживала в апокалипсисе, смерть была для нее непривычным зрелищем.
В конце концов, Цзян Чэнь выстрелил в канистру с газом в комнате.
Не говоря ни слова, он смотрел, как огонь очищает комнату от грязи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My Second Post</title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-second-post/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 16:24:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-second-post/</guid>
      <description>11111
2222 33333 1
  asdas vf2qwe   Previous Home Next
bbbb aaaaa
  123123 &amp;#x21a9;&amp;#xfe0e;
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My First Post</title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-first-post/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 15:32:25 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/novel1/my-first-post/</guid>
      <description>asdasdasd
asdasd wqaasd
 123123 asdas vf2qwe  my-second-post</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novels</title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/novels/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 12:32:25 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/novels/</guid>
      <description>novel1 Apocalyptic mansion SGB </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  Глава 3: Мне нужно золото  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_3/</guid>
      <description>На следующее утро Цзян Чэнь поручил Сунь Цзяо осмотреть здание коммерческого банка в районе Цинпу. Сунь Цзяо было любопытно, что находится в банке, и Цзян Чэнь ответил прямо.
&amp;ldquo;Мне нужно золото оттуда&amp;rdquo;.
Мир здесь был полон сокровищ. Любой из гражданских продуктов мог легко превзойти прототипы в научных лабораториях современного мира. Но продавать их там было непрактично. Поэтому очень ценным товаром, который легко обменивался, было золото.
Цзян Чэнь догадался, что в бесструктурном апокалиптическом мире золото не имеет практической ценности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 1: Катастрофа, вызванная банкой колы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_1/</guid>
      <description>Капли холодного пота стекали по его лбу, когда Цзян Чэнь уставился на массивную пару сисек перед ним. Их размер был не меньше 36D.
Под бровями у нее была пара мужественных глаз, красивый нос и нежный рот. Однако злобное выражение ее лица, конечно, портило ее красоту. В руках она держала черный пистолет и злобный хлыст.
Если бы окружающее пространство было украшено еще несколькими сексуально привлекательными предметами, каждый мужчина в мире стал бы фантазировать о том, что может произойти дальше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 2: Межпространственный браслет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_2/</guid>
      <description>Вселенная существовала как мультиверс.
Крыло бабочки в тропическом лесу Амазонки могло вызвать торнадо в УА Техасе. Эффект бабочки мог преувеличивать любые незначительные изменения до бесконечности. Он может изменить путь будущего.
Поэтому понимание будущего крайне неопределенно и относительно.
Цзян Чен, мужчина, 23 года. Студент бакалавриата. После окончания университета некоторое время работал продавцом-консультантом в магазине одежды, но затем был уволен. Возросшее финансовое давление заставило его принять трудное решение: искать другую работу в городе Ванхай или вернуться в родной город.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 4: Золотой слиток  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_4/</guid>
      <description>Прошла всего секунда, прежде чем Цзян Чэнь ступил на пыльный деревянный пол.
Он проверил энергетический бар на своем запястье. К его удивлению, в этот раз он потратил всего 40% энергии на завершение путешествия. Может быть, запас энергии увеличивался с количеством раз?
Цзян Чэнь покачал головой. Это была отличная новость для него, но он не мог понять, почему это произошло.
Сидя на роскошном диване, он наслаждался комфортной жизнью, не свойственной современному миру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 5: Жареные яйца с помидорами  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_5/</guid>
      <description>Причина, по которой он решил приготовить это блюдо, заключалась в его ограниченных кулинарных способностях. Таким образом, это было единственное блюдо, которое у него хорошо получалось, так как он готовил одно и то же каждый день.
[Когда у меня появятся деньги, может, мне стоит нанять горничную?] - подумал Цзян Чэнь, но тут же отбросил эту мысль. Его секрет вызвал бы слишком много истерик. Поэтому горничная была бы неудобна для сокрытия правды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 6: Рошан  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_6/</guid>
      <description>Серая бетонная дорога, испещренная трещинами, тянулась к горизонту. Сквозь трещины на бетоне, купаясь в нездоровом солнечном свете, бдительно прорастали неизвестные растения.
В зданиях поблизости не было закрытых окон. Все они были разбиты ядерным взрывом. У некоторых брошенных автомобилей, стоявших на улицах, лобовые стекла были треснуты, но остались целыми. Они были сделаны из более качественного стекла, чем окна.
Иногда можно было заметить гладкую &amp;ldquo;металлическую коробку&amp;rdquo;. Сунь Цзяо объяснила, что раньше десантники НАТО использовали их в качестве амортизаторов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 75  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_1/</guid>
      <description>Эпизод 75 Охотники за привидениями (4)
Есть несколько оснований для осуждения.
&amp;ldquo;Эй, почему ты молчишь?&amp;rdquo;
Во-первых, до сих пор я никому не раскрывал свою личность.
Другими словами, независимо от того, кто это, существует только болезнь сердца.
Нет никаких оснований для вывода о том, что я демон.
поэтому -
&amp;ldquo;Вы сказали это. Сказали, что из США. В конце концов, мы здесь как чужие, разве мы не должны держаться вместе?&amp;quot;.
Такое поведение явно неоднородно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 76  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_2/</guid>
      <description>Глава 76 Охотники за привидениями (5)
Сотрудник секретной службы безопасности, подчиняющийся непосредственно королевской семье Рафдонии.
&amp;ldquo;Что? Ты сказал, что вернулся с кровью?&amp;rdquo;
Услышав доклад своего подчиненного, мужчина разразился смехом.
Причина заключалась в том, что он даже не знал, с чего начать злиться.
&amp;ldquo;Скажи мне вот что, зачем ты связался с ним? Наверное, приказал просто следовать за тобой?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;&amp;hellip; Он считается догматиком в этой области&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Это корм, ты издеваешься? Говори прямо.&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 77  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_3/</guid>
      <description>запрос на 77 эпизод (1)
Прошло уже 15 дней с тех пор, как я вернулся живым из лабиринта.
Другими словами, до открытия портала на площади Измерений оставалось около двух недель.
Трудно сказать, что я хорошо отдохнул.
Пока я занимался тем, что должен был делать каждый день, например, домашней работой, время пролетело незаметно.
Впрочем, не только я был занят.
&amp;ldquo;Ха-ха-ха! Разве это не знаменитый маленький балканец, Бьорн, сын Янделя! Если сегодня все в порядке, я выпью ниже позже&amp;hellip;&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 78  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_4/</guid>
      <description>запрос на 78 эпизод (2)
&amp;ldquo;Можете ли вы сказать мне, что произойдет в ближайшем будущем?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ну, я не вижу ничего такого. Однако опасайся тех, кто испытывает горечь в любое время и в любом месте. В твоей судьбе собираются такие люди&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Легко&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Если ты сможешь облегчить их боль, это будет благословением, а если ты не сможешь решить эту проблему, это будет плохо&amp;rdquo;.
Нет, он не знает, что значит &amp;ldquo;легко&amp;rdquo;?
&amp;ldquo;Я голоден, так что давай пойдем погуляем&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 79  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_5/</guid>
      <description>запрос на 79 эпизод (3)
&amp;ldquo;Бьорн, ты собираешься сегодня в Святую Землю?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Есть кое-что, что я не смог закончить вчера. Я вернусь вечером, так что не списывай и просто тренируйся&amp;rdquo;.
Как только рассвело, я отправился в Святую Землю, чтобы получить гравировку 3-го уровня, которую я не смог получить вчера.
Стоимость - 2 миллиона камней, такая же, как и в игре.
Это также совпадало с тем, что каждый раз при прохождении этапа Гравировка Духа была кратна 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 7: Шестая улица  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_7/</guid>
      <description>Цивилизация пронеслась сквозь время, как история разворачивает успехи и неудачи вида. Человечество было продуктом человеческой адаптации и расширяло понимание самих людей. Цивилизация, следовательно, существовала как культивирование всех духовных, интеллектуальных и физических открытий человечества. Она не имеет точного определения и может существовать в любой форме.
Следовательно, цивилизация существовала в этом месте. Но определение отличалось от того, что считал Цзян Чэнь.
Технологический уровень на Шестой улице был разным. Солдат нес старую автоматическую винтовку с сигарой в другой руке и безучастно смотрел в пространство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 80  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_6/</guid>
      <description>80 Канализация (1)
Сколько раз вы проходили по канализации, не теряя бдительности?
Гном и Миша начали отделять краны.
&amp;ldquo;Здесь действительно ничего нет&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Так это логично. Надеюсь, скоро что-нибудь появится&amp;hellip; &amp;hellip; .&amp;rdquo;
Почему-то он сказал, что пойдет за мной.
Чего они ожидали?
&amp;ldquo;Так ты сказал? Это квест, который заканчивается, когда ты просто пройдешь круг за кругом один раз&amp;rdquo;.
Этот квест прост.
Надев на голову одолженный видеорегистратор, вы обходите заданный маршрут и проверяете, нет ли скрытых.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 81  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_7/</guid>
      <description>81 Огненная канализация (2)
&amp;ldquo;Ротмиллер, ты можешь почувствовать, кто находится внутри?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Запах грязи настолько силен, что невозможно определить&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Верно. Тогда я спущусь первым, так что подай сигнал и следуй за мной&amp;rdquo;.
Яма длиной около 5 метров напоминала резервуар для воды.
С щитом на спине он быстро спустился вниз по скрипучей лестнице. И когда прозвучал сигнал рукой, остальные последовали за ним.
&amp;ldquo;Что-то жутковато&amp;rdquo;.
Когда поле зрения освещается через факел, проход, который нельзя увидеть сверху, виден под углом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 82  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_8/</guid>
      <description>82 Огненная канализация (3)
спускаюсь по лестнице
Помимо факела, темнота без конца и края даже после активации магии сферы света.
Это как идти через пропасть.
&amp;ldquo;Я еще немного ускорюсь&amp;rdquo;.
По решению Ротмиллера скорость спуска по лестнице была увеличена.
Сколько времени прошло с тех пор?
&amp;ldquo;Она&amp;hellip; &amp;hellip; .&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Я думал, что под канализацией такое широкое пространство&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Ха-ха-ха! Одного человека недостаточно, чтобы сделать такой проект. Я не знаю, зачем он был сделан, но, должно быть, его сделали наши предки&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 83  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_9/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_9/</guid>
      <description>83 Огненная канализация (4)
Я не знаю точно, когда.
Только когда заметил.
&amp;ldquo;Миша? Двалки? Хикурод?&amp;rdquo;
Все застыли, как каменные статуи.
&amp;lsquo;Что за черт?&amp;rsquo;
В то же время, когда вы чувствуете сомнения, в глаза бросается информация, которую вы никогда раньше не видели.
Очень тонкие и длинные слюни.
Они один за другим прибиваются к шеям своих товарищей.
Главное здесь&amp;hellip; &amp;hellip; &amp;hellip; .
&amp;lsquo;Возможно, со слюной со мной произошло то же самое&amp;rsquo;.
жесткие мышцы шеи</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 84  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_10/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_10/</guid>
      <description>84 пожарная канализация (5)
тук.
Как только варвар упал, разбрасывая пыль.
Амелия Рейнвейлс, стиснув зубы, пожала плечами.
&amp;lsquo;Is it the price of carelessness?&amp;rsquo;
Рибс оскалился.
Кожа, покрытая кровью, - это не просто укус, а боль.
Похоже, что и долговременная тоже сильно повреждена.
&amp;lsquo;Я не знаю, сколько это длилось&amp;rsquo;.
Тело скоро само восстановится.
Но боль, которую я чувствовала после долгого времени, была очень явной.
Я гордилась тем, что привыкла только к одной боли.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 85  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_11/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_11/</guid>
      <description>85 эпизод Барон Мартохан (1)
при выходе из канализации.
Меня встретило темное небо и два знакомых лица.
&amp;ldquo;Бьорн! Ты в безопасности!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Шавин? Почему ты здесь?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Почему ты здесь! Я пришел сюда, потому что волновался, ведь он не пришел сообщить о выполнении квеста даже через несколько часов!&amp;rdquo;
Что ж, верно.
Я также благодарен за то, что вы пришли найти меня лично.
Кстати&amp;hellip; &amp;hellip; &amp;hellip; .
&amp;ldquo;Вы двое?&amp;rdquo;
Если с нами действительно что-то случилось, разве не разумно было бы послать еще одного исследователя под яркое солнце?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 86  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_12/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_12/</guid>
      <description>86 эпизод Барон Мартоан (2)
Работа Мозлана была быстрой и стремительной.
&amp;ldquo;Кук, я великий волшебник&amp;hellip; Да? Кто ты&amp;hellip; &amp;hellip; ?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Правильно, пойдемте, возьмем его&amp;rdquo;.
Рыцари схватили Двалки за голову, осмотрели его лицо и быстро сковали его руки.
&amp;ldquo;Эй, что ты там делаешь? &amp;hellip; .&amp;rdquo;
Пьяный карлик тоже пришел в себя и попытался разобраться в ситуации, но безуспешно.
&amp;ldquo;Тебе не нужно знать&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Ха, но&amp;hellip; &amp;hellip; .&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Тебя не устраивает наш путь?&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 87  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_13/</guid>
      <description>87 Барон Мартоан (3)
Аурил Гевис.
Прозвище создателя, которое всегда появлялось внизу загрузочного окна.
Ну, я не знаю, прозвище это или настоящее имя, но в любом случае.
&amp;lsquo;Почему это имя здесь&amp;hellip; &amp;hellip; .&amp;rsquo;
Это немного неожиданно, но есть два варианта.
[The Rift Gundam II].
Эта книга была написана игроком.
Или вы действительно написали ее сами.
Если это последнее, то это просто умопомрачительно.
По крайней мере, это означает, что создатели игры имели тесную связь с тем случаем, когда я очнулся в этом теле.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 88  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_88/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_88/</guid>
      <description>88 эпизод Барон Мартоан (4)
Содержание просьбы барона было простым.
Через два месяца какой граф устраивает большой банкет?
Он сказал, что от него требуется только следовать за ним и присутствовать.
&amp;ldquo;Это конец&amp;hellip; &amp;hellip; ?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ну, я бы хотел показать несколько фокусов перед людьми. Что-то вроде сгибания стали голыми руками&amp;rdquo;.
Одним словом, ты собираешься использовать меня как трофей, который выделит тебя на банкете&amp;hellip; &amp;hellip; &amp;hellip; .
&amp;ldquo;Сможешь?&amp;rdquo;
Ну, а что ты думаешь о варваре?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 89  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_89/</guid>
      <description>Эпизод 89 Игрок (1)
&amp;ldquo;Его зовут Ли Хан Су, ему 29 лет, и после месяца отсутствия без уважительной причины компания объявила его в розыск. Что насчет вашей семьи?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это одна мать. Но когда я получил новости, они сказали, что не хотят принимать в этом участие&amp;rdquo;.
Мужчина, слушавший доклад, потягивал свой кофе.
В этом не было ничего особенного.
Есть один или два человека со сложной семейной историей?
&amp;ldquo;Итак, детектив Парк, почему дело об исчезновении попало в нашу команду?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 90  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_90/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_90/</guid>
      <description>Эпизод 90 Игрок (2)
Проходит время молчания.
Коротко собрав свои мысли, я, как обычно, испустил небольшой вздох.
Увидев этот день, Рагна открыла и закрыла глаза.
&amp;ldquo;Все спокойнее, чем я думала. Я думала, что не поверю, если мне придется тебе рассказать&amp;rdquo;.
Я действительно вздохнула, потому что думала, что смогу это сделать.
&amp;ldquo;Ну, может быть, лучше просто позволить этому течь. Коллапс измерений - это катастрофа, которую нельзя ни предвидеть, ни предотвратить&amp;rdquo;.
Конечно, это верно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 91  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_91/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_91/</guid>
      <description>Эпизод 91 Игрок (3)
Прошло 5 месяцев с тех пор, как я очнулся в другом мире.
Если считать дни, проведенные в лабиринте, то воспринимаемое время увеличивается еще больше.
За это время многое произошло.
В первый раз я убил человека, а во второй раз - монстра. Помимо этого, он совершил множество варварских поступков, чтобы выжить.
Но разве суть современного человека та же самая?
Тап, тап, тап, тап, тап!
Как только вы заканчиваете вводить пароль, ваш мизинец естественно нажимает Enter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 92  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_92/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_92/</guid>
      <description>игроки 92 эпизода (4)
Пустырь начал гудеть, выпустив ник.
Я на мгновение закрыл глаза и сначала понял ситуацию.
Во-первых, то, о чем они говорят, это Эльфнуна.
Прозвище, которое я использовал, правильное.
Без долгих раздумий, мой персонаж в то время был эльфом, поэтому я создал его таким образом.
и&amp;hellip; &amp;hellip; .
&amp;lsquo;Я даже написал сводку статов&amp;hellip; &amp;hellip; .&amp;rsquo;
Это было, когда ты был на третьем курсе?
Было бесполезно организовывать это в одиночку, поэтому я сохранил это и вывесил на доске объявлений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 93  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_93/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_93/</guid>
      <description>игроки 93 эпизода (5)
&amp;ldquo;Вы правильно собрали компьютер, который был передан полиции?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Да, я стерла все воспоминания, а также все связанные с ним следы, так что не будет никаких статей или чего-то подобного&amp;rdquo;.
На доклад женщины старик кивнул и медленно прочитал бумаги на столе.
Документ с кратким описанием жизни человека.
Не потребовалось много времени, чтобы прочитать всю страницу.
&amp;ldquo;Он силен против невезения&amp;rdquo;.
Дав краткую справку, старик продолжил.
&amp;ldquo;Но это все&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 94  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_94/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_94/</guid>
      <description>94 эпизод Трофей варвара (1)
Мое зрение потемнело, и свет медленно вернулся.
&amp;lsquo;Это моя комната&amp;rsquo;.
Комната Бьорна Янделя, а не Ли Хан Су.
Я посмотрел на часы: прошло ровно 12 секунд с того момента, как меня туда позвали.
&amp;lsquo;Неужели час там равен одной секунде здесь?&amp;rsquo;
Сам по себе разрыв во времени не был удивительным.
Ведь лабиринт был именно таким.
Сколько бы дней я ни провел, когда я возвращался в город, наступал полдень следующего дня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 95  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_95/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_95/</guid>
      <description>95 эпизод Трофей варвара (2)
Они едят мясо и пьют алкоголь.
Грязные руки грубо вытирают о скатерть.
Причина этого проста.
&amp;lsquo;Так хочет барон Мартоан, потому что это поможет и мне&amp;rsquo;.
Место, где я сейчас нахожусь, - это графский банкетный зал.
Правильно, что я веду себя как варвар, ведь это место, где собирается много людей.
Чем больше диких слухов, тем больше.
Когда-нибудь я стану твоим щитом, когда кто-нибудь заподозрит, что я злой дух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 96  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_96/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_96/</guid>
      <description>96 эпизод Трофей варвара (3)
&amp;ldquo;Хаха! Ты горяч, как варвар!&amp;rdquo;
Над моим решением барон громко рассмеялся.
Это был смех, который я смог выплюнуть, потому что ничего не знал о варварах. Варвар - это вовсе не бесстрашное существование.
Как сказал вчера Айнар.
[Мы рождены как воины. Если ты не сражаешься, ты умираешь].
Они просто идут вперед со страхом.
Потому что это то, что ты должен делать.
Это был и мой выбор.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 97  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_97/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_97/</guid>
      <description>97 Трофей варвара (4)
При использовании [Feral Eruption] уровень угрозы увеличивается.
Однако в это время уровень угрозы не дает суждения &amp;ldquo;Провокация&amp;rdquo; немонстрам.
Как сказал вчера Двалки.
[Умм&amp;hellip; Упс, это было очень странное чувство. Моя голова знает, что ничего опасного нет, но тело как будто говорит мне, что я должен просто убежать&amp;hellip; &amp;hellip;].
Трус в страхе пожимает плечами.
Напротив, храбрый человек демонстрирует победный дух.
Так что насчет этого парня?
&amp;ldquo;Ха!&amp;rdquo;
Ответ был последним.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 98  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_98/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_98/</guid>
      <description>98 Трофей варвара (5)
К сожалению, противник, с которым они столкнулись в четвертьфинале, был не последним из трех рыцарей.
Второй проиграл во втором раунде.
Почему-то мне кажется, что я проиграл специально.
&amp;lsquo;В конце концов, один парень не сделал мне физиотерапию&amp;rsquo;.
В любом случае, не было необходимости целиться в голову, поэтому я разбил меч обоюдоострым топором, как только начался поединок.
Но разве он не хотел проиграть дикарю?
&amp;ldquo;О, еще нет!&amp;rdquo;
Противник проявил желание продолжить поединок голыми руками даже после потери меча.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 99  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_99/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/sgb/page_99/</guid>
      <description>99 эпизод Слухи (1)
Магический инструмент, который может определять души злых духов?
Еще секунду назад я не ожидал, что окажусь в такой ситуации.
Однако&amp;hellip; &amp;hellip; &amp;hellip; .
&amp;lsquo;Что бы ни случилось, ничего не изменится&amp;rsquo;.
Сотрите вопросы ради любопытства.
Похоже, что вы что-то знаете?
Или это действительно просто совпадение?
Если вы не уверены, лучше предположить худшее и действовать.
Старик подозревает меня.
Если это так, то что мне сейчас делать?
&amp;ldquo;&amp;hellip; Магический инструмент?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
