<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Machinima</title>
    <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/</link>
    <description>Recent content on Machinima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jan 2023 12:32:25 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://boris86496.github.io/machinima-translate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Novels</title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/novels/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 12:32:25 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/novels/</guid>
      <description>Ancient Greece, Mediterranean Overlord </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 100 - Бдительность победителей  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_432/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_432/</guid>
      <description>В битвах бывают поражения и победы, и, естественно, в них есть как боль, так и радость. Пока генералы союзной армии вкушали горькие плоды поражения, сиракузяне наслаждались радостью победы.
В шатре Дионисия горел свет свечей, все генералы собрались вместе, ели и обсуждали сегодняшнюю битву на этом великом совещании &amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;ldquo;Не спорьте, все вы! Самая главная заслуга в нашей сегодняшней победе должна принадлежать Фибиду!&amp;rdquo; Дионисий, сидевший на возвышении, огляделся вокруг, указал на Фибидаса и воскликнул: &amp;ldquo;Я действительно не ожидал, что дионисийский полководец разместил столько солдат на их левом фланге, и если бы Фибид не принял правильных мер, боюсь, что мы не дождались бы подкрепления и наш правый фланг был бы прорван врагом!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 100 - Пролог к войне (далее)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_301/</guid>
      <description>Пианрен кивнул, ему оставалось только напомнить, что, хотя он и был избран Великим Вождем новообразованного союза, он, по сути, не имеет права вмешиваться в управление этими племенными городами. Он повернулся и снова обратился к Седоруму: &amp;ldquo;Пикосис и Потенция согласились заключить с нами союз, как ты думаешь, нападут ли они на дионисийцев?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Трудно сказать, &amp;hellip;&amp;hellip;, - размышлял Седорум, - потому что сейчас дионисийцы нападают на нас, а не на них. Судя по хитрости Синсинага, он никогда не возьмет на себя инициативу нападения, если мы не помешаем дионисийцам!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 101 - Волк и овца  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_433/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_433/</guid>
      <description>Дионисий, конечно, не стал бы деморализовывать своих людей ради спартанца, ему просто нужно понять, как в следующий раз справиться с пехотой Дионисийского легиона, поэтому он улыбнулся и сказал: &amp;ldquo;Конечно, после такого фиаско трудно сказать, будет ли у дионисийцев шанс вступить с нами в новую встречу&amp;rdquo;.
Фибидас был озадачен этими словами и прямо спросил: &amp;ldquo;Почему ты так говоришь? Дионисийцы не понесли больших потерь, и, учитывая силу союза городов-государств, они вполне способны организовать еще одну армию, которая будет не слабее сиракузской&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 101: Пробная атака  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_302/</guid>
      <description>Несмотря на хорошее настроение, Давос не стал шутить с этим более серьезным человеком, а сказал серьезно: &amp;ldquo;Ваш Третий легион разделен на два города, Нейтум и Грументум, и является важной силой в стабилизации региона Лукания. В условиях, когда Дионисия воюет с Брути, воспользуются ли Пикосис и Портенция возможностью начать войну и вернуть Грументум?&amp;rdquo;
Сказанное Давосом заставило Сеста и Иеронима задуматься.
Через некоторое время Иероним угрюмо сказал: &amp;ldquo;Милорд, вы хотите сказать, что Третий легион останется на месте, чтобы предотвратить вторжение Пикосиса и Потенции?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 102 - Выбор Кротона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_434/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_434/</guid>
      <description>Дионисий не только отпустил их, но и одарил подарками.
Воины Брути и Луканы изначально думали, что конец их плена будет плачевным, но они не ожидали такого обращения и благодарили богов за их благодеяния.
Поблагодарив Дионисия, большинство воинов все же отправились в обратный путь в город Аспур Тум, лишь некоторые долго колебались и решили идти на запад, не проходя через Клапетию, а по горной тропе между Эвфемиевой равниной и Брутскими горами, чтобы вернуться в родной город &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 102 - Герой  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_303/</guid>
      <description>И в этот момент в груде камней оказался мертво закрепленный, как веретено на устье колодца, веретено было обмотано веревкой толщиной с запястье, а другой конец веревки был привязан к талии драчливого человека. Его обнаженное тело прикрывал плащ, сшитый из брюха нескольких маленьких овец, наполненных воздухом.
Турийцы питались водами реки Корати и жили за ее счет, но стоять рядом с ревущей рекой было подобно громовому раскату в ушах, вся душа трепетала, а на приказы легионера и его соратников можно было смотреть только с открытыми ртами и не слышать ни малейшего звука.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 103 - Нести бремя в одиночку  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_304/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_304/</guid>
      <description>Солдаты хотят успешно перебраться по веревочному мосту в темноте, чтобы достичь другого берега, нужна не только смелость, но и навыки, хотя всего почти сто метров, на самом деле это очень трудоемко, встречаются неуклюжие солдаты, скорость переправы через реку напоминает ползанье улитки. За спиной товарищей сухая тревога, но не решаются издать ни звука, потому что несколько товарищей неосторожно, упав в реку, исчезли.
Была глубокая ночь, а треть 1-й бригады еще не прошла.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 103 - Хорошие и плохие новости (Вверх)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_435/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_435/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Однако сейчас у ресторана возникли проблемы. Не хватает пшеничной муки и рыбы, и мы не можем предложить клиентам некоторые блюда, что привело к большому количеству жалоб &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - описал ситуацию управляющий рестораном.
&amp;ldquo;Увы, ничего не поделаешь! Из-за войны поставки зерна и морской рыбы по всему Союзу очень ограничены, и не только мы огорчены &amp;hellip;&amp;hellip; &amp;ldquo;Кристойя вздохнул и серьезно сказал: &amp;ldquo;Я предлагаю вывесить на входной двери каждого ресторана объявление, в котором объяснить клиентам причину и принести им извинения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 104 - Удержание Севера-Юга, прорыв Центра  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_305/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Что?!&amp;rdquo; Канару не мог поверить своим ушам, шок полностью прогнал сонливость, и до его слуха донеслись крики убийства, раздававшиеся снаружи дома: &amp;ldquo;Враги? Откуда враги? Это Козенца?!&amp;rdquo; От неожиданности он растерялся, и не зря он подсознательно сначала определил, что враг - это Козенцы. Из-за особенностей рельефа греки никогда не заходили на территорию Вифинии, скорее, это Козенцы неоднократно воевали с ними. Для защиты Косензы Вифиния также построила небольшую крепость на западном склоне плато, ведущего к Косензе, только из-за того, что Брути в прошлом году пошел на объединение, Никуру, чтобы показать искренность Вифинии, вывел крепость и оставил только часового.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 104 - Хорошие и плохие новости (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_436/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_436/</guid>
      <description>Условия капитуляции, которые Дионисий выдвинул киликийцам, были довольно мягкими: кауренцы должны были предоставить припасы и войска для совместной борьбы с сиракузской армией, а в обмен на это Сиракузы не должны были вступать в Кауреннию.
Конечно, кавренейцы не знали, что за их капитуляцию Дионисий написал специальное письмо своему двоюродному дедушке, главному полководцу Локри, Демодоку.
Поскольку, полностью поддерживая Дионисия в его вторжении в Магна-Грацию, Локри обратились к Дионисию с просьбой предоставить в их распоряжение город Кауреннию после победы над южноиталийской конфедерацией.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 105 - После захвата города  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_306/</guid>
      <description>Дракос, хотя и не очень любил хорошие слова, не хотел их говорить, более того, не смел заверять в обратном, предварительно запретив Давосу; тем не менее слова были слишком резкими и заставили Вакхилиппа одновременно огорчиться и обрадоваться: огорчиться тем, что Вифиния и даже Брутти в будущем не смогут существовать как независимая держава, и обрадоваться тем, что он может надеяться стать членом сената Дионии. Насколько он знал, в дионисийском сенате было несколько луканских вождей, которые вроде бы боролись за многочисленные права луканцев в Дионисии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 105 Опасность, Гераклея!  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_437/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_437/</guid>
      <description>Давос и дионисийский сенат никогда не думали, что Дионисий уже давно поразился идее Тарентума, а народ Тарентума за эти два года перед лицом возвышения Дионисии все больше терялся, неприятие дионисийцев также становилось все более интенсивным, так что Дайомирас, совершивший большую ошибку в том, что граждане Тарентума действительно смогут быть переизбраны в консулы, отнюдь не был случайным совпадением.
После того как Дайомирас и тарентумский сенат получили заверения Дионисия, они, с одной стороны, тайно связались с протарентумски настроенными людьми из числа бывших союзников, а с другой - наблюдая за боевой обстановкой в Великой Греции, заняли позицию бездействия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 106 - Брути Шейкс  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_307/</guid>
      <description>Бурджам быстро прочитал письмо, затем осторожно сказал Никуру, который еще не пришел в себя: &amp;ldquo;В письме говорится, что некоторые выжившие вифинцы бежали в Козенцу &amp;hellip;&amp;hellip; Никуру, ты можешь сначала отправиться в Козенцу и проверить, правда ли это.&amp;rdquo;
Сказав это, он передал письмо.
Никуру уставился на папирус, который передал Биргум, как будто это была не бумага, а горящий огонь, он запаниковал и избегал его, сидя на заднице с пустыми глазами: &amp;ldquo;Что же мне делать?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 106 - Спасение Гераклеи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_438/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_438/</guid>
      <description>Если раньше Гарагузо только опасался мощи Дионисия, то теперь в их сердцах появилось еще немного уважения: Сиракузам нечего бояться, а дионисийцы, сумевшие одолеть сильного врага Самоная с меньшим числом, наверняка одержат окончательную победу.
Поэтому Гарагузо без всякой просьбы дионисийцев взял на себя инициативу отправиться на юг и напасть на Метапонтум.
Население Метапонтума узнало: северная область, первоначально мирная и спокойная после присоединения к дионисийскому союзу, была вновь разорена Гарагузо после воссоединения с Тарантумом, и стало сожалеть о своем выборе и по нарастающей жаловаться на муниципалитет, образованный Иссалоками, а также на Тарантум, который, конечно же, был загробным миром.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 107 - Тулии ликуют  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_308/</guid>
      <description>Внутри рыночной площади ресторан Христея был полон каждый день, туда приходили дионисийские предграждане, свободные люди, купцы и моряки со всего мира, чтобы отведать еды, выпить вина и поговорить о текущих событиях, и, конечно, ходили сплетни, такие как: слух о том, что мать Давоса перед зачатием Давоса занималась сексом с Аидом во сне, и о том, любим ли и ненавидим ли всеми командир турийского патруля Оливерус и его жена-персиянка. Также ходят слухи о том, занимались ли командир турийского патруля Оливерус и его жена-персиянка сексом в греческой или персидской позе &amp;hellip;&amp;hellip; и так далее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 107 - Шокирующая перемена  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_439/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_439/</guid>
      <description>Хотя Оливерус не был патриархом, характер у него был деятельный, он умел заводить друзей, и во времена Амендолары он много общался с Протеусилой, и они были хорошо знакомы друг с другом. На этот раз, когда война была близка к развязке, они встретились с еще большим радушием.
&amp;ldquo;Добро пожаловать, легионер Оливерус! Прибытие тебя и генералов успокоило всех нас в городе!&amp;rdquo; искренне сказал Протеусилай.
&amp;ldquo;Лорд Протеусилай, Шестой легион получил приказ встать на защиту Кримизы, и в этот раз ему придется рассчитывать на вашу полную поддержку в совместной защите от мерзких сиракузян!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 108 - Заговор и решение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_440/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_440/</guid>
      <description>На этот раз Адепигис специально прибыл из Козенцы, чтобы доложить Аристею: после провала битвы при реке Рамато отпущенные Дионисием солдаты Пятого легиона нанесли удар по области Брути, надеясь вызвать бдительность сената. Неожиданно он наткнулся на это дело: поскольку в рабстве он круглый год пас скот, прекрасно владел лошадью и хорошо знал местность плато Козенца, то вполне мог успеть доставить письмо на большое расстояние в ночной темноте.
В этот момент, разобравшись в обстоятельствах дела, Аристеас понял, что это дело огромной важности, и, не смея допустить ни малейшей небрежности, тут же принял решение: &amp;ldquo;Иди, мы с тобой немедленно отправимся к владыке Марийцу!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 108 - Падение Мотии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_309/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ваше здоровье!!!&amp;rdquo; Все гости в ресторане пили вино на радостях.
&amp;ldquo;Кроме того, Сенат выпустил уведомление, - патрульный огляделся по сторонам и торжественно произнес, - Свободные люди, участвовавшие в дионисийской военной подготовке, могут немедленно зарегистрироваться на площади Победы, Министерство военных дел хочет призвать две тысячи Свободные люди отправятся в Вифинию, чтобы помочь Легиону в бою&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Почему вы не сказали об этом раньше! Здесь всего две тысячи мест, боюсь, их все расхватают в один момент!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 109 - движение в лукании  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_310/</guid>
      <description>В карфагенском сенате наступательная фракция во главе с Магонидами, пользовавшаяся большой поддержкой населения, решительно выступила против консервативной фракции во главе с Ганноном, и их предложения о нападении на Сиракузы и восстановлении для Карфагена надежного барьера на севере были окончательно приняты.
После этого карфагенский сенат вновь назначил Гимилько, патриарха из рода Магонидов и одного из карфагенских суфражистов (аналог консула, причем двух), главнокомандующим и начал отзывать только что отправленную на открытие Пиренейского полуострова армию с младшим братом Гимилько - Марго, а также приступил к заготовке военного пайка для многочисленной армии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 109 - ловушка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_441/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_441/</guid>
      <description>Это была одна из главных причин восстания Бурджама, Петару и других: дионисийский суд в Брути был в полном разгаре, он делал власть вождей племени немодной и грозил привести к окончательному распаду племени.
В Козенце находились храмы не только Аида и Геры, но и Маалы, богини плато Брути, Брута, покровителя племени Брути, и бога Геркулеса. Администраторы, независимо от того, верующие они или нет, должны были в знак уважения отдавать дань уважения этим храмам, когда отмечался какой-либо праздник - это строгое правило, навязанное сенатом администраторам повсеместно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 110 - Мужской заговор Баччилиппи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_311/</guid>
      <description>В прошлом году вигилы уже попробовали горький конец, но, видимо, Седорум не рассказал другим брути об их тяжелом опыте.
&amp;ldquo;Впереди ловушка! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
Натиск брути сразу же затормозился, и в тот момент, когда они остановились на месте, Дракос на деревянной стене уже отдавал приказ: &amp;ldquo;Лучники, приготовиться!&amp;rdquo;
Рядом с ним Бачирипи поспешно крикнул: &amp;ldquo;Генерал, пожалуйста, не делайте пока шагов! Это воины Вифинии, позвольте мне попытаться убедить их сдаться!&amp;rdquo;
Второй легион был усилен туриями, доведя его численность до 9000 человек, но треть солдат осталась в Вифинии, чтобы предотвратить беспорядки, а Дракос пригласил Вакхилиппа в строящуюся крепость.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 110 - Успокоение мятежа  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_442/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_442/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Лорд Ксилос, не беспокойтесь, я позабочусь о том, чтобы клановцы были верны союзу и удовлетворили вас и Сенат!&amp;rdquo; Взволнованный Витотиру тут же сделал свое заявление Ксилосу.
&amp;ldquo;Витотиру, ты предатель!&amp;rdquo; Глаза Кадурка злобно расширились, ему стало противно от того, что он не может съесть живьем этого старика, которому всегда доверял.
&amp;ldquo;Это ты предатель, наш предатель в Дионии! Кланы счастливы наслаждаться стабильной жизнью под властью Альянса, а ты хочешь подтолкнуть нас к войне!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 111 - Крик народа и требования Иеронима  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_443/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_443/</guid>
      <description>В то самое время, когда Иероним совершал набег на племя Петалу, сенат собрался рано утром и бурно обсуждал, что делать с тремя перебежавшими сенаторами.
Прежде всего, возражал Седорум: он утверждал, что даже если эти трое убежали в Брух, не доложив сенату, нет уверенности в том, что они пытались дезертировать.
Эта очевидная защита своих слов была немедленно опровергнута Скомбрасом, Тритодемом, Стромболи и другими, но они действительно не смогли привести никаких доказательств того, что &amp;ldquo;три Петара были предателями&amp;rdquo;, и в итоге дискуссия превратилась в ссору.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 111: Арбалет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_312/</guid>
      <description>Багуле выслушал слова своего зятя, выражение его лица постепенно становилось твердым, когда он воскликнул: &amp;ldquo;Ты прав, я луканец, но я также дионисийский гражданин, мы не можем упустить эту прекрасную возможность объединить Луканию!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Старший брат, теперь возникла проблема&amp;rdquo;. Видя, что мысли Багула закончились, Ацистус тут же спросил: &amp;ldquo;Сила Пикосиса растет слишком быстро. Видишь ли ты, нужно ли нам усилить Кессиму и их племя?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Только если мы ничего не будем делать, этот хитрый Синсинаг убедится, что мы в беде&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 112 - Атака и оборона крепости (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_313/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Господа, армия Козенцы вошла в казармы Брути в двух милях от крепости, и, согласно донесениям разведчиков, численность противника может превышать 20 000 человек&amp;rdquo;. сказал Дракос собравшимся, получив известие о враге, и вместо того, чтобы нервничать, он почувствовал облегчение.
Оказалось, что две тысячи вифинийских воинов проявили инициативу вернуться на сторону, и Дракос ломал голову над тем, как их разместить, когда Бацилиппи предложил, что Никуру скоро поведет армию Козенца назад, чтобы нанести ответный удар, и что за исключением нескольких раненых воинов, которые могут вернуться в Вифинию, чтобы восстановить силы, все остальные должны остаться в недавно построенной крепости и помочь дионийцам в обороне от нападения Никуру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 112 - Сомнения по поводу Лаиуса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_444/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_444/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Понял.&amp;rdquo; Иероним вышел в приподнятом настроении.
Давос, заливаясь смехом, смотрел ему вслед. Иероним жил в его доме уже несколько лет, и хотя у него был нервный характер, он был прямолинеен и не деликатен, и его очень любили в семье Давоса, а Давос относился к нему как к младшему брату, поэтому он не хотел, чтобы Иероним знал о том, что будет дальше.
Вызвали командора, отвечавшего за оборону крепости в Ла-Ривере.
&amp;ldquo;Я помню, тебя зовут Тагру, верно?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 113 - Атака и оборона крепости (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_314/</guid>
      <description>80 метров &amp;hellip;&amp;hellip;70 метров &amp;hellip;&amp;hellip;60 метров &amp;hellip;&amp;hellip; Чем ближе они подходили к деревянной стене, тем интенсивнее становились атаки, количество рабов сокращалось, и большинство из них уже лежали на траве как на ступеньках.
Страх смерти заставил нескольких рабов яростно отбросить свои мешки и в бешенстве пробиваться вперед. Острые деревянные колья и висящие крюки для мяса &amp;hellip;&amp;hellip; пронзали их ноги в кровь и плоть, они жалобно кричали, но не переставали ковылять: &amp;ldquo;Ах! &amp;hellip;&amp;hellip; Ah!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 113 - стратегия преемника дионисия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_445/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_445/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Правильно, осадить их! Затем переправь оставшиеся войска через реку Нето и набросься прямо на Кримису!&amp;rdquo; Фибидас посмотрел на Дионисия и высказал свое предположение: &amp;ldquo;Сейчас, когда основные силы Дионисия все еще находятся в Лукании, а Тарантум только что захватил Метапонтум, дионисийцы наверняка усилят оборону на севере. В городе Аспур Тум все еще находятся остатки двух легионов Дионисия &amp;hellip;&amp;hellip; er &amp;hellip;&amp;hellip; whatever legions in the city of Aspurus Tum here, и я думаю, что территория Дионисия уже довольно пуста!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 114 - Заговор Дионисия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_446/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_446/</guid>
      <description>Ацирита и Габа обрадовались, услышав это, - это было именно то, что они умели и хотели делать.
Фибид молчал, мысленно не вполне соглашаясь с планом Дионисия, но в то же время внезапно осознав: Спарте, вероятно, действительно следует научиться нападать на такой город, как Сиракузы.
В этот момент Дионисий заговорщически добавил: &amp;ldquo;Прежде чем нападать на Кротоне, посмотрим, как Аспур Тум отреагирует на следующее &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
В городе Аспрустум Фелиций утешал 500 или около того легионеров, которых Дионисий обменял на 500 или около того локрийских пленников.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 114 - Отступление Брутти и нашествие Элии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_315/</guid>
      <description>К счастью, за деревянной стеной стояли часовые, которые были выше стены более чем на метр, и поддерживали их луками, стрелами и копьями легкая пехота и вольные стрелки под предводительством Ципита, которые до сих пор удерживали южный участок стены в основном в безопасности.
Ципит выпустил стрелу, которая попала врагу, пробившему деревянную стену, прямо в грудь, казалось бы, толстый кожаный плащ был полностью пробит, и враг рухнул на землю.
Зспит по привычке потянулся за стрелой, но обнаружил, что колчан пуст.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 115 - Возвышенное и презренное  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_447/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_447/</guid>
      <description>Эпифину пришлось подчиниться приказу, несмотря на свое нежелание, а солдатам 4-го и 5-го легионов, несмотря на нежелание в их сердцах, пришлось подчиниться военному приказу и наблюдать с вершины города, как их лидеров легионеров и их товарищей по команде продолжают привязывать к земле на коленях &amp;hellip;&amp;hellip;
Время идет &amp;hellip;&amp;hellip;
Некоторые из пленных солдат лежали на земле от физического истощения &amp;hellip;&amp;hellip;
Дракос почувствовал, что его еще больше мутит, но он сдержался и не проронил ни слова.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 115 - Рандеву в Вифинии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_316/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_316/</guid>
      <description>Синсинаг мрачно подумал: Элия, это маленькое греческое государство, угнетаемое Пикосисом и почти уничтоженное, осмелилось вступить на территорию Пикосиса, чтобы доставить неприятности! Неужели вступление в Дионисийский союз ободрило этих греческих трусов, умеющих прятаться только в городе? Неужели оно не знало, что, спровоцировав Пикоз, никто не сможет его спасти!
В душе он поклялся: завоевав Грумонтум, он должен уничтожить Элию!
Но мечты мечтами, а с реальностью надо было считаться. Несмотря на то, что в битве наступил критический момент для его стороны, Пикозис должен был быть спасен немедленно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 116 - Божественное предзнаменование Аида  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_448/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_448/</guid>
      <description>После долгих безрезультатных просьб раосы сорвали с себя маскировочную маску и нагло начали атаку на крепость Ла-Ривер.
Крепость Ла была расположена на узком участке между берегом реки и горным хребтом, поэтому лаосцы не могли воспользоваться преимуществом в виде большого количества войск. Тагру во главе более 200 воинов встал на защиту небольшой, но сильной крепости.
После кровопролитного сражения, продолжавшегося до полудня, армия Лаоса так и не смогла войти в крепость. Получив просьбу о помощи из крепости Лаэ, Гермон, управляющий Нейтумом, прибыл вовремя с подкреплением из почти 2 000 срочно собранных им воинов-граждан.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 116: Вифиния в клетке  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_317/</guid>
      <description>Дракос лишь усмехнулся, гордясь тем, что Второй легион больше не является последователем Первого.
Давос похлопал его по плечу и снова спросил: &amp;ldquo;Где тот герой, который переправился через реку Ясности?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Он был ранен при переправе через реку и находится в городе на лечении у врача, ему нельзя выходить некоторое время&amp;rdquo;. ответил Дракос.
&amp;ldquo;Ранен! Это серьезно?!&amp;rdquo; спросил Давос, охваченный беспокойством.
&amp;ldquo;Я слышал от доктора, что с левой стороны сломано несколько ребер, повреждены легкие, есть и травматические повреждения, но если дать ему время на восстановление, то все заживет&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 117 - Громовержцы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_449/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_449/</guid>
      <description>В начале войны Кастеллон выступил с инициативой послать армию для участия в сражении, но дионисийский сенат вежливо отказал ему, поскольку силы Дионисии достаточно сильны, а количество солдат Кастеллона слишком мало, наоборот, это повлияет на общее единство управления армией, поэтому он согласился только на военные корабли Кастеллона и снабжение армии продовольствием. Теперь и Дионисию, чьи войска напряжены до предела, пришлось просить помощи у Кастеллона, комариная ножка уже не маленькая, а мясная а.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 117 - Уничтожение Пикосиса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_318/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_318/</guid>
      <description>Будучи воином наравне с Мартонием, Мартий был более миролюбив, без особых амбиций и умел быть верным своему долгу, поэтому Давос всегда доверял ему. Хотя число консульских гвардейцев было полным, в обычное время они также охраняли сенатскую палату, храм Аида, Колизей и другие важные места, а освободившиеся места вполне могли заполнить молодые люди, рекомендованные вождями и племенной знатью в этом зале. Чтобы как можно скорее интегрировать вифинян в Дионисийский союз, этим молодым вифинянам следовало позволить присоединиться к политии Дионисийского союза, как можно скорее понять дионисийскую систему, изучить дионисийскую культуру, привыкнуть к дионисийской жизни и, как говорил Баки Рипи, ассимилироваться в истинных дионисийцев, а затем вернуться и влиять на вифинян.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 118 - Бросаться на стены  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_319/</guid>
      <description>В преувеличенном рассказе гонца: один вид осадных орудий может метать круглые каменные блоки размером с банку плитки на расстояние нескольких сотен метров и точно попадать в городскую стену, мощный удар может нанести ущерб городской стене, а длительное воздействие каменных блоков может даже привести к обрушению городской стены; другой вид орудий похож на передвижную часовую башню, которая строится выше городской стены, и лучники на вершине башни могут легко атаковать защитников на городской стене, а если подпустить ее вплотную к городской стене и опустить разводной мост, то враг сможет легко ворваться на нее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 118 - Осада Кротоне (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_450/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_450/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ах &amp;hellip;&amp;hellip; Прости меня!&amp;rdquo; Хотя Асуна извинялась, радость, наполнявшая ее лицо, все еще неудержимо переполняла ее.
Кристойя, которая лежала у изголовья кровати, смотрела на нее и не могла не заразиться ею, показав намек на улыбку: &amp;ldquo;Я слышала твой смех издалека, скажи, что хорошего?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Мадам, леди Агнес &amp;hellip;&amp;hellip; О нет, две лорда-принцессы! Поздравляю, Сенат только что объявил, что Лорд Давос стал Королем Дионии!&amp;rdquo; Асуна на одном дыхании произнесла слова радости в своем сердце.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 119 - Осада Кротоне (средняя)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_451/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_451/</guid>
      <description>Рабы ковыляли почти перед самой оленьей ордой, воины города начали выпускать стрелы, и тут же под городом раздалась серия жалких криков &amp;hellip;&amp;hellip;.
Как раз в тот момент, когда Колбус и остальные снова нагнули луки и достали копья, рабы под городом закричали: &amp;ldquo;Не выпускайте стрел, я Сифнос, Сифнос, сын Сипака!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Я Паралус! Сосед Аскамаса!&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
Кротонские солдаты замерли: на дне города лежали не рабы, а их соотечественники, попавшие в плен после провала предыдущей встречи!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 119 - грядущая великая битва  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_320/</guid>
      <description>Но этот бригадир был строг со своими солдатами в двух вещах: во-первых, в бою солдатам разрешалось только наступать, но не отступать, иначе он выгонял робких из бригады. Во-вторых, они ни в чем не должны уступать шестой бригаде Оливероса.
Этот акт борьбы может показаться несколько забавным, но в дионисийской армии нередко роты соревновались друг с другом, бригады с бригадами, полки с полками, и вместо того, чтобы запретить такое соперничество, генералы всех уровней всячески его поддерживали, а в армейских казармах были популярны перетягивание каната, регби и футбол &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 120 - Осада Кротоне (ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_452/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_452/</guid>
      <description>Подумав об этом, он глубоко вздохнул, чтобы успокоиться, и, быстро подсчитав в уме, сказал глубоким голосом: &amp;ldquo;Угол возвышения остается прежним, орудие отклоняется на один градус влево, дальность стрельбы уменьшается на один квадрат, используется первоначальный вес боевых патронов&amp;rdquo;.
Наводчик немедленно приступил к выполнению команды.
&amp;ldquo;Огонь!&amp;rdquo;
Каменные снаряды просвистели, и один за другим вылетели за пределы города сразу после &amp;hellip;&amp;hellip;.
Но из-за города полетели еще каменные пули: &amp;ldquo;Бум! Бум! Бум! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; сотрясались, перемежаясь с криками и воплями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 120 - Разведка перед битвой на реке Пунат  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_321/</guid>
      <description>Давос изначально не собирался вступать в бой с Альянсом Брути в данный момент, поэтому и решил разбить здесь лагерь. В то же время он полагал, что после неудачной осады Альянс Брути будет более осторожен. Они будут более осторожны и откажутся от географического преимущества, и вероятность того, что они пройдут десятки миль, чтобы прийти и бросить им вызов, была невелика, но он не ожидал, что враг действительно придет. Раз уж они здесь, давайте сражаться!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 121 - Кавалерийская атака в битве при Пунате  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_322/</guid>
      <description>Расположив союзников и резерв легионов на правом фланге, 1-й легион в центре, а 2-й легион, не испытывавший физических нагрузок, на левом фланге, Давос также хотел использовать наиболее сильные силы для прорыва извне и в конечном итоге реализовать цель окружения противника.
Приняв решение, Давос сказал Ледусу: &amp;ldquo;Кавалерийская бригада потрудилась на славу! Пусть братья отойдут в тыл и хорошо отдохнут!&amp;rdquo;
Услышав это, Ледус поспешно сказал: &amp;ldquo;Лорд Давос, на правом фланге противника пять-шесть сотен кавалерии, если мы отойдем в тыл, кто будет с ними разбираться?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 121 - добрые услуги спарты  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_453/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_453/</guid>
      <description>Агесилай пригласил в качестве почетных гостей вернуться с ним на родину лишь нескольких близких друзей, в том числе и Ксенофонта.
Пока Агесилай лечил свое тело, он следил за ходом сражения в Коринфе и новостями из Магна-Грации.
В этот день Ксенофонт посетил дом Агесилая.
Агесилай радушно ввел его в гостиную.
Как только он сел, Ксенофонт сердечно поблагодарил его: &amp;ldquo;Царь Агесилай, сегодня совет старейшин сообщил мне, что я буду принят как почетный гость Спарты и получу участок земли в Сцилле.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 122 - Ификрат.  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_454/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_454/</guid>
      <description>В юго-западном углу Афин, на холме, некогда называвшемся Прикос, сто лет назад в честь свержения тирана Писистрата афинский народ построил великолепный зал собраний, способный вместить одновременно пятьсот человек, и он стоял напротив Акрополя, на небольшом расстоянии к востоку, и рядом с некогда знаменитым советом Холма бога битвы, который был знаком перехода афинского народа в руки своих хозяев. После сожжения города персами и празднования победы Афин в Гиппократовой войне он был вновь отстроен как знаменитый Совет 500!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 122 - Полуденный перерыв в дионисийских школах  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_323/</guid>
      <description>Продвижение кавалерии Брутти замедлилось, а остановившись, она стала более легкой мишенью для атаки. В пыли и тумане кавалеристы находились в трепетном состоянии: им приходилось не только защищаться от копьев противника, но и следить за тем, чтобы не споткнуться о своих товарищей, которые то и дело падали перед ними.
Видя, что конница позади них в беспорядке, те, кто уже бросился вперед во главе со своим предводителем, вынуждены были повернуть назад и броситься на эту дионисийскую легкую пехоту, чтобы выручить своих товарищей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 123 - Возвращение короля (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_455/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_455/</guid>
      <description>Совет действительно принял меры, и генерал Горгиас во главе 1000 солдат расположился вдоль побережья, всегда готовый к встрече с вражескими кораблями в море. Но Кастельон, будучи небольшим городом, не мог полностью контролировать побережье, а хитрые кастельонские моряки, как правило, перебирались с дионисийских территорий по обе стороны от Кастельона, оставляя его беззащитным.
Сегодня несколько генералов, включая Амикриса, и члены Совета советов все еще собирались на экстренное совещание, чтобы обсудить, как раз и навсегда справиться с нападением сиракузского флота.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 123 - изгнание полукши  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_324/</guid>
      <description>После того как Патрокл и Стефрос пообедали, они побежали в храм Афины, который находился недалеко от школы.
Храм был построен здешними жителями в первую очередь в благодарность Афине за ее огромную помощь в восстановлении города Турия (первоначальным богом-покровителем Турии был Аполлон). После Пелопоннесской войны, когда Турия насильственно разорвала связи с Афинами и изгнала афинских турианцев, людей, приходивших сюда молиться, стало гораздо меньше, а в наши дни еще меньше.
На небольшой, ровной и пустой площади перед храмом дети с удовольствием играют в регби и футбол.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 124 - Битва при ударе резервистов Пуната  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_325/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Прошу прощения, милорды!&amp;rdquo; Фелиций слегка поклонился во все стороны, не в силах скрыть радость на своем лице, когда он взволнованно сказал: &amp;ldquo;Я опоздал, потому что должен был принять гонца из Третьего легиона в военном министерстве. Он принес хорошие новости&amp;hellip;&amp;rdquo;
Фелиций обвел взглядом сенаторов и громко сказал: &amp;ldquo;Третий легион разгромил повстанцев Пикосиса и Грумонтума под Грумонтумом! Большинство было взято в плен, за исключением немногих бежавших, а Третий легион понес лишь несколько десятков потерь, и легионер Иероним ведет армию к городу Пикоз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 124 - Возвращение короля (Следующая)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_456/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_456/</guid>
      <description>Давос даже имел досуг посмотреть издалека на юго-западную сторону площади устья Тулийских источников несколькими глазами, можно сказать, что этот Ван Дай Фуси никогда не смотрел в сторону источников, но в его пути стать королем сыграл ключевую роль, пятилетнее истощение подземных источников в такой особый момент вдруг восстановило жизненную силу такой чудесной вещи, что Дай Фуси не мог не подумать: неужели в этом мире есть бог? Боги и духи в этом мире?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 125 - Послевоенные горести  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_326/</guid>
      <description>Поражение пришло так быстро, что Пьянлон все еще не хотел в это верить, ибо сознавал, что победа так близка: &amp;ldquo;Атакуйте! Продолжайте атаковать! Враг скоро будет разбит! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; - кричал он во всю мощь своих легких, пытаясь остановить бегство окружавших его воинов, но едва успевал отталкивать их.
&amp;ldquo;Великий вождь, уходи скорее! Если ты не уйдешь, ты не сможешь!!!&amp;rdquo; Личная охрана силой оттащила его назад.
&amp;hellip;&amp;hellip;
&amp;ldquo;Лорд-командующий, мы выиграли встречу!&amp;rdquo; Тормид пришел доложить с радостным лицом: &amp;ldquo;Враг практически бежал!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 125 Завет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_457/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_457/</guid>
      <description>Прислушиваясь к крикам десяти тысяч человек, собравшихся на сцене, Давос повернулся и посмотрел на Куногората, Корнелиуса и остальных. И эти сенаторы тоже смотрели на Давоса, и никто не упреждал их слов &amp;hellip;&amp;hellip;.
Но крики на площади становились все громче и громче, так что Куногорату, Корнелиусу и остальным показалось, что весь помост содрогается.
В этот момент Давос заговорил: &amp;ldquo;Это крик народа Дионисии!&amp;quot;.
Сенаторы все поняли, и это заявление свидетельствовало о том, что Давос решил отмахнуться от этой просьбы населения, как когда-то в Амендоларе, когда он не стал откладывать требование народа сделать его пожизненным консулом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 126 - Подготовка перед большой войной (Вверх)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_458/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_458/</guid>
      <description>Куногората лишь горько усмехнулся: &amp;ldquo;Просто я привык называть его раньше, поэтому в будущем мне нужно будет обратить на это внимание!&amp;rdquo;
Корнелиус с глубоким сочувствием кивнул.
В это время впереди них появились еще один офицер коммерции Мариги и жрец храма Аида Плетинус. По сравнению с теми, кто шел до них, на лицах обоих были улыбки.
Кунограта всегда подозревал, что вся эта история с &amp;ldquo;Давосом как королем&amp;rdquo; была подогрета этими двумя.
Может быть, настало время вознаградить их?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 126 - Седолум  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_327/</guid>
      <description>После того как Давос позволил своим эмоциям успокоиться, он снова спросил: &amp;ldquo;Кэппс, ведь именно Первый легион отвечал за охрану пленных Брутти ночью, не так ли?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Да.&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Сделайте так, чтобы им было максимально удобно, и при этом следите, чтобы они не сбежали&amp;rdquo;.
Кэппс заколебался и ответил: &amp;ldquo;Я сделаю все, что в моих силах&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Вы должны знать, что хотя раньше они были врагами, после этой встречи &amp;hellip;&amp;hellip; можно быть уверенным, что Брути станет одним из них.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 127 - Подготовка перед великой войной (середина)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_459/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_459/</guid>
      <description>Давос мог посочувствовать его чувствам в это время, поэтому он подошел, положил руки на плечи этого старика и сказал глубоким голосом: &amp;ldquo;Не волнуйся, я сделаю все возможное, чтобы спасти наших доблестных солдат, если Дионисий посмеет снова надругаться над ними, то я убью всех солдат Сиракуз, ни одного из них не останется!&amp;rdquo;
Сейчас Дионисий находился в невыгодном положении в этой битве, но когда Давос произнес эти слова, у обоих патриархов возникло удивительное ощущение, будто победа находится в руках этого молодого человека, это была какая-то невыразимая уверенность, благодаря которой более или менее трепетные чувства, возникшие в их сердцах из-за предыдущей неудачной ситуации в битве, начисто исчезли.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 127 - Убеждение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_328/</guid>
      <description>Он протянул ладонь, чтобы остановить Седорума, который хотел заговорить снова: &amp;ldquo;В этой встрече Брути было убито или ранено 5000 человек, и с помощью вифинийских воинов мы подтвердили, что большинство из них были из Козенцы. Также из 5000 или около того пленных большинство также были из Козенцы&amp;rdquo;. На момент встречи Пианрен расположил основные силы козенских воинов в центре и на правом фланге, и центр тяжести дионисийской контратаки также находился на правом фланге и в центре противника, что и привело к такому результату.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 128 - Гегеситус  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_329/</guid>
      <description>Пангайлу мрачно смотрел на наступающих, как приливная волна, врагов, выражение благоговения на лицах окружающих его воинов беспокоило его, он яростно выхватил меч и закричал: &amp;ldquo;Воины Кнапеции, вы почти месяц сдерживали могущественного врага, теперь пришло величайшее испытание. Подумайте о своих родителях, женах и детях, они находятся прямо за нами и нуждаются в нашей защите. Проявите мужество, и с благословения Брута вы сможете отразить этих трусливых врагов! Мы, воины Брута, никогда не будем рабами!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 128 - Подготовка перед большой войной (Следующая)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_460/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_460/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Лорд Седолум - действительно самый подходящий кандидат!&amp;rdquo; Ответы Куногората и Корнелия на этот раз были гораздо более искренними, чем раньше.
После прибытия Седорума в Турий греческие сенаторы мало что знали о нем, поскольку он вел праздный образ жизни и редко проявлял инициативу в выступлениях на заседаниях сената. Но Давос, благодаря сведениям, собранным его разведкой, знал о нем многое, знал, что он объединился с луканским племенным союзом и вторгся в Турию, а затем отвернулся от луканцев, разбитых Давосом, и сжег их лагеря, и что он также был одним из тех, кого больше всего боялся Пианрен, великий вождь Козенца, но, опять же, именно он первым выступил за создание племенного союза Брути&amp;hellip; &amp;hellip;Вот почему Давос с самого начала оставил его без дела, изначально желая дождаться полной стабилизации ситуации в регионе Брути, а затем вновь назначить этого способного, но непостоянного вождя Брути, не ожидая, что война может разразиться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 129 - Великая битва при Таранто (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_461/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_461/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ну, хотя бы загляни к нашей маленькой Юнис, а?&amp;rdquo; Асуна наклонилась и шепнула малышке, сидящей в маленькой деревянной каталке.
&amp;quot;Мадам, смотрите, даже маленькая Юнис протестует!&amp;quot; шутливо сказала Асуна, укладывая ребенка. И в особняке Дайверов, где к рабам относились по-доброму, и потому, что Асуна была возлюбленной Кристойи, она осмелилась так говорить.  Кристойя посмотрела на дочь, ее светлые глаза вспыхнули нежным светом, она что-то вспомнила и с тихим вздохом сказала: &amp;ldquo;Маленький Клю тоже не встретил своего отца, когда родился, тот сказал Дионии, чтобы она всегда была в состоянии войны la &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 129 - Последствия встречи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_330/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Вы хотите сказать, что в Козенце возможны новые беспорядки?&amp;rdquo; сразу же спросил Давос.
&amp;ldquo;Это &amp;hellip;&amp;hellip; нелегко сказать&amp;rdquo;. Поразмыслив, Гегеситус осторожно ответил: &amp;ldquo;Я слышал, что Пи Аарон специально попросил вождей этих племен проводить своих бывших сородичей, чтобы они не остались в городе и не нанесли вред союзу. Когда я сегодня привел сюда мятежные племена, я не слышал, чтобы в Косензе происходило что-то необычное&amp;rdquo;.
Давос на мгновение задумался и сказал: &amp;ldquo;Гегеситус, спасибо тебе за все, что ты сделал для Дионисии!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 130 - Великая битва при Таранто (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_462/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_462/</guid>
      <description>В этот момент матросы влились в свои доки, те, кто был впереди, тянули тросы, те, кто был сзади, толкали изо всех сил, и под звуки аккуратных лозунгов трехпалубный пульпоход длиной около 50 метров плавно вошел в реку Ясности, как дракон в воду, разбрызгивая огромную простыню воды &amp;hellip;&amp;hellip;.
В мгновение ока поверхность широкой реки Ясности вблизи устья моря покрылась военными кораблями, практически перекрыв реку. Изначально река текла здесь медленно, а в данный момент она текла еще медленнее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 130 - Победа в поле зрения  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_331/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Эти парни такие дерзкие, они хотят устроить бунт?!&amp;rdquo; Петалу, придя в себя после ночного отдыха, сердито приказал Пьянлуну: &amp;ldquo;Великий вождь, я возьму тысячу воинов и отправлюсь провожать их обратно!&amp;rdquo;
На лбу Пянлуня образовалась глубокая борозда, он покачал головой, разжал сжатые кулаки, повернулся к верховному жрецу Филотару и сказал глубоким голосом: &amp;ldquo;Верховный жрец, я все же хочу попросить тебя пойти на &amp;hellip;&amp;hellip; и спросить их, о чем именно они просят, и постараться стабилизировать их, насколько это возможно&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 131 Завоевание Брути  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_332/</guid>
      <description>&amp;ldquo;После провала последней встречи многие мои сородичи, должно быть, бежали в Козенцу и, возможно, сейчас стоят на городской голове &amp;hellip;&amp;hellip;, - осторожно сказал Седолум, взвешивая свой тон, - По всем правилам &amp;hellip;&amp;hellip; мне следовало бы сейчас спуститься в город и сказать им, чтобы они вышли и сдались, или даже убедить Пьянлуна и остальных отказаться от сопротивления, но &amp;hellip;&amp;hellip; волчий король без волчьей стаи, вместо того чтобы бояться, станет мишенью для охотников, и в Козенце скажут, что я &amp;hellip;&amp;hellip; лично сдался Дионисии под страхом смерти, и что мой народ, вероятно, желая смыть позор, укрепит свою решимость сопротивляться, а значит&amp;hellip;&amp;rdquo; Седорум, приостановившись, умоляюще посмотрел на Давоса: &amp;ldquo;Я хочу сначала вернуться в город Вигил, чтобы убедить вождей и сородичей в Вигиле, а затем побудить их поспешить присоединиться к осаде Козенцы, что, как я полагаю, еще больше поможет Дионийцам во взятии Козенцы!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 131: Великая битва при Таранто (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_463/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_463/</guid>
      <description>Строгая секретность, которую Сециклион навязывал флоту, сработала, сделав его удивительно неизвестным для населения, и лишь немногие смутно слышали, как пьяные моряки в тавернах рассказывали о нем: &amp;ldquo;Кажется, он называется &amp;ldquo;Ворон&amp;rdquo;, и говорят, что его разработал король Давос, чтобы с его помощью побеждать своих врагов &amp;hellip;&amp;hellip;. &amp;quot;
&amp;ldquo;Так это изобретение короля Давоса!&amp;rdquo; Услышав ответ, жители города пришли к внезапному осознанию происходящего в целом, и, полностью доверяя Давосу, они, казалось, стали немного больше уверены в победе, вместо того чтобы более подробно рассмотреть вопрос о том, как победить сиракузян с помощью этого устройства.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 132 - Великая битва при Таранто (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_464/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_464/</guid>
      <description>Для огромного флота, состоящего из почти 300 трехколесных кораблей, а также других боевых кораблей, общее число которых достигало 350 единиц, выполнение тактического маневра занимало много времени, но хорошо обученный сиракузский флот, несомненно, значительно сократил это время.
Возглавляемый десятком-другим быстроходных кораблей, весь флот направился к морю у Турия &amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Командующий дионисийским субфлотом корабль Мидорадуса находился на самом переднем крае всего флота, выполняя функции навигатора. Эта должность требовала от капитана-лоцмана не только опыта в навигации и морской войне, но и знания тактики и сигналов флота, а также понимания цели экспедиции и тактической стратегии, которая будет применяться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 133 - Великая битва при Таранто (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_465/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_465/</guid>
      <description>При звуке флейты у ведущих гребцов верхнего уровня также изменилась частота пульпы: руки отведены назад, тело откинуто назад, ноги вытянуты, деревянная пульпа поднята; руки выдвинуты вперед, тело откинуто вперед, ноги свернуты, деревянная пульпа вставлена по диагонали в морскую воду, когда гребцы естественно издали низкий рев, деревянная пульпа прочертила дугу в морской воде &amp;hellip;&amp;hellip;.
Под руководством верхних гребцов вся лодка гребла изо всех сил, их тела постоянно наклонялись вперед и назад, даже кожаные подушки, на которые они опирались, из-за нанесенной под них смазки мелко скользили туда-сюда вместе с телами гребцов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 134 - Великая битва при Таранто (VI)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_466/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_466/</guid>
      <description>Тринадцать узлов!
Усиленно работая веслами, линкор с ужасающей скоростью 13 узлов (т.е. 24 километра в час) под управлением рулевого устремился прямо на вражеский корабль.
Заставив сиракузские корабли отказаться от намерения атаковать мидорадские корабли, они пошли навстречу встречным дионисийским кораблям.
&amp;ldquo;Сначала разобьем этот! Потом мы вас добьем!&amp;rdquo; уверенно подумал капитан Сиракуз, глядя на оставшийся позади корабль Мидорада.
&amp;ldquo;Заряжайте батареи!&amp;rdquo; крикнул он, и с удовлетворением увидел, как гребцы очень быстро оттянули деревянную мякоть, и военный корабль с огромной инерционной скоростью понесся наперерез дионисийскому кораблю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 135 - Великая битва при Таранто (VII)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_467/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_467/</guid>
      <description>Давос почувствовал облегчение. Когда они заранее разработали безумный план &amp;ldquo;использования его тела в качестве приманки&amp;rdquo;, Секлиан и он подробно все предусмотрели и разместили вокруг корабля Давоса дополнительные военные корабли, чтобы обеспечить безопасность Давоса во время последней битвы с врагом.
&amp;ldquo;С левого борта на нас надвигаются военные корабли!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Военные корабли по правому борту!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Справа по корме вражеские корабли!&amp;quot;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Тревожные крики трех наблюдателей не прекращались, пока сиракузяне бешено атаковали корабль Давоса, держа нервы всего корабля на пределе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 136 - Непрерывная битва (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_468/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_468/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Dionysian Wannabe!!!! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Да здравствует дионисийский флот!!!! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Вся победа королю Давосу!!!! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;All hail Hades!!!! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
Люди ликовали от всей души, выплескивая унижение и страх, которые копились в их сердцах все это время, и в то же время давая им почувствовать, что они не только сторонние наблюдатели, но и участники этой победы, ведь именно благодаря их труду и упорству Давос стал королем, и Аид благословил этот союз этой немедленной победой!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 137 - Непрерывная битва (середина)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_469/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_469/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Кто сказал, что я не хочу посылать войска?!&amp;rdquo; Трифиас поспешно изменил свои слова и встал, чтобы оттащить его назад: &amp;ldquo;Разве гонец не сказал, что мы должны ждать известий о победе в морском сражении. Ты видишь &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
Трифий терпеливо объяснил Мартонию: &amp;ldquo;После победы в морском сражении отправка писем по суше точно невозможна, а днем конница Тарантума крейсирует на юге, так что твой гонец вообще не сможет приехать &amp;hellip;&amp;hellip; То есть, увидев флот Дионисия с моря, только тогда мы сможем выслать свои войска!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 138 - Непрерывный бой (Далее)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_470/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_470/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Отправитель! Часовой!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Генерал, что случилось?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Быстро иди и сообщи Ю Макасу, пусть он велит тем солдатам, которые еще несут продовольствие на корабли, немедленно вернуться в лагерь, а сначала вместе с защитниками лагеря отразить врага!&amp;rdquo; После того как Дайомирас закончил говорить, он снова почувствовал себя не совсем в своей тарелке и снова приказал: &amp;ldquo;Скажи солдатам, чтобы они прекратили переправляться через реку, разгрузили свои вьюки и вернулись в лагерь, чтобы сражаться!&amp;rdquo;
После того как приказ был изменен, тарантумские солдаты, шедшие к понтонному мосту, немного засомневались: почему другие могут спокойно оставаться на другом берегу реки, а им придется возвращаться, чтобы снова сражаться насмерть?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 139 - После победы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_471/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_471/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Тарантум &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; - Давос негромко рассмеялся, было очевидно, что эта великая восточно-греческая держава, армия и флот которой были уничтожены, больше не была в его поле зрения, и хотя он жаждал земель Тарантума, сейчас было не время: &amp;ldquo;Я думаю, что &amp;hellip;&amp;hellip; удар по Тарантуму должен пока закончиться на этом, сейчас главным врагом Дионии остаются Сиракузы, и пока он решает эту проблему, все трудности будут решены&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Ты прав.&amp;rdquo; Трифий кивнул и снова спросил: &amp;ldquo;Тогда Метапонтум&amp;hellip;&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 13: Рандеву трех армейских корпусов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_214/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Лорд-командующий, будьте спокойны и предоставьте все сражения нам! Наши братья из Третьего армейского корпуса давно хотят принять участие в сражениях и заявить о себе!&amp;rdquo; Багуле хлопнул себя по груди и воскликнул.
&amp;ldquo;Не торопитесь, не торопитесь, для вас еще много битв!&amp;rdquo; Давос шутливо сказал: &amp;ldquo;Лучше вам, ребята, сначала доложиться командиру легиона. Он, начальник армии, которому не хватает солдат, так скучает по вам, что называет ваши имена в своих снах!&amp;rdquo;
Толпа засмеялась, а обычно невыразительный Иероним в этот момент усмехнулся.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 140 - Потрясение сиракузян  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_472/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_472/</guid>
      <description>После того, как все было готово, Фасипес все еще немного волновался: &amp;ldquo;Милорд, если послезавтра &amp;hellip;&amp;hellip; все еще будут идти дожди?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;В этом вопросе ты можешь быть уверен, я специально спросил нескольких старых рыбаков, которые живут здесь уже несколько десятилетий, и все они согласились, что с завтрашнего дня будет солнечно, ты видишь, что дождь сегодня гораздо слабее!&amp;rdquo; Дионисий оглядел собравшихся и мотивировал: &amp;ldquo;Господа, вы должны воспользоваться этими двумя днями, чтобы как можно скорее построить достаточное количество осадной техники!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 141 Ответ Сиракуз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_473/</guid>
      <description>В этот момент Дионисий обвел взглядом толпу в шатре, и его глаза упали на человека в углу: &amp;ldquo;Андростен, что с тобой? Дионисийский флот использовал такое странное устройство, а вы, ребята, даже не поняли этого, из-за чего наш флот понес такие большие потери, как ты думаешь, тебя следует наказать?!&amp;rdquo;
Андростин мгновенно побледнел. На самом деле главным разведчиком всех Сиракуз был Гипарин, а он был всего лишь одним из начальников, следившим за армией на ее пути.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 142 - Сплетни о семье  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_474/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Мамочка, я видел папу, он такой классный!&amp;rdquo; Маленький Кроу подошел и обнял свою мать Агнес, после чего с радостью побежал к Кристойе.
&amp;ldquo;Да!&amp;rdquo; Кристойя посмотрела на сына и ласково улыбнулась: &amp;ldquo;Тогда ты хочешь стать хорошим генералом, как папа?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Хочу!&amp;rdquo; Маленький Клю серьезно кивнул.
&amp;ldquo;Я хочу в будущем стать таким же храбрым генералом, как мой отец!&amp;rdquo; крикнул Адолис.
Кристойя улыбнулась, обняла их обоих и сказала: &amp;ldquo;Чтобы вырасти и стать генералом, вам нужно начать прямо сейчас, серьезно учиться в школе и серьезно участвовать в тренировках, чтобы в будущем стать генералами, понятно?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 143 - Умиротворение Северной территории  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_475/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Это другое дело.&amp;rdquo; Иероним упрямо покачал головой и сказал: &amp;ldquo;То, что ты мне расскажешь, будет нести в себе твое собственное мнение и только помешает мне оценить все исторические события и ход битвы, Учитель Анситанос однажды сказал: &amp;ldquo;Именно глаза - лучшее перо для ученого-историка, они запишут все правдиво и без ошибок. &#39; Вот почему я решил, что до конца дней своих не покину вашу сторону!&amp;rdquo;
Иероним смотрел на Давоса с упрямством и некоторым намеком на хитрость в глазах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 144 - Скрытая опасность дионисийской армии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_476/</guid>
      <description>Но то, что Дионисий не подписывает договор с Тарентом, смущает Истиавуса, который неохотно возражает: &amp;ldquo;Значит, ты уже уверен в победе над Сиракузами? Я слышал, что до сих пор армия Дионисия имеет абсолютное преимущество на суше!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Разве Сиракузы не побеждают нас именно так, как вы все хотите!&amp;rdquo; Куногората язвительно ответил: &amp;ldquo;Вам больше не придется беспокоиться о безопасности своего города-государства, о жизни и смерти своих пленных граждан&amp;rdquo;.
Гистиавус на мгновение потерял дар речи, но потом не удержался и спросил: &amp;ldquo;Если эта война будет продолжаться долго, не придется ли нам в Тарантуме продолжать посылать продовольствие в Турию, зная, что и у нас нет достаточных запасов продовольствия?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 145 - Альянс в целом  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_477/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_477/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Мариги, ты мне напомнил. Похоже, что, посылая людей в Карфаген, мы также должны послать людей для связи с Ксиланегой, еще один канал для закупки продовольствия - еще одна безопасность!&amp;rdquo; быстро поправил Давос.
&amp;ldquo;Ваше величество, я хотел бы спросить вас о закупке продовольствия, о которой вы все время говорите, но откуда возьмутся эти деньги? Вы же знаете, что казна сейчас не может выдать даже драхмы!&amp;rdquo; громко спросил Мелесий, ничуть не заботясь о новом статусе Давоса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 146 - Легионеры  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_478/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_478/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хотя я и не стала легионером, я - гражданка Дионии, и наш долг - пожертвовать Союзу, чтобы защитить свои дома!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Мой муж погиб в бою в Брути, а несколько моих детей еще слишком малы, чтобы идти в армию, но о моей семье всегда заботился Совет солдат, и сегодня пришло время отблагодарить их!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Я всего лишь свободный человек, но я люблю Дионисийский союз, потому что только здесь нам, беднякам, дадут возможности и надежду, поэтому, хотя у меня нет больших сбережений, я готов снять часть и пожертвовать их Союзу в надежде, что он сможет победить своих врагов и остаться в живых!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 147 - Сверхкопьё  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_479/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_479/</guid>
      <description>Мелисанда не удивилась, зная, что его мать предпочитала жить в небольшом городе Амендоларе, а в шумном Турии поселилась только для того, чтобы заботиться о Фелиции. После того как Фелиций ушел на войну, ей стало вдвойне одиноко, и она, естественно, решила приехать в Амендолару, чтобы жить с невесткой и внуком.
Мелисанда шла впереди по монастырю.
&amp;ldquo;Брат! Брат! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; Маленькая девочка подбежала к нему со всех ног.
&amp;ldquo;Маленькая Дорис!&amp;rdquo; поприветствовала его Мелисанда и обняла Дорис, трехлетнюю дочь его матери от Фелиция.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 148 - Новый вид вооруженных сил?  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_480/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_480/</guid>
      <description>На самом деле, хотя иностранные купцы, продавшие свои земли в Амендоларе для производства и продажи специальных товаров, получили немалую выгоду от некоторых благоприятных актов, принятых Альянсом, большинство из них все еще находились в состоянии нерешительности и выжидания, за исключением некоторых, таких как Теос и Дикполис, которые присоединились к Альянсу. Особенно после начала войны с Сиракузами, провала южноитальянской битвы и даже уничтожения тарантумской кавалерией ремесленного производства они не очень-то верили в перспективы союза, и если бы не блокада Тарантской бухты Сиракузами и тарантумским флотом, они бы уже бежали со своими кораблями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 149 - Обучение и возвращение домой  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_481/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_481/</guid>
      <description>Не то чтобы Давос не учитывал слабую защиту копьеносцев, но копьеносцы не входили в его планы относительно будущего дионисийской армии, в его понимании это было лишь временное подразделение. В будущем Дионисия сможет полностью подготовить более мощную кавалерию для борьбы с вражеской конницей.
&amp;ldquo;Затрубите в походный рог, заставьте их бежать, а затем еще раз проведите атаку, чтобы я видел&amp;rdquo;. Давос посмотрел на небо и призвал.
Хотя слова Дайверса и говорили об этом, все же было опасно позволять вольным людям, которые никогда не пользовались такими длинными копьями с оружием, делать групповую атаку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 150 - Момент наслаждения  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_482/</guid>
      <description>Синтия и Адолис в унисон кивнули головами, и маленькая Кло взволнованно спросила: &amp;ldquo;Так я могу с ними поиграть?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Конечно, можешь.&amp;rdquo; засмеялся Давос.
Тут же маленькая Кло запрыгала и запрыгала от радости.
&amp;ldquo;Я еще не ходила в храм на прорицание, я еще не знаю, мальчик это или девочка!&amp;rdquo; Агнесса раздраженно сказала, что в храме Геры, который она возглавляла, есть жрецы, специализирующиеся на предсказаниях для беременных женщин, а так как беременность была еще на ранних сроках и живот еще не полностью проявился, она еще не ходила для этого.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 151: Прибытие Гелиссопуса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_483/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_483/</guid>
      <description>К тому времени, когда Аробомас понял, что в городе творится что-то неладное, по городу уже распространились слухи, из которых следовало одно: что прежний консул Иероним - хороший парень, а Аробомас - тиран, который хочет превратить простолюдинов Лая обратно в рабов, которых нужно зажать!
Аробомас ворвался в зал и сурово потребовал, чтобы его люди немедленно арестовали распространителей слухов и дали делу как можно быстрее затихнуть.
Но в этот момент пришло известие, что &amp;ldquo;Сару, управляющий Вигила, идет с войском в Лаос&amp;rdquo;, и в это же время в Нейтум прибыл Багуле, управляющий Грумонтума, с 3 тыс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 152 - враг, а не друг  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_484/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_484/</guid>
      <description>Поскольку Давоса в данный момент не было в Сенате, Гриссопусу и людям не нужно было входить в город, и они отправились прямо на север, к казармам.
Когда они проходили мимо второй триумфальной арки за пределами северного города, Клерисопус встал под ней и некоторое время смотрел вверх, прежде чем уйти.
Казармы Турия располагались на северном берегу реки Корсени у ее слияния с рекой Тиро. На данный момент военный лагерь Турия уже давно превратился из скромного лагеря, в котором были только палатки и заборы, когда город Тулий только строился, в полноценную крепость.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 153 - очередное нападение на город ротоне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_485/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_485/</guid>
      <description>&amp;ldquo;А что с Чилентиной и Триной?&amp;rdquo; Куногората, который выглядел неважно, спросил вслух.
&amp;ldquo;Я думаю, Сиракузы позволят этим двум городам-государствам восстановить свою независимость; в конце концов, Сиракузы находятся в Сицилии, а не в Магна-Грации&amp;rdquo;. не задумываясь, ответил Хакритоп.
&amp;ldquo;Независимость?!&amp;rdquo; Скомбрас дважды усмехнулся: &amp;ldquo;Позволить Сиракузам установить &amp;ldquo;диктатуру десяти&amp;rdquo;, как вы, спартанцы, сделали в греческих городах-государствах Малой Азии?!&amp;rdquo;
Хрисипп слегка покраснел.
В этот момент Давос заговорил: &amp;ldquo;Хочешь услышать наши условия?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Давай&amp;rdquo;. Хакриципп слегка нервничал.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 154 - Падение Кротоне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_486/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_486/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ну, ты командир, тебе и решать&amp;rdquo;. Эпифан еще раз пожал плечами и, повернувшись к Агатию, пожаловался: &amp;ldquo;Я говорю, господин администратор, не могли бы вы достать для братьев пшеничной муки или овса, если у вас их действительно нет, по крайней мере, можно было бы сварить кашу для питья. Братья уже два дня подряд едят сушеную говядину, и теперь даже трудновато гадить&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Как командир легиона Четвертого легиона, ты же не знаешь, что половина солдат Четвертого легиона родом отсюда, так как же здешние люди могут плохо относиться к своим близким.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 16 - Вторжение на северные равнины Кротона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_217/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_217/</guid>
      <description>&amp;ldquo;У вольноотпущенников кончилась еда?!&amp;rdquo; с тревогой спросил Куногората.
&amp;ldquo;Начало войны было настолько внезапным, что многие вольноотпущенники не успели запастись продовольствием заранее, и к тому времени, когда они попытались купить зерно, на рынке уже все было распродано.&amp;rdquo; Фелиций посмотрел на двух мужчин: не сам ли Альянс начал это.
&amp;ldquo;Тогда используем зерно в качестве платы, чтобы и дальше заставлять свободных людей сражаться за Альянс. Вместо обычного сокращения срока экспедиции за гражданством в качестве стимула, чтобы сделать гражданство Альянса менее ценным!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 19: Мирные переговоры  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_220/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_220/</guid>
      <description>Он оглядел остальных троих и сказал: &amp;ldquo;У меня сейчас есть одна хорошая и одна плохая новость, какую вы хотите услышать первой?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Сначала плохие новости&amp;rdquo;. огрызнулся Дракс.
&amp;ldquo;Сегодня утром, недалеко от болота, на караван с зерном, возвращавшийся в Тулуи, напали 300 моряков из Кротоне, а минутное отсутствие защиты со стороны вольноотпущенников, сопровождавших провиант, привело к 50 жертвам и потере вьючных животных. До прибытия наших солдат враг бежал к своим кораблям, стоящим на якоре у берега &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - читал Давос вслух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 21 - Вступление в город  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_222/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_222/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Майрон, Кримсоны теперь граждане Дионисийской Лиги!&amp;rdquo; Люций тихонько вздохнул.
Рев Мирона прекратился. Задыхаясь, он опрокинул деревянный стул у окна и выскочил из комнаты.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Весть о ярости Мирона вскоре достигла ушей Антаориса, но его это нисколько не волновало. Ранее, когда посланные им для связи с Дионисией люди вернули просьбу Давоса, генералы Кримиса колебались, стоит ли присоединяться к дионисийскому союзу, и только после того, как решительный Антаорис настоял на своем, он наконец убедил толпу согласиться на просьбу Давоса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 21 - Ни одним меньше  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_353/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_353/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Неужели?!&amp;rdquo; с усмешкой воскликнул Давос, - Боюсь, что никто из твоих бывших турийских коллег не может согласиться с твоими рассуждениями. Город Турий был разрушен, потому что разум жителей был захвачен смертью друзей и близких, страхом перед врагами, а также некими скрытыми мотивами, которые оттолкнули действительно способных лидеров! Избранные в панике генералы оказались беспомощными перед трудностями, а генералитет, движимый выгодой и не желающий выполнять обещание дать гражданство свободному народу, привел к череде последовавших за этим трагедий!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 23 - Множественная реакция  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_355/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_355/</guid>
      <description>Буркос с мрачным выражением лица сказал: &amp;ldquo;На этот раз я был удивлен, узнав, что так много людей незаконно захватили землю &amp;hellip;&amp;hellip; Честно говоря, я был очень удивлен! &amp;hellip;&amp;hellip; Еще больше мне больно от того, что я сам нарушил свой долг! Если я не уйду в отставку, я не смогу заставить Сенат отчитываться перед гражданами &amp;hellip;&amp;hellip; Я также надеюсь, что Сенат проведет расследование в отношении меня, чтобы подтвердить мою невиновность!&amp;rdquo;
Дайверс слушал его слова, а в голове у него роились мысли: он знал о проблеме коррупции Поликсиса и других несколько лет назад, но сдерживался, позволяя проблеме разрастаться и вовлекать все больше людей, потому что, с одной стороны, если Поликсис и другие хотели достичь своих целей, им пришлось бы покупать больше рабов и освобождать больше рабов, а именно этого Дайверс и хотел.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 2: Засада?  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_203/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_203/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Он еще не прибыл&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Сообщите на фронт, чтобы немного замедлили марш, а тем временем пусть Филадельф пошумит еще немного, чтобы привлечь внимание противника. И &amp;hellip;&amp;hellip; пусть Арисосий (капитан кавалерии Кротоне) отзовет разведчиков, поскольку ситуация уже ясна, не тратьте нашу кавалерию понапрасну!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Есть!&amp;rdquo;
Отдав приказ, Милон перевел взгляд на участок леса перед собой. Это место было ему хорошо знакомо, ведь через него, дальше на запад, было совершено подлое нападение на армию Мелантия, а после подписания мирного договора с Дионисией Мирон лично возглавил отряд, который вынес оттуда тысячи трупов союзников и Кротона.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 3. Коринфская война  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_335/</guid>
      <description>Как спартанский герой, победивший Афины, Лисандр в те времена возвел всех морских союзников Афин в марионеточные режимы, лояльные Спарте. Теперь, когда он прибыл в Малую Азию, правители этих городов-государств навещали его, ходили за ним по пятам и предъявляли ему всевозможные требования, создавая впечатление, что он - настоящий царь, а Агесилай - всего лишь его последователь.
Но вскоре Лисандр почувствовал вкус власти Агесилая, и любая его просьба к Агесилаю, даже разумная, отклонялась спартанским царем, а Агесилай даже тайно разослал своих людей, чтобы те разгласили, что Лисандр - всего лишь рядовой член спартанского &amp;ldquo;Военного совета 30-ти&amp;rdquo; и не имеет никакой власти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 31 Заседание сената после войны (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_232/</guid>
      <description>Народ задумался и покачал головой. Афины могли быть самыми богатыми, но они не могли предложить так много своим гражданам, а в историческом городе-государстве слишком много корыстных интересов, укоренившаяся правовая система и традиционный менталитет были причиной того, что они не могли сделать всего того, что сделала Дионисия, зарождающаяся конфедерация городов-государств. Хотя уже тогда она считалась очень сговорчивой по отношению к простолюдинам среди греческих городов-государств.
&amp;ldquo;Может ли Персия, средиземноморская держава, сделать все это?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 32 - Губы и мечи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_364/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_364/</guid>
      <description>При этих словах несколько человек в зале покраснели. Похвастаться прилюдно, что консул другого города-государства могущественнее своего тирана, в Сиракузах осмелился только Филосанус.
&amp;ldquo;К сожалению, я слышал, что Давос из Дионии низкого происхождения и раньше был козопасом (отсылка к тому, что Давос пас овец и лошадей в Фессалии, прежде чем стать наемником)&amp;quot;. Матиас огрызается.
Иероним наконец не удержался и ответил: &amp;ldquo;Возможно ли, что лорд Дионисий имеет благородное происхождение? Я слышал, что еще до того, как он стал полномочным генералом, он был простым клерком в Сиракузах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 33 - Фукидид  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_365/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_365/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Что &amp;hellip;&amp;hellip; с этим делать?&amp;rdquo; начал беспокоиться Лептиний.
Филистос уже собирался заговорить, когда увидел раба, пришедшего с письмами, и, открыв два из них, дал рабу взять их вместе с тем, которое ему ранее передал Анситанус: &amp;ldquo;Господин Анситанус, посмотри, одинаковый ли почерк?&amp;rdquo;
Иероним тоже подошел к учителю и взял письма для сравнения.
&amp;ldquo;Действительно, почерк совершенно разный&amp;rdquo;. Анхитанос кивнул в знак признательности, а Гнеополису нечего было сказать.
Фелистос снова передал письмо нескольким другим людям.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 34 - План Дионисия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_366/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_366/</guid>
      <description>Вернувшись на постоялый двор, Гелиполис, все еще пребывая в возбужденном состоянии, вошел вслед за Анситаносом в его комнату и не удержался от вопроса: &amp;ldquo;Учитель, этот сиракузский шпион Гермес действительно был назначен Дионисием или его подослали его противники?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ты что, запутался?&amp;rdquo; рассмеялся Анситанос.
&amp;ldquo;Первоначально я был твердо уверен, что за этим стоит Дионисий, но, выслушав защиту Филиста и других &amp;hellip;&amp;hellip;,&amp;rdquo; Хениполис почесал голову.
&amp;ldquo;Можно только сказать, что театр Филиста был настолько хорош, что одурачил тебя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 35 - Новый командующий дионисийским флотом и дионисийцы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_367/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_367/</guid>
      <description>Сердце Секлионы сжалось, когда она экспериментально спросила: &amp;ldquo;Мы собираемся воевать, мой господин?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Война - это еще не факт, но к ней нужно быть готовым. Как вы, я уверен, слышали на публичном суде на площади Победы, Сиракузы питают амбиции по отношению к нам в Дионии&amp;rdquo;. Удовлетворенный бдительностью Секелиона как адмирала, Давос посмотрел на Секелиона с серьезным выражением лица: &amp;ldquo;Если начнется война, каковы шансы всего нашего флота Магна-Грации против флота Сиракуз?&amp;rdquo;
Лицо Секелиона стало таким же напряженным и серьезным, но ему удалось сохранить ясную голову, пока он говорил: &amp;ldquo;Кротон сейчас может собрать максимум двадцать трехфюзеляжных кораблей из-за предыдущей войны с Локери, Килициум может иметь около десяти, Каулдония - около восьми, а Трина - пять&amp;hellip; &amp;hellip;Что касается городов-государств Дионисийской конфедерации, то наибольшее количество трехколесных кораблей - около 30 - имеет лигийский флот, в то время как Гераклея и Метапонтум могут похвастаться пятью, Лараус еще не овладел искусством строительства трехколесных кораблей, а Кастеллум и Элея не имеют трехколесных кораблей, только малые и средние&amp;hellip; &amp;hellip;О, и Тарантум, я чуть не забыл о нем, у него около 25 трехкрылых кораблей &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 39: Семейные дела Куно Голата  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_240/</guid>
      <description>Важно знать, что в первоначальном союзе Кротоне, будь то внешние дела или война, доминирует Кротоне, а другие города-государства по-прежнему должны платить дань каждый год, и, конечно, Кротоне вносит большой вклад в безопасность союза, защищаясь от внешних врагов, но, учитывая силу Кротоне, он склонен делать многое, не обсуждая это с союзниками, и другие союзники также должны оказывать ему поддержку, как и в случае с объявлением войны Даи Онией. Ония объявила войну. Если предложение Дайверса будет принято, то в новом альянсе можно будет учитывать мнение более мелких союзных государств, что будет благом для Трины, Каульдронии и Килентины.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 40: Создание Южноиталийского союза  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_241/</guid>
      <description>К счастью, когда вскоре после этого Кротон сжег город, а Давос повел свою армию на восстановление Турии, Диона смогла вернуться к семье, но проводила дни в депрессии: ей было уже двадцать три года. Как отец, Куногората стремился сделать сына и дочь счастливыми, и поэтому попытки найти для нее другого хорошего мужа стали его заботой.
&amp;ldquo;Состатос, что ты думаешь об этом человеке, Ксилосе?&amp;rdquo; - резко спросил Куногората. резко спросил Куногората.
&amp;ldquo;О чем?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 41 - Тайны, скрытые в легендах  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_373/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_373/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Следующая информация очень интересна&amp;rdquo;. Давос изобразил намек на насмешливую улыбку: &amp;ldquo;Несколько десятилетий назад Дорий из спартанского царского рода (помните его, старший брат знаменитого царя Спарты Клеомена, изгнанный из Спарты Клеоменом за то, что тот отправил его колонизировать Западное Средиземноморье после неудачной попытки борьбы за трон с младшим братом) пришел на Сицилию со своими сородичами и на том основании, что он является прямым потомком Геракла. На основании того, что он является прямым потомком Геракла, он потребовал от эриксийцев возврата земли, те отказались выполнять его требования, поэтому он взял свои войска и изгнал аборигенов, а в окрестностях Эрикса основал колониальный город.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 42 - Мир в Южной Италии под дионисийским господством  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_243/</guid>
      <description>Локкери были потрясены новостями, но в то же время испытывали некоторый трепет. Локкери десятилетиями вымаливали победу над Кротоне, но так и не смогли ее добиться, в то время как новообразованный Дионисийский союз смог победить Кротоне дважды подряд, одержав меньшее количество побед.
Конечно, для Локли было важнее то, что Кротон понес тяжелые потери и все еще был втянут в ожесточенную войну с Диорией, а значит, время было самое подходящее! Локрийцы не могли дождаться вестей от гонца Метрофония, чтобы начать планировать нападение на Кротонскую лигу, и, мобилизовавшись на войну внутри лиги, чтобы одним махом сокрушить своего заклятого врага, они обратились за помощью к Сиракузам через главного локрийского полководца Демодокла, брата жены Дионисия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 43 - Раздоры в Западном Средиземноморье  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_244/</guid>
      <description>На совете в Трине Ципулос дал подробный и всесторонний обзор дионисийской армии: &amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; Что меня поразило, так это то, что дионисийские солдаты-граждане отличались высокой дисциплиной и послушанием приказам, в отличие от армий всех других союзных государств, которые я когда-либо видел, включая нашу собственную. Говорят, что Дионисийский союз специально разработал военный закон, который дисциплинирует поведение солдат и строго регламентирует все аспекты военной подготовки, маршировки, походы &amp;hellip;&amp;hellip; и так далее, и в армии есть военные судьи, которые следят за его исполнением, и нет явного сопротивления или неповиновения со стороны солдат, которые должны быть наказаны за нарушение военного закона, скорее они чувствуют стыд.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 45 - Арбалетная пушка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_246/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Над чем вы двое работали в последнее время?&amp;rdquo; с улыбкой спросил Давос.
&amp;ldquo;Если не считать помощи комитету по чеканке Сената в разработке форм и инструментов для серебряных монет, то в последнее время мы работали в основном над шкивами&amp;rdquo;. Ментотик Элс сказал правду.
&amp;ldquo;Шкивы?!&amp;rdquo; Давос фыркнул, и сердце его дрогнуло.
&amp;ldquo;В прошлом году, когда вы победили Кротоне и аннексировали Турию, разве Ачета не приходила в Амендолару&amp;rdquo;. Мартикорис говорил с широкой ухмылкой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 49 - Пролог к войне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_250/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Очень хорошо!&amp;rdquo; Давос наконец не смог сдержать своего волнения и встал: &amp;ldquo;Маленький Гераклид, это очень замечательно, что ты смог додуматься до всего этого!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Милорд, это была не только моя идея, это было предложение после обсуждения с остальными членами Бюро Дорог&amp;rdquo;. Маленький Гераклид сказал правду, немного недоумевая: как могла простая идея об изменении дороги так взволновать этого молодого, мудрого и богоподобного консула?
Конечно, он не понимал, что в данный момент Давос думал о национальном характере греков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 50 - Покушение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_382/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_382/</guid>
      <description>Во время жертвоприношения перед храмом Аида Давос уже давно перестал изображать из себя бога, как это было при открытии первого храма, и следовал традиционному ритуалу: зарезал ягненка, принес кровавую пищу, а затем прочитал гимн. Причем на этот раз гимн Аида был не прежний, а написанный Луцием, который Давос читал раньше и считал хорошо написанным, что свидетельствовало о развитии дионисийской культуры.
Поскольку смертные были равны перед богами, люди, участвующие в празднике, располагались по порядку, причем те, кто прибыл первым, стояли впереди.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 51 - Удар по короне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_383/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_383/</guid>
      <description>Матиас? Давос вспомнил, что Анситанос говорил ему, что &amp;ldquo;Масий был предводителем кампанских наемников, а затем стал важным генералом при Дионисии&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Есть ли доказательства?&amp;rdquo; спросил Давос.
&amp;ldquo;Нет. Он пришел в Турий с пустыми руками, а трактир, где он остановился, и кинжал были приготовлены человеком по имени Аврорас, но он знает только имя, он не знает, как выглядит Аврорас и чем он занимается &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - серьезно ответил Мартоний. : &amp;ldquo;Сейчас я посылаю людей на постоялый двор, где он остановился, в надежде получить хоть какую-то информацию об Аврорасе&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 51: Рейд на Грумонтум  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_252/</guid>
      <description>Задумавшись о возможных стратегических планах Давоса на будущее, Зантипарис втянул в себя холодный воздух: &amp;ldquo;Тормид, похоже, я до конца своих дней не смогу покинуть поле боя!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;По крайней мере, тебе не придется беспокоиться о том, что у тебя не будет шанса стать легионером или даже патриархом сената!&amp;rdquo; возбужденно сказал Тормид.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Грумантум был городом на холме. В отличие от холма, занимаемого Амендоларой, высота которого не превышала 200 метров, холм, занимаемый Грумантумом, был высотой около 300 метров.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 52 Захват Грумонтума и заботы Элия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_253/</guid>
      <description>Часть наемников, стоявших у восточных ворот, бросилась вниз по деревянной стене со щитами и копьями в руках, атакуя почентийских воинов внутри города, чтобы поддержать грумонтумцев, которые уже едва держались, а оставшаяся часть наемников подбежала к надвратной башне и повернула запертое колесо лебедки, восточные ворота открылись, и в город хлынул поток солдат.
Почентийские солдаты, защищавшие восточные ворота, подверглись атаке с тыла и с трудом держались.
Лусав, получив приказ Полетта, был потрясен, он не ожидал, что эти племена в городе Грумонтум снова взбунтуются, его первой реакцией было не беспокойство о ситуации у восточных ворот, а страх, что у этих воинов под его командованием тоже будут проблемы, ведь большинство из этих более чем 1000 воинов были воинами племени, которые подчинились ему после входа в город, а в сочетании с яростной атакой врага у южных ворот, он не осмелился рассредоточить свои войска, и поэтому отказался посылать подкрепление.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 53 - Объявление войны Локерби  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_385/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_385/</guid>
      <description>Между Дионисией и Локри действительно существовало некоторое культурное родство. Когда был основан город Турий, афинский мудрец Протеагор составил для него законы, причем он не просто принял афинские законы, но, исходя из того, что Турий был городом-государством с большим количеством иммигрантов и сложным происхождением, решил взять за основу законов Турия законы, которые составил для города Локри знаменитый локрийский законодатель Залаевк. Дионисийская лига была основана на руинах первоначального города Турия и опять-таки опиралась на суть первоначальных турийских законов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 53 - праздник авиногиса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_254/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_254/</guid>
      <description>Прошел всего год с тех пор, как Лаос присоединился к Дионисии, и Каэноса очень удивило, как сильно изменилась его гавань.
Его корабль некоторое время ждал, пока найдется свободный пирс, чтобы причалить к берегу. На берегу его уже встречал чиновник, посланный мэрией Лаоса, которому сообщили о случившемся, и Каэнос с радостью принял приглашение чиновника встретиться с консулом Авиногисом, хозяином города.
&amp;ldquo;Неужели в этой гавани каждый день так много народу?&amp;rdquo; спросил Каэлос, пробираясь сквозь толпы людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 54 - дионисий в действии.  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_386/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_386/</guid>
      <description>При этих поразительных словах совет взорвался, и Демодокас, внезапно изменив выражение лица, подсознательно воскликнул: &amp;ldquo;Неужели Дионисий не боится привлечь на свою сторону сиракузские полчища?!&amp;rdquo;
Фраукелеон рассмеялся, сквозь красочный крик Демодокаса он увидел страх, который скрывал в своем сердце этот главный полководец Локерби, и от этого открытия в его сердце поднялась волна гордости: &amp;ldquo;С момента основания Дионии и до сих пор, в какой раз не сталкивался с сильным врагом, и в конце концов все они побеждали вместе со слабыми, чтобы создать сегодняшний сильный дионисийский союз!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 54 Предложение о вере в Аид  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_255/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_255/</guid>
      <description>Хельпс стоял у кровати, глядя на Давоса с серьезным видом и слегка покачивая головой.
Давос тяжелыми шагами подошел к кровати и посмотрел на исхудавшего старика.
Гераклид никак не отреагировал на появление Давоса.
Давос взял его правую руку, обтянутую кожей и покрытую пылью, но не возражал против того, чтобы держать ее крепко, и сказал глубоким голосом с искренними чувствами: &amp;ldquo;Гераклид, спасибо тебе за твой вклад в развитие Дионии! Твое имя, несомненно, навсегда останется в памяти жителей Дионии!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 55 - Празднование завершения строительства храма Аида (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_256/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_256/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Традиционно храмы греческих городов-государств были похожи на возвышенных аристократов, которые сидели и ждали, пока народ пожертвует золото и серебро для создания священной сокровищницы, но редко проявляли инициативу, чтобы помочь жителям городов-государств в их бедственном положении, тогда как я представлял себе, что жрецы и святые девы храма Аида, которые должны были использовать золото и серебро, пожертвованные народом, чтобы помочь бедным людям, помочь больным, которые не могут позволить себе пойти к врачу, и выслушать сомнения и беды людей Союза и просветить и устранить их замешательство с использованием &amp;hellip;&amp;hellip; Также ежегодную церемонию освобождения рабов должен был проводить храм &amp;hellip;&amp;hellip; Праксителя, и раз храм Аида смог оказать столько помощи народу Дионисии, то как же народ мог не быть благодарным храму и не верить в него!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 55 - спарта в движении  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_387/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_387/</guid>
      <description>Рано утром в особняке легионеров в городе Аспур Тум адъютант постучал в дверь спальни легионера Эпитекенеса, и дверь открыл молодой человек без единого сантиметра одежды на теле.
Адъютант, уже привыкший к этому, крикнул в сторону дома: &amp;ldquo;Командир легиона, срочное письмо из Сената!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Понял&amp;rdquo;. донесся из дома вялый голос.
Через мгновение из спальни вышел голый Эпитен и взял у адъютанта письмо.
Тот протянул голову, чтобы прочитать его, а Епифан погладил его по лицу рукой и задушевно сказал: &amp;ldquo;Ты сначала вернись, я тебя потом найду&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 56 - Празднование завершения строительства храма Аида (средняя)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_257/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_257/</guid>
      <description>Греческие воины на поле, казалось, услышали крики и тут же надели шлемы, подняли щиты, повязали красные плащи и образовали плотный квадрат для отражения атаки врага. &amp;hellip;&amp;hellip;
Однако персы были слишком многочисленны и обступили воинов. Конница скакала взад-вперед по окраинам, лучники пускали стрелы высоко в воздух (все с обрезанными стрелами), а пехота издавала странный, бесшабашный смех &amp;hellip;&amp;hellip;.
Сквозь бреши в &amp;ldquo;персидском&amp;rdquo; окружении зрители могли видеть только ярко-красный цвет и рев воинов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 56 - афинское решение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_388/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_388/</guid>
      <description>Афины были освобождены, Фрасибул и другие, вернувшие себе власть, восстановили первоначальную афинскую демократию, но не стали мстить сторонникам тирании первоначальных олигархов, а объявили политическую амнистию, которая строго соблюдалась, и в то же время сделали все возможное для преодоления противоречий и цинизма между простолюдинами и богачами, между демократами и знатью, так что современные Афины, напротив, гораздо более едины, чем во времена Пелопоннесской войны. Во внешней политике Фрасибул и другие проводили такую же благоразумную и умеренную политику, забыв о предательстве своих союзников по бывшей Тирольской лиге, и относились к каждому городу-государству как к равному, так что постепенно эти города-государства вновь объединились вокруг Афин посредством торговли и дипломатии, и Афины уже не были такими властными, как при Перикле, а их национальная мощь быстро возвращала себе былую славу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 57 - Празднование завершения строительства храма Аида (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_258/</guid>
      <description>Колокола перестали звонить, и Плетинус вывел из толпы святых женщин, которые встали по обе стороны от входа в храм и начали петь в унисон.
На этот раз это было уже не просто чистое пение, а с текстом:
&amp;ldquo;Бог Аид справедлив и суров.
Твой свет сияет на земле.
Наши сердца полны энтузиазма.
Приди в свой святой храм.
Твой свет озаряет нас.
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это &amp;hellip;&amp;hellip; - новый напев Аида?!&amp;rdquo; Сердца жителей были полны изумления от этой своеобразной мелодии, но в то же время она была такой удивительно величественной.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 57: Враг на севере  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_389/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_389/</guid>
      <description>С тех пор как Портентия присоединилась к Дионисийскому союзу, положение Портентии сразу же значительно улучшилось, юг, который следовало бы защищать, стал ее большим тылом, она не только ведет торговлю с Грумонтом и Пиксисом, за подчиненным ей городом Посейдонией еще больше следит свет, а объем морской торговли с южноиталийскими городами-государствами растет год от года. Жизнь жителей Портентии стала лучше, а казна Портентии - богаче, отчего Пуамот при каждой мысли об этом испытывал чувство удовлетворения: вступление в дионисийский союз было самым правильным решением, которое он принял!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 59 - Планам не угнаться  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_391/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_391/</guid>
      <description>Возможно, шансы на победу Дионисии в их глазах невелики. На самом деле Карфаген не обращает на нас, дионисийцев, особого внимания, а человек, стоящий у власти, Ганно, даже не принял меня &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
Давос действительно не думал, что Карфаген, который в истории его предыдущей жизни мог сражаться с Римом, окажется настолько бесхарактерным, но подумайте о том, что когда Карфаген сражался с Римом за господство, это было уже сто лет спустя, и развитие Карфагена через сто лет, естественно, не сравнится с ним в это время.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 59 - Секрет могущества Дионисии? (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_260/</guid>
      <description>&amp;ldquo;О, это интересно!&amp;rdquo; усмехнулся Карниос, подсознательно рассматривая сидящего напротив него человека: длинная, худая фигура, тонкое лицо с ястребиным носом, аура духовности посреди его цивилизации.
Заметив, что Каньос смотрит на него, мужчина поднял голову и улыбнулся: &amp;ldquo;Я видел вас раньше в VIP Inn в Турии, меня зовут Ципулос, я из Трины&amp;rdquo;.
Каньос заколебался и прошептал, &amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; Я из &amp;hellip;&amp;hellip; Элии.&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Oh, Elia.&amp;rdquo; Ципулос не выглядел слишком удивленным, он оценил Каньоса и серьезно сказал: &amp;ldquo;Я бывал в Элии несколько раз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 60 - Секрет могущества Дионисии? (Далее)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_261/</guid>
      <description>&amp;ldquo;О, какие два?&amp;rdquo; Кариос был необычайно любопытен и снова подался вперед.
&amp;ldquo;Первая статья&amp;hellip; - Сипулос неторопливо положил на стол деревянную палку и сказал: - Дионисийское гражданство может получить любой человек, будь то иностранный странник, захваченный в плен гражданин вражеского государства или даже освобожденный раб. Рабы могут стать дионисийскими гражданами, если они удовлетворяют требованиям законопроекта &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
Каньос втянул в себя холодный воздух, Элия также предоставит гражданство некоторым освобожденным городам-государствам, но это все из-за войны, нехватки солдат и рабочих, это было действительно немыслимо открыть гражданство, как это постоянно делала Дионисия, &amp;ldquo;Это &amp;hellip;&amp;hellip; это&amp;hellip; &amp;hellip;Не делает ли это дионисийское гражданство менее значимым?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 61 - Первая битва при Дионисии и Самонае (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_393/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_393/</guid>
      <description>Пуамот, находившийся в городе для наблюдения за врагом, был встревожен, но не решился выслать свои войска из города, чтобы пресечь нападение, так как город Портентия был окружен, а силы самонайцев намного превышали те сведения, которые он получил заранее.
Некоторые племена, обитавшие в южной части территории Потенции, думая, что самонайцы еще далеко от них, проявили беспечность и не успели вовремя эвакуироваться, в результате чего были либо уничтожены, либо захвачены в плен приливной волной самонайцев, либо в отчаянии отступили дальше на юг, на территорию Грумонтума, охваченные паникой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 61 - Храмовый ритуал освобождения рабов и дионисийский матч по регби  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_262/</guid>
      <description>Сипулос продолжал: &amp;ldquo;Теперь, когда два города, некогда принадлежавшие луканийцам, - Нейтум и Грументум - вошли в состав Дионисийского союза, многие луканийцы стали дионисийскими гражданами. Так как же луканийцы других племен могут искренне ненавидеть Дионию! Напротив, с помощью твоей Элии Диония может полностью воспользоваться ослаблением власти луканских племен и занять всю луканскую область, что позволит еще больше укрепить власть Дионии, так как же Диония не может заключить союз с Элией!&amp;rdquo;
Карниос замолчал, обдумывая каждое слово Сифирота, и спустя долгое время сказал: &amp;ldquo;Когда Диония станет могущественной, разве другие города-государства, входящие в Южноиталийскую конфедерацию, не почувствуют страха?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 62 - Первая битва между Дионисием и Самонаем (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_394/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_394/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я могу быть уверен в этом!&amp;rdquo; Кригору уверенно указал на горный хребет перед нами и сказал: &amp;ldquo;Эти самонайцы пришли сюда вслед за ордой Портентия, но они откуда-то получили новости и действительно попытались устроить здесь засаду, не понимая, что за каждым их шагом уже давно следят мои люди&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Кригору, твой отряд сегодня отличился, я все записал&amp;rdquo;. Алексис похлопал немного беспокойного боевого коня по паху: &amp;ldquo;Хотя наш легион тренировался не в Потенции, но здешнюю местность, я думаю, Лизару вы все не забыли&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 62 - возвращение элии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_263/</guid>
      <description>Речь Давоса была встречена громом аплодисментов, и игроки, разогретые сказанным, вместе со зрителями за пределами поля стали исполнять песнопения Аида, после чего команды поспешно удалились, и регбийный матч начался всерьез.
По новому регламенту турнира восемь команд были разделены на две группы - А и В. Победители и призеры прошлогоднего турнира - &amp;ldquo;Турий&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Амендолара&amp;rdquo; - были посеяны в этих двух группах, а остальные команды определили свое место по жребию.
В итоге в группу А попали &amp;ldquo;Турий&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Ньёвтум&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Кримиса&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Грумонтум&amp;rdquo;, а в группу В - &amp;ldquo;Амендолара&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Лайос&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Кастельон&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Аспирусум&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 63 - Шокирующие новости Трина  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_264/</guid>
      <description>Аристократ понял, что Даверс имеет в виду под &amp;ldquo;трагедией Тури&amp;rdquo;: два года назад контрнаступление турийцев против лукуллианцев вошло в горную область поспешно, и в итоге все они погибли на берегах реки Рах.
Он подумал об этом, но сердце его все еще немного сжималось от нежелания: &amp;ldquo;Но &amp;hellip;&amp;hellip; жаль упускать такую хорошую возможность!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Аристо.&amp;rdquo; Давос слегка улыбнулся: &amp;ldquo;Позвольте спросить, сейчас Дионисия сильна, или это Пикосис или Портентия?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Конечно, это мы, Дионисия, сильны!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 64 - Уклонение Алексиса от битвы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_396/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_396/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Однако&amp;hellip; - Секелян слегка потер переносицу, - поскольку вы, милорд, скоро заберете Первый легион, который уже несколько месяцев тренировался с нами по &amp;ldquo;новой тактике&amp;rdquo;. Поскольку вы скоро заберете Первый Легион, который уже несколько месяцев обучался с нами &amp;ldquo;новой тактике&amp;rdquo;, мне придется заново обучать тактике новых легионеров, но это не займет много времени, и я уверен, что скоро я смогу повести этот совершенно новый флот на юг в поисках Сиракузского Флота для разборки, и я уверен, что Сиракузский Флот будет поражен!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 64 - нападение на бруити?  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_265/</guid>
      <description>Другое могущественное государство Магна-Грации, Лигия, находилось далеко на &amp;ldquo;ногах&amp;rdquo; Италии и сохраняло нейтралитет в раздорах Магна-Грации, заботясь больше о судоходстве и торговле, чем о гегемонии; Локерий враждовал теперь с Дионисией, но между ним и Дионисией еще оставалась конфедерация Южной Италии, и одного Кротоне было достаточно, чтобы она выдержала, а Дионисия не вынесла бы его и при малейшем пополнении войск; что касается Сиракуз, его сторонника, то они еще некоторое время находились в конфликте с Карфагеном и не выдержали бы этого.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 65 - дело кинатона и контратака месапи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_266/</guid>
      <description>Город Мотия был невелик по размерам, но, будучи важнейшим опорным пунктом Карфагена на Сицилии, он был довольно многолюден, и, чтобы всем было где жить, жители Мотии строили свои жилища высокими, как правило, в шесть-семь этажей, наподобие минарета.
Когда сиракузские солдаты вошли в город, они обнаружили, что жители Мотии не только не собираются сдаваться, но и упорно защищают каждую улицу и каждый дом. Когда солдаты пытались прорваться через преграды улиц, жители Моатии сбрасывали с верхних этажей домов камни, копья и даже кипяток и горячее масло, что привело к гибели и ранению многих сиракузских солдат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 65 - прощание дайверов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_397/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_397/</guid>
      <description>И среди ликования самонийских воинов Торек был полон воодушевления, зная, что недостаток самонийцев в том, что они не умели осаждать, восполнен этим страшным делом и что взятие города Посейдонии теперь полностью обеспечено. А заняв этот город, можно не только иметь лучшую гавань, облегчающую сиракузянам отправку к ним большего количества продовольствия, но в то же время его бедные сородичи могут заняться грабежом, получить большую прибыль &amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Вечером в резиденции консула в Турии проходил семейный ужин, на котором присутствовали не только две жены Давоса, его приемная дочь Синтия, приемный сын Адолис и сын Клотокатакус, но и Асуна, глава хозяйства на заднем дворе, Рибазо, глава рабов на переднем дворе, и Аристеас, глава разведки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 66: Возвращение на подкрепление  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_267/</guid>
      <description>Гонец продолжает передавать приказ сената: &amp;ldquo;Лорд Дайомирас считает, что мессапийская армия, атакующая Мандурию, боится, что это последние силы мессапийцев, поэтому сенат приказывает тебе вернуться с максимальным количеством солдат, обеспечив безопасность Бриндизи, присоединиться к подкреплениям из Гераклеи и Метапонтума и двинуться к Мандурии, чтобы разгромить мессапийцев раз и навсегда! Полностью обезопасьте вновь захваченные земли!&amp;rdquo;
Ачета склонил голову в раздумье: до этого в боях за Мандурию и Бриндизи Тарантум заплатил почти 5 тыс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 67 - Мефибийский союз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_268/</guid>
      <description>Однако хитрая мессапийская конница стремительно пронеслась по диагонали, обнажив квадрат пехоты позади себя.
Тогда мессапийский строй приостановил свое продвижение и вновь вступил в противостояние с армией Ачеты в ста метрах от него.
Однако Ачета не мог больше ждать: удвоение сил противника, а также чувство тревоги в сердце побудили его немедленно отдать приказ: трубить в трубу к атаке!
В Тарентуме было много людей, которые завидовали или презирали Дионисийскую лигу, но только не Ахета.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 67 - Нападение великой армии Сиракуз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_399/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_399/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хотя маловероятно, что Карфаген впредь предпримет какие-либо шаги, не теряйте бдительности! И &amp;hellip;&amp;hellip; как только в присоединенных городах-государствах Гела, Леотини, Карманина и Агридженто &amp;hellip;&amp;hellip; будут обнаружены зачатки бунта, пусть Маций немедленно высылает свои войска для их истребления!&amp;rdquo; Дионисий снова приказал глубоким голосом.
&amp;ldquo;Понял, мой господин&amp;rdquo;. Фелистос кивнул с сосредоточенным выражением лица.
Дионисий с минуту наблюдал за ним, затем шагнул вперед и еще раз крепко обнял его: &amp;ldquo;Я рассчитываю на тебя во всем, мой друг!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 68 - Смерть Ачеты  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_269/</guid>
      <description>На этот раз Тимограсс мог рассчитывать на то, что сдвинет камень и ударится о собственную ногу. Отступление во время боя, даже если оно было незначительным, было очень опасным и могло привести к полному разгрому, если не быть осторожным.
К счастью, тарантумские солдаты долгое время находились в состоянии полной обороны, и большинство из них не успели среагировать, когда враг перед ними исчез. Наблюдая за тем, как враг исчезает, оставляя за собой огромную брешь, и без того крайне уставшие тарантумские солдаты не могли поверить своим глазам, но в то же время были в восторге.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 68 - Фидун  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_400/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_400/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Это конец! Наша гавань будет блокирована, с Лигией покончено!!!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Аттилик, ты должен немедленно заставить Дионисия послать флот, чтобы изгнать мессинцев!!!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Немедленно отправь гонцов, чтобы заключить мир с Дионисием! Враг Дионисия - Дионисия, а не мы! Он примет Лигиум, если мы предложим ему золото и серебро!&amp;quot;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
&amp;ldquo;Хватит! Замолчите все!!!&amp;rdquo; проревел Атиликр, перепугав толпу.
&amp;ldquo;Сиракузяне еще в море, а вы все так паникуете! Если мы будем ждать, пока они высадятся, разве вы все не сдадитесь сразу же!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 69 - Дионисия, которая сдерживает свои обещания  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_270/</guid>
      <description>Давос откинулся на спинку кресла и молчал, горе мгновенно охватило его &amp;hellip;&amp;hellip; Придя в эту эпоху, Давос никогда не переставал убивать и давно привык видеть жизнь и смерть, и даже если бы перед ним рухнули солдаты-наемники, когда-то разделявшие с ним одни и те же страдания, это не вызвало бы в его сердце никаких волнений. Но сегодня, узнав эту новость, он потерял самообладание &amp;hellip;&amp;hellip;.
На самом деле, Ачета провел с ним не так уж много времени, но тогда они оба были мгновенно узнаваемы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 69 - выбор  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_401/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_401/</guid>
      <description>Стоя на ступенях Сената, Куногората оглядел все, что было перед ним, гармония и стабильность площади затронули болезненные воспоминания в его сердце, и выражение его лица постепенно стало решительным: &amp;ldquo;Дионисийскому союзу нелегко было достичь того, что он сейчас делает, и мы не должны позволить жителям Сиракуз прийти и разрушить его!&amp;rdquo;
Корнелий, на которого тоже нахлынули тягостные воспоминания, в этот момент также утратил свою обычную мягкость: &amp;ldquo;Даже если мы пожертвуем всем нашим золотом и серебром, мы должны выиграть эту войну!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 6: Битва при Триунто (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_207/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_207/</guid>
      <description>Хотя воины в легких доспехах и были &amp;ldquo;легковооруженными&amp;rdquo;, но, в конце концов, у них были &amp;ldquo;доспехи&amp;rdquo;, а также кожаные щиты и копья в руках, так что как они могли догнать противника, который был одет в одну одежду. Но стоило им остановиться, как начались дальние атаки противника.
Что еще более тревожно, так это то, что противник в центре постепенно разделился на три части, когда воспользовался продвижением легкобронированных солдат: одна часть оттянула легкобронированных солдат в середину строя, а две другие части обошли по бокам легкобронированных солдат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 70 - История трех рас  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_271/</guid>
      <description>Полидор рассказывал: &amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; В эпоху древних ветров Лукаон, царь Аркадии, был высокомерен и непочтителен к Зевсу, богу неба. Однажды ему пришла в голову злая мысль подразнить Зевса: он убил своего приближенного, сделал из его плоти мясной пирог и пригласил Зевса на пир. Зевс распознал его проделку и молнией разрушил дворец, превратив Лукиона в волка и уничтожив его царство &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;ldquo;Я знаю эту легенду, вполне естественно, что царь Аркадии хулил главного бога и что он и его царство были наказаны Зевсом, но какое отношение это имеет к Месапиенам?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 70 - Прибытие дионисийских легионов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_402/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_402/</guid>
      <description>Чтобы подготовиться к этой грандиозной войне, Дионисий не только поднял налоги с жителей Сиракуз и истощил собственную казну, но и взял в долг у африканских городов-государств Киренаики, и даже подумывал ограбить Дельфийское святилище, потому что там были не только десятки тысяч золотых и серебряных, но и сотни тысяч и миллионы сокровищ, подаренных Дельфам греческими городами-государствами на протяжении веков (в реальной истории Дионисий действительно послал наемников попытаться ограбить Дельфийское святилище во время оккупации Магна-Греции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 71 - Дионисийские интересы превыше всего  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_272/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я боялся, что вместо того, чтобы сначала спасать Мандурию, Тарантум пошлет нас сначала освобождать Бриндизи! Ведь Мандурия, по крайней мере, пока в безопасности, а Бриндизи, гарнизон которого насчитывает всего две тысячи солдат и который находится далеко от Тарантума, гораздо опаснее!&amp;rdquo; обеспокоенно сказал Кейпс.
&amp;ldquo;Если это так, то мы совершенно не можем согласиться!&amp;rdquo; Дракос посмотрел на Давоса и твердо сказал.
&amp;ldquo;Милорд, если мы отправимся на север, не отбив врагов в Мандурии, то, как только Мандурия будет взята, мессапийцы смогут перерезать наши транспортные пути, и мы окажемся под угрозой нападения с двух сторон.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 71 - Нынешнее состояние Пикоза  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_403/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_403/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Они проделали долгий путь и, конечно, прибыли сюда с опозданием&amp;rdquo;. Фелиций успокоил его: &amp;ldquo;Пятый легион обязан тебе, Четвертому легиону, услугой, которую они вернут тебе позже&amp;rdquo;.
Эпитен усмехнулся: &amp;ldquo;Лорд-командующий, неужели ты думаешь, что Дракос - это человек, который умеет быть благодарным?&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
В то самое время, когда армия Сиракуз высадилась в Локерби, в Пикоз уже прибыла армия под командованием Давоса. Ранее он уже послал гонца сообщить администратору Пикоса Антаорису, что тот должен жестко блокировать известие о прибытии армии, и по этой причине Антаорис даже отправил единственные пять небольших военных кораблей в гавани временно перехватить торговые суда, направляющиеся на север, заставив их временно причалить в гавани Пикоса, что вызвало большое недовольство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 72 - Еще один тяжелый удар  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_273/</guid>
      <description>Сражение продолжалось четыре часа, и в итоге Тарентум потерял пятнадцать кораблей, в том числе четыре боевых корабля с тройным крылом, и четыре транспортера, а Объединенный флот Меп - двадцать три корабля, в том числе семь боевых кораблей с тройным крылом. В итоге флот Mep отступил по собственной воле, а флот Tarentum, занятый спасением солдат за бортом, не собирался продолжать атаку и хотел лишь поскорее покинуть незнакомое море, добраться до Бриндизи и выполнить задание по укреплению корабля.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 73 - Гнев Дионисия и ненависть Фибидаса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_405/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_405/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Собекос, что случилось?&amp;rdquo; спросил Филет, увидев, как серьезно он выглядит.
&amp;ldquo;Господин командующий&amp;rdquo;. Собекосу было уже за пятьдесят, но он все еще был атлетически сложен и громогласен, и отдал сухое воинское приветствие: &amp;ldquo;Мои разведчики доложили, что около 500 кавалеристов пришли с юга и приближаются к лагерю&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Это сиракудяне?&amp;rdquo; спросил Фелиций глубоким голосом.
&amp;ldquo;Я думаю, что это &amp;hellip;&amp;hellip;, эти кавалеристы без защиты и специализируются на метании копьев, совсем не похожи на древнюю греческую кавалерию&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 73 - Леотизиды  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_274/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ну, &amp;hellip;&amp;hellip; Тарантумы не показывают этого так явно, как сказал Гипатрус, но они действительно не любят взаимодействовать с нашими городами-государствами по эту сторону Магна-Грации.&amp;rdquo; Солдат, до этого хорошо знавший Тарантумов, - Ситарсис серьезно ответил: &amp;ldquo;Только в последние несколько лет из-за постоянного вторжения месапов они инициировали необходимость создания южноиталийского оборонительного союза в Магна-Грации для защиты от местных варваров! Хотя города-государства, такие как бывшие Турии и Кроатоиды, присоединились к нему, люди не проявляют особой активности &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 74 - Подводные течения на встрече  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_275/</guid>
      <description>Дайверс плыл дальше, и вместо того, чтобы плыть с флотом на северо-запад, он сел в лодку, которая плыла прямо вперед, через вторые водяные ворота, к настоящей гавани Тарентума.
Несмотря на военное время, порт Тарантума был очень оживлен, даже более оживлен, чем обычно, поскольку продолжение войны увеличило спрос на всевозможные материалы в городе Тарантум, поэтому, несмотря на всестороннюю помощь работников порта, корабль Давоса все равно долго не мог причалить к пристани.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 74 Марш Дионисия и натиск Сиракуз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_406/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_406/</guid>
      <description>Когда трубачи играли свои зазывные сопрановые гудки, а спартанские воины пели свои воинственные гимны героям древности и в унисон заряжали их, зачастую солдаты этих греческих городов-государств психологически ломались и обращались в бегство еще до начала боя, не желая рисковать вступать в противостояние со спартанцами. Спартанцы опирались на эту атмосферу ужаса, создаваемую на поле боя общим единодушием их армии и кровавыми убийствами, чтобы на протяжении веков шокировать другие города-государства материковой Греции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 75 - Военная дискуссия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_276/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Что плохого в том, чтобы вести войну! В который раз перед войной я, Тимиас, плохо обслуживал солдат, это ты, Юмакас, я тоже не раз обслуживал твою дверь, и я не видел, чтобы ты говорил, что это влияет на твой отдых!&amp;rdquo; громко закончил Тимиас с прямым лицом, и несколько женщин тоже подмигнули Юмакасу сбоку, предупредительно заворчав.
&amp;ldquo;Ладно, ладно, если ты хочешь остаться здесь, оставайся! У меня срочные дела!&amp;rdquo; Юмакас был встревожен и зол, перед большой толпой нехорошо устраивать припадки, несколько раздосадованный, он закончил, погнал коня вперед и пропустил стражников у ворот внутрь, чтобы сообщить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 75 Первая битва при Сиракузах (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_407/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_407/</guid>
      <description>К закату авангард сиракузян фактически прибыл к городу Гибернии, от Локерби через Медеаму до Гибернии, путь более ста миль, армия Дионисия, имея более суток времени для форсирования марша, фактически завершила этот отрезок пути, но и сотворила не малое чудо.
Сиракузская армия прибывала одна за другой, шум, вызванный характером тревоги, в этот период времени внимательно следил за передвижением гибернийских разведчиков Трина, они быстро вернулись на расстояние более 50 миль от Гибернии, на северный берег реки Рамато, в город Трина.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 76 - Шокирующий поворот событий в предвыборной борьбе  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_277/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Если союзники Меппу осмелятся отступить, мы пойдем и уничтожим Бриндизи! Я не верю, что эти туземцы еще оставят его в покое!&amp;rdquo; яростно крикнул Дьомирас.
Давос бросил на него несколько удивленный взгляд: это была действительно хорошая идея!
Он заметил, что Дайомирас употребил слово &amp;ldquo;уничтожить&amp;rdquo;, очевидно, этот, казалось бы, не в меру вспыльчивый тарентумский консул разумно понял, что даже если Тарентум и захватит Бриндизи, то с нынешней силой тарентумского города-государства он не сможет его удержать, а наоборот, добавит еще больше потерь, а оборона Бриндизи, за которую уже много раз велись бои, не должна быть слишком сильной, и союзники мипов не смогут их остановить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 76: Первая битва при Сиракузах (Далее)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_408/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_408/</guid>
      <description>Что касается слухов о том, что Диония также обладала арбалетами, то он не очень-то в них верил: если уж Рокерия, существовавшая сотни лет, не могла создать такое невероятно мощное осадное орудие, то как могла обладать им Дионисийская Лига, просуществовавшая менее шести лет? (Об использовании дионисийским Четвертым легионом арбалетов для нападения на Кнапетию мало кто знает из-за ее удаленности. Тринианцы знали, но по просьбе дионисийцев сделали все возможное, чтобы сохранить это в тайне).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 77 - Реакция союзной армии Мепе  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_278/</guid>
      <description>На несколько мгновений в сердце Диомираса поднялась тревога.
&amp;ldquo;Я &amp;hellip;&amp;hellip; воздерживаюсь &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - неохотно сказал Тудеплекс.
&amp;ldquo;Что ты сказал!!!&amp;rdquo; Диомирас вышел из себя и опрокинул стул.
&amp;ldquo;Я воздерживаюсь!&amp;rdquo; Утвердительные слова Тудеплекса вновь, как молния, обрушились на голову Йомакаса, и он почувствовал лишь черноту в глазах.
&amp;hellip;&amp;hellip;
В итоге общим командующим союзными войсками стал Давос, а Йомакаса он пригласил в качестве своего адъютанта, что облегчило координацию командования и позволило тарантумцам сбавить обороты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 77 - Спасение Посейдонии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_409/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_409/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Увы, &amp;hellip;&amp;hellip; Тина, армия Сиракуз приближается к Трину, и я вижу, что армии Конфедерации Южной Италии будет трудно сдержать их на северном берегу реки Рамато&amp;rdquo;. правдиво сказал Ацистус.
&amp;ldquo;Тогда &amp;hellip;&amp;hellip; разве Кнапеция, где мы находимся, не будет в опасности?!&amp;rdquo; потрясенно подумала Тина.
Асистус не ответил, присев на край кровати и обхватив жену руками: &amp;ldquo;Ребенок спит?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Мза уложила его спать&amp;rdquo;. Тина протянула руку и указала на спальню рядом с собой.
Ацистус заколебался и сказал тихим голосом: &amp;ldquo;Завтра ты отвезешь ребенка в Козенцу&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 78 - Конфликт  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_279/</guid>
      <description>Дионисийский военный лагерь находился, в конце концов, недалеко от города Тарентума и все же вдали от поля боя, и не нуждался в очень сложном и прочном строительстве. Поэтому на следующий день, когда Давос присутствовал на боевом совещании, вся казарма находилась в состоянии покоя. Согласно военному закону, в невоенное время по одному человеку от каждого отряда в казарме могли выходить на улицу и должны были вернуться до захода солнца.
Сейчас, когда мы находились в полукритическом состоянии, было неизвестно, когда армия вступит в бой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 78 - Критическая: оборона реки Рамато  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_410/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_410/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Второй брат вернулся?!&amp;rdquo; Пуамот потерял руку и сбил шлем на землю, он смешал его и взволнованно спросил &amp;ldquo;Где он?!&amp;quot;.
&amp;ldquo;Старший брат, я вернулся!&amp;rdquo; С величественным криком в зале появилась грузная фигура Паулетта.
Пуамот поспешно поприветствовал его и крепко схватил обеими руками: &amp;ldquo;Второй брат, ты вернулся! Отлично, ты вернулся!&amp;rdquo; Взволнованный голос Пу Амота даже немного захлебнулся, он никогда не был таким, как сегодня, сильно скучал по своему собственному воинственному младшему брату: да, балансировать между интересами племен, управлять городом - это то, в чем Пу Амот хорош, но когда дело касается походов и сражений, поднятия боевого духа, он может быть своим собственным, этот младший брат, который с самого детства попадал в беду, не кто иной, как младший брат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 79 - Отступление?  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_280/</guid>
      <description>Пока Мартониус был озабочен другим вопросом, он наклонил голову, некоторое время смотрел на запад и сказал, озабоченно нахмурившись: &amp;ldquo;Армия Тарантума так долго не собиралась! Я также видел, что многие солдаты Тарантума, боюсь, только-только достигли совершеннолетия, насколько же велика боевая мощь такой армии!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Просто не ждите от них ничего, нам все равно придется рассчитывать только на себя, когда придет время. Единственное, что должны делать эти мелкие тарантумцы, вступая в бой, это ждать, пока мы разобьем врага, а потом убирать за нами поле боя и собирать добычу&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 79 Выбор Южного легиона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_411/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_411/</guid>
      <description>В бухте стояли военные корабли, готовые высадить десант, а в реке плыли против течения &amp;hellip;&amp;hellip; Сипулос стоял перед дилеммой, и ему не нравилось только то, что Силитин был маленьким городом, в котором было слишком мало гражданских солдат, чтобы позаботиться о востоке, а не о западе. Но в конце концов он пришел к решению: послать 2 000 человек, чтобы быстро проследить за вражеским кораблем на северном берегу и не дать ему высадиться на северный берег.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 8 Битва при Триунто (VI)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_209/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_209/</guid>
      <description>Прорыв? Филадельф и остальные прибыли? В сердце Мирона, которому не терпелось поскорее сойти на берег вместе с солдатами, вспыхнуло волнение. Но через некоторое время войска перестали продвигаться вперед и были вынуждены отступать &amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;ldquo;Держитесь, солдаты! Старайтесь, враг умирает!&amp;rdquo; Милон, не зная, что это из-за отсутствия атаки, и понимая, что его крики не возымеют должного эффекта, все же не удержался и громко закричал, пытаясь поднять их боевой дух.
Но кротонская армия так и не сделала ни шагу вперед.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 8 Военная подготовка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_340/</guid>
      <description>Оставшиеся четверо вышли из машины и один за другим направились вперед.
Переправиться через реку Ясность и попасть в главный город Турии можно было двумя способами: во-первых, войти в южный город Турии и переправиться на лодке с пристани на пристань главного города Турии на другом берегу, что было доступно в основном дионисийским гражданам, приезжим эмиссарам из других городов-государств и т.д.; во-вторых, пройти по деревянному мосту на запад за пределы южного города, добраться до дельты в месте слияния двух рек, как это сделал Карденас, затем снова перейти по деревянному мосту на северный берег реки Ясность, попасть в главный город.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 80 - Битва при Посейдонии (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_412/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_412/</guid>
      <description>В этот момент Торек смотрел вдаль на лагерь дионисийцев.
Подкрепление Самонаи прибыло вчера вечером и первоначально готовилось к ночной атаке, но оказалось, что дионисийцы уже разбили лагерь и сильно оборонялись. Торек, который также был вождем со стажем, понимал, что в ночной темноте, особенно без лунного света, атака десятков тысяч человек может легко выйти из-под контроля и привести к ненужным потерям, поэтому сдержал свои порывы и отложил атаку до следующего дня. В результате самонайское подкрепление провело ночь в горах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 80 - Заговор Мефибийской коалиции  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_281/</guid>
      <description>И Гераклея, и Метапонтум отправили войска на последнюю осаду Бриндизи, и, таким образом, оба консула извлекли для себя уроки не менее горькие, чем Йомакас.
Давос был согласен с этим, и хотя у него было смутное ощущение, что что-то не так, он ни на секунду не мог сказать, что именно. Поскольку в направлении Узен Тума не было никаких признаков врага, это, по крайней мере, исключало возможность еще одной атаки союзников мипов в обратном направлении.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 81 - Битва при Посейдонии (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_413/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_413/</guid>
      <description>Поскольку с северной стороны нападало наибольшее число самонайцев, Алексис сосредоточил на этой стороне своих арбалетчиков и большую часть легкой пехоты.
В то время как Торек временно руководил отступлением, 7000 воинов Каудини с южной стороны под предводительством Квантдука уже начали взбираться на земляной вал.
Оборону с этой стороны возглавляли 1-я и 2-я бригады, и даже хладнокровный Лизару не мог не оцепенеть, глядя на плотный поток людей, хлынувших под земляной вал и в траншею.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 82 - Битва на Анлернских холмах (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_283/</guid>
      <description>Соликос почувствовал облегчение: он знал силу 7-й бригады солдат легкого щита 1-го легиона. Не имея достаточного пространства для уклонения в узких горных проходах, он опасался, что ему будет трудно избежать бросков копьев солдат легкого щита.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Пахимелус, консул Удиера, возглавил союзных солдат города-государства Месапи, которые с двух сторон спустились с холмов и зажали тарантумцев в горном проходе.
Пуччетские и иглатийские воины не стали вступать в бой, так как разведчики доложили: дионисийцы тоже вошли в Анлернские холмы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 82 - первая великая победа  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_414/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_414/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Дионисийцы идут! Дионисийские подкрепления идут! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; Так же, как и раненые самонайские солдаты, кричали лучники на аванпостах в лагере, но в их голосе слышалось ликование: &amp;ldquo;Наши подкрепления идут! Наше подкрепление идет! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
Наконец-то они пришли! Алексис испустил долгий вздох при этом известии.
Солдаты услышали крики, их боевой дух сильно пошатнулся, а уставшие тела словно наполнились энергией, и они дружно ринулись на врага, ворвавшегося в лагерь &amp;hellip;&amp;hellip;.
И в услышанные крики Торек до сих пор не хотел верить, когда он обернулся и увидел бешено несущееся дионисийское войско, любые отставшие мгновенно поглощались, силы во всем теле словно высасывались, как будто он споткнулся и упал на землю, в сердце была только одна мысль: &amp;ldquo;Конец!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 83 - Битва на Анлернских холмах (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_284/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я гарантирую, что мои солдаты смогут пробить себе дорогу в кратчайшие сроки!&amp;rdquo; Как только он вспомнил, с какой целью специально пришел сюда, Мартониус снова собрал все свое мужество и закричал.
Лицо Давоса опустилось: &amp;ldquo;Глупости! Ты думаешь, что это игра в регби, где можно делать все, что хочешь? Поторопись и возвращайся командовать своей бригадой, если это повлияет на атаку всего легиона, военный закон тебя не пощадит!&amp;rdquo;
Увидев, что Мартонис обиженно уходит, Давос повернулся к Тормиду и сказал: &amp;ldquo;Иди скажи Аминтасу, что Мартонис попросил заменить его бригаду на том основании, что третья бригада способна выполнить работу лучше, так что пусть он проследит за этим&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 83 - Решение южноиталийской конфедерации  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_415/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_415/</guid>
      <description>Асехий несколько раз сухо кашлянул и продолжил: &amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; Сиракузский лагерь находится примерно в 24 милях к востоку от города Цилитина, и в этом направлении больше холмов, но в целом местность довольно ровная, поэтому, хотя сиракузцы оставались в лагере и передвигались сегодня, их наемная конница находилась на территории Цилитина. на территории Силитина, сеяла хаос на фермах и в садах, сжигала деревни и дома, убила и ранила десятки наших разведчиков &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;ldquo;Сколько всего солдат в лагере сиракузцев?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 84 - Битва на Анлернских холмах (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_285/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Лучники, приготовиться!&amp;rdquo; Пулло сразу же приказал, когда увидел, что греки вышли на дистанцию, разница в высоте в десятки метров не только увеличивала дальность стрельбы лучников, но и усиливала убойную силу стрел, в то же время сокращая дальность стрельбы лучников противной стороны, эта перестрелка давала союзникам Мейпу большое преимущество в дальнем огневом воздействии, в этом и заключалось преимущество высокого положения.
Но как раз в тот момент, когда Пукетти натягивали луки и выпускали стрелы, с горы со свистом полетели бесчисленные черные точки, которые врезались в плохо снаряженных Пукетти, заставив лучников вскрикнуть от боли.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 84: Концентрированное усилие  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_416/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_416/</guid>
      <description>Фелиций молчал. Мысленно он более-менее чувствовал, что, вынудив сиракузян, у которых была только половина армии, встретиться, можно добиться победы. Причина, по которой он так и не согласился, заключалась лишь в инерции долгого следования воле Давоса.
Подумав об этом, Анситанос медленно проговорил: &amp;ldquo;Насколько я знаю Давоса, даже если он чувствует, что есть большая вероятность проиграть встречу здесь, он все равно возьмет на себя инициативу сражаться в этой битве&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Почему?&amp;rdquo; деловито спросил Фелиций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 85 - Битва на Анлернских холмах (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_286/</guid>
      <description>Воин Пуччетти закричал в агонии, наклонился вперед, потерял устойчивость и с воплем покатился вниз по склону.
Ципит быстро перекатился по земле влево, уходя от меткого копья &amp;hellip;&amp;hellip;.
Подобная ситуация время от времени возникала на линии Пуччета, заставляя пуччетов невольно отступать, и, естественно, копьев, бросаемых в дионисийских воинов, стало значительно меньше.
&amp;ldquo;Седьмая бригада, хорошая работа!&amp;rdquo; Позади Леотизида один из солдат громко похвалил его.
&amp;ldquo;Набирайте темп! Быстрее поднимайтесь вверх! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - пользуясь случаем, громко призывал Пармениус, стоявший в центре своего небольшого квадрата субкапитаном.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 85 - Лагерный свисток  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_417/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_417/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Они оба признают силу Дионисийского легиона, но поскольку мы сильны, они оба хотят, чтобы мы заняли место в центре и соединили два фланга, чтобы они могли атаковать уверенно и смело&amp;rdquo;. Фелиций посмотрел на них и откровенно сказал: &amp;ldquo;Хотя у меня были те же мысли, что и у вас, &amp;hellip;&amp;hellip; я также беспокоюсь о том, смогут ли средняя дорога и другой фланг, состоящий из армий трех городов-государств, не объединенных друг с другом, а именно Трина, Целестина и Кротона, не быть разбитыми врагом до того, как мы победим врага перед нами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 86 - Битва на Анлернских холмах (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_287/</guid>
      <description>Посланный Пуччетти за помощью посланец уже давно шел к месту битвы, где Тарентум попал в засаду, но встретиться с консулами городов-государств Месапы во главе с Пасхимером ему не удалось, так как все они были заняты осадой тарентумской армии &amp;hellip;&amp;hellip;.
Греческая тяжелая пехота была сильна в обороне и еще сильнее в ближнем бою, а тяжелая пехота, нацеленная на оборону, а не на атаку, была просто твердым черепашьим панцирем, на разбивание которого требовалось время и физические усилия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 86 - Хрустящее поражение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_418/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_418/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Быстрее! Иди, позови Гейрни и приведи людей, чтобы они немедленно потушили огонь!&amp;rdquo; Виллани поспешил позвать стражников, чтобы сообщить сыну.
Как только стражники ушли, он понял, что торопится, и деловито попросил стоявшего рядом с ним капитана личной охраны немедленно повести своих людей на тушение пожара.
&amp;ldquo;Великий вождь, а как же ваша безопасность?&amp;rdquo; Капитан личной охраны был в некотором затруднении: в лагере сегодня и так неспокойно, а если они уйдут, то кто будет защищать Великого Вождя?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 87 - Амбиции Дионисия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_419/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_419/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Но Киликийский двор находится за пределами благословения Аида &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - сказал Калдиас с несколько мрачным видом.
&amp;ldquo;Именно эту миссию ты и возьмешь на себя в будущем!&amp;rdquo; Причина, по которой Плетинус смотрел на Калдиаса из язычников в ином свете, заключалась в том, что он был ключевой фигурой в развитии уникального храма Аида за пределами Дионисии: &amp;ldquo;Но пока давайте вместе помолимся, чтобы Аид благословил владыку Давоса как можно скорее возглавить его армию и разгромить самонитов, вернуться в Турий, а затем отправиться в Каулдронию, отбить сиракузян и обеспечить Великий Эллинский мир!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 87 - Мольба племени Силу о помощи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_288/</guid>
      <description>В словах Поликсиса прозвучала озабоченность большинства сенаторов Сената. Сенаторы из Борна Турия и Амендолара, включая Куногората, пережили разрушение своих городов и поэтому испытывали глубокий страх перед войной. В свою очередь, Антеорис, Эврикопс и Плеяда из Кримиды поддержали их решение, поскольку были новичками в городе и ближе к Корнелию и Куногорате.
Поскольку патриции воинственной фракции были либо отправлены Давосом в другие города на важные должности, как Гиерос, Сеста, Батлер и т.д., либо последовали за ним в Тарентум, как Капус, Дракос, Антоний, Алексий и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 88 - Встреча с Портентием  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_420/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_420/</guid>
      <description>Фибидас молчал, высокомерие Дионисия заставляло его чувствовать себя неловко, как воина из Спарты, греческого владыки.
&amp;ldquo;Фибидас, для предстоящей битвы на крупнейшем в истории Греции рандеву мне нужна помощь тебя, лучшего воина Спарты, чтобы нам было легче победить на этом рандеву!&amp;rdquo;
Фибидас не мог отказаться от приглашения Дионисия, одних слов &amp;ldquo;крупнейшая битва в истории Греции&amp;rdquo; было достаточно, чтобы вызвать его величайший энтузиазм.
&amp;hellip;&amp;hellip;
В тот же день Давос приказал первой бригаде третьего легиона Лизару с тремя бригадами тяжелой пехоты общей численностью 3 тыс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 88 - Просьба армии Союза Маппа о мире  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_289/</guid>
      <description>В конце концов, все четверо обратили свое внимание на Давоса, главнокомандующего союзными войсками, который имел право принимать решения.
И в этот момент Давос внутренне разрывался: пережив такие вещи, как несанкционированная акция Дайомираса, Метапонтум и легкий развал армии Гераклейской коалиции, он уже был обескуражен такой коалиционной войной и боялся, что его снова потянут за собой плохие союзники. Трифий хотел просто отвести свою армию обратно в город, а сам - немедленно вернуться в Турий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 89 - Прибытие маригийцев  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_290/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я сказал&amp;hellip; - едва Диомирас успел это произнести, как его прервал Йомакас: - &amp;ldquo;Давайте выслушаем условия мира от мессапийцев&amp;rdquo;.
Тимагор прочистил горло и сказал: &amp;ldquo;Немедленное перемирие между Тарентумом и мессапийцами и пуккетти, возвращение на свои территории, взаимное возвращение пленных, взятых во время войны, и мирное соглашение между двумя сторонами на два года, в течение которых они не должны посягать друг на друга, а по истечении этого срока они сами решат, продлевать ли соглашение, в зависимости от обстоятельств &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 89 - Решение Пуамота  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_421/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_421/</guid>
      <description>Видя, как перед ним проходят ряды и ряды дионисийских легионеров с высоко поднятыми головами, Пуамот не мог не воскликнуть: &amp;ldquo;Какая мощная армия! С таким количеством храбрых воинов в Дионии кто еще осмелится вторгнуться в ее пределы! Неудивительно, что самонайцы не могут сравниться с вами, лорд Давос!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Владыка Пуамот, войско Самонаи было отбито храбрыми вождями Потенции, возглавившими отважных воинов&amp;rdquo;. смиренно сказал Давос.
&amp;ldquo;Владыка Давос, если бы ты не возглавил армию, чтобы сначала уничтожить подкрепление, которое самонайцы послали в Посейдонию, а затем не разработал хорошо продуманный план, не послал солдат, чтобы проникнуть во вражеский лагерь и перебить врага, а также не послал своих людей, чтобы связаться с нами и убедить нас совершить ночную атаку &amp;hellip;&amp;hellip; в одиночку, как бы мы смогли отразить такую много свирепых самонитов!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 9 - Убийственный шанс  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_341/</guid>
      <description>&amp;ldquo;She &amp;hellip;&amp;hellip; she kicked again!&amp;rdquo; крикнула Кристойя с довольной улыбкой на лице.
Асуна занялась тем, что выбежала в сад, вытерла пыль с рук о платье и вместе с Синтией помогла Кристойе сесть.
После того, как три женщины игриво перекинулись парой фраз, Кристойя почувствовала, что немного проголодалась: &amp;ldquo;Синтия, твой брат уже вернулся, он наверху играет с малышом Клю, ты иди и позови их обоих спуститься, будем готовиться к ужину&amp;rdquo;.
Брат&amp;rdquo;, о котором говорила Синтия, был ее родным братом Адонисом, которому было восемь лет и который тоже учился в школе Тулуи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 90 - Вести за собой  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_291/</guid>
      <description>Население Тарантума, издавна питавшееся его процветающей торговлей и плодородными землями, ощущало жестокость войны и не стремилось соперничать с Дионисией, желая лишь, чтобы на их родине больше не приносили в жертву близких людей.
По настоятельной просьбе граждан сенат организовал спешное собрание граждан, и после бурных дебатов было решено воспользоваться победой в сражении и предложить месапийцам мирные переговоры.
Чтобы не мешать воинственному консулу Диомиру, собрание граждан заранее избрало и следующего консула, им стал Йомакас, а консулом вновь стал Диктим, которому также было поручено отправиться в Месапи и завершить мирные переговоры.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 90 - Северная стратегия Давоса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_422/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_422/</guid>
      <description>В этот момент Давос затих и внимательно прислушался, казалось, что шум снаружи стал гораздо менее громким, он почувствовал такое облегчение, что зевнул: &amp;ldquo;Кажется, битва закончилась, так что вы все ложитесь спать&amp;rdquo;.
Тормид и Родом оправдались и ушли.
&amp;ldquo;У Аминтаса такое буйное желание сражаться, но и постарайся удержать его пока против Сиракуз &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - пробормотал Давос в страну снов.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Рано утром следующего дня к Давосу пришли Пуамот и Паулетта.
После дружеской беседы они ушли довольные.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 91 - Бдительность Куногораты  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_423/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_423/</guid>
      <description>Видя это, Сеста деловито убеждала: &amp;ldquo;Лорд Вакхилиппи, вам не стоит слишком беспокоиться. Фелиций - командующий южным фронтом, признанный и назначенный лордом Давосом, к тому же он ветеран, долгое время находившийся на поле боя. Кроме того, он честен, и его доклад об анализе битвы не должен быть ложным хвастовством, у нас есть все шансы выиграть битву! Мудрый владыка Анситанос прислал отчет, в котором также подтверждается анализ Фелиция, так что нам не стоит слишком беспокоиться &amp;hellip;&amp;hellip; Выборы в местный совет могут быть отложены на некоторое время, и они все равно состоятся, когда сиракузяне будут изгнаны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 92 - Битва у реки Рамато (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_424/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_424/</guid>
      <description>Местность была не слишком ровной, земля была волнистой, повсюду виднелись скромные курганы и заросли терновника. С западной стороны протекала река Рамато, а с северной - среднее течение реки Колаче, которая текла с северо-запада на юго-восток.
По всей видимости, Фелиций выбрал эту позицию, учитывая величие сиракузской конницы, и хотел использовать местность для максимального ограничения ее игры и обходов. В то же время такая местность, несомненно, была более благоприятна для пехоты Дионисийского легиона, которая была более приспособленной и более гибкой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 93 - Битва на реке Рамато (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_425/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_425/</guid>
      <description>Дионисий слегка кивнул и повернул коня обратно к строю.
&amp;ldquo;Дионисий, остановись здесь!&amp;rdquo; крикнул подошедший Аскамас.
&amp;ldquo;Я уже встречался с вашим главнокомандующим, а вы, генералы под вашим командованием, не имеете права разговаривать со мной!&amp;rdquo; Дионисий снисходительно рассмеялся и призвал своего коня возвращаться в родные края.
&amp;ldquo;Что сказал Дионисий?!&amp;rdquo; громко спросил спешившийся Аскамас.
&amp;ldquo;Что еще можно сказать, кроме как объявить войну!&amp;rdquo; Добродушный Фелиций не мог не рассердиться.
&amp;ldquo;Трусливый Дионисий, не посмевший даже задержаться и объявить нам войну!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 93: Миссия в Брутти (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_294/</guid>
      <description>Антаорис кивнул головой в знак приветствия, затем оглядел присутствующих - их глаза смотрели на него настороженно и пристально, что несколько снизило его ожидания относительно успеха этой миссии.
Антаорис втайне подбадривал себя, как можно быстрее мобилизуя свои эмоции, чтобы придать своим словам большую силу: &amp;ldquo;Друзья, Великие вожди Брутти, Дионисия, как союзник Лиги южноитальянских греческих городов-государств (здесь он явно несколько преувеличил благополучный статус Дионисии), несет ответственность за мир. , обязана поддерживать мир между греческими городами-государствами Южной Италии и защищать жизнь и имущество греков, и Дионисия делает это уже более полугода.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 94 - Битва при реке Рамато (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_426/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_426/</guid>
      <description>Опытные сиракузские воины холодно смотрели вперед сквозь узкие прорези шлемов, и хотя им еще не приходилось сражаться с дионисийцами в лоб, они ускоряли шаг, зная, что приближается более мощная атака.
Дионисийская легкая пехота быстро отступила из проходов между малыми квадратами, а малые квадраты пехоты в задних рядах быстро двинулись вперед, вскоре соединив весь дионисийский строй.
И к этому времени противник уже подошел на расстояние 50 метров, отрядным офицерам не нужно было отдавать приказы, Айфи Альт и остальные, тяжелая пехота, шагнули, подняли оружие и метнули &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 94 - Возвращение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_295/</guid>
      <description>Вначале, когда Седорум, великий вождь города Виг, повел свое племя к переходу в Лучарианский племенной союз, это напугало племена региона Брути, и все они почувствовали, что их ждут большие неприятности. Хотя все изменилось, но у многих остались предвзятые мнения о Седолуме, о народе вигов, это тоже стало частью сердца Седолума, изначально он был первым, кто отбросил прошлую ненависть между племенами, проявил инициативу, чтобы прийти в Козензу, первым создал союз Брути, и в области Брути сила Виг Сити уступает только Козензе, но в этом зале совета он имеет даже меньший вес, чем Никуру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 95 - Битва на реке Рамато (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_427/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_427/</guid>
      <description>Айфи Альт быстро отвел назад свой короткий меч и спрятал тело под длинным щитом, уворачиваясь от тычков штыков и взмахов сабель врагов в передней и задней колоннах, а его товарищи справа также воспользовались моментом, когда враги упали на землю, и протиснулись вперед к нему, сражаясь бок о бок с ним и в то же время заставляя стену щитов в передних колоннах врагов рассыпаться еще больше.
Только за эти мгновения Эфе Альт успел ранить двух человек подряд.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 95 - Секрет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_296/</guid>
      <description>Теперь Давос осторожно приподнял одеяло и осмотрел торс Кристойи - менее чем через полгода после рождения ребенка она уже вернула себе прежнюю стройность и соблазнительность: белоснежная и нежная кожа, длинные и стройные ноги, полная и сладострастная грудь спереди, упругие и твердые ягодицы &amp;hellip;&amp;hellip;.
Давос не удержался и снова протянул руку и медленно погладил пальцы ее ног &amp;hellip;&amp;hellip; И тут он почувствовал, как внутри него снова разгорается огонь &amp;hellip;&amp;hellip;
&amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; Хорошо, Давос &amp;hellip;&amp;hellip; дай мне &amp;hellip;&amp;hellip; поспать еще немного, соня&amp;hellip; &amp;hellip; - ошеломленно произнесла Кристойя, извиваясь всем телом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 96 - Битва на реке Рамато (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_428/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_428/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Двигайтесь! Двигайтесь быстро! Невыполнение приказов будет караться по военному &amp;hellip;&amp;hellip; закону!!!&amp;rdquo; ревел Собекос, на его лице смешивались бисеринки пота и слез.
Оставшаяся дионисийская конница наконец-то развернулась и ушла.
Словно выбившись из сил, Собекос повалился на спину, крепко прижав к груди правый кулак.
Бирюзово-голубое небо, белые облака и ослепительное солнце, солнечные лучи, падающие на его тело, были такими теплыми &amp;hellip;&amp;hellip; На лице Собекоса появилось подобие улыбки &amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;ldquo;Daionia all hail &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; - пробормотал он, думая в этот момент не о Турии, которая родила его и растила десятилетиями, а о Даионском Альянсе, который был создан всего несколько лет назад.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 96 - Эрниполис  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_297/</guid>
      <description>Давос, услышав это, погрузился в глубокую задумчивость: обычно граждане греческих городов-государств, отправляясь на войну, брали с собой паек на три дня, но не более чем на пять, и никогда не было слышно, чтобы за такое количество дней пайка требовалось платить, что ничем не отличалось от прямого пожертвования. Граждане обязаны сражаться за город-государство, отдавая свою кровь и жизнь, но они не обязаны жертвовать ради города-государства своим имуществом. Боюсь, что это вызовет недовольство горожан, ослабит их желание сражаться и даже создаст плохой прецедент &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 97 - Битва на реке Рамато (VI)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_429/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_429/</guid>
      <description>Посланник Тринера мчался галопом на быстром коне, и поскольку лежавший перед ним участок реки Рамато был слишком глубок, чтобы перейти его вброд, ему пришлось сделать большой круг на север.
Переправившись через реку Рамато, к тому времени, когда он прибыл на это убийственное поле боя, он уже содрал кожу на внутренней стороне обеих ног, испачкал кровью брюхо своего коня, и все его тело тряслось на коне, а когда он увидел дионисийских разведчиков, выехавших ему навстречу, он зашипел и закричал: &amp;ldquo;Я &amp;hellip;&amp;hellip; вестник Тринны!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 97 - Гордость и предубеждение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_298/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_298/</guid>
      <description>На арене &amp;ldquo;Сосновый бор&amp;rdquo; зрительские трибуны уже были заполнены людьми, и все они с нетерпением ждали начала предварительных соревнований. Бегуны из разных городов-государств один за другим выходили на арену под бурные аплодисменты зрителей в сторонке.
Однако начало забега было отложено, так как судья все еще спорил с кем-то у входа. Зрители начали недовольно шуметь, и коринфский чиновник, отвечавший за порядок на арене, бросился к выходу и спросил у судьи: &amp;ldquo;Что происходит?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 98 - Битва на реке Рамато (VII)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_430/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_430/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Докладываю! Лорд-командующий, наши блокирующие силы были отбиты, и враг наступает на наш правый фланг!&amp;rdquo;
Хотя Фелиций и был готов к этому, но, услышав эту новость, он все равно почувствовал учащенное сердцебиение. Он с тревогой посмотрел на пыльный и туманный фронт, тени и шумные голоса людей были все такими же, как и прежде, а Диорийский легион, на который он возлагал большие надежды, все еще не подавал признаков того, что ему удастся прорвать врага &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 98 - Война Брутти начинается  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_299/</guid>
      <description>&amp;ldquo;О, помедленнее, помедленнее, я думал, ты только что сказал, что Дионисия была создана всего год назад и менее чем за два года стала владычицей Магна-Грации? Это просто &amp;hellip;&amp;hellip; - &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;ldquo;Ты хочешь сказать &amp;ldquo;чудо&amp;rdquo;, не так ли. Я слышал, что консул Дионии - &amp;ldquo;божественный любимец&amp;rdquo; Аида, очень молод, но сражения, которыми он командовал, никогда не были неудачными, луканийцы, кротонцы и локрийцы &amp;hellip;&amp;hellip; были разбиты при нем последовательно, так что, возможно, чудеса действительно существуют!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 99 - Пролог к войне (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_300/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Мы готовы пойти на все, лишь бы победить Козенцу!&amp;rdquo; Лицо Гегесита светилось решимостью.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Весть об объявлении Дионисием войны бруттийцам быстро распространилась по Великой Греции, и Кастеллон немедленно отправил в дионисийский сенат своего человека: он готов послать на войну 1 000 легкой и тяжелой пехоты и 50 конницы.
Лаий тоже прислал положительное сообщение: он готов отправить на войну 3 000 легких и тяжелых пехотинцев.
Даже Гераклея, только что присоединившаяся к Дионисийской конфедерации, не стала мешкать: она была готова отправить на войну 500 пехотинцев и сотню конницы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 99 Битва у реки Рамато (VIII)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_431/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_431/</guid>
      <description>Таким образом, можно сказать, что отступление Пятого легиона на север было относительно спокойным. Однако вскоре после того, как Пятый легион начал отступление, он был атакован наемной кавалерией Сиракуз.
Получив выговор от Дионисия, нумибийцы и кельты, преследуя людей в черных доспехах, с боем пробивались с востока на запад, и из-за меньшего количества разгромленных солдат на этом пути им было легче ехать, и тут они увидели отступающий Пятый легион Диория.
Солдаты Пятого легиона отступали более сосредоточенно и организованно, что явно не способствовало кавалерийскому натиску, и даже свирепая кельтская конница была не настолько глупа, чтобы сразу бросаться на плотные ряды тяжелой пехоты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава I. Перед битвой  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_202/</guid>
      <description>На следующее утро прибыли подкрепления из Килициума и Трина, а Кротон получил сведения из Турия: в Турий прибыло около четырех тысяч подкреплений из Амендолары, дионисийцы Огбальской равнины один за другим вышли на площадь, чтобы собраться, и, как стало известно, их было около восьми тысяч, а затем двинулись в казармы на севере Турия, и дальнейших действий не наблюдалось, и, судя по всему, Дионисия все еще ждала подкреплений от Невтума и Лая, и что дионисийская армия не сможет взять верх в сражении.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава I. Расширение Сиракуз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_333/</guid>
      <description>Когда весть о завоевании Брутти дионисийцами достигла Сиракуз, Дионисий в сопровождении Матиаса осматривал строительство оборонительной крепости города Сиракузы.
Видя, что работы близки к завершению, он, пребывавший в радостном настроении, вдруг услышал новость, и его лицо сразу же помрачнело, а сам он выругался: &amp;ldquo;Проклятые карфагеняне, мешающие моим планам! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
Ранней весной 397 г. до н.э. карфагенский суфражист Симилко во главе многочисленной 100-тысячной армии вышел из Карфагена и после стычки с сиракузским флотом на море без происшествий высадился на Сицилии, быстро распродал предателей и легко захватил город Эрикс на западе Сицилии, а затем решительно и успешно атаковал Мортию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава ii - вторая жена дифона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_334/</guid>
      <description>Чтобы сохранить дружбу со Спартой, Дионисий вынужден был удалить мессенцев из города Мессины и построить для размещения этих мессенцев город Тындарей, расположенный недалеко от Мессины и не привлекающий особого внимания.
Отстройка Мессины и строительство Тындарея сделали город Лигию, расположенный через пролив, как бы на их шее, и лигийцы почувствовали любопытство Дионисия к своему городу-государству, и даже почувствовали, что вступать в Южноиталийскую конфедерацию не очень безопасно, потому что в этот момент Сиракузы не только объединили греческие города-государства восточной части Сицилии, но и в основном завоевали Сицилию, и их сила была слишком поразительной, и готовы ли были другие города-государства Южноиталийской конфедерации сражаться с могучими Сиракузами ради Лигии - не вариант.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава III Битва при Триунто (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_204/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_204/</guid>
      <description>Не только солдаты, но и дионисийское войско появилось в тот момент, когда разум Мирона помутился, он задрожал, побледнел и понял: его обманули! Обманули коварные дионисийцы! Подумать, что противник слишком мал, и опрометчиво позволить своей армии переправиться через реку на глазах у столь же многочисленной армии противника - для любого квалифицированного полководца это было крайне неверным военным действием! Но пытаться отступить было уже поздно. Отступать перед врагом, возвращаться и снова переправляться через реку было еще большим табу для обычно плохо обученных солдат городов-государств, это означало бы крупное поражение без боя, а дионисийцы могли легко атаковать и превратить кажущуюся пологой реку Триунто в могилу для солдат Кротоне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава iv - доктор клотоне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_336/</guid>
      <description>Лукас закрыл дверь и повесил на нее деревянную табличку с надписью &amp;ldquo;Выход, без клиники&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Эй, Никострат, ты куда-то собрался?!&amp;rdquo; крикнул хозяин мясной лавки через дорогу, размахивая острым ножом для разделки мяса.
Никострат хмыкнул, не желая обращать внимания на мясника. Он всегда считал, что именно из-за этого мясника, который каждый день громко орет и кричит через дорогу, богатые люди не хотят посещать его клинику, и несколько раз порывался перенести свою клинику, но что поделать, цены на жилье в Кротоне не были низкими, а дома, которые он мог себе позволить, по расположению не уступали этому месту, поэтому все это время он не испытывал никакого расположения к этому грубому соседу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава IV Битва при Триунто (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_205/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_205/</guid>
      <description>Армия Кротона, как и ожидал Давос, также переправилась здесь через реку, предоставив дионисийской армии, давно сидевшей здесь в засаде, ждать подходящего момента. Дионисийская армия, имевшая большое количество новобранцев, воспользовавшись географическим положением и применив новую тактику, фактически нанесла армии Кротона, славившейся в Греции своей храбростью, значительное количество убитых и раненых и на некоторое время одержала верх.
Дифус в Персии хорошо справлялся с уничтожением противника, вел умные сражения, меньше жертв, чем в экспедиционных войсках, но в то время Тормид не только командовал всей армией, но и отвечал за координацию действий всего наемного войска, а в казармах Дифуса всегда было самое строгое управление, поэтому он часто мог лишь подглядывать за военными способностями половины своих когтей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава IX После битвы при реке Триунто  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_210/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_210/</guid>
      <description>Во время Пелопоннесской войны Афины отправили экспедицию на Сицилию и в конце концов потерпели поражение от союзных войск Сиракуз и Спарты, захватив в плен более 6 тыс. человек. В то время Спарта стояла перед дилеммой: на море она была пассивна, а на суше не могла пробить стены Афин, и у них не было рабов, чтобы заставить этих 6 тыс. пленников атаковать город Афины. Если Давос так поступит, даже если он создаст прецедент, боюсь, что слова &amp;ldquo;коварный и жестокий&amp;rdquo; станут его ярлыком, что не только заставит эти города-государства Великой Греции втайне опасаться, но и дионисийцы, которые изначально его уважали, постепенно от него отдалятся, что, несомненно, станет серьезным ударом по престижу Давоса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава V. Битва при Триунто (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_206/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_206/</guid>
      <description>С дионисийской стороны центральный и правый фланги составляли по 3 тыс. легкой пехоты - лучников, камнеметателей и копьеметателей, в большинстве своем свободных людей из порта Турий, а несколько сотен ветеранов бригады легкой пехоты из первого и второго легионов выполняли роль офицеров эскадрона.
400 кавалеристов левого фланга всегда были теми, кто бил по кустам, и, согласно плану, на этот раз они стали ключом к победе в этом сражении, неудивительно, что всегда уравновешенный Ледус был немного сдержан и неоднократно инструктировал капитанов различных кавалерийских отрядов, на что обратить внимание после начала сражения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава v. верующий калдиас  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_337/</guid>
      <description>&amp;ldquo;У нас в Кротоне нет других городов, и тратить деньги из казны на открытие специальной почтовой машины для доставки писем - слишком расточительно. Если бы &amp;hellip;&amp;hellip; Аспурусатум все еще принадлежал нам, это можно было бы рассмотреть. Но для этого нужно отремонтировать наши дороги и мосты&amp;rdquo;. Стасип топнул ногой. Действительно, неровные грунтовые дороги в Кротоне могли легко разбить повозку.
&amp;ldquo;Asplundum!&amp;rdquo; Говоря об этом, что занозой сидело в сердцах жителей Кротоне, Никтерат ворчал и ругался без всякой доброй воли: &amp;ldquo;Я виню некомпетентность совета!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава vi - бунт в кримисе  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_338/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Но Аид не просто грабит, Пальсефона обладает силой бога земли своей матери Деметры, которая может помочь Аиду контролировать подземные товары, и Пальсефона красива и добра, и может успокоить беспокойные души в аду &amp;hellip;&amp;hellip; Факты также доказали, что Аид и его жена Пальсефона Доказано, что Аид и его жена Пальсефона всегда любили друг друга гораздо больше, чем Зевс и Гера, или Посейдон и его царица, и что они управляли адами справедливо и строго, поощряли добро и наказывали зло, чтобы люди мира, боясь смертной казни, не слишком предавались жизни, и чтобы общество наших городов и государств стало мирным!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава VII - Дионисийское влияние  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_339/</guid>
      <description>И эти кареты не просто ездят и перевозят людей, в Дионисии существует общественная организация - Гильдия каретников, которая специально управляет общественными каретами в Дионисийском Союзе, и только те, кто прошел проверку на мастерство вождения и оборудование карет, могут быть допущены к управлению ими, иначе патрули будут у их порога, как только их обнаружат перевозящими пассажиров в частном порядке.
Кроме того, в Дионисии был принят специальный законопроект, касающийся движения транспорта по проспектам, якобы по предложению Давоса: &amp;ldquo;Любой автомобиль должен двигаться по проспектам справа&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава VII Битва при Триунто (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_208/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_208/</guid>
      <description>Дионисийские вольноотпущенники были другими, они приехали отовсюду, странствовали, зарабатывая на жизнь, и выработали корыстные привычки, даже до того, как стать дионисийскими резервистами, большинство из них не выросли в тяжелой пехотной подготовке и никогда не были на поле боя, и более полугода интенсивных тренировок не могли полностью искоренить привычки, которые культивировались в течение долгого времени. Когда вражеский штык ткнулся ему в правую грудь, он должен был оставить защиту товарищам по команде и использовать свой штык для ответного огня, вынуждая противника вернуться к обороне и снижая давление на свою сторону, но, инстинктивно реагируя, он закрылся щитом и заслонился, в результате чего половина тела его товарищей рядом с ним оказалась под штыком противника&amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава vii-66 - сиракузы готовы к битве  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_398/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_398/</guid>
      <description>Давос повернулся на своем коне, прижал к себе несколько беспокойного боевого скакуна и уверенно сказал: &amp;ldquo;Милорды, ждите вестей о моей победе!&amp;rdquo;
Закончив речь, он повернул голову коня и сжал ноги, неугомонный конь понес его прочь, галопом проносясь вдоль длинной шеренги процессии до самого севера, сопровождаемый по пути спонтанными возгласами и ожиданиями людей: &amp;ldquo;Лорд Давос, пожалуйста, верни их в целости и сохранности!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Да благословит вас Аид легкой победой!&amp;quot;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Из Турии в Понтенцию можно было попасть двумя путями: один - по деревянному мосту через реку Клати, на запад в Вифинию, затем в Козенцу, потом на север в город Виг, в Лаос, на лодке в Пикосис и наконец в Понтенцию, или из Лаоса по суше через Ниувтум, Громентум и наконец в Понтенцию; или другой - на запад из Турии, через бульвар Ту &amp;ndash;Бульвар Ту-У, дойти до Нейтума, а затем на север до Потенции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава viii - клубок дайверов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_390/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_390/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Есть ситуация, и большая!&amp;rdquo; Bargole said, both excitedly and earnestly.
&amp;ldquo;Расскажи мне об этом&amp;rdquo;. Алексис уже собиралась промыть уши.
Однако Багул рассказал все первым, сначала потянув Алексис сесть, а затем попросив своих людей принести свежую вяленую говядину и пиво (с тех пор как Давос изобрел эту вяленую говядину, служившую военным пайком, она удивительно выросла в популярности среди горожан и стала такой же вкусной закуской для жителей Дионии, как сушеный инжир и финики): &amp;ldquo;Обычно это я Обычно я беспокою тебя в казармах, но сегодня ты совершил редкую поездку в Грументум, в ответ я должен хорошо к тебе относиться, давай поговорим за рюмкой&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава viii - странный храм хадеса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_259/</guid>
      <description>Когда Давос, склонившись, почтительно приветствовал бюст Гераклида, все жители приветствовали его и желали после смерти таких божественных милостей.
Когда идол внесли в храм, наступил полдень, и народ, хотя и немного усталый, пребывал в приподнятом настроении, когда совершалась одна новая и невиданная церемония за другой.
До сегодняшнего дня оставалась последняя и самая важная - посещение храма для молитвы.
Под командованием Давоса солдаты поддерживали порядок, и люди сознательно следовали ему, входя в храм один за другим по порядку &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава x - познания в дионисийской академии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_342/</guid>
      <description>Давос негромко сказал: &amp;ldquo;Мариги, есть одна старая восточная поговорка, интересно, слышал ли ты о ней?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Какая старая поговорка?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Если бог хочет, чтобы он погиб, он должен сначала сделать его безумным&amp;rdquo;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Ник Стратус, Стасип и Лукас стояли перед воротами Дионисийской Академии.
Это были ворота странной формы: большая арка белого цвета, на вершине которой покоилась огромная каменная сфера, а из середины арки прямо вверх тянулся толстый каменный памятник в виде меча, который удерживал вершину арки и тем самым рассекал ее пополам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава X. Солдаты у города  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_211/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_211/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хотя мы в Кротоне потерпели неудачу в сражении, мы можем, по крайней мере, организовать еще 10-20 тыс. гражданских солдат, и если Дионисия попытается силой атаковать город, мы, несомненно, нанесем им сильный удар! В это время Дионисия долгое время не могла напасть, а могла только потребовать мирных переговоров, и тогда мы перехватили бы инициативу. Может быть, мы даже найдем возможность напасть на дионисийцев и разгромить их во время обороны города Клемиса!&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xi - заговор и брачный праздник  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_343/</guid>
      <description>И Стасип, и Ник Стратус смотрели друг на друга с шоком в глазах. Николас Стратус, естественно, чувствовал себя в душе совсем иначе, чем прежде, когда он обернулся, чтобы еще раз посмотреть на группу, все еще спорящую в киоске.
Он оглянулся на Статикодаса, который шел впереди него, и, остановив Статипуса, спросил шепотом: &amp;ldquo;Что это за человек? Ты его так уважаешь&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Он - госпиталь &amp;hellip;&amp;hellip;, ну &amp;hellip;&amp;hellip; заместитель декана медицинского факультета Дионисийской академии, он не только высококвалифицирован в медицине, но и очень сведущ!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XI Противостояние в Кротоне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_212/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_212/</guid>
      <description>Как только дионисийская армия подошла к городу Кремиза, весть о том, что &amp;ldquo;армия Кротоне потерпела неудачу в сражении, вся армия понесла большие потери, и только более 5 тыс. человек бежали обратно в Кремизу&amp;rdquo;, достигла города Кротоне и сразу же потрясла весь город.
Если в первом сражении неудача была вызвана небрежностью и беспечностью Меланхтона и бессовестным нападением амендоларцев, то в этот раз Кротоне собрал гораздо более сильную армию, чем в прошлый раз, и поставил во главе ее своего верного генерала Милона, также опытного в боях, стабильного и надежного, и думал, что сможет стереть прежний позор, но результат известий оказался еще более удручающим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xii - контратака мирона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_213/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_213/</guid>
      <description>Проклиная трусливых кротонов, Мартонию ничего не оставалось, как привлечь часть своих солдат к строительству моста.
Река Вимбрия была не слишком широкой, не слишком глубокой и с большим количеством рабочих рук, и пока он наблюдал, как солдаты на обоих берегах под руководством инженеров вскоре заканчивают строительство деревянного моста в соответствии со всеми этапами возведения мостов, предусмотренными Кодексом военной юстиции, Мартоний получил донесение разведчиков: на него надвигается около 8000 кротонских легких пехотинцев!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xii - радостное торжество и благословение брачного праздника  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_344/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_344/</guid>
      <description>На площади и за ее пределами вдруг воцарилась тишина, а жрица, казалось, не замечала происходящего за пределами арены, и, не поднимая глаз, медленно вышла на помост и факелом подожгла стоящий перед ней котел с огнем, ревущее пламя которого символизировало благословение богов.
Затем, обратившись лицом к площади, она нежно приоткрыла губы, и ее мягкий и чрезвычайно проникновенный голос, немыслимо звучащий из ее, казалось бы, хрупкого тела, заворожил всех собравшихся.
Под ее руководством жрецы дружно запели песнопение Геры.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xiii - гермес и агнесса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_345/</guid>
      <description>Открытость и смелость дионисийских женщин часто вызывала удивление у язычников, впервые пришедших в Дионисию, а консервативные втайне высмеивали их как &amp;ldquo;варварских&amp;rdquo;.
Но на самом деле такая открытость отчасти объясняется влиянием &amp;ldquo;варварских&amp;rdquo; луканийцев и брути в демографическом составе Лиги, а отчасти - сознательным потворством верхушки Лиги, главным образом Давоса. Представьте себе, даже жрец храма Геры разрешал молодоженам целоваться прилюдно и считал это священным делом, так какой смысл женщинам демонстрировать свои лица и изгибы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xiv - дионисийский медицинский форум  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_346/</guid>
      <description>Говорили, что это биржа, но на самом деле все рассказывали в основном дионисийские врачи. Первый день - обсуждение медицинской теории, из уст этих молодых дионисийских врачей сыпались разнообразные новые медицинские термины, о которых он не только никогда не слышал, но и множество неслыханных уникальных медицинских теорий и открытий полностью перечеркивали его прежние знания и опыт, но позволяли ему погрузиться в созерцание, как будто для него открыли окно, так что он увидел новый, более широкий мир медицины, как же ему не быть очень взволнованным!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xiv - предложение куногората  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_215/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_215/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Мы просто подождем и посмотрим&amp;rdquo;. Давос легко рассмеялся, полностью проигнорировав угрозу Люциуса: &amp;ldquo;Но позвольте мне также напомнить вам, что когда вы вернетесь в следующий раз, условия, которые я предложу, не будут такими хорошими, как сейчас! Кроме того, я хотел бы напомнить тебе, что враги Кротона - это не только мы, Дионисия &amp;hellip;&amp;hellip; Война продолжается, кто знает, что произойдет?&amp;rdquo;
Люциус вздрогнул от его слов.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Был полдень, когда в казармы прибыли первые пакеты с зерном.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xix - уговоры поликсены  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_351/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_351/</guid>
      <description>Хотя в бане было немного тесновато из-за большого количества людей, это не вызывало ощущения удушья, так как, кроме толстых и высоких каменных стен вокруг, баня не имела крыши, что способствовало циркуляции воздуха, и некоторые жители даже любили приходить в баню во время дождя.
Поликсис посмотрел на несколько переполненную баню и с некоторой завистью сказал: &amp;ldquo;По подсчетам, за один день сюда приходят мыться пять-шесть тысяч человек, Давос делает большие деньги!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Кто тебе сказал, что ты не присоединился, когда лорд-консул собирал деньги?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xl - геракл, чужеземный бог неба  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_372/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_372/</guid>
      <description>Тогда Луций серьезно сказал: &amp;ldquo;По этому случаю Афины послали Исократа с миссией в твою Дионисию, зная, что я здесь уже много лет, а затем пригласили меня сопровождать его в Турий&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ты хочешь сказать, что Афины послали тебя с миссией в Дионисию?&amp;rdquo; Куногората был поражен; очевидно, он не знал об этом заранее и думал, что Луций специально приехал из Афин, чтобы навестить своего старого школьного товарища.
&amp;ldquo;Как ты знаешь, мой отец не был афинским гражданином, поэтому, хотя я и прожил в Афинах столько лет, я не мог стать афинским гражданином, а стать эмиссаром вообще было невозможно, только помогать Исократу&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlii - дионисийская экспедиция  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_242/</guid>
      <description>Гиоргис считается богачом в Амендоларе (на самом деле его жена), владеет десятью акрами горной земли в Амендоларе, засаженной оливковыми деревьями старше десяти лет, и имеет собственный пресс для производства оливкового масла, первоначально у семьи была простая повозка, которая использовалась в основном для перевозки готового оливкового масла в порт Турии, но после свадьбы Тани и Гиоргиса, учитывая, что Гиоргис часто ездил между Турией и Амендоларой для военных тренировок и некоторых дел, была куплена пассажирская повозка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlii - речи исторических деятелей  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_374/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_374/</guid>
      <description>Исократ не удержался и еще несколько раз взглянул на него.
Заседание началось с того, что председательствующий по очереди Скомбрас ударил молотком по столу.
Затем Скомбрас громко объявил: &amp;ldquo;На сегодня у нас только одна тема - в Турий прибыли афинские эмиссары, давайте выслушаем их требования&amp;rdquo;.
Некоторые из сенаторов, не предупрежденные заранее, сразу же воспрянули духом: великий город-государство, известный всему Средиземноморью, Афины, действительно прислал своих эмиссаров в нашу дионисийскую конфедерацию!
Под любопытными взглядами собравшихся Исократ вышел на авансцену, спокойно постоял перед ними, затем изящно и степенно поклонился и, снова выпрямившись и выпятив грудь, начал свою речь: &amp;ldquo;Достопочтенные дионисийские сенаторы, я - Исократ, эмиссар из Афин.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xliii - библиотека  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_375/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_375/</guid>
      <description>Исократ с волнением ожидал окончательного решения дионисийского сената в просторной гостиной внутри зала заседаний.
Вскоре вошли стражники и пригласили его пройти в зал заседаний.
Когда он вошел в зал заседаний, то увидел, что в центре зала стоит консул Дионисии Давос.
Улыбнувшись Давосу и жестом пригласив его сесть, Давос улыбнулся ему и сказал: &amp;ldquo;Почтенный посланник Афин, я рад, что ты привез с собой добрую волю великого средиземноморского города-государства Афин к Дионисийской лиге, и только это заставило нас, находящихся в отдаленных уголках эллинского мира, перестать горевать и жаловаться самим себе, ибо в новой пьесе афинского драматурга Аристофана &amp;ldquo;Дионисийцы Нас, дионисийцев, на потеху афинскому народу превращают в варваров &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xliv - дионисийская серебряная чеканка и математическая академия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_245/</guid>
      <description>Валютой, обращавшейся в средиземноморской торговле этой эпохи, были золото и серебро, которые в основном использовали персы, в то время как греческие города-государства не имели такого количества золотых рудников и поэтому использовали в основном серебряные монеты. Поскольку каждый город-государство имел право чеканить свои собственные серебряные монеты, денежный рынок Средиземноморья был достаточно хаотичным, вес монет и чистота серебра, выпускаемых разными городами-государствами, были неодинаковы, что затрудняло торговлю, и именно поэтому появился обмен.
При упоминании об обмене Тритодем в сердцах сплюнул: в греческих городах-государствах обменным делом занимались в основном банки, и чем более процветала торговля в городах-государствах, тем более развитым было банковское дело, но в разных городах Дионисии было довольно много банков, но все они принадлежали одному человеку - жене дионисийского консула Дифа, Христосии!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xliv - современное состояние карфагена  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_376/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_376/</guid>
      <description>Да, это оригинал рукописи &amp;ldquo;Истории&amp;rdquo;, написанной Геродотом, а также дневники и материалы, которые он записывал, путешествуя по миру. Когда Турий был сожжен, его семья ничего не взяла с собой и спаслась от огня с этими ценными материалами. Теперь они передали все это в дар библиотеке!&amp;rdquo; взволнованно сказал Анситанос.
&amp;ldquo;Можно мне &amp;hellip;&amp;hellip; взглянуть?&amp;rdquo; Луций никогда не просил, хотя его семья находилась в бедственном положении, когда он был в Афинах, но в этот момент он посмотрел на Анситаноса с жаждой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlix - канун праздника  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_381/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_381/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Иероним еще молод! Он только-только взял в руки бразды правления, он немного забывчив, не понимает реалий Лайоса и всегда хочет делать все так, как ему хочется &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - мягким тоном говорил Анситанос в защиту своего ученика.
&amp;ldquo;Дионисию нужен стабильный Лайос, что бы ни задумал Хирн, первое, что он должен сделать сейчас, - это стабилизировать Лайос и медленно наращивать собственный престиж. Лорд Анситанос, после того как ты уйдешь, скажи ему, что не стоит слишком торопиться с управлением Лайосом, при поддержке Дионисии его желания обязательно осуществятся в будущем!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlv - магониды  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_377/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_377/</guid>
      <description>А для Магонидов это было невидимым унижением.
Кто бы осмелился кричать за пределами особняка, если бы это произошло в то время, когда семья находилась у власти! Эта кучка снобов-карфагенян! Именно они стали причиной сегодняшнего затруднительного положения семьи! Гасдрубал, наконец, не смог сдержать гнев в своем сердце и обратился к рабам, стоявшим у входа в зал: &amp;ldquo;Выйдите все с прутьями и разгоните всех этих кричащих и вопящих парней!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Гасдрубал!&amp;rdquo; негромко крикнула Марго, заставив вспыльчивого Гасдрубала невольно закрыть рот.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlvi - дионисийская школа (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_247/</guid>
      <description>Мартикорис был полностью одержим математикой и не обращал внимания на мирские дела. В отличие от Ментотикелеса, он был не прочь потратить время на решение различных вопросов, а математика наделила его целенаправленным умом, благодаря которому он мог легко управлять Институтом, распределять кадры и разрабатывать планы, поэтому Давос и назначил его директором Института. На это Матиклис одобрительно закивал.
&amp;ldquo;Я подумаю над этим&amp;rdquo;. Ментохиэльс осторожно ответил.
&amp;ldquo;Я понимаю принцип работы этого арбалета!&amp;rdquo; В этот момент Мартиклис взволнованно появился перед Давосом, показал на чертежи и возбужденно воскликнул: &amp;ldquo;Посмотрите на это!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlvi - тесть дайверов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_378/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_378/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хирн, успокойся! Я послал Хелпса в Лаос, а когда закончу с этой стороной дела, завтра же отправлюсь в Лаос и я!&amp;rdquo; Davos said loudly.
&amp;ldquo;Спасибо, мой господин, спасибо! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; Иероним уже всхлипывал.
Хотя Давос и жалел его, он не мог позволить ему так грустить, потому что знал, что ушиб головного мозга - крайне опасное заболевание, при том уровне медицины, который был в эту эпоху. Даже в Дионисии ему не помогут, и ему повезет, если он очнется, а надо было планировать будущее Лаюса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XLVII Дионисийская школа (средняя)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_248/</guid>
      <description>Эта эпоха не может сравниться с последующими поколениями, цена на бумагу из шалфея все еще относительно дорога для простолюдинов, обычно используется для формального письма, дети учатся писать в основном с песком и землей, поэтому Патрокл подготовил деревянную раму с землей, покрытые воском дощечки для письма могут сохраняться в течение более длительного периода времени, их легко переносить, и цена также дешевая, но родители Патрокла не могут позволить себе потратить эти деньги. Что касается маленького складного деревянного стула, то это был шедевр недавно построенного магазина школьных принадлежностей Кристойи, он тоже стоил недорого и был принят публикой сразу же после появления, и он был намного лучше, чем простые деревянные табуретки, которые родители Патрокла сделали сами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlviii - гости с юга  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_380/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_380/</guid>
      <description>Что касается запада, то там находится обширное море и несколько крупных островов, таких как Сардиния, Корсика, Балеарские острова и т.д., большинство из которых контролируются Карфагеном, и у Диверса не хватило духу напасть на другую мощную силу в западном Средиземноморье перед лицом угрозы Сиракуз; что касается захвата анклава в Галлии, то Диверс никогда не задумывался об этом, не говоря уже о том, что дионисийский флот не так уж силен, и в то же время Подобное дальнее межморское нападение не только является пустой тратой национальных сил, но и не всегда обороноспособно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlviii - дионисийская школа (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_249/</guid>
      <description>Классная комната Дионисия представляла собой куб высотой три с половиной метра, это было строение с колоннами, за исключением кирпичной стены, построенной прямо на севере, которая была выложена цементом, оштукатурена для гладкости стен и выкрашена в черный цвет, и трех других проницаемых сторон, все они имели крыши, поддерживаемые бесчисленными каменными столбами, что обеспечивало хорошее количество света, и, таким образом, это было здание с открытой планировкой.
Не успел Патрокл войти в классную комнату, как увидел, что в ней уже сидят несколько детей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlviii - просьба лигема  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_379/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_379/</guid>
      <description>Маленький Клотокатакус только что забрался на колени к отцу и вот-вот должен был быть унесен матерью, плача и хныча от досады.
Давос не стал с ним возиться и снова обратился к Атиликрусу: &amp;ldquo;Дионисийский сенат будет рад это услышать, я надеюсь&amp;hellip;&amp;rdquo;
Атиликр махнул рукой и тут же сказал: &amp;ldquo;Но у Лигима тоже есть небольшая просьба, и я надеюсь, что Дионисия согласится на нее!&amp;rdquo;
Греки в Южной Италии говорили, что все лигийцы - деловые люди, и каждый цент на счету, а Атиликрус был одним из лучших, так что это правда, что без прибыли не обойтись!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xv - академические лекции диверсанта  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_347/</guid>
      <description>Только поэтому Дионисия была местом, куда стремились греческие врачи.
Давос вскрыл внешнюю оболочку в месте соединения челюстей и шеи модели, открыв проходы внутри: &amp;ldquo;Смотрите, все, проходы для рта и носа сливаются в один здесь, а затем разделяются на два прохода&amp;hellip;&amp;rdquo;
Он указал на шланг из азотной кожи: &amp;ldquo;Все мы знаем, что нос служит для дыхания воздухом, но рот не только дышит воздухом, но и ест и пьет одновременно. Воздух и пища, каждый проходит по своему каналу, и после долгих наблюдений врачи медицинской школы считают, что эта трубка проходит через воздух, и называют ее трахеей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xv - набег флота кортоне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_216/</guid>
      <description>Таким образом, в новой деревне, состоявшей из нескольких десятков семей, большинство которых составляли резервисты, Агилас был избран без всяких сомнений. Ведь он был одним из наемников, последовавших за Давосом в Турию, и во время осады луканской коалиции был тяжело ранен в левую ногу, а после болезни оправился калекой. Когда после основания Туарегского союза Давос пришел навестить раненых воинов, он обратился к ним с просьбой: он хотел поменять свою &amp;ldquo;долю&amp;rdquo; земли, отведенной ему в Амендоларе, на южный берег реки Крати, первоначально намереваясь перебраться как можно дальше от живых товарищей, чтобы не быть эмоционально привязанным к месту событий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xvi - большой рынок в гавани тулуи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_348/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_348/</guid>
      <description>По окончании речи Давоса все врачи в зале встали, дружно поклонились ему, а затем начали аплодировать, отчаянно хлопая в ладоши, и аплодисменты не прекращались.
Слова &amp;ldquo;блестящий&amp;rdquo; и &amp;ldquo;новаторский&amp;rdquo; даже не могут описать эту речь Давоса, он продвинул медицинскую теорию этой эпохи в более глубокий и широкий мир, если предыдущие врачи только нащупывали путь в ночи, то каждая речь Давоса - самая важная вещь в мире. Каждая речь Форсайта порождала луч света, за которым они могли следовать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xvii - сильная атака на тумулус аспур?  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_218/</guid>
      <description>Через некоторое время молодой человек, державший на руках ребенка, передал его стоявшей рядом женщине и встал.
Женщина остановила его и с беспокойством прошептала: &amp;ldquo;Ты должен быть осторожен!&amp;quot;.
С чувством вины в душе молодой человек, избегая взгляда женщины, прошептал в ответ: &amp;ldquo;И вам того же!&amp;quot;. Сказав это, он широкими шагами вышел из толпы.
Под его руководством многие люди также попрощались с теми, кто был рядом с ними, и ушли.
Фагрис похлопал юношу по плечу и с облегчением спросил: &amp;ldquo;Молодой человек, как вас зовут?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xvii - турийский травяной рынок  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_349/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_349/</guid>
      <description>Зная, что только Дионисийский союз во всей Греции при полной поддержке и помощи Давоса, консула последних времен, получившего более чем 2000-летнее медицинское образование, энергично выращивал врачей, создавал больницы и медицинские школы, проводил глубокие исследования в области лечения болезней и применения лекарств, благодаря чему лекарственное дело в Дионисии, и особенно в Турии, процветало и было далеко впереди других средиземноморских городов-государств и стран нынешней эпохи. Проспект лекарственных трав на портовом рынке Турии является уникальным во всем средиземноморском мире.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xviii - большие ванны тулуйских горячих источников  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_350/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_350/</guid>
      <description>Тогда Стасип спросил у продавца: &amp;ldquo;Сколько стоит набор этих хирургических инструментов?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Набор?!&amp;rdquo; &amp;ldquo;Ты врач из языческого мира, который не понимает, что дионисийские хирурги, проводящие операции, используют разные инструменты в зависимости от вида операции. Более того, Дионисийская медицинская школа время от времени присылает новые образцы хирургических инструментов, и эти хирургические инструменты, находящиеся сейчас в магазине, могут быть сопряжены как минимум с пятью или шестью различными видами операций&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Даже если бы вы могли купить&amp;hellip;&amp;quot;, - владелец магазина оценил троицу и снова закатил глаза, - &amp;ldquo;Вы, ребята, не можете себе этого позволить&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xviii - падение города  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_219/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_219/</guid>
      <description>Не успел прибыть посланец из Кротона, как Мирон уже получил известие с военных кораблей, курсировавших вдоль побережья Кримисы: дионисийцы вторглись на Кротонскую равнину!
Мирон был потрясен и закричал: он попался на уловку дионисийцев, неудивительно, что они не напали на город, а просто обратили мое внимание на то, что дионисийцы в южных лагерях уже давно ушли на юг!
Но нападать на южный лагерь Дионисия он не решался: ведь армия Дионисия находится прямо под городом, как только они мобилизуют свои войска, они окажутся на высокой платформе, чтобы хорошо видеть, воспользуются случаем и нападут, тогда потеряют Кримиссу, неприятностей будет еще больше!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xx - происшествие в храме  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_352/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_352/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Продолжайте, лорд Поликсис&amp;rdquo;. Ротариан Корнелиус, конечно, не мог напустить на себя такое выражение; он мог только кивнуть головой в знак того, что собеседник должен говорить.
Когда племена Лукании и Брути присоединились к нашему Дионисийскому союзу городов-государств, мы заключили с ними официальное соглашение &amp;ldquo;не вмешиваться во внутренние дела племен и гарантировать независимость и целостность племен&amp;rdquo;. Однако&amp;hellip;&amp;rdquo;
Поликсис взмахнул рукой и громко сказал: &amp;ldquo;Однако по прошествии нескольких лет независимость племен сильно пострадала, и даже несколько небольших племен прекратили свое существование.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xx - странный договор  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_221/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_221/</guid>
      <description>Западный Апофеоз стоял с открытым ртом.
Давос потирал заросший бородой подбородок и глубоко задумался: быть союзником - это действительно хороший ход! Самым большим препятствием на пути к тому, чтобы жители Кротона согласились уступить Аспулострум и северный берег реки Нето, была безопасность Кротона, но, став союзником, это препятствие исчезнет. Ведь теперь в Magna Graecia было хорошо известно, что дионисийские консулы имеют репутацию людей, выполняющих свои обещания, и что Кротон, ослабленный после войны, может быть укрыт под дионисийской защитой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xx - стратегический план дайверов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_392/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_392/</guid>
      <description>Давос медленно продолжал: &amp;ldquo;А в период высадки солдаты, рабочие и припасы &amp;hellip;&amp;hellip; должны находиться в значительном беспорядке и не иметь организации, и Дионисий никогда не решится пойти на большой риск высадки в другом месте, а только в порту Локерби, своего союзника. Тогда, получив известие о нападении Сиракуз, военное ведомство может послать наши 4-й и 5-й легионы, чтобы они быстро устремились в Каулунию и присоединились к подкреплениям других союзников, а также использовать узкую местность Каулунии и реку Рамато к югу от Трина, чтобы построить сильный лагерь для защиты от нападения противника и потянуть время, чтобы дождаться, пока я разгромлю самонитов, а затем вернуться во главе главных сил для решительного сражения с Сиракузами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxii - мы одна семья  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_223/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_223/</guid>
      <description>Только что прогнав кротонцев и приветствовав дионисийскую армию, жители Кремисы, очевидно, были несколько обеспокоены этим привлекающим внимание шествием в город.
Однако дионисийское войско было распущено, как только достигло площади вдоль улицы. Солдаты во главе со своими офицерами с помощью привезенных с собой инструментов тщательно подметали заваленные мусором улицы, выравнивали поврежденные тротуары и даже помогали жителям ремонтировать дома &amp;hellip;&amp;hellip;, стремясь навести порядок в разрушенном Великой войной городе.
Жители Кримисы сначала удивлялись, потом потихоньку пытались разговаривать с этими &amp;ldquo;завоевателями&amp;rdquo;, а в конце концов, заразившись энтузиазмом солдат, также виновато встали в ряды восстанавливающих свои дома.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxii - отец и сын  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_354/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_354/</guid>
      <description>Только спустившись по лестнице, Гермес увидел, как в холле гостиницы появились трое патрульных.
&amp;ldquo;Это сиракузец!&amp;rdquo; крикнул кто-то рядом с ним, чтобы опознать его.
Хорошо вооруженные патрульные шагнули вперед и холодно спросили: &amp;ldquo;Гермес Сиракузский?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Что вам нужно?!&amp;rdquo; Гермес слегка запыхался и закричал: &amp;ldquo;Я эмиссар из Сиракуз, я хочу видеть вашего консула!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Тем более, что ты идешь с нами!&amp;rdquo; Патрульные усмехнулись и силой выпроводили его из гостиницы.
Эта сцена, несомненно, добавила разговоров турийскому населению, которое и сегодня пребывает в замешательстве &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxiii - сын  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_224/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Это наша дионисийская добыча, и она не имеет никакого отношения ни к Лаосу, ни к Кастеллону!&amp;rdquo; Батлер тут же возразил.
&amp;ldquo;Багуле, успокойся. Что говорится в Ковенанте Дионисийского союза, ты знаешь?&amp;rdquo; терпеливо спросил Давос.
Багул покачал головой: он только полгода как стал дионисийским гражданином, еще не до конца разобрался в законах альянса и еще меньше знал об этих договорах.
&amp;ldquo;Когда в Дионисийском союзе идет война, все союзные государства обязаны послать солдат для участия в ней, а добыча распределяется по справедливости &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - сказал Ацистус со стороны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxiv - дайверс кротокатакус  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_225/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_225/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Видишь, он прекрасен, как и ты!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Я еще не назвал ребенка, поэтому жду, когда ты вернешься и сделаешь это&amp;rdquo;.
По поводу имени ребенка, на обратном пути, Давос немного подумал. Он обнял жену за плечи, положил подбородок на одну руку и задумчиво сказал: &amp;ldquo;Помню, когда я впервые узнал, что ты беременна, это было сразу после победы над Кротонами &amp;hellip;&amp;hellip;, и в этот раз он родился, мы снова победили Кротонов, и война с Кротонами только что закончилась, и этот ребенок и Кротоны - это так суждено, такова воля Аида!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxiv - публичный суд  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_356/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_356/</guid>
      <description>Истец и ответчик разделились перед Тритодемом. По закону, учитывая, что истец и ответчик не всегда знают многочисленные статьи Кодекса Диолии и не всегда красноречивы, им разрешается нанять адвокатов для ведения обвинения и защиты в суде. Однако в данном случае Поллуксис, которого судили первым, решил защищать себя сам, а поскольку совершенное им преступление выходило далеко за рамки первоначальной жалобы (т.е. на освобожденных рабов), назначенный судом обвинитель начал процесс. И именно Аристократ, бывший клерк Давоса, выступил в качестве обвинителя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxix - заседание сената после войны (ii)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_230/</guid>
      <description>Кселлос поблагодарил Корнелиуса за замаскированную похвалу.
Давос сказал: &amp;ldquo;Позвольте мне попросить Амендолару порекомендовать подходящего командира патруля&amp;rdquo;.
Корнелий сразу же оживился: &amp;ldquo;Говорите, господин консул&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Эпифинес, он будет отличным командиром патруля&amp;rdquo;. Давос указал на задний ряд и сказал с уверенностью.
&amp;ldquo;А?!&amp;rdquo; Эпитен, шептавшийся с Ципитом, не ожидал, что его назовут, и удивленно ответил: &amp;ldquo;Почему я?!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Чтобы ты мог больше внимания уделять административным делам альянса и подавать хороший пример подчиненным тебе солдатам, а не проводить дни, сея хаос среди молодежи Дионии!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxix - объявление нового законопроекта  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_361/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_361/</guid>
      <description>Слова Давоса заставили собравшихся на площади людей задуматься и начать перешептываться. Некоторые проницательные люди поняли, что проницательный лорд-консул не стал бы поднимать столь щекотливую тему в такой ответственный момент без причины, и, опасаясь, что будет что-то объявлено, тут же заволновались.
Давос увеличил громкость и продолжил: &amp;ldquo;Сенат, как высший орган власти в Дионии и лидер граждан, немедленно провел глубокий анализ и осмысление себя после этого инцидента и после неоднократных обсуждений и пересмотра принял сегодня утром закон о Дионийском местном совете&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxv - публичный суд и новый законопроект  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_357/</guid>
      <description>Тритодемус яростно звонил в медный колокольчик: &amp;ldquo;Подсудимый, в последний раз предупреждаю вас! Еще одно дикое предположение и обвинение, и суд запретит вам выступать снова!&amp;rdquo;
Полуксис был занят тем, что проглатывал свои слова обратно в желудок, оглядывался на присяжных и размышлял, подействовало ли на них то, что он намеренно сказал. К этому моменту он чувствовал, что вероятность его оправдания становится все меньше и меньше.
Аристократ достал кусок папируса и обратился к присяжным: &amp;ldquo;На этом листе записано количество имущества, которое было оприходовано патрулями, пришедшими в особняк Поликсиса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxv - триумфальное возвращение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_226/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_226/</guid>
      <description>В Кастеллоне, после того как войско остановилось на ночлег, Давос поспешил присоединиться к солдатам.
Ранним утром вся армия была переодета, и солдаты с огромной бодростью двинулись строем, согласно заранее установленному порядку триумфального въезда в город.
После пересечения моста тысячи вольноотпущенников, участвовавших в сражении, и греческие наемники под предводительством Зантипариса, уже ожидавшие своей очереди, пристроились в хвост процессии. С Давосом на четырехконной колеснице, Кафеем, Драксом, Иеронимом и Авиногисом, консулом Лая, на двуконных колесницах, войско двинулось к находившемуся неподалеку городу Турию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxvi - волнение купцов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_358/</guid>
      <description>В углу сидели Теос и Диаболус и молча поглощали пищу.
Теос доел жареную говядину на своей тарелке и сказал вслух: &amp;ldquo;За мной, пожалуйста, бокал вина&amp;rdquo;.
Получив ответ, он взял чистую льняную салфетку, лежащую на боку левой руки, и вытер жир с уголка рта.
&amp;ldquo;Все, кто наблюдал за этим публичным процессом, - сказал Дикополис, жестикулируя вилкой в сторону громко спорящих вокруг него обедающих, - были возмущены, а вы вели себя спокойно&amp;rdquo;. &amp;quot;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxvi - избрание царя  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_227/</guid>
      <description>Метрофоний подумал: дионисийский сенат намеренно медлил и обманывал себя, на самом деле он уже давно готовился к миру с Кротоном, и напрасно они взяли на себя труд прибыть в Турий &amp;hellip;&amp;hellip; Дионисия, только что созданная конфедерация, осмелилась так безрассудно и вызывающе вести себя по отношению к Локри!
Поэтому он притащил свое хилое тело на триумфальную церемонию. Поскольку он был эмиссаром Локри, был устроен Сенатом на постоялый двор неподалеку от Сенатской палаты, уже жил в городе и являлся VIP-персоной, ему, естественно, разрешили посмотреть на триумфальную церемонию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXVII - Эти вещи в Спарте  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_228/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_228/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Диобетис, ты действительно спартанец?!&amp;rdquo; Лисандр усмехнулся: &amp;ldquo;Не забывай о Демарате!&amp;rdquo;
Старейшины зашумели, Демарат - это был вечный позор спартанцев.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Спартанские воины, хотя и почитали убийство и презирали удовольствия, не гнушались красивых женщин, и если лучшим критерием оценки будущей жены была легкость деторождения, то по тому, красива спартанская женщина или нет, можно было легко судить о ее моральном превосходстве как матери будущего ребенка. А то, что спартанки с раннего возраста занимались тренировками вместе с мужчинами, придавало им еще и неповторимую красоту: длинные светлые волосы, подтянутое тело, изящные икры.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxvii - диф в пути  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_359/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_359/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Сицилия, которую контролирует Дионисий, немного меньше Дионисии, но в то время как половина Дионисии гориста и не способна выращивать зерновые и другие культуры, Сицилия - известный производитель пшеницы в Средиземноморье. Судя по количеству пшеницы, проданной в городе Сиракузы в прошлом году, Сицилия, вероятно, производит в два раза больше пшеницы, чем мы.
Кроме того, в гавани Сиракуз процветает купеческая торговля, по сравнению с нашим городом Турий, который имеет почти монополию на морскую торговлю между греками и африканерами, и даже несмотря на то, что сейчас он находится в состоянии войны с Карфагеном, в гавани Сиракуз до сих пор можно увидеть множество финикийских купцов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxviii - заседание сената после войны (i)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_229/</guid>
      <description>Тогда собрание граждан провело выборы, и Луций, принесший мир в Кротоне, стал главным генералом, и хотя многие порицали его за уступку территории, вернувшиеся домой около десяти тысяч граждан-солдат благодарили его за то, что он вовремя спас их от ада, и поэтому в основном голосовали за него, а также генералами стали Сикст Протей, который вел мирные переговоры с Луцием. Некоторое время консервативная фракция генерального исполнительного совета в Кротоне имела явный перевес.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxviii - речь дифа  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_360/</guid>
      <description>Итак, как только Аристократ поставил вопрос, он с готовностью рассказал правду о своей связи с Поликсесом по приказу Дионисия.
Поликс, конечно, всячески отрицал это, но эмоции и без того неспокойного населения вспыхнули, как вулкан.
&amp;ldquo;Предатель!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Предатель!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Повесить его! И пусть его душа получит более суровое наказание в аду!&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
Народ разъярился не только из-за того, что Поллуксис сотрудничал с врагом, но и из-за того, что презрение к простым гражданам и пренебрежение к иностранцам, которое он выразил в своем письме, привели народ в ярость, и вся площадь стала похожа на спокойное море, которое внезапно взбудоражила буря, и чудовищная волна нахлынула, чтобы разрушить импровизированный зал суда.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxx - миссия в сиракузах  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_362/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_362/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Юноша, не разводи такой огонь&amp;rdquo;. Анситанос сидел неподвижно и тепло успокаивал своего ученика, указывая на фаянсовый кувшин, стоявший на столе рядом с ним: &amp;ldquo;Вот, попробуй для утоления жажды нектарную воду из конского молока, привезенную из Карфагена. Этот сироп приятный на вкус, кисло-сладкий, очень необычный. Я только что попросил своего слугу купить его на сиракузском рынке&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Не пить!&amp;rdquo; В отчаянии Эрниполис уселся на деревянный стул, который болезненно скрипнул.
&amp;ldquo;Эрни&amp;rdquo;. Зная темперамент этого студента, Анситанус не посчитал это проблемой, а вместо этого сказал детским тоном: &amp;ldquo;В будущем ты станешь консулом Лайуса, поэтому нельзя делать что-то под влиянием импульса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXX Заседание сената после войны (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_231/</guid>
      <description>Сенаторы посмотрели на меня, я - на вас, и некоторое время молчали. Сенаторы из числа бывших наемников умели вести сухопутную войну, но не морскую; лукарийские сенаторы знали горные бои и боялись моря; у Амендолары не было ни гаваней, ни военных кораблей, и ее сенаторы, естественно, не имели опыта морской войны; это оставалось на усмотрение патрициев Турии &amp;hellip;&amp;hellip;.
Куногората посмотрел на остальных и сказал: &amp;ldquo;Я рекомендую Энанила, который изначально был адмиралом Турии&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxi - засады и контрзасады  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_282/</guid>
      <description>С тех пор как Ацистус занялся местным управлением, Давос не был подходящим герольдом, а с расширением войны, увеличением числа ее участников, ситуация осложняется, он также постепенно чувствует себя перегруженным, чтобы справиться с ситуацией, срочно требуется помощь сторонних наблюдателей, Тормид, несомненно, является подходящей кандидатурой, Давос сначала назначил его запасным герольдом, готовым позволить ему медленно развивать командира, подчиненного команде штаба, чтобы помочь ему в решении военных дел экспедиции Дела армии в С.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxi - миссия к брути (см. выше)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_292/</guid>
      <description>После некоторого обсуждения оба согласились, что для успеха переговоров необходимо заручиться поддержкой Дионисии.
Поэтому они поспешили в дионисийский военный лагерь, как раз вовремя, чтобы услышать лавину одобрительных возгласов внутри лагеря.
Они были в недоумении, когда прибыл Тормид, дионисийский глашатай, и принес приказ Давоса: им разрешено войти в лагерь.
&amp;ldquo;Вы тренируетесь?&amp;rdquo; с любопытством спросил Йомакас.
Тормид ответил с почтительным видом: &amp;ldquo;Ты имеешь в виду это ликование? Это нашего командира, лорда Давоса, наказывают военной дубинкой!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxi - пир  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_363/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_363/</guid>
      <description>К моменту прихода к власти Дионисий для борьбы с Карфагеном прекрасно понимал стратегическое положение прилегающих к городу Эпипольских высот для его обороны (именно здесь во время Пелопоннесской войны того года афинская экспедиция в Сицилию вела длительное окруженное стеной сражение с сиракузянами), поэтому он мобилизовал более 6 тыс. вольноотпущенников, которые, под влиянием обещания предоставить им гражданство, в кратчайшие сроки возвели стену длиной около 15 миль, опоясавшую Сиракузы. За очень короткое время была построена стена длиной около 15 миль, опоясывавшая Сиракузы с нагорья Эпипола, в шесть раз превышавшего размеры центра.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxii план против грумминтума и битва на килентийском море  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_233/</guid>
      <description>Протеусилай пожал плечами и промолчал.
&amp;ldquo;Техника осушения и засыпки болот, впадин и грязевых отмелей у нас, греков, уже отработана и регулярно применяется, а турийцы время от времени в сезон дождей строили дамбы в верховьях реки Корсени; технически мы можем сделать все то, что предлагает владыка Скомбрас&amp;rdquo;. Куногората серьезно спросил: &amp;ldquo;Но для того, чтобы засеять такую большую болотистую местность, потребуются огромные затраты рабочей силы и материалов, ты все это учел?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Разве ты не говорил, что в будущем Диония будет наводнена большим количеством свободных людей!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxiii - мольба кротоне о помощи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_234/</guid>
      <description>Флот Локкери, несмотря на меньшее количество кораблей, также не замедлил атаковать, и хотя корабли обеих сторон быстро плыли навстречу друг другу и пересеклись, корабли Локкери не остановились, а продолжили ускоряться, что удивило кротонцев и позволило им легко выйти из контакта с кротонским флотом, ценой небольшой потери одного или двух своих кораблей.
Может быть, локкорианцы пытаются спастись? Аскамас был весьма удивлен подобным поведением флота Локери.
Однако ход флота Локери снова удивил его, и, оторвавшись на некоторое время от флота Кротоне, флот Локери снова развернул свой нос и встал в позицию для атаки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxiii - приход самонаев.  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_395/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_395/</guid>
      <description>Его вопрос заставил Гейрни поднять голову и вызвал интерес остальных вождей в хижине.
Дионисиец! В этот момент, когда Гелни услышал это имя, в его сердце поднялась волна ненависти, и он изо всех сил попытался заставить себя вспомнить эту сцену: &amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; Их солдаты - в основном тяжелая пехота, но их тяжелая пехота не совсем похожа на греческую тяжелую пехоту, которую мы видели раньше&amp;hellip; &amp;hellip;Их шлемы очень похожи на наши, а в руках у них не круглые бронзовые щиты, а длинные щиты, похожие на наши &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxiv - решение хилоса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_235/</guid>
      <description>Капитан громко продолжал: &amp;ldquo;Инженеры легиона время от времени говорят нам: &amp;ldquo;Строительство ровных улиц облегчит нам ходьбу, рытье водостоков позволит отводить сточные воды и мусор и поддерживать чистоту в городе, а надземные водные мосты приведут чистые ручьи прямо в город, избавив нас от необходимости носить воду туда и обратно и позволив использовать воду постоянно&amp;rdquo;. &amp;hellip;&amp;hellip;&#39;.
Администратор Ксилос также рассказал нам, что Лорд Давос сказал: &amp;ldquo;Все, что удобно для людей, что есть в Тури&#39;и, должно быть построено и в других дионисийских городах, чтобы каждый дионисиец, будь то в Тури&#39;и или в другом городе, мог наслаждаться чистой и удобной жизнью!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxix - открытие исократа  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_371/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_371/</guid>
      <description>После того как повозка проехала через барьер, она направилась прямо на север, через восточную часть портового рынка, где лавки, расположенные по бокам, и толпы людей не слишком бросались в глаза Исократу и Луцию. О том, насколько оживленным был Турийский порт, они имели первое представление, но даже если он и был процветающим, то разве мог он сравниться с известным на все Средиземноморье афинским рынком Агора.
Вместо этого внимание Луция привлекло направление, в котором двигалась повозка: &amp;ldquo;Эй, город Турий на западе, а ты едешь на север&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxv - спартанская коммунальная кормежка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_236/</guid>
      <description>Некоторые уже отступили, полагая: Кротоне и так достаточно для Локерби, чтобы с ним справиться, а теперь, когда у него появился еще более могущественный союзник, Локерби и вовсе не подходит, и ему следует немедленно вывести свою армию!
В то же время нашлось немало и тех, кто возражал, считая: это редкая возможность победить Кротоне! Кроме того, Дьония и Кротоне - союзники по обороне и не должны посылать войска для вмешательства. Кроме того, Дьония только что закончила войну, потери не должны быть маленькими, а ненависть к кротонцам не может быть очищена сразу, они не могут помочь Кротону так, как должны, они должны использовать эту возможность, чтобы воспользоваться атакой!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxvi - возвращение агесилая  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_368/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_368/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Помогите мне сесть!&amp;rdquo; Аристофан сидел, прислонившись к обочине горной тропы, и с одинаковым волнением смотрел на ликующий народ. И хотя в глубине души он знал, что афинянин Конон теперь адмирал в Персии во главе персидского флота, эта победа значительно уменьшила угрозу Афинам с моря.
Понятно, что, хотя собрание граждан и приняло решение о войне со Спартой, перейдя на сторону Фив, тень поражения в Пелопоннесской войне десятилетней давности и свирепость спартанцев, как кошмарный сон, легла на сердце каждого афинянина.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxvi - намерения агесилая  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_237/</guid>
      <description>Фибид с радостью согласился и, так как он был еще немного голоден, взял еще кусок хлеба, намазал его медом и стал жевать.
Агесилай терпеливо дождался, пока тот закончит есть, и сказал: &amp;ldquo;Расскажешь ли ты мне подробности своего последнего похода в Магна-Грацию?&amp;quot;.
У Фибидаса поднялось настроение. Надо сказать, что когда он вернулся, чтобы отчитаться перед Советом старейшин, так как в это время скончался царь Арцис, старейшины были слишком заняты похоронами и выборами нового царя, чтобы обращать внимание на другие дела.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxvii - гнев леотизида  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_238/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Что касается контроля за исполнением мирного договора, уступкой земель и переселением иммигрантов в город-государство Аэлис, который пока отложен из-за смерти Арциса, то я рекомендовал совету поручить это тебе, и я хотел бы знать, согласишься ли ты поехать?&amp;rdquo; Агесилай сказал это с прямым лицом.
&amp;ldquo;Я готов!&amp;rdquo; промолвил Фибидас. В это время, кроме военной подготовки и участия в похоронах царя, ему больше нечем было заняться, и когда он наблюдал, как остальных одного за другим отправляют за границу для выполнения важных заданий, у него поневоле замирало сердце.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxviii - визит из афин  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_370/</guid>
      <description>Взгляд Лисия был прикован к флотилии из дюжины кораблей, проплывавших впереди него, а вслед за флотилией смутно виднелись два огромных белых волнореза, словно руки, протянутые по обе стороны берега, чтобы задержать реку Ясность, впадающую в море.
&amp;ldquo;Теперь Турий - совсем другой Турий &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - пробормотал он.
Афинский пассажирский корабль, наконец, вошел в гавань и причалил.
В своих рассуждениях Исократ, вкупе с полученной им информацией о Датской лиге, полагал, что Турийский порт, не расположенный вблизи известных торговых путей Восточного и Западного Средиземноморья и не имеющий от природы хорошей гавани, не слишком подходит для морской торговли, но вид его перевернул его представления.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxviii - имя ему - ворон.  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_369/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_369/</guid>
      <description>Битва при Корусканте закончилась тем, что Агесилай разбил аргосцев, фиванцы - фокийцев, а в середине пути Ксенофонт во главе наемной армии разгромил афинскую армию, которая добровольно предпочла отступить при неблагоприятной ситуации на стороне антиспартанской коалиции.
Преследовать войска Агесилая не удалось из-за больших потерь.
Союзные войска без потерь отступили в свой лагерь и продолжили удерживать Короссо.
Несмотря на победу, Агесилай так и не смог прорваться через Корсо, а силы антиспартанской коалиции продолжали расти, поскольку с той стороны прибывали подкрепления.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxviii - предложение дайверов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_239/</guid>
      <description>Ровные и широкие улицы, аккуратно разделенные кварталы, аккуратные дома &amp;hellip;&amp;hellip; - все это дает представление о том, какое значение дионисийцы придают гигиене и порядку. А возвышающиеся над городом водные мосты, медленно вращающиеся огромные водяные колеса, фонтаны уникальной формы, журчащая вода по обеим сторонам дорог &amp;hellip;&amp;hellip; свидетельствуют о том, что дионисийцы, как и греки, имели свои особенности и стремление к архитектурному искусству и технике.
Больше всего гонцов заставили остановиться белая и возвышающаяся Триумфальная арка, внушительная площадь Победы и грандиозный и величественный зал заседаний Сената, которые наглядно демонстрировали дионисийские амбиции и стремления.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава девяносто вторая: Миссия в Брутти (средняя)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_293/</guid>
      <description>&amp;ldquo;С каких это пор мы, бруттийцы, так дружелюбно относимся к грекам! Неужели мы боимся их только потому, что они дионисийцы!&amp;rdquo; возмущенно прорычал Канару. В течение более года бруттийцы, хотя и были относительно закрыты, все же были в курсе основных событий, происходивших во внешнем мире. Внезапное появление вокруг бруттийцев мощного города-государства заставило племенных вождей почувствовать давление, только молодые люди, такие как Канару, были неубедительны: &amp;ldquo;Мы - волки, а греки - всего лишь овцы, даже если овцы многочисленнее и толще, они не могут бороться с волками!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава пятьдесят - планирование атаки  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_251/</guid>
      <description>При этих словах Багуле поднялся, подошел к карте, которую приготовил Деверс, и, указав пальцем на дефиле между верховьями Раха и Синни, сказал: &amp;ldquo;Пикоци когда-то построили здесь лагерь, главным образом для защиты от нас. Заняв Грументум, портентианцы не оставили это место, а укрепили его. По данным разведки, в этом лагере находится около двухсот портентийских воинов, хотя людей не так много, узкий проход не способствует размещению войск, мы не сможем взять его за очень короткий срок, наоборот, это насторожит портентийцев в Грументуме, и если они быстро придут на подкрепление, это будет для нас большой бедой!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава пятьдесят вторая миссия в лохри  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_384/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_384/</guid>
      <description>Аттиликр долго размышлял, потом поднял голову, посмотрел на Давоса и сказал: &amp;ldquo;Я обещаю тебе, что лигийцы передадут флот под твое дионисийское командование и полностью поддержат дионисийское предложение на собрании конфедерации Южной Италии. Конечно, ты должен понимать, что это не потому, что ты мой зять, а потому, что повторный захват Сиракуз был изначально тем, что лигийцы всегда хотели сделать!&amp;quot;.
Отослав Атиликруса, Давос приводит старого друга Дионисия, Сипулоса, ныне избранного генерал-аншефом Трина.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава семьдесят вторая - дионисийский воин  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_404/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Мой господин, у тебя уже есть план?&amp;rdquo; деловито спросил Антоний.
Давос посмотрел на двух легионеров с блеском в глазах: &amp;ldquo;Судя по тому, как самонайцы обошлись с Третьим легионом, их главнокомандующий - человек решительный и ориентированный на действия, к тому же самонайцы довольно высокомерны, так что &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Сиракузская армия трудилась всю ночь, и несчастные случаи были нередки. Поэтому на второй день почти все воины отдыхали.
Лагерь сиракузской армии растянулся более чем на десять миль, заняв все открытое пространство Рокерии от западного хребта до побережья, а также разделив север и юг.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
