<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>У меня есть особняк в постапокалиптическом мире (веб-роман) on Machinima</title>
    <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/</link>
    <description>Recent content in У меня есть особняк в постапокалиптическом мире (веб-роман) on Machinima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jan 2023 11:32:25 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>  Глава 3: Мне нужно золото  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_3/</guid>
      <description>На следующее утро Цзян Чэнь поручил Сунь Цзяо осмотреть здание коммерческого банка в районе Цинпу. Сунь Цзяо было любопытно, что находится в банке, и Цзян Чэнь ответил прямо.
&amp;ldquo;Мне нужно золото оттуда&amp;rdquo;.
Мир здесь был полон сокровищ. Любой из гражданских продуктов мог легко превзойти прототипы в научных лабораториях современного мира. Но продавать их там было непрактично. Поэтому очень ценным товаром, который легко обменивался, было золото.
Цзян Чэнь догадался, что в бесструктурном апокалиптическом мире золото не имеет практической ценности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 1: Катастрофа, вызванная банкой колы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_1/</guid>
      <description>Капли холодного пота стекали по его лбу, когда Цзян Чэнь уставился на массивную пару сисек перед ним. Их размер был не меньше 36D.
Под бровями у нее была пара мужественных глаз, красивый нос и нежный рот. Однако злобное выражение ее лица, конечно, портило ее красоту. В руках она держала черный пистолет и злобный хлыст.
Если бы окружающее пространство было украшено еще несколькими сексуально привлекательными предметами, каждый мужчина в мире стал бы фантазировать о том, что может произойти дальше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 2: Межпространственный браслет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_2/</guid>
      <description>Вселенная существовала как мультиверс.
Крыло бабочки в тропическом лесу Амазонки могло вызвать торнадо в УА Техасе. Эффект бабочки мог преувеличивать любые незначительные изменения до бесконечности. Он может изменить путь будущего.
Поэтому понимание будущего крайне неопределенно и относительно.
Цзян Чен, мужчина, 23 года. Студент бакалавриата. После окончания университета некоторое время работал продавцом-консультантом в магазине одежды, но затем был уволен. Возросшее финансовое давление заставило его принять трудное решение: искать другую работу в городе Ванхай или вернуться в родной город.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 4: Золотой слиток  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_4/</guid>
      <description>Прошла всего секунда, прежде чем Цзян Чэнь ступил на пыльный деревянный пол.
Он проверил энергетический бар на своем запястье. К его удивлению, в этот раз он потратил всего 40% энергии на завершение путешествия. Может быть, запас энергии увеличивался с количеством раз?
Цзян Чэнь покачал головой. Это была отличная новость для него, но он не мог понять, почему это произошло.
Сидя на роскошном диване, он наслаждался комфортной жизнью, не свойственной современному миру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 5: Жареные яйца с помидорами  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_5/</guid>
      <description>Причина, по которой он решил приготовить это блюдо, заключалась в его ограниченных кулинарных способностях. Таким образом, это было единственное блюдо, которое у него хорошо получалось, так как он готовил одно и то же каждый день.
[Когда у меня появятся деньги, может, мне стоит нанять горничную?] - подумал Цзян Чэнь, но тут же отбросил эту мысль. Его секрет вызвал бы слишком много истерик. Поэтому горничная была бы неудобна для сокрытия правды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 6: Рошан  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_6/</guid>
      <description>Серая бетонная дорога, испещренная трещинами, тянулась к горизонту. Сквозь трещины на бетоне, купаясь в нездоровом солнечном свете, бдительно прорастали неизвестные растения.
В зданиях поблизости не было закрытых окон. Все они были разбиты ядерным взрывом. У некоторых брошенных автомобилей, стоявших на улицах, лобовые стекла были треснуты, но остались целыми. Они были сделаны из более качественного стекла, чем окна.
Иногда можно было заметить гладкую &amp;ldquo;металлическую коробку&amp;rdquo;. Сунь Цзяо объяснила, что раньше десантники НАТО использовали их в качестве амортизаторов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 7: Шестая улица  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/apocalyptic-mansion/page_7/</guid>
      <description>Цивилизация пронеслась сквозь время, как история разворачивает успехи и неудачи вида. Человечество было продуктом человеческой адаптации и расширяло понимание самих людей. Цивилизация, следовательно, существовала как культивирование всех духовных, интеллектуальных и физических открытий человечества. Она не имеет точного определения и может существовать в любой форме.
Следовательно, цивилизация существовала в этом месте. Но определение отличалось от того, что считал Цзян Чэнь.
Технологический уровень на Шестой улице был разным. Солдат нес старую автоматическую винтовку с сигарой в другой руке и безучастно смотрел в пространство.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
