<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>overlord on Machinima</title>
    <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/tags/overlord/</link>
    <description>Recent content in overlord on Machinima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language><atom:link href="https://boris86496.github.io/machinima-translate/tags/overlord/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Глава 100 - Агесилай знает правду  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1150/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1150/</guid>
      <description>В то время, когда Спарте грозила опасность, Ксенофонт решил остаться. В этот момент он с некоторым удивлением услышал слова Агесилая: &amp;ldquo;Позволь мне служить эмиссаром в Мессении?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это мое предложение, и другие старейшины также выразили свое одобрение&amp;rdquo;. Агесилай сказал с торжественным выражением лица: &amp;ldquo;Очевидно, что все согласны с тем, что в такой сложной ситуации сейчас только ты можешь выполнить обязанности эмиссара!&amp;rdquo;
Ксенофонт не чувствовал себя самодовольным, а наоборот, выглядел пристыженным: &amp;ldquo;Но моя последняя миссия в Турии &amp;hellip;&amp;hellip; была не очень эффективной, дионисийцы все равно объявили Спарте войну &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 101 - встреча дяди и племянника  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1151/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1151/</guid>
      <description>Но Агесилай молчал с тех пор, как узнал о случившемся.
Были те, кто предлагал заменить эмиссара и послать к нему родственника, знакомого с Леотихидом; были и те, кто, зная обстоятельства того года, возражал, что это только навредит.
Стороны спорили, но так и не смогли прийти к единому мнению, и пришлось пока перейти к другому вопросу: обсуждению вины Долиоса за то, что он без боя покинул Мессению.
В этот момент выступает Агесилай, который поддерживает Долиоса и делает так, что в итоге Долиоса просто лишают права на общие трапезы и низводят до низшего статуса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 102 - Умерщвление мертвых  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1152/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1152/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Агесилай.&amp;rdquo; Леотихид прервал его с усмешкой: &amp;ldquo;Это твой способ помешать мне возглавить атаку на Спарту? Это слишком неуклюже&amp;rdquo;.
Леотихид встал и подошел к коленопреклоненному спартанскому царю.
Агесилай посмотрел на своего племянника с ледяным лицом и громовыми шагами, который шел прямо к нему. На его лице не было ни следа паники, вместо этого на нем было больше, чем несколько оттенков радости: &amp;ldquo;Совет старейшин пришлет специальных посланников, чтобы обсудить эту войну между Дионисией и Спартой, единственная причина, по которой я здесь, заключается в том, что я только что узнал от Долиоса, что знаменитый полководец Дионисии, Прозорий, на самом деле ты!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 103 - Реакция Фессалии и Фив  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1153/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1153/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ты хочешь сказать, что Черный Раус на нашей территории восстанет под его влиянием?!&amp;rdquo; Выражение лица Архидама стало серьезным: восстание Черной Расы не было прецедентом, так было во время 2-й и 3-й Меселлийских войн.
&amp;ldquo;Когда ты вернешься, отец, ты должен предложить Совету усилить контроль над Черным Раусом и, если понадобится, провести еще несколько захватов в качестве сдерживающего фактора&amp;rdquo;.
Что касается беспорядочного истребления Черных Раусов, Архидамус сказал об этом так же просто, как о забое скота и овец, и Агесилай не почувствовал отторжения, а лишь кивнул головой в знак согласия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 104 - Запрограммированная смена генералов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1154/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1154/</guid>
      <description>Хотя тон Давоса был спокоен, Аристеас все же почувствовал дурноту от холодного лица Давоса, и он в страхе склонил голову и взмолился: &amp;ldquo;Ваше величество, это неисполнение обязанностей со стороны разведывательного отдела! Мы не узнали об этом вовремя и нанесли ущерб королевству, требуем наказания!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это действительно неисполнение вами своих обязанностей!&amp;rdquo; Давос резко повысил тон и серьезно сказал: &amp;ldquo;Хотя Прозориус инкогнито и не очень хорош в расследованиях, если бы все было так просто, разве была бы необходимость создавать для вас специализированный отдел разведки!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 105 - Рекомендация Иеронима  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1155/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1155/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Где он сейчас?&amp;rdquo; с интересом спросил Давос.
&amp;ldquo;В позапрошлом году он уволился из армии и вернулся в Амендолару, но он человек, который не может оставаться без дела, и подал заявку в военное министерство, чтобы снова стать офицером военной подготовки Амендолары &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;ldquo;Зантипарис все еще способен вести легион на убой и прославить королевство в 60 с лишним лет, Цетис еще моложе его, я думаю, он будет так же хорош, просто &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - спросил Давос с некоторой неуверенностью, - &amp;ldquo;Он неоднократно неоднократно отказывался служить легионером, может быть, на этот раз он согласится?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 106 - Разговор отца и сына  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1156/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1156/</guid>
      <description>Антибрис вынужден был закрыть рот в знак покорности.
Кто бы мог подумать, что рев Кристойи напугал маленького сына Кротокатакса, которому был всего год или около того, и он тут же завопил.
&amp;ldquo;Мама, ты можешь говорить немного тише?!&amp;rdquo; недовольно сказала Дидо, кормившая ребенка.
Если бы Дидо обычно разговаривала с ней таким тоном, Кристойя давно бы уже была недовольна, но сейчас, видя, как плачет ее любимый внук, она почувствовала себя виноватой и поспешно сказала с беспокойством: &amp;ldquo;Осторожно, не дай ему задохнуться!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 107 - Принц отправляется в поход  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1157/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1157/</guid>
      <description>Увлеченный рассказом, Клотокатакс с любопытством спросил: &amp;ldquo;Если этот негодяй не умел вести войска в бой, почему он снова одержал победу?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;У его победы было две основные причины&amp;rdquo;. Давос посмотрел на сына и замедлил речь, но затем усилил тон: &amp;ldquo;Одна из них - умение работать с людьми. Он позволил отличным талантам, умеющим вести административные дела, управлять захваченными территориями и обеспечивать достаточное количество материально-технических средств и солдат, позволил талантам, умеющим командовать битвами, служить генералами и вести армию в бой, позволил талантам, умеющим разрабатывать стратегии, давать ему советы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 108 - Ктесий, новый командир легиона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1158/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1158/</guid>
      <description>Ктесий не позволил Алкинису и остальным проводить казнь, а делал это сам, потому что мог очень хорошо контролировать силу и место нанесения ударов, так что Тепандус чувствовал сильную боль, но не повредил мышцы и кости.
После десяти ударов палкой Тепандус все еще не осмеливался громко хрюкать и, потрогав свою задницу, послушно вернулся к команде, следуя за своими товарищами в спешном маршевом строю.
Гул тяжелых шагов, пронзительный звук бьющихся доспехов не прекращался, и вслед за Алкинисом, возглавлявшим строй, юноши слаженно и единодушно пели &amp;ldquo;Песню Легиона&amp;rdquo;, маскируя какофонию этих звуков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 109 - Новый командующий  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1159/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1159/</guid>
      <description>Клотокатакус, получивший наставления от Давоса, явно не думал о подобном, он первым подошел к Леотихиду и торжественно отдал ему воинское приветствие, после чего серьезно сказал: &amp;ldquo;Генерал Прозорий, благодарю вас за очередную заслугу перед королевством! Отец понимает, что вы взяли на себя инициативу уйти в отставку с поста командующего, и надеется, что вы не будете слишком беспокоиться по этому поводу! Он также попросил меня принести вам письмо, написанное его собственным почерком&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 110 - Совет Леотихида  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1160/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1160/</guid>
      <description>Лицо Оливеруса изменилось, и он сразу же понял: он едва не совершил большую ошибку. Если он действительно так поступит и сообщит об этом Его Величеству Давосу, тот непременно решит, что это он подговорил Клотокатакса, и тогда уж точно навлечет на себя гнев Его Величества &amp;hellip;&amp;hellip;.
Поэтому он поспешно рассмеялся и сказал: &amp;ldquo;Хаха, выпивка - это все, чтобы напугать Ктисуса, мы просто едим и болтаем сегодня! Вы, ребята, благословенны! Мессенский залив раньше был очень закрытым, поэтому морепродукты очень вкусные, устриц много, они жирные и большие, вы сможете есть до самой смерти!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 111: Братья  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1161/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1161/</guid>
      <description>Тут Леотихид усмехнулся: &amp;ldquo;Возможно, для аркадян, каким бы порочным ни был спартанец, он - родной человек, тогда как мы, дионисийцы, что бы мы ни говорили и ни делали, - чужаки и пришельцы. Они будут опасаться Спарты, но еще больше их будут беспокоить истинные намерения наших дионисийцев, ворвавшихся на Пелопоннес &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
Клотокатакус задумался на несколько мгновений, прежде чем неуверенно спросить: &amp;ldquo;Генерал, как вы думаете, аркадяне вновь объединятся со спартанцами против нас в случае, если Спарта предложит заключить мир?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 112 - Принятие Ипами Ронда  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1162/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Кхм!&amp;rdquo; Клотокатакс пил суп, когда Адолис сказал это, и тут же подавился несколькими глотками, он ответил немного жалобным голосом: &amp;ldquo;Старший брат, ты также недооцениваешь меня, я командир армии, если я проявляю благосклонность к своим собственным близким, как я могу приказать другим солдатам сражаться насмерть? Не волнуйтесь, я этого не сделаю!&amp;rdquo;
Адолис посмотрел на него и снова спросил: &amp;ldquo;Правда?!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Правда!&amp;rdquo; честно ответил Клотокатакс.
&amp;ldquo;Хорошо!&amp;rdquo; Адолис поднял миску с супом в руке и с великой бравадой сказал: &amp;ldquo;Суп как вино, пусть мы, два брата, объединимся, чтобы оставить славный след в Греции!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 113 - Союз с Аркадией  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1163/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1163/</guid>
      <description>Хотя собравшиеся здесь люди не слишком много знали о трудностях, с которыми сегодня сталкиваются Фивы, они еще никогда не думали о том, что Фивы могут оказать помощь Спарте, поэтому откровенные извинения Ипамилунды заставили людей во главе с Клотокатаком быть одновременно немного ошеломленными и немного тронутыми.
Клотокатакс сразу же сказал: &amp;ldquo;Генерал Ипамилунда, Фивы сейчас испытывают трудности и не могут поддержать нас, это все мы понимаем, поэтому его величество специально послал достаточно солдат в Пелопоннес, чтобы справиться со Спартой, и одной нашей дионисийской силы достаточно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 114 - У Мегалополя  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1164/</guid>
      <description>И тут пришло поразительное известие о том, что в Аркадию с севера вошла значительно превосходящая по численности спартанская армия!
Советники городов-государств Аркадской лиги были встревожены, особенно мандинцы во главе с Лукомедом.
Разве Спарта не находилась на юго-востоке Аркадии, и как получилось, что ее армия появилась на севере?
Оказалось, что Спарта уже наняла некоторое количество солдат в Северной Греции, Ионии и Малой Азии на золото и серебро, предоставленное Персией, а Персия предоставила корабли для их доставки в Грецию, но вместо того, чтобы высадиться у берегов Спарты, которые были блокированы дионисийским флотом, они вошли в Саронский залив к востоку от перешейка с молчаливого согласия Афин и Коринфа, вошли в гавань Коринфа и причалили там.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 115 - Аркадская лига и убийство  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1165/</guid>
      <description>Услышав число, выкрикнутое Принтолесом, и увидев дионисийскую армию, марширующую перед ними, аркадские советники почувствовали, что даже если в цифрах другой стороны и есть доля воды, они не должны быть слишком далеки от истины.
В результате значение, которое советники придавали Дионисию, вновь поднялось на более высокий уровень, и некоторые из них даже подавили в своих сердцах другие мысли.
&amp;ldquo;Генерал Клотокатакус, позволь представить тебе советников нашего союза&amp;rdquo;. Голос Лукомеда нарушил внезапно наступившую тишину.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 116 - Подозрения Принтолеса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1166/</guid>
      <description>Это позволит сделать лагерь и бивуаком, и складом военных пайков для дионисийской армии в районе Аркадии, и даже более того - защитить это место от спартанских армий, придут ли они с севера или с юга, и не дать им угрожать новому городу Мегалополю&amp;rdquo;.
Говоря об этом, он посмотрел на Лукомеда и торжественно сказал: &amp;ldquo;На строительство лагеря уйдет не менее трех дней, и когда оно будет практически завершено, его высочество Клотокатакус поведет главные силы на восток, минуя Тегею, и двинется на север, чтобы спасти Мандинию и разгромить спартанцев &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 117 - фивы, стоящие на стене  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1167/</guid>
      <description>&amp;ldquo;О чем размышляешь? О дионисийцах?&amp;rdquo; продолжал Перопид.
&amp;ldquo;Если быть точным, это должно быть дионисийское войско&amp;rdquo;. Ипамилунда откровенно сказал: &amp;ldquo;На этот раз я отправился в Мессению и провел там несколько дней, имел честь посетить дионисийские лагеря, заставы и временные гавани, наблюдал за их обучением, перевозкой материальных средств и лечением солдат &amp;hellip;&amp;hellip; Я получил от этого большую пользу, и, боясь забыть об этом, после возвращения я нашел время, чтобы Записать и организовать это &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 118 - Решимость Сециклиана  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1168/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Каждый раз, когда я разговариваю с тобой, это всегда избавляет меня от многих забот&amp;rdquo;. Пелопид сказал полушутя, полусерьезно: &amp;ldquo;Я не буду больше говорить с тобой, мне нужно посетить других советников &amp;hellip;&amp;hellip; Кстати, мы должны дать знать дионисийцам, какое давление мы вынесли и сколько усилий приложили, чтобы сохранить этот союз, будет лучше, если ты завтра тихо пошлешь кого-нибудь завтра тихонько послать кого-нибудь в Мессению, чтобы дионисийцы узнали об этом и подготовились к этому заранее&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 119 - круиз по сауронскому заливу  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1169/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1169/</guid>
      <description>В центре этого залива находится остров Эгина, более ста лет назад он считался могущественным государством Греции, особенно в военно-морском плане, из-за чего Афины сильно страдали, пока Фемистокл не посоветовал Афинам тратить большую часть своего богатства на развитие флота, Афины постепенно стали одерживать верх в морских сражениях с Эгиной. Наконец, во время правления Перикла Афины вступили в Золотой век, и без вмешательства Спарты это привело к окончательному завоеванию Эгины, сделав ее афинской территорией.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 120 - Демонстрация и противостояние  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1170/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1170/</guid>
      <description>И Секериан, и афинские адмиралы почувствовали облегчение, но в то же время они были настороже, ведь не так-то просто такому количеству военных кораблей под парусами быстро прекратить продвижение за короткий промежуток времени после получения приказа, а значит, флот этой страны имел хорошо организованную систему управления и был хорошо обучен.
Вскоре из строя афинских кораблей вышел быстроходный корабль и поплыл прямо к дионисийскому флоту. Когда он уже почти приблизился к дионисийским кораблям, кто-то крикнул с корабля: &amp;ldquo;Афинский эмиссар хочет видеть командующего дионисийским флотом!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 121 Уверенный Агесилай  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1171/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1171/</guid>
      <description>Агесилай не был удивлен, единственная причина, по которой он привел свою армию в этот момент, заключалась в том, что ранее он получил сообщение от гонца Архидама, отправленного в Спарту, а теперь ситуация просто стала более серьезной, и после минутного раздумья он спросил: &amp;ldquo;На сколько дней еще хватит продовольствия, хранящегося в лагере?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Если считать войска, которые ты привел с собой&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Пока не считайте. После получения новостей, которые вы прислали, я велел всем солдатам взять с собой пятидневные пайки&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 122 Павсаний и Тегея  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1172/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1172/</guid>
      <description>И хотя Павсаний был изгнан за преступление, жители Тегеи по-прежнему считали его почетным гостем, и в последующие 10 лет Павсаний не проводил свои дни в упадке, а усердно работал над тем, чтобы стать мостом связи между Тегеей и Спартой, активно интегрировался в тегейское общество и не только подружился со многими тегейскими советниками, но и был избран в совет тегейской знати.
Но в эти годы из-за затянувшейся Фиванской войны, даже несмотря на тесные отношения Спарты с тегейскими союзниками, неизбежно каждый год поставлявшими значительное количество военных пайков, а также посылавшими граждан для помощи в военных действиях, даже несмотря на усилия Павсания преодолеть разрыв, но тенденция все большего недовольства тегейцев Спартой не изменилась, поэтому, когда спартанская армия потерпела фиаско в Лиукетле после аккадских Дии снова собирались создать союз, стремясь отделиться от Спарты, многие тегейцы были вдохновлены ситуацией, и в итоге в совете возобладала антиспартанская фракция, и Тегея присоединилась к аркадскому союзу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 123 - Ситуация заставляет решать вопрос  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1173/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1173/</guid>
      <description>Когда в последний раз большинство греческих городов-государств создавали коалицию? Сто лет назад, во время Гиппократовой войны! Это было сделано для того, чтобы относиться к Дионисии как к такому же врагу, как и Персия! Это было очень сложно для двух мужчин, Кротокатакоса и Принтолеса, в жилах которых текла греческая кровь и греческий комплекс.
Поэтому, когда гонец ушел, оба они выглядели очень серьезными.
Принтолес первым нарушил молчание и успокоил Кротокатакса: &amp;ldquo;Ваше высочество, вы не должны слишком беспокоиться!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 124 - Спешить на поле боя  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1174/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1174/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ваше высочество, мы не можем отступить!&amp;rdquo; немедленно возразил Принтолес, - &amp;ldquo;Сейчас, когда спартанская армия вот-вот вступит с нами в бой, если мы отступим в это время, у солдат не только будут жалобы, но и все наши предыдущие усилия будут потрачены впустую, что позволит спартанской армии перевести дух и заставит другие греческие города-государства смотреть на нас свысока, и более чем вероятно ускорит процесс заключения ими союза со спартанцами и превращения их в наших общих врагов, и нам, несомненно, станет труднее победить спартанскую армию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 125 - Битва при Тегее (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1175/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1175/</guid>
      <description>В качестве меры предосторожности 1-й кавалерийский легион отправил за собой 500 кавалеристов для защиты.
Группа людей быстро устремилась к окрестностям города Тегеи, издалека они увидели, как тысячи спартанских солдат на юго-западе города Тегеи разворачиваются в направлении север-юг, сцена шумная и хаотичная, а из города Тегеи доносятся крики и звуки убийства, очевидно, спартанцы все еще не хотят отказываться от атаки на город таким образом, но также и в последнем усилии.
Видя, что Клотокатакс во главе конницы продолжает приближаться, спартанский строй также выслал довольно много конницы с намерением отогнать ее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 126 - Битва при Тегее (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1176/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1176/</guid>
      <description>Внезапно тело Агесилая несколько раз покачнулось и чуть не упало, раб поспешно поддержал его.
Чтобы поднять свой боевой дух и понаблюдать за врагом, он долго стоял, и его стареющее тело уже трудно было поддерживать, он мог только беспомощно сесть на деревянный стул, который был давно приготовлен.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Командующий дионисийской армией Клотокатакус нервничал не меньше: ему впервые предстояло сражение столь грандиозного масштаба, а противником все еще была владычица Греции Спарта.
Глядя на ослепительную стену света, бесконечно простирающуюся в обе стороны вдали перед ним, Клотокатакус ощущает невидимое давление, зная, что от его приказа зависит жизнь и смерть тысяч дионисийских солдат, поэтому он медлит.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 127 - Битва при Тегее (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1177/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1177/</guid>
      <description>Под рев солдат Дионисийского легиона в небо взметнулось около 20 000 копьев. Наступление союзных спартанских солдат мгновенно прекратилось, сопровождаемое непрерывными криками страдания.
Ошеломленные спартанские союзники только успели отойти от своих круглых щитов, как в них полетели еще бесчисленные копья.
Хотя перед битвой Агесилаустий предупредил генералов наемников, чтобы они были осторожны с копьями, которые тяжелая пехота Дионисийского легиона будет метать при приближении, наемники, никогда не имевшие опыта сражений с дионисийцами, все равно были плохо подготовлены.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 128 - Битва при Тегее (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1178/</guid>
      <description>Бездумные слова Кротокатакоса словно луч света прорезали разум Принтолеса, он внезапно расширил глаза и сильно ударил себя по бедру: &amp;ldquo;Это правда, что наемники не способны осуществить столь масштабное обманное поражение, но в самой Греции есть город-государство, которое часто использует подобную тактику для достижения победы!&amp;rdquo;
Кротокатакос, который провел время в штабе, не был лишен военных знаний, и он воскликнул: &amp;ldquo;Вы имеете в виду спартанцев?!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Точно, спартанцев! Мы попались на уловку Агесилая!&amp;rdquo; &amp;ldquo;Неудивительно, что их левый фланг до сих пор не справлялся, ведь они вовсе не спартанские воины, они просто одеты в спартанскую одежду, а настоящие спартанские воины все еще находятся на правом фланге того, кого, как оказалось, они знали лучше всех, Агесилая, который использовал этот маленький трюк, чтобы запутать нас!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 129 Битва при Тегее (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1179/</guid>
      <description>Когда Муклук на своей быстрой лошади подъехал поблизости, он увидел это зрелище, и его сердце опустилось на дно долины: ой, тегейцы действительно взбунтовались!
Мандинский проводник рядом с ним, Каликсенос, тоже был ошарашен: &amp;lsquo;&amp;lsquo;Это &amp;hellip;&amp;hellip; тегейцы предали Альянс Аркадии? &amp;hellip;&amp;hellip; Генерал Мукру, я могу поклясться Зевсом, что мы в Мандиннии ничего об этом не знаем!&amp;rdquo;
Лицо Мукру было мрачным, он не обращал внимания на защиту Карисеноса, а сразу повернул голову коня, сильно подрезал ему брюхо и галопом помчался к командному пункту армии, ему нужно было спешить, чтобы сообщить командующему о таком ужасном повороте событий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 130 - Битва при Тегее (VI)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1180/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1180/</guid>
      <description>Эти слова были как комплиментом дионисийским воинам в битве, так и облегчением для него самого.
В ту ночь он в одиночку отправился в Тегею и через Павсания созвал ближайших спартанских советников. Сначала он сообщил им, что &amp;ldquo;скоро будет создана антидионисийская коалиция всей Греции и что дионисийская армия будет разбита&amp;rdquo;, а затем, что &amp;ldquo;спартанская армия поможет им вернуть лидерство в Тегее&amp;rdquo;. При этом он дал обещание, что спартанцы никогда не убьют ни одного жителя Тегеи!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 131 Битва при Тегее (VII)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1181/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1181/</guid>
      <description>В конце концов, солдаты Тегеи не смогли даже взмахнуть копьями, в то время как солдаты Первого легиона, прятавшиеся за стенами щитов на разных площадях отрядов, могли свободно выставлять свои короткие мечи вперед. Непрерывные крики заставили солдат Тегеи запаниковать еще больше, и, отрезав себе путь назад, они начали безрассудно метаться и теснить своих союзников, спартанцев, перед собой.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Солдаты продолжали использовать свои длинные щиты, чтобы противостоять внешним ударам, и наносили удары своими короткими мечами, их плечи и руки уже болели и немели.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 132 - Плохие новости  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1182/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1182/</guid>
      <description>Агесилай испустил долгий вздох, его лицо слегка побледнело, когда он сказал, погрузившись в раздумья: &amp;ldquo;Быстрее! Подать сигнал к отступлению!&amp;rdquo;
Стражник был ошеломлен: &amp;ldquo;Где у нас отбойный горн?!&amp;rdquo;
Только тогда Агесилай пришел в себя и выдал безмолвную горькую улыбку: он тщательно готовился к этому сражению и даже перенял некоторые полезные навыки у дионисийской армии:
Например, полководец не присутствует лично на передней линии сражения, а сидит в тылу, чтобы полностью понимать и контролировать боевую ситуацию; конечно, в спартанской армии командующим служат другие люди, и если они вдруг так поступят, то спартанские воины будут презирать их как трусов, но Агесилай стар и слаб, и сидеть в тылу - это вполне логично;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 133 - Решение принца  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1183/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1183/</guid>
      <description>В то же время в сознании Клото Катакоса постоянно всплывали прежний голос и улыбка Адолиса: &amp;ldquo;Клото, я действительно не ожидал, что отец отправит тебя на Пелопоннес, будь уверен, старший брат, я сделаю все возможное, чтобы защитить тебя! &amp;hellip;&amp;hellip;
Кстати, ты впервые командуешь армией, не волнуйся, я буду полностью поддерживать тебя &amp;hellip;&amp;hellip;
Клото, на этот раз я пришел сюда, потому что хочу спросить от имени всей команды солдат, есть ли для нас какой-нибудь особый план, позволяющий нам продолжать строить лагеря вместо того, чтобы идти на войну &amp;hellip;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА 134 Бурные дебаты в афинском гражданском собрании (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1184/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Это &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - сказал Каллисенос, слушая с тревогой, настолько захваченный аурой молодого полководца, что не осмелился произнести ни слова возражения.
&amp;ldquo;А как же эти плодородные земли, которые пустуют?&amp;rdquo; Клотокатакус посмотрел на Карисеноса и с торжественным видом сказал: &amp;ldquo;Я считаю Мандинию самым верным союзником Дионисии в Пелопоннесе, и поэтому решил подарить земли Тегеи тебе, Мандиния&amp;rdquo;.
Внутренне подпрыгнув, подумав, что ослышался, Каликсен не удержался и переспросил громко: &amp;ldquo;Ты &amp;hellip;&amp;hellip; хочешь подарить нам территорию Тегеи?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 135 - Бурные дебаты в афинском гражданском собрании (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1185/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хотя я никогда там не был, я тщательно изучил и исследовал Дионисийское царство, и то, что я говорю, - правда!&amp;rdquo; уверенно заявил Каллистрат.
&amp;ldquo;Диония, в отличие от ваших Афин, имеет слишком обширную территорию, и для управления такой большой страной, конечно же, необходимо установить строгий порядок, чтобы любые решения и указы выполнялись в полном объеме&amp;rdquo;. Благодаря усилиям дионисийских чиновников граждане Дионисии имеют достаточно земельных паев и живут в сравнительном достатке, имея не только достаточно хлеба для трехразового питания, но и частое мясо, вино в тавернах, горячие источники в банях, бальные матчи на арене, пьесы в театре и зверей в зоопарке!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 136 - Афины объявляют войну  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1186/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1186/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я давно слышал, что царство Дионисии настолько сильно в Западном Средиземноморье, что некоторые города-государства вынуждены подчиниться вашей силе, и не совсем верил в это, но тот факт, что сегодня на нашей собственной земле в Афинах, в священном собрании граждан, нашему высокочтимому факелоносцу тайных ритуалов Элевсиса Каллиасу прилюдно угрожал дионисийский эмиссар, заставил меня действительно поверить в дионисийскую жестокость. дионисийской жестокости!&amp;rdquo;
Ификрат встал, указал пальцем на Каллиаса и с праведным негодованием сказал: &amp;ldquo;Граждане, вспомните первое предложение его речи, когда он открыл рот!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 137 - Выбор Платона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1187/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1187/</guid>
      <description>Платон нахмурился, положил перо в руку и сказал: &amp;ldquo;Олеас, не паникуй! Я сказал, старайтесь сохранять спокойствие во всем, что вы делаете, потому что только спокойствие приведет к рациональному мышлению, особенно ты, тебе говорили это много раз, а ты все равно всегда забываешь!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Учитель &amp;hellip;&amp;hellip; дело обстоит так, сегодня на собрании 5000 человек была принята резолюция &amp;ldquo;присоединиться к Эллинской Лиге и объявить войну Дионисии&amp;rdquo; &amp;hellip;&amp;hellip; &amp;quot; - сказал Аврелий под дых.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 138 - Военная конференция Первого флота  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1188/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1188/</guid>
      <description>Высокопоставленный офицер Первого флота скрестил руки, посмотрел на подчиненных ему офицеров и сказал глубоким голосом с видом самоанализа: &amp;ldquo;Позавчера мы получили письмо от принца Клотокатака, и теперь они не в лучшем положении, а города-государства Греции готовятся тихо объединиться против нас, Дионисия!
Сухопутная армия, если она в ближайшее время не разгромит Спарту, скорее всего, попадет в осаду греков; но теперь, когда Спарта усилилась благодаря помощи Персии, этот молодой князь не решается предпринять сильное нападение, а потому пишет нам о помощи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 139 - Высадка спартанцев (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1189/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1189/</guid>
      <description>Ксенофонт шел с верой, спартанские воины, увидевшие его, приветствовали его: &amp;ldquo;Ксенофонт, ты снова здесь!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Не волнуйся, старик, с нашей охраной дионисийцы вообще не смогут подойти к берегу, а вы, старики старше 60 лет, можете спокойно отдыхать дома&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Я говорю, Ксенофонт, что ты приходишь сюда каждый день не потому, что боишься, что мы не сможем удержать берег, а потому, что боишься, что мы поймали много дионисийских пленников и не поделимся ими с тобой, верно?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 140 - Спартанский десант (середина)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1190/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1190/</guid>
      <description>Хотя эти два места находятся в опасной местности, но когда строительство этих двух крепостей велось еще десятилетия назад во время тех мессенских великих беспорядков, за эти десятилетия мессенцы в основном усмирились, крупных беспорядков больше не было (Пелопоннесская война, мессенская Черная Лавсания - это в основном прием афинским народом беглецов), поэтому эти две крепости еще долгое время находились в состоянии запустения и пришли в серьезную негодность.
До недавнего вторжения в Мессению дионисийской армии Спарта срочно ремонтировала их, но времени было мало, и ей все время казалось, что ремонт недостаточно полный, а теперь на них напал враг, более чем в 10 раз превосходящий по численности защитников, что должно было заставить его забеспокоиться, поэтому, несмотря на то что дионисийцы собирались совершить масштабный десант, он отрядил по 200 солдат и срочно бросился их укреплять.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 141 Спартанская высадка (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1191/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1191/</guid>
      <description>Вчера с полудня до заката, под прикрытием 1-го флотского отряда, около 400 флотских пехотинцев бесшумно поднялись на мыс к востоку от бухты Лагонии, затаились в горном хребте, готовые отдохнуть на месте ночь, а затем рано утром 2-го дня, перевалив через гору на север, устремились к берегу, где собирались высадиться основные силы флотской пехоты.
К несчастью, в горах они наткнулись на пастуха, пасшего овец, и задержали его, чтобы предотвратить утечку информации о своем местонахождении.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 142 Завоевание Спарты  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1192/</guid>
      <description>Сефидор слегка пошевелил правой рукой и сказал с притворным облегчением: &amp;ldquo;Меня случайно ранили, к счастью, я не задел сухожилия и кости, кровотечение остановлено, так что теперь я в порядке, но пока не могу приветствовать тебя&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Подождите, пока через некоторое время прибудет медицинский батальон, и пусть они окажут вам серьезную медицинскую помощь. Ты теперь герой, победивший спартанцев, не допусти, чтобы из-за твоей неосторожности в твою рану попала инфекция и вызвала тяжелую болезнь, в результате чего ты не сможешь пользоваться никакими почестями на сайте &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 143 - Новая миссия Леотихида  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1193/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Да.&amp;rdquo; Аристеас ответил, что он уже поднял тревогу, и не ему было беспокоиться о том, что царь Давос будет делать после этого.
&amp;ldquo;Кстати, а македонцы присоединились к этому союзу?&amp;rdquo; Даверс вдруг вспомнил о близком соседе Фессалии, легендарном царстве из своей прошлой истории, и не удержался от небрежного вопроса.
&amp;ldquo;О, я слышал, что Афины также отправили эмиссаров в Македонию, но царь Марстон страдал от тяжелой болезни, и я слышал, что он даже не мог встать с постели, поэтому он отказал афинскому эмиссару в просьбе, и сейчас ситуация в Македонии немного хаотична, а на юге все еще существует угроза со стороны фессалийцев, в этой ситуации македонский царь даже не осмеливается рисковать своей армией, чтобы отправиться на юг для борьбы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 144 - Цезари вступают в войну  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1194/</guid>
      <description>Аксиадамус задумался на мгновение и сказал глубоким голосом: &amp;ldquo;С тех пор как Дионисия вторглась в Мессению, я нашел время, чтобы подробно изучить Дионисию, и оказалось, что это западное средиземноморское королевство фактически взяло под контроль все прибрежные силы в западном Средиземноморье и стало заслуженным гегемоном западного Средиземноморья! В двух последних войнах это королевство отправило на борьбу 100 000 солдат и 600-700 кораблей, и смогло удерживать наступление более полугода, сила была очень удивительной!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 145 - Реакция Аркадской лиги  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1195/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1195/</guid>
      <description>Первоначально Агесилай планировал укрепить оборону на севере и юге, чтобы остановить дионисийскую армию за воротами страны, - пассивная военная оборона, вызванная нехваткой войск. Агесилай прекрасно понимал, что ее не выдержать и что Спарта, которую можно победить только пассивно, неизбежно будет отторгнута союзниками и потеряет свою гегемонию. Поэтому после высадки персидских подкреплений в Коринфе он увидел мало шансов на победу над дионисийской армией и рискнул повести главные силы на север. Первоначально он был готов отступить назад к обороне в случае неудачи в сражении, но все оказалось не так, как он рассчитывал&amp;hellip; &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 146 - Встреча со спартанцами  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1196/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1196/</guid>
      <description>Услышав это, лица трех советников Тегеи резко изменились, и они тут же бросились бежать на север.
Протагонисты, пришедшие искать справедливости, внезапно ушли, а остальные советники Альянса Аркадии в недоумении смотрели друг на друга, не зная, что делать.
Принтолес сразу же сказал глубоким голосом: &amp;ldquo;Спартанская коалиция уже разбита, и, пользуясь благоприятным моментом, наша армия немедленно нападет на спартанскую территорию, полностью решив эту проблему, которая привела к десятилетиям непрекращающихся войн в Греции, и вернув мир греческому народу!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 147: Поездка в Спарту  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1197/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1197/</guid>
      <description>Если ехать дальше, то соломенных земляных хижин становилось все меньше, а традиционных греческих двориков - все больше, но ни один из них не имел на фасаде никаких роскошных украшений, а выглядел очень просто, и каждый из них следовал за местностью и ручьями в шахматном порядке, без какого-либо ощущения тесноты.
И большинство домов должны быть намеренно посажены перед разнообразными деревьями, полевыми цветами, сорняками, в этот весенний сезон, щебечут птицы, журчат ручьи, зеленеет трава, распускаются цветы, порхают пчелы и бабочки, воздух наполнен пьянящим ароматом травы и деревьев &amp;hellip;&amp;hellip; Эти дома погружены в разноцветную траву и деревья, возможно, это и есть уникальная эстетика спартанцев.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 148: Восстановление Спарты (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1198/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1198/</guid>
      <description>В этот сложный период в одном из городов на юге начались гражданские волнения, и царь этого города побудил своих верных сородичей присоединиться к Спарте, которая значительно усилилась и с их помощью в конечном итоге выиграла войну в Лагонии, тем самым утвердив лидирующие позиции Спарты на этой территории.
Лакедемонское население сдавшихся деревень стало называться пиррянами (т. е. пограничниками господствующего города-государства), которые обладали личной свободой и правом вести местные дела, но не имели политических прав в спартанском городе-государстве и находились под надзором военных губернаторов, присланных Спартой, чтобы обеспечить им возможность служить в армии и обрабатывать поместья короны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 149 - Восстановление Спарты (середина)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1199/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1199/</guid>
      <description>Как только прозвучали слова Клотокатака, в зале заседаний поднялся шум, и бериасы, и черноризцы с волнением поняли, что дионисийцы их не обманули и, похоже, действительно готовы выполнить обещания, которые ранее давал гонец, уговаривая их прийти в Спарту.
Поэтому один из делегатов от периэсян взволнованно поднялся и упреждающе спросил: &amp;ldquo;Что вам нужно от нас, периэсян?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Разделить между нами земли спартанцев? И позволить нам поселиться в городе Спарта?!&amp;rdquo; сразу же спросил другой представитель Периасси.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 150 - Восстановление Спарты (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1200/</guid>
      <description>Благодаря заверениям Клотокатакса, сердца людей немного успокоились, и вместе с их нетерпением к отъезду, они временно оставили этот несколько хлопотный вопрос позади.
Клотокатакус также специально распорядился, чтобы его люди приготовили для них паек и запрягли лошадей, и его сердечное выступление еще больше развеяло их сомнения.
Отослав этих людей, Клотокатакс вздохнул с облегчением, но быстро воспрянул духом и направился в комнату рядом с местом встречи.
Даже если бы Черные Рау были более робкими и неуклюжими, Клотокатакс не согласился бы с первоначальным предложением пирийцев отстранить Черных Рау от управления новым правительством, а без Черных Рау, чтобы держать их в узде, вполне вероятно, что через несколько лет пирийцы стали бы новыми спартанцами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 151: Плохие новости  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1201/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1201/</guid>
      <description>В темных глазах толпы мелькнул проблеск надежды.
Но Агесилай в душе вздыхал: даже если они в конце концов отвоюют Спарту, захотят ли пирряне и черноризцы, уже вкусившие сладость, снова принять их власть?
&amp;hellip;&amp;hellip;
Вечером Давос потащил свое усталое тело обратно в особняк.
Ужин должен был стать самым оживленным временем для семьи Давоса, но сегодня Давос был немногословен, и хотя Юнис несколько раз брала на себя инициативу поднять разговор с отцом, его ответы казались отрывочными.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 152 - Правитель Фригии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1202/</guid>
      <description>Причина, по которой этот адмирал, изгнанный афинским обществом, был вновь использован во Фригии, заключалась не только в том, что он обладал военно-морским талантом, но и в том, что он был близким другом Ариобарзена, правителя Фригии.
Каким образом нищий и странствующий афинянин стал близким другом уважаемого персидского правителя?
Причину следует искать в том, что несколько десятилетий назад, после Пелопоннесской войны, афинский знаменитый адмирал Конон бежал в Персию, к тогдашнему военачальнику западной части Малой Азии Киру и поселился там, и в то время с персидской знатью в Малой Азии имел тесные контакты, а для его последующего становления командующим флотом Малой Азии заложил основу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 153 - Формирование объединенной греческой армии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1203/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1203/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ничего не поделаешь, только объединив всю западную часть Малой Азии, мы будем достаточно сильны, чтобы бороться с этим великим царем!&amp;rdquo; Ариобазенис сказал глубоким голосом: &amp;ldquo;Стридат - человек благоразумный, и раз он осмелился взять инициативу на себя, значит, он уверен, что сможет убедить еще нескольких правителей и сохранить тайну&amp;rdquo;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
После того как дионисийская армия заняла спартанские территории, остальные греческие города-государства во главе с Афинами стали активно создавать коалиционную армию, готовясь к противостоянию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 154 - Дионисия против греческих союзников  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1204/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1204/</guid>
      <description>Подавляющее большинство генералов поддержали первое предложение, и второе тоже, лишь с несколькими несогласными голосами.
&amp;ldquo;Мы поддерживаем вас, адмирал Ификрат, охрана наших тыловых дорог очень важна, Хрисея должна быть в наших руках!&amp;rdquo; Это был положительный ответ от генералов морских союзников Афин.
&amp;ldquo;Фивы - предатели, именно их сговор с Дионисией привел к ужасной ситуации в Греции сегодня, они должны быть наказаны! Мы должны не только взять под контроль Хрисею, но и позволить другим городам-государствам Пиосийской лиги обрести независимость!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 155 - Новые действия Дионисийской армии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1205/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1205/</guid>
      <description>Поскольку прорваться с фронта было сложно, генералы союзных армий, поразмыслив, решили пойти другим путем. Они оставили основные силы для продолжения наступления на севере, которые использовали для того, чтобы запутать и удержать дионисийцев, а более 10 000 солдат отделили для обхода Аргоса.
Эта армия, набранная в основном из фессалийской и афинской армий, состоящая в основном из иллирийских и фракийских легковооруженных воинов и возглавляемая самим Ификратом, собиралась пройти через горы от северо-восточной границы Спарты, а затем совершить набег на Тетис (не Тегею), который, будучи захваченным, послужил бы перевалочной базой для союзных сил, откуда им, несомненно, было бы гораздо легче продолжать наступление на юг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 156 Прелюдия к великой войне (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1206/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1206/</guid>
      <description>Однако в этот день спартанские воины с удивлением увидели, что бухта Лагонии заполнена плотно стоящими кораблями, с кораблей постоянно спускались тяжеловооруженные дионисийские солдаты, и все побережье Спарты было забито людьми, сколько же там было солдат?
Потрясение в их сердцах было непередаваемым, до этого они уже видели десятки тысяч дионисийских воинов и глубоко ощущали огромный разрыв между собой в численности, они не ожидали, что на этот раз дионисийских солдат пришло еще больше, и ни в коем случае не без разбора, ведь в глазах этих многоопытных спартанских воинов эти дионисийские солдаты были не только хорошо вооружены, но и упорядочены и дисциплинированы, и у них должен быть определенный уровень Спартанские воины были не только хорошо вооружены, но и упорядочены и дисциплинированы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 157 - Прелюдия перед великой войной (середина)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1207/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1207/</guid>
      <description>С момента основания Дионисии лишь два раза происходили подобные масштабные сражения: король Давос лично возглавил основные силы для борьбы с карфагенской армией на Сицилии во время войны в Западном Средиземноморье, но часть солдат в той войне была предоставлена союзниками, поэтому в 100 000 солдат было много воды; второй случай - Галльская война, в которой Леотикид возглавил большую армию для завоевания горной Галлии, но на самом деле его основные силы во главе с ним не насчитывали 100 000 человек, а с учетом частичной дивизии, возглавляемой Патроклом, - всего более 100 000 человек.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 158 Прелюдия к великой войне (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1208/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1208/</guid>
      <description>Оливерос взглянул на Патрокла и возразил: &amp;ldquo;Сейчас, когда греческие союзники все еще яростно атакуют, а оборона мессенской границы относительно слаба, если мы возьмем на себя инициативу отступления, то в случае плохо контролируемого отступления мы, скорее всего, провалим его и позволим греческим союзникам ворваться на равнины Мессении &amp;hellip;&amp;hellip;. &amp;quot;
&amp;ldquo;Да, если мы позволим греческим союзникам ворваться на Мессенские равнины, даже если мы отступим в Мессенский город, земля, только что поделенная между гражданами Мессении, а также основанные деревни, несомненно, будут подвергнуты большим разрушениям, и все наши многомесячные усилия окажутся напрасными!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 159 - Высадка в Фессалии (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1209/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1209/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Калистрат, успокойся!&amp;rdquo; Кабрий с серьезным видом пробурчал: &amp;ldquo;Посмотри на дионисийские корабли, их численность намного превышает нашу, и их боевая мощь также очень сильна, прежде я возглавлял флот в попытке пробраться в Лагонский залив, и это было неудачей, если я рискну возглавить флот, чтобы прорвать блокаду, я, скорее всего, буду окружен ими, что приведет к потере и без того небольшого количества военных кораблей, и в то время, мы полностью потеряем контроль над Эгейским морем!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 160 - Высадка в Фессалии (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1210/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1210/</guid>
      <description>Население Пелея плотно закрыло ворота города и, вынужденное взяться за оружие, содрогнулось при виде приливной волны дионисийских войск, поднимавшихся на стены.
Но Второй легион не стал атаковать Пелей, а обошел его стороной и направился прямо к перевалу в долине реки.
Жители Пелея в ужасе смотрели на удаляющегося врага, как вдруг кто-то воскликнул: &amp;ldquo;Смотрите! Еще один враг вышел на берег!&amp;rdquo;
И тут же тысячи чернокожих солдат снова появились на пляже неподалеку и, высадившись на берег и перегруппировавшись, быстро побежали к Пелею.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 161 Высадка в Фессалии (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1211/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1211/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Ваше Величество, наши армии участвуют в войне со Спартой на Пелопоннесе, потребляя огромное количество военного продовольствия и припасов, и в основном отгружаются из порта Турий, и для успешного выполнения миссии чиновникам различных ведомств в Турийском регионе, естественно, придется заняться увеличением дел. Сейчас &amp;hellip;&amp;hellip; Управление делами королевства и Министерство военных дел снова уведомили регионы, требуя собрать полки, для чего необходимо заготовить больше военного продовольствия и припасов, а также больше транспортных кораблей, чтобы подготовиться к предстоящей большой битве.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 162 - Высадка в Фессалии (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1212/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1212/</guid>
      <description>Ламийцы не слишком паниковали по этому поводу: вот уже сто лет они продолжали преобразовывать холмы вокруг города, сделав склоны вблизи этой стороны города совершенно непригодными для скалолазания, а вершины холмов находились в сотне метров от города на параллельном расстоянии, так что угроза обстрела ламийцев в городе стрелами с высот значительно уменьшилась.
Но вскоре жители Ламии начали паниковать: круглые камни размером с ладонь постоянно со свистом сыпались с обеих сторон горных вершин, а затем крепкие дома, словно бумажное маше, так же легко разбивались ими, люди несчастные попадали под осколки, но и смерть была мизерной, даже Акрополь храма не мог избежать его атаки, буквально через 10 с лишним минут ядро города Ламии превратилось в хаос.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 163 - Высадка в Фессалии (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1213/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1213/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Этот приказ &amp;hellip;&amp;hellip; уже был подчеркнут Патроклом вчера, и в нашей армии нет галльских солдат, так что я верю, что солдаты не станут легко нарушать его &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - сказала Лизару. Сказала, делая вид, что что-то вспоминает: &amp;ldquo;Ой, я как будто забыла, кто сказал, что вы - люди Лариссы?&amp;rdquo;
Слова Лизару словно камень ударили в самое сердце Матониса, всколыхнув старые воспоминания. Он не стал спорить с Лизару, словно тот шутил, а повернул голову и посмотрел на северо-запад, и некоторое время размышлял, прежде чем в отчаянии сказал: &amp;ldquo;Ты неправильно вспомнил, я не ларисса, а оросонец (город-государство Сесари на северо-западе Лариссы, соседствующий с горным районом Ипирус), такой же горный человек, как и ты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 164 - Человеческие страдания  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1214/</guid>
      <description>Но Полидор не знал, что после отданного приказа Полифронд, находившийся в первых рядах, посинел лицом, а боевой конь под его промежностью яростно дергал его за гриву, взвизгивая от боли &amp;hellip;&amp;hellip;.
Поздно вечером кесарийская армия вернулась в лагерь под Филами, и измученные солдаты быстро погрузились в сон.
Однако Полидор, обеспокоенный напряженной ситуацией, метался и ворочался, и ему было трудно уснуть.
Вдруг он услышал, как за дверью один за другим раздалось несколько громких ударов, и, подсознательно приподнявшись, позвал: &amp;ldquo;Флокс (охранник, дежуривший у двери), что там происходит?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 165 - Жестокий Поливрон  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1215/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1215/</guid>
      <description>Эти слова Агулиоса заставили остальных генералов призадуматься.
&amp;ldquo;Но даже если мы не сообщим новости греческим союзникам, Фессалия пошлет гонца в Пелопоннес, чтобы сообщить об этом тирану, и фокийцы на севере тоже &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - возразил кто-то.
&amp;ldquo;Я думаю, что совет Агулиоса здравый&amp;rdquo;. Первым высказался Кабриас: &amp;ldquo;Для начала мы можем послать гонца, чтобы он тихо сообщил Ификрату, чтобы тот призвал союзные греческие войска воспользоваться возможностью и усилить атаки на Мессению и Спарту. Что касается фессалийских гонцов, то, будь то по морю или по суше, они неизбежно должны будут пройти через сферу влияния под нашим контролем, нам нужно лишь усилить патрулирование залива Саронг и перешейка, фессалийские гонцы не смогут от нас скрыться, нам нужно лишь&amp;hellip;&amp;rdquo; Кабриас вытянул правую руку и сделал колющий жест вниз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 166 - Возвращение в родной город  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1216/</guid>
      <description>Стоя перед знакомым и в то же время незнакомым городом Лариса, Ксилос не мог не вздохнуть: более 30 лет назад он, потерявший свою землю и живший в тяжелой ситуации, был вынужден согласиться на работу у спартанцев, которые приезжали набирать солдат и отправлялись воевать, чтобы выжить. Когда он уходил отсюда, его настроение было серым, потому что истории, которые он слышал и слышал о тех кесарийских наемниках, заставляли его предвидеть, что он, вероятно, тоже погибнет в бою, как большинство из них, так и не сумев вернуться в свой родной город &amp;hellip;&amp;hellip; Он действительно не думал, что вернется в родной город в качестве завоевателя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 167 - Капитуляция Фазалуса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1217/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1217/</guid>
      <description>Мягкий и устойчивый характер Полидора, его доброе отношение к солдатам, граждане-солдаты были более благосклонны к нему как к главнокомандующему, а его смерть была настолько странной, что вызвала бы у солдат подозрения. Что касается шести министров, таких как Акедамас, то все они были очень известными людьми в нескольких крупных городах-государствах Фессалии, и они были правыми руками, специально выбранными Ясоном, чтобы помочь ему объединить всю Фессалию, но они были убиты Поливроном на основании необоснованных обвинений, поэтому как им было не разгневаться на граждан-солдат из разных городов-государств, но они лишь боялись похотливой власти Поливрона и мирились с ней до поры до времени.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 168 - Завоевание Фессалии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1218/</guid>
      <description>Так случилось, что в этот период, чтобы запасти достаточно продовольствия для фессалийской армии, сражавшейся в Пелопоннесе, Атидамасу пришлось закупать продовольствие извне (первоначально у Ясона был военный план отправиться на юг, чтобы завоевать материковую Грецию, поэтому он заранее запасся большим количеством продовольствия, но из-за внезапного вторжения дионисийской армии в Пелопоннес первоначальный план был нарушен, и Ясон повел свою армию на юг, чтобы сражаться почти два месяца, и первоначальный запас продовольствия был почти исчерпан, но война, казалось, была далека от завершения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 169 - Возвращение Иасона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1219/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1219/</guid>
      <description>Согласно греческой традиции, после битвы побежденная сторона могла также послать людей очистить поле и забрать погибших в бою сограждан, чтобы достойно похоронить их. В прошлом дионисийцы редко выполняли эту традицию, поскольку в подавляющем большинстве случаев побеждали они, а чтобы расширить результаты сражения, и хорошо, если после победы другая сторона продолжала преследование, спасаясь бегством, где еще оставалось сердце для других дел. Только во время защиты дионисийской армии от греческих союзников эта греческая военная традиция была хорошо реализована.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 170 - Противостояние на перевале Хот-Спрингс  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1220/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1220/</guid>
      <description>Ификрат с облегчением кивнул: такое заявление Иасона, по крайней мере, свидетельствовало о том, что его усилия не пропали даром.
Он посмотрел на Фессалийские казармы, которые уже полыхали огнем: бесчисленные факелы вырывались из ворот казарм и тянулись на север, постепенно образуя извилистый огненный дракон &amp;hellip;&amp;hellip;.
Ификрат выглядел торжественно и беззвучно молился: да благословит Афина фессалийцев, чтобы все прошло хорошо в этом походе!
&amp;hellip;&amp;hellip;
Уход фессалийской армии привел к военным беспорядкам, и в последующие дни греческие союзники закрыли свои лагеря, в то же время вынужденные из страха укреплять оборону.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 171 - Побежденные без боя  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1221/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1221/</guid>
      <description>Не потому, что они сочувствовали предстоящему поражению Иасона; тиран Филы, хотя и не слишком жестокий, не отказался от кровавых средств, чтобы завоевать всю Фессалию и стать тагом, и хотя средства объединения и управления фессалийскими городами-государствами постепенно смягчились после этого, при содействии Атидама и других, это было всего несколько лет назад, и память народа еще не угасла. .
Советники города-кесаря опасались, что в грядущей большой войне граждане-солдаты их города-государства, находившиеся в иазонской армии, понесут значительные потери, и поэтому они умоляли Патрокла пойти и убедить граждан-солдат иазонской армии сдаться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 172 - бедственное положение греческих союзников  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1222/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1222/</guid>
      <description>Слова Ипамилонда исполнились. Если тысячи солдат, посланные Афинами в Фокис вместо пелопоннесских греческих союзников, только возбудили подозрения фиванцев, то через несколько дней, когда фессалийская армия оторвалась от греческих союзников, поспешно высадилась в порту Хрисея и безрассудно устремилась на север, это раз и навсегда доказало, что то, что они услышали из Фокиса, было правдой - им сказали, что Дионисия послала армию высадиться в порту Хрисея, и что она была послана Дионисией. -Что Дионисия послала армию высадиться в Фессалии!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 173 - Золотая цикада  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1223/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1223/</guid>
      <description>Вначале, после ухода фессалийской армии, Ификрат все же повел несколько нестабильное греческое союзное войско на подавление дионисийского лагеря, что было одной из причин, и теперь то, чего он опасался, действительно произошло. Но в данный момент ему было все равно, приказ оставался неизменным и должен был быть выполнен.
Конечно, Ификрат хотел отступить немедленно, но это невозможно, потому что логистика греческой союзной армии отличается от дионисийской, согласно положениям армия каждого города-государства отвечает за собственное снабжение военных продовольствием, поэтому здесь нет специального отдела логистики, чтобы управлять, но в окрестностях Лепрекона устроили рынок, чтобы купцы из разных городов-государств продавали продовольствие и другие припасы, чтобы армии городов-государств покупали военное продовольствие на рынке, некоторые купцы даже сами приезжали на рынок, чтобы армии городов-государств покупали военное продовольствие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 174 - Солдаты прибывают в город Афины  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1224/</guid>
      <description>Поскольку времени на строительство полноценного оборонительного лагеря было недостаточно, афинская армия больше полагалась на географическое преимущество - возвышенность, но луканийцы, самониты и галлы были свирепыми горными расами, и сражения в горных районах уже были их сильной стороной, не говоря уже о том, что теперь у них были дионисийские высококачественные доспехи и оружие в качестве основы, и их численность по-прежнему была выше, и после яростной битвы, длившейся большую часть дня, они прорвали линию обороны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 175 - Потрясенные  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1225/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1225/</guid>
      <description>С несколько смущенным выражением лица Кабриас негромко объяснил: &amp;ldquo;Утром дионисийский флот подошел к порту Пирея, и в это время уже были разосланы новости о том, что &amp;ldquo;пограничная оборона прорвана дионисийской армией&amp;rdquo;, и в городе возникло большое смятение&amp;hellip; &amp;hellip;Чтобы предотвратить несчастные случаи, я приказал временно закрыть гавань &amp;hellip;&amp;hellip; Дионисийский флот уже несколько раз подходил к гавани Пирея, и мы все делали то же самое, но я никогда не ожидал, что причина, по которой дионисийский флот сделал это на этот раз, на самом деле заключалась в том, чтобы скрыть их желание захватить остров Эйна в их попытке!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 176 - Переговоры в каждом уме  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1226/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1226/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Не так ли?&amp;rdquo; Каллистрат был одновременно немного разочарован и немного скептичен.
&amp;ldquo;Его высочество повел армию в Аргос&amp;rdquo;. Каллиас посмотрел на собеседника, его слова прозвучали необычайно четко: &amp;ldquo;Поскольку аргосцы решили выйти из Эллинской лиги и сдаться нам в Дионисии, его высочество решил сам пойти и умиротворить их&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Когда вернется принц Клотокатакус?&amp;rdquo; Каллистрат спросил с неизменным выражением лица, казалось, его не волновала капитуляция аргосцев, но сердце его сжималось: аргосцы сдались? Неужели это правда?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 177 - Рандеву у подножия Афин  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1227/</guid>
      <description>И в этот момент Кариас зашел в другую военную палатку, где его ждали Клотокатакос и Принторс. Карий солгал, они не ходили в Аргос, на самом деле Клотокатакос мог бы отказаться от встречи с афинскими эмиссарами, но этот вежливый принц подумал, что это было бы унижением для такого города-государства, как Афины, поэтому он нашел такую причину и мог использовать &amp;ldquo;сдачу Аргоса&amp;rdquo; как способ раздражать Афины. |Афины.
&amp;ldquo;Кариас, как прошли переговоры?&amp;rdquo; с интересом спросил Клотокатакус.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 178 - Капитуляция Афин (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1228/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1228/</guid>
      <description>Каллистрат привез необходимые требования Дионисия для заключения мира, которые были зачитаны в собрании граждан на горе Прикос и сразу же вызвали негодование граждан, которые, по словам Исократа, &amp;ldquo;Поганая Дионисия, которая пытается разрушить Афины!&amp;rdquo; .
Поэтому граждане были настроены воинственно и единодушно: они будут биться насмерть с дионисийцами, готовившимися уничтожить Афины.
Афиняне были готовы к тотальной обороне, и после того как две дионисийские армии встретились, осознавший себя Клотокат добровольно передал единое военное командование Патроклу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 179 - Капитуляция Афин (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1229/</guid>
      <description>Когда осадные платформы оказались ближе к городу и высоко над ним, дистанция атаки всех арбалетчиков значительно увеличилась, покрыв почти половину центра Афин. Арбалетчики не только стреляли каменными бомбами, но и бросали в город горящие канистры с маслом, что привело к пожарам и хаосу повсюду в Афинах.
Сразу после этого дионисийская армия выкатила еще девять супер осадных башен, которые медленно продвигались к западным стенам Афин под аркой из блокирующих колесниц, деревянных ящиков и другой осадной техники, а также легкой и тяжелой пехоты, следовавшей вплотную за ними.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 180 - Дельфы покорены  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1230/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Но я обещал этим великим людям, что доставлю тебя в целости и сохранности на остров Тироль. И хотя я, Столус, всегда держу свое слово, не доставляй мне неприятностей, иначе, если ты мне досадишь, я отправлю тебя в море на корм рыбам!&amp;rdquo; злобно сказал хозяин лодки, налегая на весла.
&amp;ldquo;Я не люблю, когда люди указывают мне, что делать!&amp;rdquo; Мужчина внезапно огрызнулся: &amp;ldquo;К вашему сведению, я не собираюсь возвращаться к лежанию в этой вонючей лодке с навесом!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 181 Восстание в Малой Азии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1231/</guid>
      <description>Но храм Зевса в Олимпии - один из самых древних и грандиозных храмов Средиземноморья, а Олимпиады - древнейшие греческие игры, с которых греческий мир ведет свою хронологию (по количеству проведенных олимпиад), в которых принимало участие самое большое количество участников и самый широкий круг городов-государств, а Олимпия и Дельфы всегда были символами культуры, связывающими все греческие Олимпия и Дельфы всегда были символами греческой культуры, связывающими греческие города-государства по всему Средиземноморью.
По логике вещей, Клотокатакус должен был использовать тот же подход, что и в Дельфах, чтобы умиротворить Олимпию, но фундаментальное противостояние между преданностью Олимпии Зевсу, царю богов, и непоколебимой верой дионисийцев в то, что Аид - царь богов, диктовало, что это никогда не будет мягким визитом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 182 - Прежние усилия оставлены  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1232/</guid>
      <description>После смерти Кира Младшего, в связи с неспокойной обстановкой в царстве, Артаксеркс не стал строго наказывать чиновников и вельмож Малой Азии, которые поддерживали Кира Младшего, но в душе он всегда опасался Малой Азии. Изначально он надеялся, что его доверенный Тиссаферн сможет вернуть Малую Азию под свой полный контроль, но он не ожидал, что спартанский царь Агесилай вторгнется в Малую Азию. Тиссаферн был разбит в нескольких сражениях, и вдовствующая царица Персии, ненавидевшая его за смерть Кира Младшего, воспользовалась возможностью казнить его.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 183 - Создание нового Эллинского союза (Вверх)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1233/</guid>
      <description>Два бывших лидера могущественных греческих государств на мгновение посмотрели друг на друга и одновременно тоскливо вздохнули.
И тут они услышали голоса окружающих: &amp;ldquo;Эх, скажу я вам, я знаю этого хромого старика, это царь Спарты Агесилай, я однажды видел его своими глазами, когда ездил в Коринф по делам более десяти лет назад!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Я знаю и того, кто с ним разговаривал; Каллистрат, главный афинский полководец!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это пустяки! Я также видел Ипамилонда, военного губернатора Пиохийской лиги!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 184 - Создание Нового Эллинского союза (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1234/</guid>
      <description>5 января было официально созвано собрание Нового Эллинского союза, на котором председательствовал Кротокатакос, помогал Хилос и присутствовало около 200 эмиссаров городов-государств. Когда основные положения соглашения о союзе уже были определены, эмиссары продолжали ожесточенно спорить о некоторых мелких деталях.
К 11 января был составлен окончательный вариант союзного соглашения, основными пунктами которого стали:
Первая статья гласила, что греческие города-государства Дионисия, Афины, Спарта, Фивы и Аргос &amp;hellip;&amp;hellip; добровольно образуют Новую Эллинскую Лигу и добровольно изберут Дионисию постоянной доминирующей державой в Лиге;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 185 - Процветающий порт Пирей  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1235/</guid>
      <description>Причина, по которой афинская керамика пользовалась популярностью у богатых жителей Дионисии, заключалась не только в уникальности и качестве этой посуды, расписанной красным по черному фону, но и в прекрасных рисунках на ней. В Афинах жили лучшие художники греческого мира, почти все они занимались росписью бутылок, и Онесимус был одним из лучших, выиграв два конкурса по росписи бутылок в Панафинеях, которые Гесклай нанял за большие деньги.
В ответ на комплименты Гескла Онесимус повел себя не так, как другие афиняне: &amp;ldquo;Пусть дионисийцы в полной мере оценят красоту моей работы&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 186 - Более процветающий Турийский порт  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1236/</guid>
      <description>Но рулевые и смотрители каждого грузового судна всегда были очень сосредоточены и, можно даже сказать, немного нервничали, ведь с момента создания Новой Эллинской Лиги этот путь из Саронского залива в Турий был гораздо оживленнее и оживленнее, чем раньше, а при такой высокой скорости нужно было быть особенно внимательным, чтобы предотвратить столкновение судов, и каждый год на этом пути случались подобные аварии.
Пока Гесклаус и остальные наслаждались морским бризом и видом на море, с корабля внезапно раздалось: &amp;ldquo;Га!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 187 - Гость  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1237/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Потому что скоро состоятся Дионисийские игры, и, как говорят, они будут настолько масштабными, что для участия в них приглашены не только различные области страны, но и все союзники царства, так что в это время не только все рестораны и трактиры Турии, но и чиновники, и народ закупают большое количество керамики, готовясь к приему большого количества гостей во время игр. &amp;quot; Владелец магазина взволнованно сказал: &amp;ldquo;Я также планировал послать кого-нибудь в Афины на корабле, чтобы сообщить тебе, чтобы ты воспользовался моментом и изготовил больше керамики и отправил ее в Турию для продажи &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 188 - Замужество Айвии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1238/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Без вашей помощи, милорд, у меня не было бы сегодняшнего дня!&amp;rdquo; Гесклаус поспешно заявил: &amp;ldquo;Я готов служить вам, милорд, все время!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Эх, мы взаимовыгодны, никто не обязан никому служить&amp;rdquo;. Состатус сухо сказал: &amp;ldquo;Если однажды ты захочешь развиваться самостоятельно, нет проблем, просто скажи мне об этом прямо. Мой отец однажды сказал мне: &amp;ldquo;Чем больше у тебя друзей, тем шире путь&amp;rdquo;. Я всегда помнил об этом и следовал этому до мелочей, поэтому и занимаю то положение, в котором нахожусь сейчас.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 189 - Борьба интересов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1239/</guid>
      <description>Из всех турийских купцов Теос имел самые тесные связи с чиновниками, особенно с военным министерством, а теперь он был еще и родственником короля.
&amp;ldquo;У меня нет никакой внутренней информации&amp;rdquo;. Тиос серьезно сказал: &amp;ldquo;Честно говоря, не будьте недобры, у вашего брата нет никаких удивительных боевых записей, согласно старшинству начальника армии Шуньцзяня, обычно в его случае трудно стать патриархом, но благодаря вам у него есть отличный шанс &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;ldquo;Я?!&amp;rdquo; Торстатус был немного озадачен.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 190 - Требования министерства торговли  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1240/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Он придет, он обещал мне!&amp;rdquo; с уверенностью сказал Теос.
Неудивительно, что ты заговорил со мной об этом, как только прибыл &amp;hellip;&amp;hellip;, подумал Состатос и сказал: &amp;ldquo;Это было бы замечательно, с твоей помощью мы решим эту проблему сегодня же&amp;rdquo;.
Теос кивнул, затем сменил тему: &amp;ldquo;Пока остальные еще здесь, давайте обсудим, как нам заручиться поддержкой вашего брата в военном министерстве&amp;rdquo;.
Теперь Состатос понял: почему Тиос заговорил о брате раньше, - оказывается, он хотел заранее оказать ему какие-то услуги, чтобы тот потом пошел на уступки в следующих переговорах с Дикополисом, от которых тот, конечно, не откажется.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 191 О воспитании детей  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1241/</guid>
      <description>Как только Теос закончил говорить, Дикополис продолжил: &amp;ldquo;Хотя подход Его Величества и Министерства торговли несколько суров по отношению к нашей Турийской торговой палате, ее основная цель - показать Королевство и наших турийцев жителям других стран Средиземного моря и способствовать более процветающей турийской торговле и коммерции.
А в долгосрочной перспективе процветание и рост турийской торговли благоприятствует развитию наших турийских купцов, это небесполезно, я думаю, мы должны быть счастливы и сделать все возможное, чтобы помочь Министерству торговли сделать торговлю на этих Играх хорошей!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 192 - Встреча в зоопарке  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1242/</guid>
      <description>Каунус посмотрел на купца из Массилии и серьезно сказал: &amp;ldquo;Во-вторых, содержание обучения во всех школах Королевства теперь одинаково, и есть фиксированные учебные материалы для трех этапов обучения: начального, среднего и продвинутого, так что вы можете не беспокоиться, что будете учиться хуже, чем дети из больших городов;
И самое главное: ваш ребенок может подать заявку в Королевство на получение дионисийского гражданства, когда поступит в школу, и даже если он не будет платить налоги Королевству, пока он оканчивает школу с хорошими оценками и не совершает никаких противозаконных или преступных действий, все время, которое он проведет в школе, будет включено в число лет, которые он должен потратить на &amp;ldquo;становление дионисийским гражданином&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 193 - Зять короля  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1243/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Откуда тебе знать, если ты не попробуешь&amp;rdquo;. Сосиклис вырвался из его рук и отошел на несколько шагов, после чего негромко пробормотал: &amp;ldquo;Старший брат Стас тоже слишком честен&amp;rdquo;.
Пецестас был вторым сыном Ксилоса, который женился на старшей сестре Состаса, так что они были двоюродными братьями. Хотя Пецестас был старше, на него повлияло воспитание его семьи, и он все делал по правилам. Хотя Сосиклис был моложе, Состас намеревался обучить его быть наследником собственного дела, поэтому он был более мягким и гибким.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 194 Подготовка к играм (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1244/</guid>
      <description>Аксикус поприветствовал стражников, ожидавших у дверей каюты, и осторожно открыл дверь. В нос ему ударил неприятный рыбный запах, но он лишь фыркнул, не подав виду.
На Айвию, находившуюся в комнате, запах не повлиял, она была одета в одежду, специально предназначенную для дрессировщиков, ее волосы были стянуты в клубок и крепко завязаны за головой, в одной руке она держала толстого черного кота, а другой опиралась на ограждение для животных, и выражение ее лица было слегка нервным, когда она наблюдала за загоном для животных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 195 - Подготовка к Играм (в центре)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1245/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Кроме того, мы изначально ожидаем, что во время Игр в Турию прибудет более 100 000 туристов, чтобы посмотреть игры, по сравнению с обычным временем, что неизбежно создаст большую нагрузку на Турию в целом. Я посоветовался с лордом Агатией (в позапрошлом году Агатия был повышен до ранга министра-инспектора), и он уже привлек несколько инспекторов из соседних округов, готовясь выставить дополнительные патрули на время Игр для поддержания порядка во всем Турийском регионе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 196 - Подготовка к играм (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1246/</guid>
      <description>Сказав это, Плетинус встал и, обратив обе ладони к небу, почтительно отдал жреческий салют Давосу.
Давос торжественно ответил на приветствие (согласно дионисийским законам, царь Дионисии является также верховным жрецом храма Аида), а затем полушутя-полусерьезно сказал: &amp;ldquo;Мой скипетровый жрец, не заблуждайся, Дионисийские игры - это праздник для богов, а не только для великого Аида. &amp;quot;
&amp;ldquo;Ваше Величество, мы действительно заявляем об этом публике, но как лидер всего Жреческого Магистериума, председательствующий на всех Играх, Храм Аида, несомненно, расширит свое влияние в Средиземном море благодаря этим Играм, а также укрепит нашу связь, обмен и управление другими Храмами&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 197 - Стратегия против Персии (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1247/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Это хорошее предложение&amp;rdquo;. Давос кивнул головой в знак одобрения: &amp;ldquo;Тапирус, Министерство иностранных дел должно как можно скорее отправить эмиссара к племенам Яманучи Галлии, которая примыкает к региону Лигурия, чтобы сделать дружественные представления. Что касается Министерства разведки &amp;hellip;&amp;hellip;, то они уже давно начали операции против региона Галлии за пределами гор.&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Да, Ваше Величество&amp;rdquo;. Министр иностранных дел Тапирус немедленно поднялся, чтобы ответить.
&amp;ldquo;Есть ли что-нибудь еще?&amp;rdquo; спросил Давос.
&amp;ldquo;Ваше величество!&amp;rdquo; Клотокатакус облегченно кашлянул и сказал: &amp;ldquo;Вчера подготовительная группа получила четкий ответ из Египта, что на этот раз на Игры они отправят труппу посланников численностью около ста человек во главе с сыном фараона Таниба, Чже Хао&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 198 - Стратегия против Персии (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1248/</guid>
      <description>Но, согласно последним разведданным, царь Персии не очень хорошо выполняет свои обещания, и в результате среди этих городов-государств существует большое недовольство, и весьма вероятно, что греческая коалиция, воюющая в Малой Азии в будущем, будет поддержана ими.
Более 20 лет назад Агесилай во главе спартанской коалиции, состоявшей в основном из наемников, завоевал западную часть Малой Азии и долгое время господствовал там. И теперь, когда ситуация во всей Малой Азии стала более благоприятной для королевства, наша коалиционная армия на основе легионов, атакующая Малую Азию, сможет быть непобедимой&amp;hellip;&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 200 - Принц Филипп Македонский  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1250/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Клото&amp;rdquo;. Давос прямо назвал прозвище сына и с облегчением сказал: &amp;ldquo;Я счастлив, что у тебя такое сыновнее сердце! Но &amp;hellip;&amp;hellip;, как Аминтас и другие, я десятилетиями питал подобные надежды, неужели ты хочешь, чтобы я отправился в Элизиум с сожалением?&amp;rdquo;
Кротокатакс застыл, не зная, что ответить.
Давос улыбнулся и сказал: &amp;ldquo;Не волнуйся. Десятилетия назад я во главе наемников больше года сражался в Персии и ни разу не заболел, полностью приспособившись к тамошнему климату и пище.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 202 - Обращение с атлетами в Турии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1252/</guid>
      <description>Меккальцид, хотя и был молод, отличался более решительным характером и не был человеком, которого можно легко переубедить, но в данный момент он несколько колебался.
В этот момент сзади него раздался крик: &amp;ldquo;Магакидес, нам пора возвращаться!&amp;rdquo;
Это был представитель критской делегации, руководитель их команды лучников. Интересно сказать, что раньше на различных играх, проводившихся в материковой Греции, участники в основном добирались до места соревнований самостоятельно, и лишь немногие города-государства специально формировали группу для участия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 203 - Главная арена Аида  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1253/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я вижу, ты надеешься, что тебя околдует некая дионисийская принцесса и ты станешь зятем дионисийского царя&amp;rdquo;. Его товарищ по команде недовольно хрюкнул.
Вместо ответа Сиритос серьезно прошептал: &amp;ldquo;К сожалению, как мне стало известно, несколько принцесс дионисийской королевской семьи уже выданы замуж, так что шансов нет! Однако было бы неплохо, если бы меня приютила дочь одного из министров Дионии! Я предлагаю вам, ребята, потрудиться, чтобы тоже остаться в Дионисийском царстве!&amp;rdquo;
Хотя женщинам запрещалось посещать греческие игры, все равно рассказывали анекдоты о том, как с помощью игр выбирали мужей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 204 - VIP-персоны на церемонии открытия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1254/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1254/</guid>
      <description>Ификрат посмотрел в сторону своего пальца, затем на его лице появилось сочувственное выражение: &amp;ldquo;Он, должно быть, прибыл в Турию вчера, поэтому мы не видели его в гостинице. Жаль его, его сын, тяжело раненный в греческих войнах, умер в прошлом году, а все спартанцы - простодушные глупцы, которые не могут противостоять в новом спартанском правительстве хитрым пиррянам и Черным Рашерам, которых поддерживают Мессалия и Аркадия (Черные Рашеры Спарты частично эмигрировали на территорию Тегеи, принадлежащей Мантинее, и поэтому находятся в близких отношениях с Черными Рашерами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 205 - Дионисийская королевская семья на церемонии открытия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1255/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1255/</guid>
      <description>Лукомед, усевшись, воскликнул: &amp;ldquo;Это действительно очень необычно! Игры, проводимые в нашей родной Греции, в первый день их начала проходят так, что атлеты и зрители сходятся перед храмом и вместе со жрецами приносят жертвы небесным богам, а затем атлеты встают перед алтарем и, ведомые жрецами, дают клятву во имя богов &amp;hellip;&amp;hellip; Но сейчас мы сидим в Колизее, ожидая начала игр! &amp;quot;
&amp;ldquo;Да, именно это и вызывает у меня недоумение&amp;rdquo;. Перопид с любопытством спросил: &amp;ldquo;Лукомед, есть ли у тебя какие-нибудь предположения, что дионисийцы будут делать дальше?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 206 - Маленький принц  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1256/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1256/</guid>
      <description>Двое мужчин были впечатлены письмом Давоса, в котором говорилось, что &amp;ldquo;будут проведены грандиозные и необычные Игры&amp;rdquo;, и поэтому они приехали.
Чтобы выразить свое уважение к ним, Давос пригласил их на королевскую трибуну.
Не успели они войти, как были очарованы оркестром, вышедшим на арену.
&amp;ldquo;Как называется эта музыка? Звучит мелодично&amp;rdquo;. с любопытством спросил Ксенофонт, которого, как и многих зрителей дионисийского союза, впечатлила легкая и мощная мелодия.
Прежде чем Давос успел ответить, Платон заговорил: &amp;ldquo;Марш, обязательный для дионисийских армий на марше, был сочинен царем Давосом&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 207 - Принятие (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1257/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1257/</guid>
      <description>А второй брат Кристода, Клеомидес, ухватился обеими руками за перила и возбужденно кричал.
Его оживленная вторая тетя (Юнис) даже размахивала кулаками и кричала: &amp;ldquo;Крис, молодец! Ты такой храбрый мальчик! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
Кристод улыбнулся, на этот раз от всего сердца, и эта улыбка сняла напряжение в его сердце, когда он, держа деревянный знак с высоко поднятой головой, повел судейскую коллегию по арене, а затем вышел в центр арены, чтобы встать.
Только что все зрители задавались вопросом, почему сзади судейской бригады толкают деревянную тележку, на которой стоит большой бронзовый таз высотой в полчеловека, поддерживаемый бронзовым столбом золотого цвета, и в этот момент ответ был найден: жрецы, толкающие тележку, подкатили ее к самому центру арены, быстро разобрали и собрали, чтобы получилась небольшая деревянная платформа, а бронзовый таз был установлен на деревянную платформу, которая явно имела форму простого жертвенного алтаря.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 208: Церемония вступления (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1258/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хорошо, господа, пожалуйста, приостановите дискуссию&amp;rdquo;. Давос торжественно сказал: &amp;ldquo;Я заверяю вас, что Дионисия сделает все возможное, чтобы разрешить конфликт на Аргосских равнинах, и что любые люди или города-государства, которые будут препятствовать и пытаться подорвать процесс мирного урегулирования, будут сурово наказаны!&amp;rdquo;
Давос сделал небольшую паузу и продолжил: &amp;ldquo;Сейчас не время обсуждать политические вопросы, давайте продолжим наблюдать за церемонией открытия Игр, и вот, третья делегация атлетов уже вошла в зал!&amp;rdquo;
Платон и Ксенофонт спокойно посмотрели друг на друга, не говоря ни слова, и оба обратили свои взоры на поле.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 209 Принятие (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1259/</guid>
      <description>Чтобы завоевать расположение мадьяр, коринфяне также предложили, чтобы &amp;ldquo;налоги и сборы, собираемые с купцов из других городов-государств, перевозящих свои товары через перешеек, делились поровну между двумя городами-государствами, и чтобы мадьярские купцы имели приоритет в использовании буксирного пути, и чтобы сборы и пошлины, собираемые с них, были благоприятны&amp;rdquo;&amp;hellip; &amp;hellip; (буксирный путь - знаменитый коринфский инфраструктурный проект, построенный 200 лет назад, представлявший собой вымощенную камнем дорогу с двумя параллельными канавками посреди Коринфского перешейка, по которой ездили специальные машины с колеями, соответствующими канавкам; эта дорога соединяла Коринфский залив с Саронским, и коринфяне могли сначала загружать груз больших кораблей в заливе одной стороны) (Коринфяне могли перегружать груз большого корабля в одном заливе на маленькую лодку, которую затем поднимали на телегу на гусеничном ходу и перевозили в залив на другой стороне перешейка, где груз перегружался на другой большой корабль, что значительно сокращало плавание и экономило время).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 210 Признание (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1260/</guid>
      <description>Но представитель Олимпии не решался кричать; он не мог забыть ужасное зрелище дионисийской армии, осаждавшей город Олимпию несколько лет назад, и, чтобы не спровоцировать Дионисия в этом публичном месте и снова не навлечь беду на Олимпию, он мог лишь негромко напомнить об этом представителям окрестных городов-государств в надежде привлечь их внимание и присоединиться к общему протесту против Дионисия.
Однако эти представители либо говорили, что подобная церемония имеет смысл и достойна внимания, либо делали вид, что не слышат его.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 211 Раса с отличием (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1261/</guid>
      <description>Бронзовая круглая чаша на алтаре была наполнена оливковым маслом, и когда факел соприкоснулся с ней, она тут же вспыхнула, излучая тепло во все стороны.
Среди радостных возгласов зрителей Максу показалось, что сквозь жаркое пламя он видит знакомые лица, которые один за другим улыбались ему и громко и решительно кричали: &amp;ldquo;Есть, капитан!&amp;rdquo; А потом под его руководством, выкрикивая имя Аида, добивали убегающего врага &amp;hellip;&amp;hellip;.
По щекам Макса скатились две дорожки горячих слез.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 212 - Гонка с разницей (средняя)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1262/</guid>
      <description>Поскольку в это время на поле оставались десятки спортсменов, которым предстояло участвовать в забеге на 100 метров, хотя команда по подготовке Игр и приготовила для них обед, большинство спортсменов не стали есть его сразу, а акклиматизировались на поле и разминались на дорожке.
На этой стороне дорожки, рядом с королевскими трибунами, сотрудники Игр вставили деревянные шесты в места на двух концах дорожки, которые уже были измерены, затем к шестам привязали очень длинную тонкую веревку и натянули ее на земле, а затем судьи, держа железные ложки длинных шестов, пошли по тонким веревкам и прочертили на твердой грунтовой земле прямую белую линию длиной в сто метров &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 213 - Раса с отличием (ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1263/</guid>
      <description>Сиритос не успел ответить, потому что замер, и жрецу пришлось позвать его снова, на что он поспешно ответил: &amp;ldquo;Да!&amp;quot;.
Жрец посмотрел на него, но не стал делать ему замечание, а затем назвал имена позади себя.
Когда шестеро участников были определены, священник вывел их на дорожку.
Зрители увидели бегунов, идущих к дорожке, и поняли, что сейчас начнется забег, и тут же снова начали аплодировать. Сиритеос, шедший впереди всех, даже услышал, как кто-то из зрителей, находившихся ближе всего к нему, крикнул: &amp;ldquo;Смотрите, это не тот ли спортсмен, который приветствует Его Величество!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 214 - Внезапность происшествия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1264/</guid>
      <description>Кристойя не могла не спросить с беспокойством: &amp;ldquo;В чем дело?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Есть довольно важное административное дело, которое нужно срочно уладить, я ненадолго отлучусь и скоро вернусь, оставлю это место на вас с Агнес, а дети пусть хорошо проведут время и хорошо пообедают&amp;rdquo;.
Будь то две принцессы, или Клотокатакс, или Юнис, все они очень привыкли к тому, что Давос покидает стол в середине банкета, и банкет по-прежнему проходит в оживленной манере.
Давос прошел прямо к переднему двору, где в кабинете его уже ждал Аристеас.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 216 - Передача трона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1266/</guid>
      <description>После долгого времени выражение лица Давоса стало решительным: &amp;ldquo;Когда я одержу победу над Персией и вернусь с триумфом, я отрекусь от престола, и ты станешь вторым королем Священного королевства Дионисии!&amp;rdquo;
Клотокатакус был потрясен его словами: &amp;ldquo;Отец, ты здоров, у тебя никогда не было серьезных заболеваний, врачи говорят, что ты без проблем доживешь до ста лет, почему же ты вдруг заговорил об отречении от престола? Пожалуйста, развейте эту нелепую идею, дитя, я никогда на нее не соглашусь!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 217 - Соревнования по стрельбе из лука  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1267/</guid>
      <description>Лишь спустя некоторое время, после того как были выпущены три стрелы, зрители снова оживились, с энтузиазмом гадая, кто же станет победителем.
Вскоре репортеры-мишени, держа в руках две круглые деревянные доски, появились перед участниками и зрителями, а голос судьи снова прозвучал: &amp;ldquo;26:26, обе стороны в равных условиях - еще один раунд!&amp;rdquo;
Посмотрев на стрелы на мишени и убедившись в правильности судейского решения, зрители закивали: &amp;ldquo;Матч был слишком хорош! Оба соперника были равны по уровню, и в течение некоторого времени между ними было трудно определиться, что привело к продлению матча, цена билета определенно того стоила!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 218 Скачки (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1268/</guid>
      <description>Магакидес был немного тронут его словами, но в его голове все еще оставалось беспокойство: &amp;ldquo;Но я боюсь, что чиновники на &amp;hellip;&amp;hellip; Крите не позволят мне покинуть &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;ldquo;О чем тут беспокоиться!&amp;rdquo; Сиритос с недоверием напомнил: &amp;ldquo;С дионисийским военным департаментом, поддерживающим тебя, даже если эти чиновники все еще недовольны, они не посмеют ничего с тобой сделать!&amp;rdquo;
После напоминания Сиритеоса Магакидес наконец решился и с благодарностью сказал: &amp;ldquo;Спасибо тебе, Сиритеос!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Одной устной благодарностью дело не ограничится&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 219 - Скачки (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1269/</guid>
      <description>Не обращая внимания на препирательства женщин и детей, Давос окинул взглядом огромный желтый пол арены, вымощенный смесью мелкого песка и глины, а также длинную полосу изоляции в центре арены и спросил: &amp;ldquo;Клото, сколько сегодня скачек?&amp;rdquo;
Как глава команды по подготовке к Играм, Клото Катакос, можно сказать, знал наизусть расписание всех скачек, и он тут же ответил: &amp;ldquo;Сегодня три скачки&amp;rdquo;.
В этот момент из зала снова раздались одобрительные возгласы - это оказались гонщики, которые загоняли свои машины в стартовые ворота.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 220 - Скачки (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1270/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Так ты отказался?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Как я мог!&amp;rdquo; Глаза Состатуса расширились: &amp;ldquo;Эти чиновники из Министерства торговли пришли на переговоры со мной по приказу консула! Ах, Клотокатакус, это следующий царь, разве я посмел бы отказаться! Эти два дня я был занят тем, что убеждал этих несимпатичных парней из Турийской торговой палаты, у меня во рту пересохло, по крайней мере, я смог заставить их пойти на некоторые уступки &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
&amp;ldquo;Хотя вы и понесли некоторые убытки, но то, что лорд-консул помнит о вас, а министерство торговли оказывает вам такую большую услугу, я думаю, в будущем принесет больше пользы вашему бизнесу!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 221 - Гоночная гонка (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1271/</guid>
      <description>Сразу же после этого Прокрис почувствовал, как его гоночный автомобиль с силой отбросило в сторону, и услышал &amp;ldquo;бах!&amp;quot;. От сильной вибрации он чуть не выпал из машины, но, к счастью, успел крепко сжать в руках поводья.
Ему повезло, что поводья остались у него в руках, но галлы разразились хором проклятий, когда его машина столкнулась с другой. Все участники пытались пройти поворот.
Пытаясь вернуть себе лидерство на повороте, участники ускорялись и пытались обогнать их с внешней стороны, в результате чего восемь машин, стоявших в пробке, оказались почти вплотную друг к другу в результате серии столкновений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 222 - Скачки (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1272/</guid>
      <description>А в это время персонал на платформе среднего хребта начал заниматься своими делами: ведрами зачерпывали воду из одного из бассейнов на платформе, а затем брызгали ею на проходящих мимо лошадей &amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;ldquo;Почему вы брызгаете водой на лошадей?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это потому, что температура тела лошади постепенно повышается во время напряженного бега, и если температура тела будет очень высокой в течение долгого времени и не сможет быть снижена, лошадь заболеет и даже умрет &amp;hellip;&amp;hellip; Поэтому брызгание водой на лошадей и помощь им в охлаждении может защитить их от болезни после забега.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 223 - Финал марафона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1273/</guid>
      <description>Было предложено начать его возле Турийских казарм и пробежать до Болота Горячих Источников, что будет иметь большое памятное значение (уничтожение Великого Болота было основополагающей битвой Дионисии) и позволит полностью раскрыть способности турийских бегунов (турийские бегуны, участвовавшие в марафоне, были молодыми солдатами из 1-го и 2-го легионов, которые круглый год занимались в Турийских казармах и были прекрасно приспособлены к местности).
Также было предложено бежать от порта Турия до самого внутреннего города Турия, что было бы не менее памятно (когда Давос высадился в порту Турия во главе наемной армии и в итоге основал Дионисийское царство в городе Турий) и способствовало бы вручению призов в конце дня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 224 - Мобилизация для объявления войны Персии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1274/</guid>
      <description>В марафонском забеге почти половина участников не смогла финишировать, а несколько бегунов упали в обморок на середине дистанции и были отправлены в больницу для оказания неотложной помощи, что заставило зрителей вздохнуть с облегчением.
Вечером в Дионисийском дворце состоялся праздничный банкет, который также соответствовал традициям Греческих игр, но Дионисия сделала его еще более грандиозным, не только пригласив на него чемпионов всех соревнований, но и всех важных посланников дружественных городов-государств, участвующих в Играх.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 225 - Внутренний мятеж в персидском царском дворе  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1275/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Он сам настоял на этом, боюсь, он хотел лично защитить немногих оставшихся спартанских граждан, к тому же я вижу, что хотя он и стар, его тело все еще относительно крепкое, так что если дело только в командовании войсками, то это не должно быть слишком большой проблемой&amp;rdquo;. Давос серьезно сказал: &amp;ldquo;Более того, он когда-то много лет воевал в Малой Азии, хорошо знаком с ситуацией там и в любой момент может дать тебе ценные рекомендации по руководству союзными войсками для нападения на западную часть Малой Азии, поэтому я советую тебе стараться как можно больше общаться с ним во время войны&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 226 - Быстрое урегулирование ситуации в Египте  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1276/</guid>
      <description>Учитывая большую угрозу, которую представляла сейчас Дионисия для Персии, Артаксеркс очень полагался на Требаса, который был способен сражаться, поэтому он долго размышлял и, наконец, отдал строгий приказ разведывательному управлению не заниматься этим вопросом дальше, но наблюдение за Требасом должно быть усилено.
В этот день, когда Артаксеркса все еще беспокоила политическая нестабильность в Вавилоне, во дворец поспешно явился министр Требаса, чтобы попросить аудиенции с информацией, которую только что прислал гонец из Египта.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 227 - Высадка в Малой Азии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1277/</guid>
      <description>Когда Никетанибос узнал о переменах в городе и яростно повел свои войска на укрепление городских ворот, дионисийская армия уже ворвалась в город под предводительством мемфисских чиновников.
После дня ожесточенных боев в городе мятежники были разбиты, Никетанибос взят в плен, а дионисийская армия двинулась в город Мемфис.
Сразу же на 2-й день Тапирус, министр иностранных дел, которому Диф поручил следовать за армией в Египет, начал часто встречаться с мемфисскими чиновниками и жрецами нескольких храмов города.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 228 - Просьба принцессы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1278/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хорошо, тогда решено, когда придет время, вы, ребята, последуете за мной и отправитесь в Персию!&amp;rdquo; В этот момент Давос улыбнулся и посмотрел на бывшего министра торговли в толпе, сказав: &amp;ldquo;Маридж, ты скоро сможешь вернуться домой, ты должна чувствовать себя счастливой, верно?&amp;rdquo;
Маридж спокойно ответил: &amp;ldquo;Ваше величество, я прожил здесь большую часть своей жизни и давно стал дионисийцем. Причина, по которой я хочу последовать за вами в Персию, заключается в том, что я все еще знаком с этим местом и надеюсь, что смогу дать вам несколько хороших советов во время завоевания&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 229 - Высадка в Малой Азии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1279/</guid>
      <description>Хотя Мисия была относительно богатым регионом на западе Малой Азии с плодородной равниной Аресби и судоходной торговлей через пролив Геллеспонт, у нее было достаточно денег и материалов для создания сильной армии, чтобы противостоять вторжению дионисийской армии, но Теопомп, который был на посту уже больше года, очевидно, еще не объединил весь регион, и ряд городов и поселков просто не реагировали на его приказы, так что дионисийская армия высадилась за четыре дня до того, как он собрал менее 6000 солдат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 230 - Малоазийский флот  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1280/</guid>
      <description>Объединенный флот Малой Азии, размещенный в порту Галикарнаса, прекрасно знал об этом и даже знал, что эти конвои сопровождают сотни дионисийских военных кораблей, а позже к ним добавилась еще почти сотня военных кораблей из родных городов-государств Греции, и, кроме того, они никогда не слышали о каком-либо другом вражеском флоте, вторгшемся в Эгейское море, а Объединенный флот Малой Азии имел вдвое больше военных кораблей, чем противная сторона; поэтому, поразмыслив, флот Малой Азии решил направиться на север, в Мисийское море, чтобы захватить военные силы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 231 - Прощание с королем (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1281/</guid>
      <description>Но самосцы никак не ожидали, что по приказу Секериана и других офицеров флота около 80% боевых кораблей дионисийского флота пришвартовались к близлежащим пляжам, а пехотинцы флота сошли с кораблей, собрав около 15 000 человек, чтобы окружить город Самос.
Самосцы, находившиеся на вершине города, были потрясены, увидев плотное и хорошо оснащенное войско дионисийцев за пределами города.
В это время Секериан послал в город Самос гонца и пригрозил самосцам на совете, что они должны немедленно подчиниться Дионисию, а если они посмеют отпустить малоазийский флот, даже если сдадутся, то будут наказаны!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 232 - Прощание с королем (ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1282/</guid>
      <description>Другая биологическая дочь короля Давоса, Ивия, сидела в последующей королевской карете и не появлялась перед народом, что вызвало у придорожных турийцев чувство легкого сожаления. Из-за застенчивого и интровертного характера этой дионисийской принцессы, которая не любила появляться на публике, жители Турии поначалу мало что знали о ней, пока она не стала директором зоопарка, поскольку ей приходилось заботиться о животных и контактировать с туристами и детьми, посещавшими зоопарк, тогда все узнали о ее доброте и невинности, благодаря чему она полюбилась народу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 233 - дайверы в египте  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1283/</guid>
      <description>Давос пробыл здесь два дня, принимая членов Совета Мессении и горстку мессенских граждан, что произвело фурор среди всего населения доминионов. А руководители соседних городов-государств - Спарты, Аркадийской лиги, Аэриса, Аргоса и Коринфа - также поспешили выразить свое почтение, заставив Давоса задержаться еще на два дня.
Через пять дней Давос попрощался с пелопоннесцами, флот отплыл на юго-восток, через остров Крит, пополнил запасы продовольствия и воды, а затем отправился прямиком на юг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 235 Подготовка к нападению на Персию из Египта  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1285/</guid>
      <description>Конечно, Ацист прекрасно понимал, что в настоящее время центр тяжести в царстве все еще находится на плавной передаче власти в Египте и войне с Персией, поэтому он продолжил: &amp;ldquo;Именно потому, что египетские монахи сильно пострадали за последний год или около того, когда мы выразили им свою добрую волю, они быстро приблизились к нам, не только активно помогая нам провозгласить законность правления царства над Египтом, но и взяв часть своих запасов зерна, чтобы помочь нам с поставками военного продовольствия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 236 - Совет Халкидия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1286/</guid>
      <description>Подумав немного, Халкидий добавил: &amp;ldquo;Кроме того, я узнал от купцов Наукратиса, которые ходят на Кипр торговать, что недавно их изгнали киприоты, запретив их торговым кораблям снова входить в кипрские воды, и что некоторое время назад в восточных водах острова Кипр часто появлялось большое количество военных кораблей&amp;hellip; &amp;hellip;Мы проанализировали это и считаем, что, скорее всего, персы сосредоточили большинство военных кораблей своего флота и поставили их на якорь в восточных гаванях Кипра &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 237 - Возвращение в Византию  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1287/</guid>
      <description>В это время Мелисанда спросила: &amp;ldquo;Я вижу на этой карте, что расстояние от Египта до Кипра, кажется, больше, чем расстояние от Крита до Киренаики, такое большое расстояние по морю, и дорога не может остановиться, чтобы отдохнуть и пополнить запасы пищи и воды, сможет ли флот, перевозящий войска, действительно прибыть гладко? Будет ли наш флот по-прежнему способен сражаться, когда достигнет вод Кипра?&amp;rdquo;
Халкидий серьезно ответил: &amp;ldquo;Я специально и тщательно расспросил тех греческих купцов в Наукратисе, которые часто ездят на Кипр торговать, и все они сказали мне, что в это время года в Ближнем Восточном море не будет штормов, и если у нас будет достаточно еды и воды на борту, и мы будем путешествовать днем и ночью, то сможем добраться до Кипра всего за три или четыре дня (одна из причин, почему плавание на корабле быстрее, чем поход по суше, заключается в том, что если мы сможем определить правильное место для корабля, мы сможем достичь Кипра всего за три-четыре дня).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 238 - Прибытие персидских союзных войск в Малую Азию  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1288/</guid>
      <description>Когда наступил новый год и персидские армии были собраны в районе Фригии, а фронт некоторых из них выдвинулся к восточной границе Мизии, Леотихид почувствовал необходимость собрать свои разрозненные войска.
В начале февраля союзные персам силы в Малой Азии провели в столице Фригии важное военное совещание, на котором председательствовал западный полководец Фанабазос, а присутствовали губернаторы различных областей, за исключением одного генерала, имевшего совершенно особый статус, - бывшего сесаритага Иасона.
После того как пять лет назад армия Иасона была разбита дионисийским войском, он в одиночку бежал в Персию и, в отличие от многих изгнанных из материковой Греции знатных людей, которые предпочли остаться в западной части Малой Азии, отправился прямо в Сирию, чтобы добиться аудиенции у персидского царя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 240 - Битва за Малую Азию (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1290/</guid>
      <description>Фарнабазос высказал свои опасения, но большинство правителей по-прежнему настаивали на встрече с греческими союзниками здесь, помимо высокомерия персидских вельмож, бросивших вызов грекам, была еще одна важная причина: в этот момент обе армии располагались на юго-западном краю области Мисия, не слишком далеко от побережья, а персидские армии были многочисленны и потребляли огромное количество военных пайков, и в сочетании с десятидневным непрерывным преследованием логистические транспортные линии были сильно растянуты, и снабжение стало затруднительным.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 241 Битва за Малую Азию (середина)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1291/</guid>
      <description>На самом деле, затруднительное положение, в котором оказалась легкая пехота перед ними, оказало некоторое влияние на греческих союзных солдат в тылу, только вот весьма способные полководцы Агесилай, Эпаминонда и Ификрат &amp;hellip;&amp;hellip; были недалеки от мыслей Леотихида, а потому твердо управляли армиями, к которым принадлежали, и совсем не двигались с исходных позиций.
Хотя в союзных армиях в центральной Италии и происходят небольшие волнения, они уже более 10 лет находятся в составе Дионисийского царства, и долгий период тесного взаимодействия и военного сотрудничества приучил их подчиняться приказам дионисийского главнокомандующего, и они никогда не станут легко нападать без приказа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 242 - Битва за Малую Азию (Далее)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1292/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Докладываю господину командующему, конница на левом фланге персов полностью разбита!&amp;rdquo;
Получив от гонца хорошие новости, Леотихид сохранил серьезное выражение лица: &amp;ldquo;Передайте мой приказ, кавалерия правого фланга и солдаты Легкого щита Эпира немедленно начинают атаку на персидский фланг!&amp;rdquo;
В глубине души он прекрасно понимал: согласно ситуации, которую он знал раньше, хотя конница на левом фланге персидского войска и потеряла преимущество, они проявили большую доблесть в трудном положении, и хотя конница и легкие щиты его собственной стороны объединили свои усилия, чтобы разбить их, они сами также заплатили небольшую цену.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 243: К Кипру  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1293/</guid>
      <description>Благоразумный Аристарх даже пошел на то, чтобы отклонить просьбу нового военачальника западной части Малой Азии Фанабазоса выполнить приказ персидского царя и охранять воды Ближнего Востока - в надежде, что персидский флот сможет помочь малоазийской армии и отрезать морские пути сообщения греческих армий, высадившихся в Малой Азии, - и в итоге Фанабазос был вынужден позволить прибрежным городам-государствам западной части Малой Азии сформировать новый флот. прибрежным городам-государствам в западной части Малой Азии сформировать новый флот.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 244 - Великая битва за Кипр (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1294/</guid>
      <description>Секериан мягко покачал головой, спокойно сказал: &amp;ldquo;Причина, по которой его величество позволил нам пойти на большой риск и преодолеть большие расстояния, чтобы прибыть сюда, захват Кипра является лишь второстепенной целью, главное - уничтожить персидский флот и контролировать господство в водах Ближнего Востока &amp;hellip;&amp;hellip; Сейчас более 4000 тяжелой пехоты были высадилась тяжелая пехота, которая уже представляет большую угрозу для Кипра и уже сорвала попытки персидского флота перехватить нас на море. В этих условиях, скорее всего, они предпочтут на время отступить перед лицом угрозы нашего могучего дионисийского флота, а вместо этого, отправив подкрепления и припасы в такие города острова, как Никосия, они не смогут легко перебить наши сухопутные войска.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 245 - Великая битва при Кипре (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1295/</guid>
      <description>Матросы быстро убрали свои деревянные весла внутрь, и корабли противника тоже были хорошо обучены вовремя убирать весла, два корабля почти пронеслись мимо друг друга, и даже кипрские матросы могли ясно видеть матросов вражеского корабля через узкие люки, и они выглядели холодными и уверенными, и даже у многих из них был намек на насмешливую улыбку на лице.
Он будет умирать до конца, что может быть благодушнее! возмущенно подумали в сердцах кипрские моряки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 246 - Цена победы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1296/</guid>
      <description>На широкой спине Секелиана было несколько кровавых ран, и больше всего внимание Мидорадуса привлекло то, что его загорелая кожа, обветрившаяся за долгие годы, в данный момент была нестерпимо белой.
&amp;ldquo;Как его состояние?&amp;rdquo; с тревогой спросил Мидорадус у стоящего рядом с ним врача, раздававшего лекарства.
Врач поднял на него глаза и на мгновение замешкался, прежде чем прошептать с серьезным выражением лица: &amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; Не слишком хорошо, он был ранен множеством стрел, слишком много кровоточил и слишком долго находился в морской воде &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 247 - Послевоенное управление  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1297/</guid>
      <description>Перо, быстро писавшее, остановилось, и Иероним втянул в себя глоток холодного воздуха: воздвигнуть статую перед административным зданием было уже большой честью, со времен основания Дионисии такой чести удостаивался только Мелхис, да и то после его смерти; причина, по которой Дионисия смогла быстро подняться за несколько десятилетий, зависела от сильной армии, и звездоглазые генералы были именно теми столпами, которые поддерживали эту мощную силу; но называть корпус или флот в честь человека еще никогда не делали, если Первый флот наконец удастся назвать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 248 - Сопротивление Кареи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1298/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1298/</guid>
      <description>В это время Кейпс шепотом спросил его: &amp;ldquo;Ты собираешься в следующий раз провести свою армию вдоль побережья и двинуться на восток?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Именно так, потому что это обеспечит безопасность и удобство логистических транспортных линий, уменьшит персидскую угрозу флангам союзных войск, а также обеспечит более быстрое завоевание Малой Азии&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Эмм &amp;hellip;&amp;hellip; в период, когда я возвращался в Турию из По и ждал своего отъезда, меня однажды вызвала наследная принцесса Кристойя и попросила передать тебе послание, надеясь, что ты сможешь завоевать или покорить Милет в кратчайшие сроки&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 249 Завоевание Ханаана и Тира  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1299/</guid>
      <description>Не успела дионисийская армия полностью окружить Иерусалим, как первосвященник иудаизма взял на себя инициативу отправиться в дионисийский лагерь и смиренно выразил царю Давосу &amp;ldquo;готовность иудеев подчиниться царству Дионисия&amp;rdquo;.
Царь Давос, с осторожностью относившийся к этой своеобразной расе средиземноморского мира, верящей в единого Бога, быстро принял отступление евреев, дав обещание и напутствие: &amp;ldquo;Пока евреи будут верны Священному царству Дионисии, евреи могут иметь право жить по своим законам и религии, но в то же время евреи не должны влиять своими обычаями и привычками на другие народы, находящиеся под властью Святого царства Дионисии&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 250 - Гости из Персии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1300/</guid>
      <description>В то же время тирийцы узнали, что сам царь Давос возглавлял армию численностью более 100 000 человек, а в Малой Азии находилась союзная греческая армия численностью 60 000-70 000 человек, что в сумме составляло могучую армию численностью более 200 000 человек, которая много раз побеждала персидские армии, была огромной и неудержимой. Возможно, персидская армия и была более многочисленной, но по боевой мощи она не шла ни в какое сравнение с могучей и аккуратной дионисийской армией - так считали генералы Тира, много раз сражавшиеся под началом персидской армии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 254 - Персидская стратегия (середина)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1304/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1304/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Достаточно времени?&amp;rdquo; Оджонтас также холодно ответил: &amp;ldquo;Я так не думаю! Разве в новостях, которые пришли раньше, не говорилось, что дионисийцы разбили часть своей армии на западе и захватили города Иссус и Кастабрум, открыв дорогу из Киликии в Сирию. Фарабазос только преследует, не решаясь остановить греческую союзную армию; если греческая союзная армия пройдет через Таукисские горы, она сможет беспрепятственно добраться до Сирии и соединиться с дионисийской армией, что, несомненно, значительно увеличит силы противника!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 256 - Переправа через реку  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1306/</guid>
      <description>И единственная проблема, которая волновала Давоса, - как без труда переправить армию через широкий Евфрат перед лицом мощной персидской обороны, - отпала в связи с отступлением персидской армии.
В течение нескольких дней инженерный батальон построил три деревянных моста через Оронт перед лагерем, и 150 000 солдат в идеальном порядке перешли Оронт в Сирии и огромным строем двинулись на восток.
Через шесть дней передовой отряд подошел к Табоссаку.
Евфрат, вытекающий из восточных гор Малой Азии, течет с севера на юг в самой западной части равнин Месопотамии, последовательно соединяется с несколькими реками, образуя ряд широких озер.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 258 - Накануне решающей битвы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1308/</guid>
      <description>Несмотря на тактичный тон перевода Иеронима, Диверс, выслушав его, все же поднял обе брови, тяжело хмыкнул и возмущенно сказал: &amp;ldquo;Возвращайся и скажи Артаксерксу, что я принял военное письмо, которое он дал&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ваше величество!&amp;rdquo; Алексий нетерпеливо прервал его: &amp;ldquo;Вы не можете согласиться на это! Причина, по которой персы решились дать военное письмо, должна быть уже подготовлена, мы не можем рисковать, соглашаясь на него, мы должны все тщательно обдумать, чтобы не стать жертвой их хитрости!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 259 - Битва при собрании Табоссака (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1309/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Но почему мы не видим ни одного перса?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Я слышал, что эти персы умеют только угнетать подчиненные расы, и что все они очень ленивы, поэтому я боюсь, что они спят в лагере, хаха&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Эй, что вы делаете?&amp;rdquo;
Солдаты, которые болтали и шутили, увидели, что их товарищи, которые лежали на траве и отдыхали, вдруг повернулись набок и прижали уши к земле, а мгновение спустя они закричали: &amp;ldquo;Персы идут!&amp;rdquo;
Повинуясь команде, солдаты с удивлением обнаружили, что сухие комья грязи слегка колышутся под их ногами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 261: Битва при Ассамблее Табоссака (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1311/</guid>
      <description>У Давоса поднялось настроение, и он тут же спросил: &amp;ldquo;Отлично! Где они?!&amp;rdquo;
Фелиций со знанием дела передал деревянную доску.
Задыхаясь, Изаму взял деревянную доску и внимательно рассмотрел нарисованную на ней схему формирования персидской армии, затем указал на центр правого фланга и взволнованно сказал: &amp;ldquo;Это здесь! Реми, согласно тайному сигналу, о котором я договорился перед отъездом, велел этим соплеменникам регулярно поднимать и опускать медные щиты, которыми их снабдили персы, против солнечного света, так что их было хорошо видно на фоне остальной персидской армии, и даже если бы я стоял с этой стороны, я все равно мог бы их хорошо видеть, и я подумал, что наша бригада горных разведчиков использовала подобный метод, когда мы завоевывали город Асфрастеум в те годы&amp;hellip; -&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 262 - Битва при собрании Табоссака (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1312/</guid>
      <description>Персидские лучники отошли на большое расстояние, прежде чем Алкиной отдал приказ отступать.
Солдаты убрали свои длинные щиты и встали, чтобы взглянуть на них. У них отпали челюсти: ровная земля вокруг них была усеяна стрелами, то же самое касалось и их длинных щитов, в результате чего их вес резко увеличился.
Чтобы не мешать использованию длинного щита, воины тут же выхватили короткие мечи и с силой откололи древка стрел на поверхности щита.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 263 - Битва при собрании Табоссака (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1313/</guid>
      <description>Хотя персидские косые колесницы были ужасающим оружием, перед хорошо подготовленной тактикой дионисийской армии они были либо расстреляны легкой пехотой, либо уничтожены легионерами, и урон, нанесенный строю дионисийской армии, был крайне незначительным.
Из-за пыли и тумана, поднятого колесницами и слонами, Артаксеркс и Требасий, находившиеся в нескольких сотнях метров, не могли видеть боевую обстановку на другой стороне, а атака должна была быть проведена в соответствии с заранее разработанным планом, поэтому вскоре после развертывания колесниц и слонов царь Персии отправил 3 000 бронированных кавалеристов, находившихся на переднем крае средней дороги, в надежде, что они смогут последовать за натиском колесниц и слонов и полностью прорвать строй дионисийской армии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 264 - Битва при Табоссаке (VI)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1314/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Выпускайте!&amp;rdquo; По команде командных офицеров солдаты Бариала одним плавным движением энергично бросили свинцовые дробинки в сокне.
Сразу же после этого они положили самую маленькую свинцовую дробинку (согласно многократным испытаниям, проведенным военным министерством, отличный балеарский камнеметатель мог забросить ее на расстояние около 400 метров) в карман веревки, еще раз взмахнули веревкой для метания камней, еще раз бросили свинцовую дробинку и так далее, без остановки.
Свинцовая дробинка размером с красный финик, даже если она попадает в человека, не может причинить слишком много вреда, но когда такая свинцовая дробинка из воздуха разбивается, но до скорости персидской смешанной кавалерии причиняет много неприятностей, будь то разбитая в теле кавалерии, или падение на лошадь, очень легко заставить ее людей опрокинуться, и даже погибнуть под копытами кавалерии в тылу, особенно бегущая в авангарде верблюжья кавалерия была поражена свинцовыми дробинками, опрокинутыми на землю!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 265 - Средиземноморская гегемония (конец книги)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1315/</guid>
      <description>Давос сузил глаза, острым взглядом прошелся по сражающимся впереди солдатам, по рассеянной пыли и туману, посмотрел на несколько развевающихся на ветру персидских царских флагов, постепенно увеличивающихся в размерах, и не смог удержаться от улыбки.
Когда Артаксеркс приказал всем резервным войскам двигаться вперед, его царская повозка тоже должна была медленно следовать за армией, и если бы он остался на месте, то на периферии остались бы только сопровождающие его царские гвардейцы, которых насчитывалось всего несколько тысяч, но они все равно были слишком заметны, чтобы он чувствовал себя небезопасно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 31 - Продвижение и разрешение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1081/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1081/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я вижу, Патрокл будет больше использовать тех 500 солдат из бригады горных разведчиков, которые есть в его распоряжении, они - ключ к решающей победе&amp;rdquo;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
Офицеры, наблюдавшие за ходом сражения, перешептывались, а два главных героя на поле боя все еще смотрели на карту, напряженно размышляя.
В это время Тормид снова сказал: &amp;ldquo;Я объявляю, что тактический экзамен официально начинается!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Данг!&amp;rdquo; Прозвенел колокольчик, оба главных героя одновременно встали и сделали несколько шагов назад, десять солдат вынесли на поле несколько широких деревянных досок и установили их поверх карты из деревянных досок, соответственно, изолировав линию зрения двух мужчин, чтобы они могли видеть всю карту, конечно, Секст имел преимущество в обороне, диапазон карты, которую он мог видеть, был намного больше, в то время как линия зрения Патрокла была ограничена юго-западным углом карты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 32 - Клото и Дидо (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1082/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1082/</guid>
      <description>После войны в Западном Средиземноморье Давос провел две реформы в армии: во-первых, командные офицеры должны были пройти учебный тест, чтобы получить звание генерала, а во-вторых, если офицер соответствует условиям, он мог быть повышен до генерала без проблем, но не всегда мог сразу же получить реальную армейскую должность. Поскольку генеральских должностей в королевстве было не так много, а вакансии были не всегда, приходилось ждать, часто требовалось несколько месяцев или даже год обучения в казармах, прежде чем можно было занять должность.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 33 - Кротто и Дидо (ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1083/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1083/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Лисиний Столло &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; Кротокатак знаком с этим именем, потому что он сейчас служит римским регистратором, Столло время от времени приходит в офис регистратора, чтобы забрать записи или представить судимость гражданина, у двух сторон было много возможностей иметь дело друг с другом. Он знал, что Столо очень популярен среди римского народа, потому что ведает судебными делами, умеет выносить справедливые решения и редко совершает судебные ошибки, конечно, это было связано и с тем, что он сам был римлянином.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 37 - Луций и Мирон  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1087/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1087/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Вы за это или нет? Или не поддерживаешь? Скажи что-нибудь быстро, не болтай без умолку&amp;rdquo;. нетерпеливо сказал Мирон.
&amp;ldquo;Раз уж ты хочешь стать региональным администратором, не торопись, давай не будем торопиться и четко проанализируем ситуацию, прежде чем обсуждать хорошие контрмеры&amp;rdquo;. Люциус недовольно сказал: &amp;ldquo;Если вам нужна только моя помощь, хорошо! Я согласен поддержать тебя, а ты можешь возвращаться!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Хорошо! Хорошо! Я был не прав, говорите, говорите&amp;rdquo;. Мирон вынужден был уступить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 39 - Похвала Платона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1089/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1089/</guid>
      <description>Платон, напротив, улыбнулся и серьезно сказал: &amp;ldquo;Эти мои соображения уже были высказаны на предыдущих конференциях ученых, так что как мне может быть стыдно снова стоять на трибуне, не имея ничего нового. Кроме того, на этой научной конференции есть немало молодых ученых, чьи речи также весьма блестящи, особенно ваш сын Апоколипс, который в столь юном возрасте совершил такие удивительные открытия, что просто завидно! Более того, большинство этих молодых ученых - из вашей Дионисийской академии, так что очевидно, что ваши многолетние инвестиции в образование в Дионисии наконец-то начали приносить плоды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 40 Речь против Дионисия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1090/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1090/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Хорошо сказано!&amp;rdquo; Громкое восклицание Анцитароса не прервало стремления Платона продолжить свою речь: &amp;ldquo;Достопочтенный царь Давос, однажды ты критиковал меня за мои взгляды на идеальное государство, говоря: &amp;ldquo;В моих глазах только граждане городов-государств, и я презираю рабов и чужеземцев&amp;rdquo;, а на этот раз, как на юге Дионисии, так и на И на этот раз, как на юге Дионисии, так и на севере, я был сильно потрясен тем, что увидел и услышал!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 41 - Цинизм Афин  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1091/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1091/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Так кто же в конце концов победил в этом споре?&amp;rdquo; с любопытством спросил Лисий.
Платон с невозмутимым лицом ответил: &amp;ldquo;Ты больше знаком с Исократом, тебе должно быть хорошо известно, что у Исократа хриплый голос и ему лучше удается писать, чем говорить, поэтому он отправил своих учеников спорить на диспуте, и, конечно, я позволил Скифиппу ответить на бой &amp;hellip;&amp;hellip;.
С точки зрения исхода дебатов, мы должны были победить, но с точки зрения последующих событий, это не развеяло сомнения афинского населения в отношении вас, дионисийцев, а скорее усилило их страх перед Дионисием, и Исократ вроде как достиг своей цели &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 43 - Увидеть реку Ясности (Далее)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1093/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1093/</guid>
      <description>Иероним улыбнулся еще шире: &amp;ldquo;Для меня большая честь получить похвалу от лорда Хака! Я обязательно поболтаю с вами еще, когда у меня будет возможность в будущем&amp;hellip;&amp;hellip;. Эрр, Его Величество и сенаторы все еще ждут на пристани, поэтому я также попрошу лорда Хаку сесть со мной в лодку и поспешить во внутренний город!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Хорошо!&amp;rdquo; сухо ответил Хака.
Гнеополис бросил взгляд на его тыл и спросил: &amp;ldquo;А где лорд Гасдрубал?&amp;rdquo;
Хака спокойно ответил: &amp;ldquo;Он слишком много выпил по дороге и сейчас крепко спит в своей каюте, так что, думаю, ему будет сложнее проснуться, даже когда он достигнет внутреннего города&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 44 - Помощь и хака  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1094/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1094/</guid>
      <description>Изначально Давос был готов следовать этикету Дионисийского королевства и подождать, пока собеседник закончит приветствие, прежде чем сказать несколько успокаивающих слов, но он не ожидал, что первые слова Хаки заставят его уставиться на него и небрежно спросить: &amp;ldquo;Мой ученик?&amp;rdquo;
Хака посмотрел на Давоса с восхищением на лице и искренне ответил: &amp;ldquo;Да, Ваше Величество. Меня восхищает созданное вами Дионисийское царство и система правления, которую вы разработали, я изучал ее и время от времени применял некоторые свои знания для управления делами южного региона Иберии, но в ней все еще много недостатков, поэтому на этот раз я приехал в Тури&#39;и, чтобы как следует поучиться у вас!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 47 - Выборы регионального администратора (I)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1097/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1097/</guid>
      <description>Давос окинул взглядом зал, и наконец его глаза остановились на Хаке, сидящем в первом ряду. Он несколько раз улыбнулся в знак приветствия, а затем кивнул в сторону Антаориса.
&amp;ldquo;Кланг!&amp;rdquo; Антаорис позвонил в маленький латунный колокольчик на столе, после чего стоящий перед ним церемониймейстер прокричал: &amp;ldquo;Собрание открыто! (Раньше всегда кричали ротарианцы, но патриархов становилось все больше и больше, и приходилось прилагать много усилий, чтобы противостоять им в течение дня, а все пятеро ротарианцев были старше, и несколько раз случалось, что голоса ротарианцев становились хриплыми и они падали от усталости в конце собрания, поэтому впоследствии их заменили на более молодых церемониймейстеров, которые взяли эту работу на себя).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 49 Выбор регионального администратора (III)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1099/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1099/</guid>
      <description>В горной части Средиземноморья все еще проживает много нурагов, поэтому она явно привлекательнее корсиканской, и последовательно были рекомендованы еще четыре патриарха, но в итоге Фрокхарди получил более 60% голосов и был избран с абсолютным преимуществом.
Хака видел, что теперь и в его сердце появилось понимание: те трое толкачей в начале встречи, должно быть, достигли какого-то молчаливого взаимопонимания, эти два молодых сенатора смогли быть избраны с большим количеством голосов, и боюсь, что все они получили поддержку сенаторов, представленных двумя другими толкачами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 50 Выборы регионального администратора (IV)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1100/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1100/</guid>
      <description>Однажды один патриарх спросил его об этом, и он ответил: &amp;ldquo;Я изучаю математику, и для любых формул и теорем мне приходится лично производить расчеты, прежде чем я смогу определить, верны ли они. А о политических достижениях людей я знаю не так много, и если я их не понимаю, то не могу их рекомендовать, иначе я введу людей в заблуждение и повлияю на государственные дела &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
Но теперь он встал, и сенаторы неизбежно задались вопросом, кого же он собирается рекомендовать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 51: Выборы регионального администратора (V)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1101/</guid>
      <description>Ранее Агнес защищала Алкивиада, говоря, что &amp;ldquo;он просто был удивлен умом своего племянника и не мог не захотеть похвастаться им перед другими людьми, поэтому он слишком много шумел по этому поводу, но он не имел в виду ничего другого &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, но Давос не очень-то верил этим словам. Потому что это не может объяснить причину, по которой он хотел попировать на Платоне: не потому ли, что он знал, что Платон был в хороших отношениях с ним самим, и что он сильно поддерживал философское правление короля, так что он хотел повлиять на себя через него?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 52 - Выбор регионального администратора (VI)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1102/</guid>
      <description>Доводы Аминтаса были просты и жестоки - больше, чем старшинство.
Давос был удивлен, ведь если бы это было совместное решение сенаторов армейской фракции, то кто-нибудь обязательно пришел бы сообщить ему об этом заранее, а раз этого не произошло, то это могло быть личным решением Аминтаса: может быть, Аминтас, который в прошлом не интересовался заседаниями сената, затих и захотел присутствовать в сенате после ввода армии на действительную службу?
Конечно, Агатия и Аминтас были хорошими друзьями во время экспедиции в Персию и были близки друг другу на протяжении многих лет, и было понятно, что Аминтас захочет помочь своему другу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 53 - Выборы регионального администратора (VII)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1103/</guid>
      <description>Но на спокойном лице Давоса не было и намека на это.
Как раз в тот момент, когда некоторые сенаторы раздумывали, поддержать Торекса или нет, встал еще один человек: &amp;ldquo;Я рекомендую Антраполиса!&amp;rdquo;
В зале заседаний поднялась небольшая суматоха: и рекомендующий, и рекомендуемый удивились.
Антоний, бывший военный губернатор Даони, недавно назначенный управляющим западного региона Сицилии, хотя он и был когда-то обесценен из-за Лаодикийского инцидента, но его возрождение было очень быстрым, и его влияние на политической арене королевства по-прежнему огромно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 54 - Назначение пограничного легионера  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1104/</guid>
      <description>Это был единственный сенатор, который добровольно отказался от своей кандидатуры, и Давос скорее подумал, что такое самопознание было особенно редким.
В итоге Трифиас добился успеха в своем избрании.
Далее Ксима был избран управляющим областью Брути, Латигенес - областью Лукания, и последним был избран самый важный регион королевства - область Турий (поскольку первоначальная область Турий сама по себе имела характер области, а города, находившиеся под ее юрисдикцией, занимали большую часть территории Турия, вновь разделенного Давосом).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 55 - иазон  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1105/</guid>
      <description>Величие дионисийских армий в войнах Западного Средиземноморья в битве гарнизонов доставило Гасдрубалу немало хлопот, а в лобовых столкновениях, хотя и была всего одна встреча, в которой дионисийская коалиция под командованием Леотизида была разбита, на правом фланге битвы с настоящими дионисийскими легионами была отбита финикийская пехота, на которую Гасдрубал так сильно рассчитывал, и это заставило его проявить повышенный интерес к дионисийским легионам.
Военное министерство было занято формированием пограничных легионов, в то время как министерство финансов также начинало заниматься своими делами: новый законопроект о налогообложении уже был опубликован и постепенно принимался народом королевства, хотя до введения общенационального прямого налога оставалось еще несколько месяцев, новый министр финансов Арцибид уже начал призывать налоговые управления различных городов заранее составить смету доходов населения на этот год, чтобы они могли подсчитать, в соответствии с новым процентом сбора налогов, сумму, которую можно будет получить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 56 - кесари в движении  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1106/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1106/</guid>
      <description>Чтобы показать свою искренность, Иасон также прекратил осаду и вернулся в Филе со своей армией.
Фарсалусийцы оказались перед сложным выбором, и в конце концов они решили предпринять последнюю попытку, отправив Полидамаса в Спарту за помощью.
На совете старейшин в Спарте Полидамас подробно рассказал спартанским старейшинам и прокураторам о случившемся, а также предупредил: &amp;ldquo;Если ты, Спарта, решишь прийти нам на помощь в Фессалии, лучше выслать свои лучшие войска, ибо если на север будет отправлено лишь войско под командованием простого офицера, состоящее в основном из освобожденных чернокожих ларов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 57 - Слон Северной Африки  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1107/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1107/</guid>
      <description>Окклстон не удивился, услышав это; согласно полученной им информации, Этрусская лига уже несколько лет сильно страдала от вторжения галлов на севере и была вынуждена полагаться на помощь дионисийцев, которые в прошлом году специально отправили армию на северную границу Иберийской лиги, чтобы разместить ее там для обеспечения безопасности своих владений, и по этой причине этруски, конечно же, должны были устроить какое-то свое шоу, и это никого не удивляло.
&amp;ldquo;А что с этими кораблями впереди?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 58 - Хаккар встречает Окритона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1108/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1108/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Воистину, это очень чудесно, что боги создали все! Видите, эти два слона такие огромные и могучие, но характер у них очень послушный, особенно у маленького слоненка, его маленький хобот дергает за хвост слонихи-матери, и она отказывается его отпускать, а слониха-мать не раздражается, а наоборот, постоянно сосет хоботом листья и дает их слоненку поесть &amp;hellip;&amp;hellip; Это напоминает мне Эвию, когда я был ребенком, и она была не просто такой, она всегда была такой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 59 - Месть (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1109/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1109/</guid>
      <description>Изначально Оекритон уже приготовился к тому, что его могут подловить, но он не ожидал, что Хака вообще заговорит, чтобы объяснить, что придало ему уверенности в сегодняшних переговорах, поэтому он улыбнулся и сказал: &amp;ldquo;Даже карфагеняне признают, что дионисийская медицина - самая высокая во всем Западном Средиземноморье, так что, конечно, совет, который они тебе дали, был правильным, и ты сейчас выглядишь очень здоровым !&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Диония лучше Карфагена во многих отношениях, но не только в медицине&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 60 Месть (ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1110/</guid>
      <description>Услышав это, Окклстон сначала удивился, потом разозлился и не удержался от громкого вопроса: &amp;ldquo;Зачем ты это делаешь? Даже если между твоей семьей Магонидов и лордом Ханно существует вражда, но ты - карфагенянин, в твоем теле все еще течет род, основанный карфагенской царицей Дидоной, как ты можешь совершать такие противоправные действия, которые угрожают выживанию всех карфагенян! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ты пришел ко мне только для того, чтобы читать мне нотации?&amp;rdquo; Хака заговорил мягким голосом, но это было похоже на дуновение холодного, тонкого ветра, который охладил неполное тело Окклестона и тут же прогнал недовольство в его сердце, позволив ему быстро восстановить самообладание: &amp;ldquo;Я &amp;hellip;&amp;hellip; Хака-сама, даже если ты сейчас служишь Дионисии, ты все еще карфагенянин, и я надеюсь, что ты прекратите практику &amp;ldquo;позволять восточным нумидийцам постоянно вторгаться на территорию Карфагена&amp;rdquo; и дадите своим соотечественникам выход!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 61 - Священное царство Дионисия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1111/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1111/</guid>
      <description>Услышав это, Окклестон тут же попытался возразить, но Хака снова повысил голос и огрызнулся: &amp;ldquo;Теперь, когда магониды дорого заплатили за ту войну, наказаны ли вы, ганнониты? По крайней мере, на данный момент нет!
Особенно после болезни и смерти Айсии Рупы ваша фракция Ханно полностью захватила контроль над Сенатом, и довольно много сенаторов из нейтральной фракции были вынуждены перейти к вам, а ведь еще в позапрошлом году вы называли этого человека &amp;ldquo;Великим Ханно&amp;rdquo;!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 62 - Аид Деверс  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1112/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1112/</guid>
      <description>В этот момент с северо-запада донесся знакомый звук колоколов: они прозвонили девять раз подряд и еще девять раз с интервалом.
Зрители на площади повернули головы, чтобы посмотреть на север, и с удивлением обнаружили, что на кургане Небесного Бога стоит огромная золотая статуя, несравненно более ослепительная в лучах солнца.
&amp;ldquo;О! Это же идол Аида &amp;hellip;&amp;hellip;!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Предыдущие слухи оказались правдой, королевство действительно построило идола Аида, который может соперничать с колоссальной статуей Афины в Афинах!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 63 В дионисийских казармах на северной границе  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1113/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1113/</guid>
      <description>Поскольку после этого не появилось нового преемника, многие солдаты думали: пока Максимус будет исполнять обязанности на этой должности еще год, когда он наберет достаточный стаж, его формально повысят до офицера снабжения.
Так думал и сам Максимус, но ему было виднее: причина, по которой он смог всего за год получить довольно важную военную должность в Пограничном корпусе из никому не известного вольноотпущенника, не имеющего никакого образования, и, скорее всего, стать офицером среднего ранга Королевства Диония через год или два после этого, была связана с его способностями, но более вероятно, что это была закулисная роль разведывательного отдела.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 64 - Тренировочная площадка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1114/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1114/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Поллукс, твое вчерашнее выступление было наихудшим, братья уже начали сражаться с галлами, а ты все еще сильно отстаешь, что сказывается на выступлении всего нашего отряда!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Увы, простите его, это все еще его первый раз на поле боя, это нормально - бояться&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Я &amp;hellip;&amp;hellip; не боюсь, это у меня шнурки на кожаных сандалиях порвались&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Эта причина хорошо придумана&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Он действительно порвался!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это тоже ваша вина! В военном законодательстве уже давно прописано, что солдаты должны заботиться о своем снаряжении в целом, а обувь - это тоже одно из снаряжений, ты не проверил ее должным образом в целом, и ты не можешь винить кого-то другого, если что-то пойдет не так во время боя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 65 - Гасдрубал  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1115/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1115/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Да, мой господин&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Максимус!&amp;rdquo; К ним подошел мужчина средних лет в белых одеждах.
&amp;ldquo;Копанис&amp;rdquo;. После того как Максимус увидел посетителя, на его лице сразу же появилась улыбка: &amp;ldquo;Вчера произошла битва, и вместо того чтобы быть в медицинском лагере и лечить раненых солдат, ты прибежал сюда, чтобы бездельничать, не боясь критики со стороны лорда Гасдрубала&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Во вчерашней битве было не так много раненых, да и ранения не слишком серьезные, один врач и две медсестры вполне справятся с этим, мне нет нужды спасать их лично.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 66 - Галльское вторжение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1116/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1116/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Дидо тоже была немного недовольна этим, но она сказала, что царь Давос написал ей специальное письмо, надеясь, что она не будет препятствовать Ханно и остальным бежать в Восточное Средиземноморье, иначе весть об их убийстве будет отправлена в Карфаген, что вызовет панику среди карфагенской знати и тем самым внесет разлад в карфагенско-дионисийский союз&amp;hellip; &amp;hellip;О, царь Давос также обещал, что даже если Ханно и другие бегут из Тира, им не удастся избежать наказания Дионии, но это не сейчас &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 67 - Происхождение Галлии Ямаучи  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1117/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1117/</guid>
      <description>Ацист подвел его к паре карт северной Этрурии, разложенных на столе, указал пальцем на карты и сказал: &amp;ldquo;В сумерках я получил гонца от Гасдрубала, посланного из флорентийского военного лагеря, где появилось большое количество галлов, точное число которых было не совсем ясно, Гасдрубал оценил его не менее чем в 20 000 человек. Сразу после этого я получил гонца из лагеря Лукки, там тоже появились галлы, количество людей также превышало десять тысяч. Больше никаких сведений не поступало &amp;hellip;&amp;hellip; Такова ситуация на данный момент&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 68 - Самый молодой командир  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1118/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1118/</guid>
      <description>Как управляющий регионом, Ацист не был удивлен, он размышлял: &amp;ldquo;Если различные союзники окажут полную поддержку, может прийти около 50 000 - 60 000 человек, даже если половина из них придет, все равно останется 20 000 - 30 000, и вместе с нашей собственной армией, я думаю, невозможно, чтобы Римский регион в одиночку смог&amp;hellip; &amp;hellip;отразить вторжение галлов, на что и рассчитывал Его Величество, когда основывал Дионисийскую лигу Центральной Италии&amp;rdquo;.
С этими словами Ацист посмотрел на стоящего перед ним молодого легионера и сказал с торжественным выражением лица: &amp;ldquo;Конечно, лорд легионер Патрокл, теперь ты верховный военачальник Римской области, и решения по военным вопросам принимаешь ты&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 69 Первая битва  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1119/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1119/</guid>
      <description>Выслушав слова Кротокатакуса, Ацист некоторое время молчал, его цвет лица немного прояснился, но он все равно сказал с тревогой: &amp;ldquo;Что касается текущего состояния союзных войск, я все еще должен реагировать на запросы Его Величества, надеясь, что он сможет отправить подкрепление как можно скорее.&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
Патрокл хотел провести надлежащие приготовления, получая больше информации о галлах и ожидая удобного случая для сражения.
Но в Этрурии произошли неожиданные перемены. Через несколько дней после падения Флоренции город Аретиум - регион, который не был затронут войной и который, как многие думали, не подвергнется нападению галлов, - также подвергся набегу галлов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 70 - Последовательные сражения  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1120/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1120/</guid>
      <description>У галлов не было флота, и, атакуя с суши и не имея возможности использовать свое преимущество в численности, они так и не смогли взять верх. Напротив, из-за поспешного прибытия из Флоренции продовольствие, которое они везли с собой, подходило к концу.
Поэтому галлы посылали одно племя за другим в близлежащие деревни, чтобы собрать зерно. В это время как раз заканчивался осенний сбор урожая, у этрусков было достаточно еды дома, а поскольку галлы пришли в ярость, подавляющее большинство этрусков бежало в спешке, не было времени нести еду, поэтому галльские племенные воины, занимавшиеся разбором пищи, собрали много денег, и вскоре облегчили проблему тугого военного продовольствия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 71 - Военная конференция после Великой Победы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1121/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1121/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Сестра!&amp;rdquo; В присутствии стольких младших, лицо Агнес было немного смущено.
Кристойя слишком хорошо знала характер Агнес и сразу же сменила тему: &amp;ldquo;Ладно, пойдем в зоопарк&amp;hellip;&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Мама, я не пойду&amp;rdquo;. вмешалась Синтия.
&amp;ldquo;В этот раз мы назначили свидание, чтобы пойти в зоопарк вместе, только ради тебя, как ты можешь не пойти?&amp;rdquo; Кристойя была немного недовольна, но, видя несколько меланхоличный взгляд Синтии, она сбавила тон и убедила: &amp;ldquo;Твой отец сказал мне. что, хотя галлы наступают большими силами, твой муж командует огромным войском, насчитывающим более 50 000 человек.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 72 - План контратаки Дионисия (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1122/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1122/</guid>
      <description>Давос потрогал щетину на челюсти, на его лице наконец-то появилась радость, он оглядел толпу, его взгляд наконец-то остановился на Алексисе: &amp;lsquo;&amp;lsquo;Галлы наступают с новой силой, я изначально думал, что эта внезапная война продлится довольно долго, и я даже заставил вас всех специально разработать продуманный план контратаки&amp;hellip; &amp;hellip;Увы, я не ожидал, что галлы окажутся столь неумолимыми, и все наши приготовления оказались напрасными. Какие у вас есть новые мнения о текущей военной ситуации?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 73 - План контратаки Дионисия (ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1123/</guid>
      <description>Ципулос также заговорил: &amp;ldquo;Ваше Величество, если мы отправим большую армию в равнину реки По и вступим в ожесточенные бои на территории галлов, это вызовет беспокойство среди лигурийцев и флавонетти, чтобы избежать казусов, пока мы отправляем армию, мы также можем послать эмиссаров к этим двум расам. Скажите им, что Дионисийское королевство посылает войска в контратаку, потому что страдает от вторжения галлов, и предложите им присоединиться к нам в нападении на территории галлов, и даже если они откажутся присоединиться, то тем самым ослабят свое беспокойство по поводу нашего внезапного появления на равнинах Волновой реки &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 74 - Великое вторжение в Ямауцкую Галлию  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1124/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1124/</guid>
      <description>Только когда дионисийские пограничные легионы, размещенные на этрусской границе, начали сдерживать частые вторжения кенонов, они поняли, что эта новая сила, появившаяся в Северной Италии, не так слаба, как они думали, но они больше думали, что это в основном из-за того, что: вторжения были организованы самими племенами, и основные усилия были направлены на грабеж, и что не было организовано людей специально для борьбы с дионисийскими нападениям дионисийцев.
Однако тот факт, что &amp;ldquo;дионисийцы помогали этрускам защищать границы&amp;rdquo;, заставил сенонов обратить на это внимание, и они забеспокоились, что укрепление союза между дионисийцами и этрусками создаст проблемы для их вторжения на юг, поэтому первоначально они хотели подождать несколько лет, чтобы восстановить свои силы, прежде чем двигаться на юг, но ситуация внезапно изменилась, заставив их действовать заблаговременно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 75 - греция, желающая мира  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1125/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1125/</guid>
      <description>Но дионисийское военное ведомство давно изучило галльский способ ведения войны, а Леотизид и Патрокл были специально обучены ему, так что сначала легкая пехота легионов, выскочившая из строя, с большого расстояния атаковала лошадей, везущих повозки, а затем квадраты тяжелой пехоты быстро превратились в тесселированный массив, а промежутки между отрядами были увеличены, чтобы оставить проход для остатков галльских колесниц, и чтобы, даже если они ворвались в строй, они не могли нанести большого удара по всему строю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 76 Персидское посредничество  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1126/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1126/</guid>
      <description>Предложение Перопида поддержал Ипаминонд, который знал о Дионисийском царстве немного больше, поскольку его бывшим учителем был Луций из пифагорейской школы в Тарентуме.
Причина была проста: фиванское правительство никогда раньше не имело никаких контактов с Дионисией, но их враг Спарта поддерживала мирное соглашение с западным царством в течение 20 лет, и если Дионисия передумает и поддержит Спарту, Фивы испугаются, что будет слишком поздно приглашать другую сторону ввязаться в спор на материковой части Греции, не зная подробностей о другой стороне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 77 - Персидский заговор  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1127/</guid>
      <description>Пелопид снова посмотрел на Лутицели, а затем неторопливо сказал: - Это ты, Спарта, никогда не слыла владелицей всей Греции, но в эти годы тебя можно увидеть повсюду, как в Центральной, так и в Северной Греции, посылающим свои армии, чтобы провоцировать войны, и мы, Фивы, были однажды заняты тобой, и гавань Пирея в Афинах также была невинно изуродована тобой, так что Похоже, что Спарта - самое большое препятствие для восстановления мира в Греции!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 78 - Спартанское решение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1128/</guid>
      <description>Больше всех расслабился Темагор, который не только воспользовался возможностью своей миссии, чтобы договориться со спартанскими посланниками по некоторым вопросам, и выполнил инструкции, данные ему Каллистратом перед отъездом, но и приобрел значительное количество богатств, что было хорошим начальным урожаем и должно было увеличить его влияние среди афинского народа.
Этого не случилось, и вскоре после возвращения в Афины на Фемагора донесли, что &amp;ldquo;он предал город-государство, принимая взятки в Персии и выдавая афинские секреты &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 79 - Миссия Ксенофонта в Дионисии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1129/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1129/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я рекомендую одному человеку отправиться в Дионисию в качестве нашего спартанского эмиссара, и я верю, что он сможет выполнить эту миссию!&amp;rdquo; Агесилай посмотрел на недоумевающие глаза толпы и воскликнул: &amp;ldquo;Этот человек - Ксенофонт!&amp;rdquo;
Клеомброт застыл на месте и мгновенно ответил: &amp;ldquo;Ты тусклый! Ксенофонт не спартанец, как же он может выступать в роли спартанского эмиссара!&amp;rdquo;
Агесилай не обиделся на невежливые слова Клеомброта и спокойно сказал: &amp;ldquo;Ксенофонт прожил в наших спартанских пределах более 20 лет, сопровождал наших граждан во многих сражениях, не переставал орудовать штыком даже перед лицом родного государства - Афин, и в бою отличился не меньше, чем наши воины.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 80 - Встреча  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1130/</guid>
      <description>Если посмотреть на это место, которое дионисийцы называли морской базой, то это была вовсе не военная гавань в понимании греков, а просто город, и все же, по словам капитана клипера, база была населена всеми экипажами и семьями дионисийского флота. &amp;hellip;&amp;hellip;
Ксенофонт не может не вспомнить о том, что он узнал о войнах в Западном Средиземноморье: &amp;ldquo;В нескольких морских сражениях между Дионисией и Карфагеном число кораблей, выставленных обеими сторонами, составляло около четырех или пятисот &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; Прежде ему казалось, что в этом есть какая-то вода, но теперь это кажется очень вероятной правдой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 81 - Дружеское расставание  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1131/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1131/</guid>
      <description>Давос лишь кивнул головой в знак того, что знает, затем повернулся к Ксенофонту и сказал с довольным лицом: &amp;ldquo;То, что ты смог стать эмиссаром Спарты в качестве гостя, говорит о том, что, похоже, Ксенофонт, ты действительно все еще хорошо живешь в Спарте!&amp;rdquo;
Он еще раз похлопал Ксенофонта по плечу и повернулся к своему трону, спрашивая: &amp;ldquo;По какой причине ты прибыл в Дионисию в качестве эмиссара на этот раз? Чтобы возобновить договор о дружбе?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 82 - Столкновение переговоров по договору  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1132/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1132/</guid>
      <description>Через два дня, вечером, в дионисийском дворце состоялся большой ужин, на котором, кроме царя Давоса и Ксенофонта, присутствовали Гиерос, Алексис, Аминтас, Фелиций, Агатия, Тормид, Капус, Антониос, Эпитекен, Мартоний, Оливерус, Гиоргис &amp;hellip;&amp;hellip; и даже принцесса Хрисосия. На банкете присутствовала и принцесса Христосия.
На банкете собравшиеся вспоминали о годах, проведенных в Персии без приключений, благодарили лидеров наемников, таких как Давос и Ксенофонт, за то, что те в конце концов вывели их из беды, и поднимали за них тосты один за другим в довольно теплой обстановке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 83 - Решение Фив  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1133/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1133/</guid>
      <description>Агесилай был настолько захвачен сильными словами Ипамилунды и бесстрашием его лица, что на мгновение оказался ошеломлен.
Каллистрат, видя, что ситуация немного ухудшилась, уже собирался открыть рот, чтобы разрядить ее.
Но услышал, как персидский посланник Датис сурово сказал: &amp;ldquo;Подписав договор, мы должны действовать в соответствии с ним, прекратить все войны, восстановить мир в Греции, таково желание не только народа греческих городов-государств, но и великого царя Персии по твоей настоятельной просьбе! После этого, если какой-либо город-государство осмелится начать новую войну и вторгнуться в другое государство, Персия решительно поддержит другие города-государства, подписавшие этот договор, чтобы сформировать коалиционную армию и жестоко наказать их!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 84 - Дибийский союз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1134/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1134/</guid>
      <description>Давос слегка кашлянул и серьезно сказал: &amp;ldquo;Пелопидас, мне сказали, что ты сыграл важную роль в том, что Фивы смогли вернуть себе независимость и долгие годы сражались со спартанцами с небольшим преимуществом!&amp;rdquo;
Пелопидас воспрянул духом; он почувствовал в этих словах намек на доброжелательность, проявленную Давосом, и тут же смиренно ответил: &amp;ldquo;То, что Фивы стали такими, какие они есть сегодня, - результат общих усилий всех любящих их граждан, и я лишь приложил все свои силы, не уступая им.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 85 - Битва при Ректре (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1135/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1135/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я понимаю, я вернусь и посоветуюсь с остальными, чтобы получить больше выгод для королевства в договоре &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;, - ответил Анситанос.
&amp;ldquo;И ах &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; Давос заколебался и сказал: &amp;ldquo;Что касается вашей отставки с поста министра иностранных дел, не хотите ли вы передумать? Поскольку война может начаться снова, а в запутанном греческом материке внешние дела являются первостепенной задачей, и именно такой опытный министр-ветеран, как вы, нужен для руководства, так как вы можете уйти в это критическое время?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 86 - Битва при Ректре (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1136/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1136/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Спартанцы будут побеждены нами!&amp;rdquo; Твердая уверенность Ипамилунды заразила окружавших его генералов, и они быстро повели свои войска следовать плану Ипамилунды, а также начали выстраиваться перед лагерем.
Из-за малого количества воинов в коалиции Пиоха длина всего строя была меньше, чем у спартанской коалиции, а толщина - совсем небольшой. Исключение составлял лишь левый фланг, где в авангарде находился фиванский священный отряд под командованием Пелопида, а за ним следовала фиванская тяжелая пехота под командованием Ипамилунды, толщина колонн которой достигала 50 колонн.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 87 - Решение Ясона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1137/</guid>
      <description>К тому времени, как Ясон достиг высот Реуктры, битва продолжалась уже семь дней.
После этого в Спарту прибыл гонец от армии спартанской коалиции, и известие о неудачном исходе битвы заставило спартанцев испытать двойное потрясение, зная, что на протяжении многих лет Спарта постоянно вела внешние войны, число настоящих спартанских воинов сократилось с более чем 3 000 на пике до менее чем 2 000, и все больше полагались на бирийцев, черноризцев и союзные армии, а теперь в битве погибли 400 спартанских воинов, среди которых был и Спартанский царь, несомненно, был большой потерей для Спарты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 88 - Постановление об объявлении войны Спарте (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1138/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1138/</guid>
      <description>Давос велел Иерониму сделать несколько копий отчета о войне и раздать их министрам, а затем сказал: &amp;ldquo;Господа, неудивительно, что договор Каллиаса был подписан совсем недавно, а война между Спартой и Фивами разгорелась вновь, но на этот раз спартанская армия была разбита фиванцами в битве при встрече. Какие меры мы, союзники Фив, должны предпринять в следующей войне? Каковы ваши взгляды на это?&amp;rdquo;
В то время как большинство людей все еще внимательно читали отчет о сражении и были погружены в раздумья, командир Второго легиона Мартониус уже громко хвалил с восхищением на лице: &amp;ldquo;Ваше величество, ваше предыдущее суждение было очень правильным!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 89 - Постановление об объявлении войны Спарте (в центре)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1139/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1139/</guid>
      <description>Седолум продолжал: &amp;ldquo;Я слышал, что многие местные греческие города-государства с пониманием отнеслись к разрушению Мессении и проявили инициативу, приняв довольно много мессенцев, бежавших из Спарты, так что если наша армия сможет войти в Пелопоннес под знаменем &amp;ldquo;помощи мессенцам в восстановлении их независимости&amp;rdquo;, я думаю, греческое Не говоря уже о том, что, когда мы восстановим Мессению и позволим Черной Расе обрести свободу, это не только сильно ослабит мощь Спарты, но и приведет к тому, что восстановленная Мессения полностью ополчится на нас, став единственной наиболее поддерживающей нас силой в Греции&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 90 Постановление об объявлении войны Спарте (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1140/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Тогда сообщите администраторам этих двух городов, чтобы они как можно скорее организовали приезд в Турий этих уважаемых граждан царства мессенского происхождения и явились в царский дворец, чтобы вместе обсудить, как восстановить Мессению. Лорд Лусий, ты будешь отвечать за организацию этого дела&amp;rdquo;.
Лусий, несмотря на то, что был против участия Дионисии в греческой войне, не посмел ослушаться приказа Давоса и несколько неохотно ответил: &amp;ldquo;Да&amp;rdquo;.
Давос посмотрел на него, а затем перевел взгляд на другого человека, который до сих пор хранил молчание: &amp;ldquo;Прозорий, ты, вечно победоносный полководец царства, будучи родом из Аргоса, должен быть лучше знаком со Спартой, что ты посоветуешь по поводу военных действий, которые царство собирается предпринять дальше?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 93 - Город-государство Элида  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1143/</guid>
      <description>Хотя греки не знали назначения этой масштабной флотилии, но для парусов &amp;ldquo;черные волосы, перевитые двойной вилкой&amp;rdquo; символ очень знакомый, но в прошлом его видели на дионисийских торговых судах для торговли, а теперь он появился на военных кораблях, вот только означает ли это, что варварское королевство по ту сторону Адриатического моря наконец-то собирается начать атаку на материковую часть Греции?
Не обращая внимания на опасения и подозрения греческого народа, дионисийский флот с неослабевающей скоростью направился прямо на юг и вскоре пересек вход в Коринфский залив и вошел в воды западного побережья Пелопоннеса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 94 - Беспокойный Ксенофонт  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1144/</guid>
      <description>Экспедиционная армия Священного Дионисийского царства не случайно расположилась на территории Элиды. Эллис, как аномалия в Пелопоннесской лиге, уже находился в поле зрения Диверса, не говоря уже о том, что область Эллис и область Аркадия находились рядом с Мессенией, и в этих двух областях проживало довольно много мессенцев, а семь или восемь граждан Эллиса, которые только что пели, были мессенского происхождения. Раньше из-за необходимости соблюдения военной тайны дионисийцы не объявляли об этом публично, но теперь им нужно было дать знать всему населению греческого мира, что Дионисия послала войска в Пелопоннес не только для того, чтобы выполнить договор, но и чтобы помочь мессенцам восстановить свою страну, и пути элейцев как раз подходят для того, чтобы помочь им в этом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 95 - Высадка в Мессении (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1145/</guid>
      <description>Спустя полчаса дионисийские солдаты разглядели город на побережье, говорили, что это крупный город, на самом же деле это всего лишь небольшой каменный город небольших размеров, застрявший в узкой земле между горами и побережьем, город стоял на голове ряда воинов, облаченных в красные плащи, в руках штыки, отражающие солнечный свет, вдали не было видно лиц людей, то ли от страха, то ли от ликования, они всегда неподвижно стояли, такой вид Они стояли неподвижно, такая поза казалась дионисийским легионерам своеобразным стимулом, позволяющим их боевому духу быстро взлететь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 96 - Высадка в Мессении (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1146/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Понял!&amp;rdquo; ответил Мукру.
Ионикус, напротив, был озадачен услышанным: как военные корабли могут атаковать сухопутную армию?
Через некоторое время он увидел, как дюжина или около того трехвесельных военных кораблей бок о бок направляются прямо к побережью со спартанской армией, а в море, менее чем в миле от спартанской армии, все корабли остановились, так как уже коснулись дна, и палубная команда немедленно бросила в море железные якоря, чтобы закрепить корабль, а сразу после этого на палубу из кают подняли какой-то прибор - -арбалетную пушку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 97 - Признание  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1147/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1147/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Кроме того, вы должны послать кого-нибудь сообщить Тизиасу, чтобы он привел людей из Тындарета и убедил и мобилизовал как можно больше Черных Раузеров помочь нам выгрузить провизию с грузового корабля &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
Мукру выступил вперед.
Леотихид добавил Адолису: &amp;ldquo;Иди и сообщи солдатам Первого легиона, чтобы они не преследовали врага дальше и не шли на север, а немедленно собрались в спартанских казармах и поспешили расширить лагерь&amp;rdquo;. И &amp;hellip;&amp;hellip; где спартанцы скрылись в горах?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 98 - Новая Мессения  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1148/</guid>
      <description>Долиос фыркнул и долго краснел, прежде чем выдавить: &amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; У нас есть поддержка Персии &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;quot;.
Леотихид усмехнулся: &amp;ldquo;Какая ирония. Помню, когда мы только пришли в казарму на тренировку, целью борьбы друг с другом была победа над Афинами и Персией, но я и не подозревал, что современные спартанские воины гордятся тем, что являются вассалами Персии&amp;rdquo;.
Долий покраснел, не в силах говорить.
&amp;ldquo;Ради спасения моей жизни я позволю тебе завтра же вернуться в Спарту, и ты, кстати, правдиво передашь этому Агесилаю и совету старейшин то, что я уже говорил, чтобы они поняли, почему Дионисия послала войско в Мессению, и ты также скажешь Агесилаю&amp;hellip; &amp;quot;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 99 - Спарта перед лицом опасности  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1149/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1149/</guid>
      <description>Вожди деревень Черного Лаоса и так были благодарны Дионисии за свою свободу, но теперь, когда они могли стать высшими должностными лицами нового города-государства, их охватила еще большая радость. Они не только согласились со всеми предложениями своих собратьев из Дионисии, но и по собственной инициативе предложили, чтобы в состав генерального совета вошли их соотечественники из Дионисии, поскольку они были хорошо осведомлены и имели опыт управления страной.
Дионийцы, конечно, не стали медлить, и быстро были выбраны пять генералов, главным из которых стал Титиас, патриарх Дионийского царства.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XCII Продвижение к Пелопоннесу  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1142/</guid>
      <description>Эта волна докатилась даже до Аргоса, где спартанцы так и не смогли установить контроль над городом-государством, но ее сила также привела к постепенному появлению в аргосской политике группы проспартанских советников, большинство из которых в наши дни являются богатыми советниками, забитыми до смерти разгневанными мирными жителями.
Больше всего от такой волны выиграли, несомненно, фиванцы: победив в битве при Капитолии, Фивы усилили свое влияние в материковой Греции, что не только заставило оставшиеся пионийские города-государства по собственной инициативе переместиться ближе к Фивам, ускорив его прогресс в объединении Пиохии, но и дружественных спартанцам фокийцев, локрийцев (недионисийский Локрис, находившийся в Центральной Греции и разделенный на две части, расположенные на юго-западе и северо-западе от Пиохии и даже эвбейцы делали предложения Фивам, желая вступить с ними в союз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XLII Видение реки Клати (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1092/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1092/</guid>
      <description>Стоя у борта корабля, Хака издалека разглядел длинный, кольцеобразный белый волнорез в устье реки Клати, и бесчисленные корабли снуют туда-сюда, словно оживленный пчелиный улей.
Только когда корабли подошли ближе, они поняли, что на волнорезе открыто множество водных ворот.
&amp;ldquo;Все грузовые суда должны пройти через водные ворота на этой стороне и получить деревянный знак дока, а водные ворота на той стороне волнолома отвечают за проверку грузовых судов, выходящих из дока, и выдачу им деревянного знака дока, и если у них его нет, то они будут оштрафованы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XLV Встреча с королевским сенатом (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1095/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1095/</guid>
      <description>Рано утром четыре дня спустя Хака и Гасдрубал, уже оправившиеся от простуды и воспрянувшие духом, вместе закончили завтрак и покинули особняк, один в кресле-седле, другой пешком, ступая по ровным и крепким окрестным дорогам, направляясь в Сенат.
На этом пути было довольно много людей, одетых в черные узорчатые белые мантии, очевидно, все они были сенаторами, собирающимися на заседание, они шли по двое и по трое и приветствовали друг друга улыбками, а те, кто был знаком друг с другом, постепенно собирались вместе и оживленно обсуждали предстоящую тему сегодняшней дискуссии, и некоторые из групп уже собрали более десяти человек еще до того, как они прибыли на площадь, поэтому время от времени прохожие добровольно уступали дорогу собравшимся и приветствовали их, получая дружеский ответ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XLVI ЗНАКИ КОРОЛЕВСКОГО СЕНАТА (внизу)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1096/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1096/</guid>
      <description>Неподалеку от него по диагонали стоял единственный в зале заседаний стол из черного дерева, за которым возвышалось кресло поменьше из слоновой кости. Согласно полученным Хакой сведениям, это должно было быть место сменяющегося председателя, который в этот день руководил собранием.
В центре открытого пространства, как на арене, местность поднимается ступенями, всего 20 уровней, каждый слой ступеней аккуратно и плотно уставлен бесчисленными деревянными стульями, слои и слои, у Хаки слегка закружилась голова, они как звезды, окружающие трон в центре.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XLVIII Выборы регионального администратора (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1098/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1098/</guid>
      <description>Но никто из сенаторов не осмелился недооценить его; на самом деле, даже если Веспа говорил мало, сам факт его присутствия был сильной поддержкой для Дамабаса, так как он был одним из глав луканской фракции, а Дамабас был луканцем, и речь Веспы означала поддержку луканской фракции сената для него. Влияние луканов в сенате также было значительным, и только сын Веспы Багул и зять Ацист были старшими сенаторами и важными министрами царства, а теперь были назначены региональными администраторами впереди него.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxi - леотихид  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1141/</guid>
      <description>В первые дни существования королевства сенаторы часто брали с собой только одного или двух рабов, когда ежедневно отправлялись в сенат и различные департаменты для участия в заседаниях и решения политических вопросов; лишь позднее несколько случаев нападения пешеходов на сенаторов заставили их каждый день брать с собой сопровождающих, чтобы избежать несчастных случаев.
Согласно закону, рабам запрещено носить оружие, а свободные люди будут строго досматриваться и допрашиваться досмотровой командой, если будут носить оружие на улице Тури&#39;и.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxiv - встревоженный максим  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1084/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1084/</guid>
      <description>Обсуждения в царстве по поводу его смерти также были бурными, и особенно после оглашения его завещания, &amp;ldquo;завещавшего большую часть своего имущества царству&amp;rdquo;, возражений со стороны сенаторов уже не было: статую поставили в Пантеоне и одобрили возведение статуи перед сокровищницей.
Даже открытие Собрания греческих ученых было отложено на несколько дней ради его похорон.
Еще через несколько дней сенат сделал еще одно важное объявление: единственный наместник Дионисийского царства Хаккар, занимавший свой пост более четырех лет, ушел в отставку, и его заменил патриарх Багул на посту наместника южной Иберии, а сенат учредил еще один ротационный пост, который Хаккар займет, когда его переведут обратно в Турий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxv - таинственный горгион  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1085/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1085/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Тарантумцы всегда считали себя выдающимися, как будто они благороднее всех остальных, но на самом деле, он был присоединен к Королевству давным-давно, и Леотини, Таунис и Потенция &amp;hellip;&amp;hellip; все бывшие союзники Королевства были включены в его состав один за другим, но он все еще сохраняет свой статус свободного города&amp;hellip; &amp;hellip;На этот раз принц Апокс смог одолеть тарантумцев в их гордом учении, и это нас очень обрадовало, жаль, что мы не видели эту сцену своими глазами!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxvi новая работа  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1086/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1086/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Максимус! &amp;hellip;&amp;hellip; Максимус! &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo; - раздался крик у него за спиной.
Максимус с недоумением обернулся: кричавший ему человек был Горгион.
Максимус удивился: хотя за последние десять дней он часто входил и выходил из уличной таверны и, следовательно, знал этого хорошо осведомленного Гольгиона, он не думал, что этого знакомства достаточно, чтобы позволить собеседнику прогнать его одного, беспокоясь о себе.
Максимус осторожно спросил: &amp;ldquo;Что-то случилось?&amp;rdquo;
Горгион подошел к нему и серьезным голосом сказал: &amp;ldquo;Хотел поговорить с тобой о твоих поисках работы&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxviii - ротационный председатель сипулос  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1088/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1088/</guid>
      <description>В резиденции другого ротарианского председателя, когда Сипулос увидел, что именно Хиктус нанес визит к его двери, он немного удивился и спросил с улыбкой: &amp;ldquo;А что, ты тоже здесь по поводу выборов регионального администратора?&amp;rdquo;
Хиктус беспомощно пожал плечами: &amp;ldquo;Лорд Ротариан, с тех пор как Его Величество объявил об этом во второй половине дня, Сенат словно вскипел, и споры не прекращались до самого закрытия заседания. Когда я только что приехал, я увидел несколько улиц, заполненных каретами &amp;hellip;&amp;hellip; Все просят помощи в вопросе избрания регионального администратора, ах, как я могу стоять и смотреть&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава двести первая Критские участники игр  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1251/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Кстати, как вел себя в последнее время македонский регент Птолемей, женившийся на вдове Аминты (мачехи Александра, Пардики и Филиппа)?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Сир, я как раз собирался доложить вам. Шпионы в Эгее обнаружили, что в течение последних шести месяцев или около того в резиденцию Птолемея время от времени входили и выходили купцы из Малой Азии&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Купцы из Малой Азии &amp;hellip;&amp;hellip;, - задумчиво спросил Давос, - ты хочешь сказать, что Птолемей может быть в сговоре с Персией?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава двести пятнадцатая о египте  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1265/</guid>
      <description>Клотокатакус уже давно перестал быть простым юношей, окончившим в том году школу Турия, прошел путь от рядового трибуна в римской области до римского администратора, от несведущего новобранца до командующего армией, наконец, выиграл греческую войну и стал консулом, активно участвуя в управлении политическими делами царства в течение пяти лет &amp;hellip;&amp;hellip; под целенаправленным воспитанием Давоса. Под преднамеренным воспитанием Давоса Клотокатакус вырос в квалифицированного лидера как в военных, так и в гражданских делах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава двести пятьдесят вторая - Совет Изама  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1302/</guid>
      <description>&amp;ldquo;&amp;hellip;&amp;hellip; Только в июле царь Персии приказал нам разбить лагерь и двигаться на запад, и поскольку отряд был так велик, а поход так медлителен, нам потребовалось два месяца, чтобы достичь Табосака, а к тому времени твое величество уже завоевал область Сирии во главе своей армии, поэтому персы приказали нам разбить лагерь в самом Поэтому персы приказали нам разбить лагерь у Тапосака.
Чтобы облегчить мой тихий уход и упростить связь в будущем, армия племени Кецалькоатль избрала своей станцией северную окраину Тапосакуса, недалеко от горы Аманус, поэтому однажды вечером, полмесяца назад, я тайно покинул лагерь и зарылся на север в горный массив, не будучи замеченным по пути, а затем обошел его по большому кругу, прежде чем вернуться сюда &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава двести пятьдесят первая Персидские впечатления Изама  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1301/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Я слышал, как об этих вещах специально упоминали мои люди, а мой старший брат даже с благодарностью сказал: &amp;ldquo;Без их помощи его племя не стало бы самым многочисленным в Дукии&amp;rdquo;. Огромное вам спасибо, Ваше Величество! Благодарю вас, лорд Мариги!&amp;rdquo; Изаму искренне поприветствовал обоих мужчин по очереди.
Мариги поспешно уклонился от него и ответил ровным тоном: &amp;ldquo;Ничего страшного, это все ради королевства!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ицаму, после поездки в Дукию ты стал на себя не похож&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава двести пятьдесят пятая - Персидская стратегия (см. ниже)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1305/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Просто смешно!&amp;rdquo; Мардоний громко перебил Требаса и гневно упрекнул: &amp;ldquo;Позорно отступить перед битвой и позволить врагу занять наши земли! И оставить нас самих изгонять людей и уничтожать их имущество, неужели ты думаешь, что они недостаточно ненавидят армию и хотят спровоцировать ее на бунт!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Великий царь, сейчас, когда дионисийская армия нарушает границу и ситуация напряжена, Требасус, используя такую нелепую уловку, только нарушит спокойствие в царстве и повлияет на сражение армии, я прошу строго наказать его!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава двести пятьдесят седьмая - письмо о войне  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1307/</guid>
      <description>Причина была проста: дионисийская армия должна была держать под жестким контролем этот понтонный мост через Евфрат, чтобы сохранить транспортные дороги открытыми.
Когда армия приступила к строительству лагеря, солдаты столкнулись с проблемой: местность представляла собой холмистую равнину, покрытую пожелтевшей травой, время от времени попадались кусты и камыши, но не было ни одного дерева.
Не имея возможности сделать деревянный забор, солдаты вынуждены были копать еще больше грязи, чтобы утрамбовать земляной вал.
Конечно, было и то, что радовало солдат: например, местность была необычайно открытой, и лагеря различных легионов могли быть полностью разбросаны, в отличие от Ханаана и Сирии, где из-за узости местности им приходилось тесниться, не имея возможности маневрировать, и Финикии, не говоря уже о том, что у них не было места для маневрирования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава двести пятьдесят третья - стратегия персии (вверху)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1303/</guid>
      <description>Давос слушал внимательно, и чувствовал себя счастливым за него, как вдруг увидел, как Марий &amp;ldquo;плюхнулся&amp;rdquo; на колени, с виноватым лицом, сказал: &amp;ldquo;Ваше Величество &amp;hellip;&amp;hellip; На самом деле я вавилонянин, но чтобы казаться благородным, поэтому я называл себя персом. &amp;hellip;&amp;hellip; казаться благородным, поэтому я всегда утверждал, что я перс, а потом хотел признаться, но также чувствовал, что если народ королевства узнает, что я солгал, это будет вредить величию министерства торговли и не будет способствовать выполнению указа, поэтому я &amp;hellip;&amp;hellip; просил ваше величество простить меня за грех сокрытия этого в течение долгого времени!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава двести тридцать девятая - мольба Агесилая  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1289/</guid>
      <description>Несмотря на неприязнь Леотихида к Агесилаю, это не помешало ему согласиться с советом полководца-ветерана, много лет воевавшего в Малой Азии, и сформулировать таким образом новый план кампании.
И в последующие дни активное приближение персидской армии в Малую Азию подтвердило суждение Агесилая.
Леотихид не спешил встретить врага и начать решающее сражение с персидской армией, а вместо этого повел свою армию отступать, но не в сторону Илиона на западе, а в сторону Хеоса на юго-западе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава двести тридцать четвертая в мемфисе  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1284/</guid>
      <description>Под одобрительные возгласы египетского населения Давос сел в свою повозку и въехал в город Наукратис.
На следующий день Давос отправился на север во главе второго и первого легионов и, по предложению Ацеста и Аменхотепа, вместо путешествия на военных кораблях перешел на сухопутный путь, проехав в великолепной повозке и в сопровождении группы египетских жрецов, возглавляемых Аменхотепом, по южному берегу притока Нила, в популярной, плутовской манере.
Для остальной части Средиземноморья это был сезон сева, но в Египте сев давно закончился.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава двести шестьдесят - Битва при Табоссаке (II)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1310/</guid>
      <description>Более чем через полчаса почти все дионисийские войска закончили свое построение, и вскоре на этой стороне воцарилась тишина, в то время как на персидской стороне по-прежнему было шумно и суматошно.
Два дня назад Артаксеркс выслушал рассказ Требаса о дионисийском лагере и стал более уверенным в победе. Теперь, сидя на вершине повозки, он мог видеть ситуацию на другой стороне, быстрый и эффективный строй дионисийской армии слишком очевиден по сравнению с хаотичным и тягучим строем его собственной стороны, что снова заставляет его немного беспокоиться, а местность, насколько хватает взгляда, совершенно черная, этот вид аккуратного и упорядоченного чувства давит, так что он не может не кричать: &amp;ldquo;Требас, призови войска ускорить строй!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава сто девяносто девятая - желание дайверов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/midgrc/page_1249/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Старое доброе дионисийское Священное Королевство берет свое начало в Западном Средиземноморье, в Италии!&amp;rdquo; Давос не стал выказывать недовольства из-за того, что его сын выступил против развязывания войны с Персией, вместо этого он громко рассмеялся и посмотрел на сына с выражением облегчения в глазах: &amp;ldquo;Клотокатакус, я надеюсь, что ты будешь помнить о словах, которые ты только что сказал, и позволишь своим детям и внукам помнить о них в будущем, и что, сосредоточившись на Западном Средиземноморье, Дионисийское Святое Королевство сможет обрести долговременный мир и безопасность!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
