<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>hri on Machinima</title>
    <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/</link>
    <description>Recent content in hri on Machinima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jan 2023 12:32:25 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_142/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава XXX Отмытые
Надо сказать, что русские умеют выбирать время, и когда срок ультиматума истек, наступило 24 декабря, а на следующий день было Рождество.
Были ли они категорически против этого или решили пойти на компромисс. Пруссакам не придется провести это Рождество, задержавшись на несколько дней перед вручением ультиматума прусскому правительству, тут уж не обошлось без намеренной тошноты Фридриха Вильгельма IV.
Берлин.
После получения русского ультиматума Прусское королевство взорвалось, в нем начались перепалки между сторонниками войны и мира, вновь заговорили о планах провозглашения независимости Польши.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_148/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 36 - Распад армии молочных бутылок
Поток истории катился вперед, и после окончания Пуданской войны ситуация в Европе также претерпела морские изменения, а реформы, словно в одночасье, стали основным направлением жизни общества.
Помимо того, что русские в стране льда и снега все еще занимаются тем, чем занимаюсь я, большинство стран европейского континента проводят социальные реформы, Австрия реформируется, Франция реформируется, Пруссия все еще реформируется &amp;hellip;&amp;hellip;.
Реформы были хорошими, все были заняты внутренними реформами, поэтому у них не было сил на неприятности, и ситуация в Европе успокоилась, как будто она вернулась к эпохе Меттерниха.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_149/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_149/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
глава xxxvii - царь, соблюдающий правила
Любая реформа имеет свою цену, как вскоре узнал Франц. Жертвами этой военной реформы стали три младших брата Франца, которые пришли протестовать.
Несомненно, эти три отрока были жестоко подавлены им, прямо-таки ошарашены и оставлены в позоре.
На самом деле Франц также хотел создать школу младших благородных офицеров, но в конце концов из-за бедности ему пришлось отказаться от этого намерения.
Ничего не поделаешь, так решили национальные условия Австрии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_151/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_151/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 39
Европейские страны не хотели видеть объединение Германии, будь то баварский и прусский &amp;ldquo;Тройственный кабинет&amp;rdquo; или австрийский &amp;ldquo;Федеральный кабинет&amp;rdquo;, ни одна из держав не желала этого.
Крылья бабочки могут создать торнадо, и приезд Франца также повлиял на историю Европы. Изменилось отношение русских, которые не хотели сохранять статус-кво в Германии, они хотели, чтобы Германская конфедерация распалась.
С этой идеей также выступили Великобритания и Франция, которые после революции 1848 года познали ужас национализма.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_152/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_152/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
глава xl - приток капитала
Венская фондовая биржа, основанная в 1771 году, в ту эпоху была крупнейшей биржей в Восточной Европе и собирала инвесторов со всей Европы.
В шесть часов утра 11 июня 1850 года Венская фондовая биржа была уже переполнена.
То, что могло заставить держателей акций прийти пораньше и встать в очередь, естественно, было большим событием. Крупнейшая железнодорожная компания Австрии, Austrian Federal Railway Operating Group, сегодня вышла на биржу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_153/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_153/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 41: Бездумная ива превращается в тень
С момента создания Священного Римского экономического союза экономики стран-участниц были тесно связаны друг с другом, а объем импортной и экспортной торговли между союзами стремительно рос.
В качестве примера можно привести Баварию: в 1850 году общий объем импортной и экспортной торговли с Австрией вырос на 23 %, из которых импортная торговля увеличилась на 32 %, а экспортная - на 7 %.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_160/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_160/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
ГЛАВА XLVIII Все готовятся
Принимая это решение, Франц не имел выбора. Австрийская армия только что подавила внутреннее восстание, разгромила Сардинское королевство и один раз мимоходом вмешалась в дела папских государств.
Теперь у него были сотни тысяч ветеранов, видевших кровь на своих руках, а любой человек, обладающий хоть каплей военного здравого смысла, знал, насколько ценны ветераны с большим боевым опытом.
Это означало, что боевая мощь австрийской армии находилась на пике, не хуже, чем у армии любой другой страны в эту эпоху.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_161/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_161/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 49: Стратегический обман
ЛОНДОН
С самого начала гонки вооружений в Европе британское правительство выражало свое пристальное внимание, и оно было хорошо осведомлено о перемещениях стран.
Министр иностранных дел Пальмерстон горячо заявил: &amp;ldquo;После собранных нами разведданных расширение армии австрийского правительства на этот раз должно быть направлено на армию Османской империи, и наш план с бугаем удался.
Только сейчас произошло небольшое изменение, возможно, австрийское правительство пошло на компромисс с русскими.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_163/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_163/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 51 - Благодаря деньгам происходят хорошие вещи
Зальцбург, отель. Руководители Австрийской федеральной железной дороги-Мотрих выступали перед техническим персоналом с речью.
&amp;ldquo;Слушайте все, совет директоров принял решение, в течение следующего года мы соединим железную дорогу с Аднином&amp;rdquo;.
Цивилизованных людей на стройке не так много, и Моттрие не стал делать официального заявления, а прямо и безапелляционно заявил о поставленной задаче.
Он лишь административно отвечает за управление, не занимаясь техническим началом, в этом проекте команда пробыла больше года, но по ходу проекта все ясно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_164/</guid>
      <description>Том II Новая эра
Глава 52 Монополия на алкоголь и табак
Шел 1851 год, и ситуация на Ближнем Востоке становилась все более напряженной. Россия и Австрия положили глаз на Османскую империю, и султанское правительство пригласило Великобританию и Францию выступить посредниками в конфликте.
Какую цену заплатила Османская империя, оставим в стороне. Проблема заключалась в том, что французское правительство было занято междоусобицей, а британцы в одиночку не могли напугать Россию и Австрию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_169/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_169/</guid>
      <description>Том II Новая эра
глава пятьдесят седьмая - регулирование промышленности
Изменения в человеческом сердце разгадать сложнее всего, и Франц, естественно, не знал о маленьком происшествии, случившемся в городе Пешт. Как император, пока в мире царил мир, мысли отдельных людей не входили в его компетенцию.
К этому времени австрийские правительственные бюрократы привыкли к трем основным показателям оценки: индоктринация, стабильность и экономика.
Проще всего добиться социальной стабильности: правительство достаточно сильное, местные властные группировки мирные, с некоторыми дестабилизирующими плохими элементами придется разбираться на ходу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_175/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_175/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 63: Все зависит от подкладки
После объявления войны с Османской империей Австрия вступила в состояние войны: по реке Дунай на Балканский полуостров было перевезено большое количество стратегических материалов, а 200 000 австрийских солдат погибли в огромном количестве.
На первый взгляд, Австрия жаждет отомстить Османской империи. Ненависть между двумя сторонами прослеживается уже сотни лет, и если бы не Османская империя, добавившая хаоса, династия Габсбургов давно бы объединила Германию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_183/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_183/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 71 Австрофобы
Беды Франца не мог пережить Абдул Меджид I. Если бы он знал о планах австрийцев, ему не пришлось бы отдавать сербскую область.
На самом деле на этот раз султанат отказался не только от сербской области, но и от Боснии и Герцеговины.
Причина вполне реалистична - ее невозможно защитить.
Если бы они знали, что не смогут ее защитить, зачем бы они тратили свои войска? Османское правительство сделало правильный, по его мнению, выбор, сконцентрировав свои превосходящие силы на обороне от русских.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_191/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_191/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 79 - Русско-австрийская торговля
В Вене в разгар лета все еще прохладно.
Дворец Меттерниха
Меттерних сказал: &amp;ldquo;Ваше Величество, русские попросили нас купить целый ряд оружия, почти все, от пистолетов до артиллерии&amp;rdquo;.
Франц знал, что Австрия ограбила русскую оружейную группу, и эти люди обязательно сделают ход, но не ожидал, что их метод на самом деле будет заключаться в покупке линий по производству оружия.
Подумайте, в эту эпоху технологии производства машин и оборудования наиболее сильны у Британии, Австрии и Франции, за ними следует Бельгия, а промышленная система Пруссии снова не совершенна.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_197/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_197/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
глава 85 греция вступает в войну
В условиях, когда Балканская война уже шла полным ходом, а баланс победы начинал склоняться в пользу русских, греки, до этого холодно наблюдавшие за происходящим, не смогли удержаться.
С шерстистым медведем было не так-то просто разговаривать, и если это затянется еще больше, то, когда русские выиграют войну, им уже ничего не останется делать.
Видимо, греческое правительство допустило стратегический просчет, полагая, что если русские выиграют войну, то Британия и Франция отступят.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_201/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_201/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 89 Высшее царство Ямы
Британские подкрепления только-только прибыли на Балканы и еще не успели занять весь район обороны, когда болгарские партизаны начали полномасштабную контратаку, и на этот раз русские оказались очень сговорчивыми, поставив союзные войска в тупик на линии фронта.
Оказалось, что Пловдив действительно был приманкой, поставленной британцами, чтобы окружить здесь основные силы болгарских партизан, но они контролировали только начало и не смогли контролировать конец.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_204/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_204/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 92: В ожидании прыжка в яму
Вена
Пострадав от неудачи в битве при Софии, австрийское правительство достигло стадии переговоров с османами, только некоторые детали все еще находились в стадии обсуждения.
Франца мало волновал исход переговоров, даже если две страны подпишут соглашение, вероятность того, что оно будет соблюдаться в будущем, меньше одной трети.
Международная обстановка постоянно меняется, исход войны на Ближнем Востоке будет напрямую влиять на доходы Австрии, с точки зрения интересов, победа русских, конечно, лучший выбор.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_206/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_206/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 94 - Дорога невозврата
Мюнхен
Максимилиан II не спал спокойно с тех пор, как узнал, что последняя остановка тура Феликса по Германии пришлась на королевство Бавария.
Опередившие их государства могли играть в тайцзи и тянуть время, но что они могли сделать, будучи последним государством?
Не было никаких сомнений в том, что государства хотели, чтобы Бавария выступила и остановила Австрию, и, как лидер небольших государств, Бавария не могла скрываться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_207/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_207/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
глава xxv - время пришло
16 марта 1853 года канцлер Феликс прибыл в Мюнхен после недельных переговоров, закончившихся неудачей.
Баварское правительство было категорически против восстановления Империи Шинра, и дипломатические усилия Феликса не увенчались успехом.
Под давлением общественного мнения 27 марта баварское правительство предложило вновь открыть Бундестаг, чтобы решить, восстанавливать ли Священную Римскую империю.
28 марта канцлер Феликс также выступил с речью в Мюнхенском университете, публично ответив баварскому правительству.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_208/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_208/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 96 - Предлоги для войны
После приказа Франца Бавария ожила.
Речь канцлера Феликса в Мюнхене все еще имела эффект, и большинство молодого поколения Баварии было настроено на борьбу, каждый думал о том, как следует объединить немецкие регионы.
Эти размышления оказались ошибочными. С их социальным опытом они просто не способны рассматривать проблему всесторонне, и при взгляде на нее очень легко впасть в крайности.
Если бы некому было возглавить темп, это было бы прекрасно, но, к сожалению, как мог Франц, который был готов к этому, отказаться от такой возможности?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_209/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_209/</guid>
      <description>Том II Новая эра
Глава 97 - Казнь государственного изменника
С тех пор как премьер-министр Феликс посетил немецкие земли, тема объединения не утихала в средствах массовой информации. Казалось, что, не заговорив об этой теме, человек окажется не от мира сего.
Особенно после провала поездки Феликса в Баварию, эффект был еще больше, и немецкий национализм, естественно, был сильно разочарован.
Независимо от того, отождествляли ли они себя с Империей Шинра или нет, они должны были признать, что это был наиболее вероятный сценарий объединения немецкого региона.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_215/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_215/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 103 - Вмешательство
1 июля 1853 года канцлер Феликс вновь посетил Великое герцогство Баденское и имел историческую встречу с регентом принцем Фридрихом.
Канцлер Феликс продолжал размышлять: &amp;ldquo;Ваше высочество, объединение Германии - общее желание всего немецкого народа, а баварское правительство, которое было в состоянии покоя, покинуто народом.
История наделила нас миссией добиться национального объединения в это время. Как дворяне немецкого края, мы обязаны выполнить это обязательство&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_217/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_217/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 105: Конца не видно
Лондон.
Как бы то ни было, британское правительство представляло собой неразрешимое препятствие. С тех пор как процесс объединения Германии был отменен коалицией наций, премьер-министр Феликс обратился к Лондону.
На самом деле программа совместного вмешательства осуществлялась уже давно, и только благодаря тому, что русские помогли подергать за ниточки, удалось отложить ее до достижения соглашения с южногерманскими государствами.
В этом отношении царское правительство до сих пор вызывает большое доверие, конечно, затраты Австрии на пиар тоже сыграли свою роль.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_218/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 106 - Горький Франц
С тех пор как двенадцать наций совместно вмешались в процесс объединения Германии, весь германский регион погрузился в пучину депрессии, как будто небо упало. Даже самые радикальные националисты отчаивались в объединении Германии.
Чтобы успокоить народ, австрийское правительство все же вывесило объявление о мире на подконтрольной ему территории. В нем объяснялось, что венское правительство предпринимает последние дипломатические усилия, чтобы в меру своих возможностей осуществить объединение Германии, и при этом вновь очерняло Королевство Пруссия за предательство собственного народа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_224/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
глава 112 - смутные дни
Изменения, произошедшие на Парижской конференции, перешли в руки Франца, Меттерних изложил свои взгляды, а высшие эшелоны правительства, заседавшие в Вене, дали свои советы.
В общем, речь шла о том, чтобы взять то, что можно взять: по первоначальному плану Австрия должна была аннексировать южногерманский регион, теперь Баден сохранить не удалось, зато появилась дополнительная Саксония.
По территориальной площади оба региона примерно одинаковы, очевидно, что Саксония важнее для Австрии, если не брать в расчет промышленность, по крайней мере, население ее больше, чем у Баденского герцогства на сотни тысяч человек.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_231/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 119 - Беспомощный выбор
После более чем двух месяцев упорных боев союзные войска наконец-то разгромили греческую &amp;ldquo;гражданскую армию&amp;rdquo;, одержав первую крупную победу британской армии с начала Ближневосточной войны.
Сердце генерал-майора Оливера висело в воздухе, и ему наконец-то было что показать. При менее чем 5 000 потерь с его стороны, убитых 18 000 вражеских солдат, взятых в плен 14 000 вражеских солдат, как посмотреть, это блестящий результат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_243/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
Глава 131: Приближение катастрофы
Битва за Константинополь продолжалась до сих пор, и было неизвестно, сколько трупов лежало в углах города, от которых не успели избавиться, и они сразу начали гнить.
Обе воюющие стороны лишь убирали трупы перед собой, а до углов города, до домов жителей, не было никакого дела.
В августе на Константинополь опустилась летняя жара, и весь город наполнился гнилостным запахом и ужасно гнетущей атмосферой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_244/</guid>
      <description>Том 2 Новая эра
глава 132 - огненная вспышка
Как только стало известно о вспышке чумы в Константинополе, Пелисье не замедлил сообщить об этом парижскому правительству.
Версальский дворец
Наполеон III был в очень плохом настроении, только что пришло известие о вспышке чумы на Крымском полуострове, и Константинополь последовал его примеру.
Откуда взялся вирус, Наполеону III знать было неинтересно, теперь его головная боль - что делать дальше.
С Крымским полуостровом все в порядке, там такая большая территория, рассредоточенная изоляция зараженного района, позволяет контролировать распространение эпидемии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_261/</guid>
      <description>Том III Новая Венская система
Глава XI Архивы ученых
В 1855 году Бессемер, английский инженер, изобрел конвертерный метод выплавки стали, который значительно повысил эффективность производства, заменив ручное перемешивание машинным.
В наше время не существовало чувства секретности, и новость быстро распространилась. Конечно, нельзя хранить секреты, пока вы подаете заявку на патент, технология просачивается.
Конвертерный способ выплавки стали не является возвышенной технологией, все не перенимали ее, в основном из-за идеологической концепции проблемы, а не из-за того, что перемешивание технологии механического производства является насколько сложным.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_265/</guid>
      <description>Том 3 Новая Венская система
ГЛАВА XV Сенсация
После недельных изысканий отец Баккер дал окончательный ответ: &amp;ldquo;Поздравляю, ваше превосходительство барон. Вы скоро разбогатеете.
Это речной аллювиальный рудник, речной песок на поверхности содержит 8 граммов золота, а руда, взятая из нижнего слоя, на самом деле содержит 16 граммов золота.
Этот золотой рудник простирается вдоль реки на два километра, и по предварительной оценке запасы золота могут достигать 50 тонн. Если вы завершите отчетность в колониальном правительстве, это место будет принадлежать вам&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_283/</guid>
      <description>Том III Новая Венская система
Глава 33 - Разразился экономический кризис
Четырехсторонние переговоры еще продолжались, а кризис уже разразился. Избыток мощностей в капиталистическом мире вернулся на рынок, и, чтобы избавиться от запасов, британские капиталисты увеличили демпинг на страны мира.
Первыми пострадали американцы. Даже если Австрия перенаправила часть международного капитала в рамках &amp;ldquo;эффекта бабочки&amp;rdquo; Франца, это не решило проблему кризиса в Соединенных Штатах.
С 1848 по 1858 год американцы построили 25 000 километров железных дорог, что на 8 000 километров меньше, чем за всю историю, и железнодорожный пузырь в итоге оказался не таким серьезным, как в истории.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_287/</guid>
      <description>Том III Новая Венская система
глава xxxviii - возложение рук на
Венский дворец
Терон, глава разведки, доложил: &amp;ldquo;Ваше Величество, переговоры между Британией и Францией о Суэцком канале провалились. Парижское правительство решило оставить британцев в стороне и прорыть Гранд-канал самостоятельно&amp;rdquo;.
Этого следовало ожидать, Суэцкий канал был не только важен для Австрии, но и необычен для французов. Вложив столько средств на первом этапе, естественно, невозможно отказаться от него из-за противодействия англичан.
Теперь разрыв между силой Британии и Франции, не такой несоизмеримый, как в конце века, теперь французы по-прежнему занимали трон мировой гегемонии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_289/</guid>
      <description>Том III Новая венская система
Глава 39 Обращение с бюрократами
зимний дворец
Получив известие об убийстве Бисмарка, Николай I был мгновенно взбешен. Убийство министра другой страны в Петербурге было для него пощечиной.
&amp;ldquo;Проведите расследование, дайте мне полное расследование, убийца должен быть найден для меня!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Слушаюсь, Ваше Величество!&amp;rdquo; поспешно ответил министр полиции.
После паузы Николай I спросил: &amp;ldquo;Бисмарк уже мертв?&amp;rdquo;
Из-за холодных отношений между двумя странами Николай I даже не видел лица Бисмарка и, естественно, не беспокоился о его смерти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_297/</guid>
      <description>Том 3 Новая Венская система
Глава 47 Переполох
Как обычно бывает на континенте, далее последовали переговоры. Тем более что Венская система была вновь восстановлена, и французы были обязаны соблюдать это правило.
Поскольку французская дипломатическая нота была передана, Кавур поспешил в Париж, рассылая подарки для связи с общественностью.
Все равно толку не было, французские бюрократы не дураки, знают, какие деньги можно получать, какие нельзя. Причастны к убийству императора или менее причастны к добру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_307/</guid>
      <description>Том III Новая Венская система
Глава 57 Конституция
&amp;ldquo;Наконец-то это сделано!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это только первый шаг, ее еще нужно принять в собраниях штатов и утвердить Его Величеством, прежде чем она вступит в силу!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это всего лишь поправка, чего вы боитесь?&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
Все верно, это Конституционная комиссия Новой Священной Римской империи, и все присутствующие - представители правительств различных государств.
Конституционная комиссия была создана еще в 1854 году, потому что разногласия между партиями были слишком велики, и до сих пор все время тянули время.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 10 Налог на монетный двор  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_260/</guid>
      <description>После долгих перипетий 12 мая 1855 года была официально выпущена в обращение первая валюта после создания Новой Священной Римской империи - новый рейнский гульден Священной Римской империи.
Венское правительство успешно получило право чеканить деньги, а резервы правительств земель были объединены в резервы Имперского центрального банка, лишь временно размещенные в отдельных землях.
Франц не то чтобы не хотел делать шаг за шагом, но в основном из-за того, что он только что выковырял кусок мяса из миски правительств различных государств, и легко мог вызвать обратную реакцию, когда пошел трепать им нервы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 100 Блеф  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_212/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_212/</guid>
      <description>Когда началась война, нервы Франца были натянуты, и не только у него, но и у всего высшего эшелона австрийского правительства, но никто не смел расслабляться.
Несмотря на то что линия фронта продвигалась очень быстро и более планомерно, чем планировалось, австрийское правительство все еще проводило мобилизацию всей страны.
Возможно, на взгляд многих людей, это небольшая суета, для борьбы с Баварским королевством развернули 400 000 войск, страна также мобилизовала миллион резервных сил.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 101: Удар ногой  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_213/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_213/</guid>
      <description>Переговоры зашли в тупик, а ворота Мюнхена были открыты. На данный момент решение уже не зависело от Максимилиана II.
С момента открытия переговоров все знали, что место сменит владельца. Йонас не обязан был помогать им держать это в секрете, и теперь весь город знал, что Максимилиан II готов обменяться землями с Австрией.
А раз так, то не было никакого давления, чтобы все переходили на сторону нового хозяина. В истории Европы обмен землями происходил время от времени, в этом не было ничего нового.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 102 - У каждого свои планы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_214/</guid>
      <description>Санкт-Петербург.
Царское правительство находилось в сложном положении: Австрия расширялась слишком быстро, и нужно было найти способ ее обуздать.
Однако русско-австрийский союз не мог быть разорван, Австрия была единственным союзником царского правительства, имевшим вес на европейском континенте, и ее нельзя было потерять.
Теперь, когда Австрия не выходила за рамки договора, они даже не могли найти повода для вмешательства.
Это не имело никакого отношения к авторитету, и царское правительство не заботилось о продаже своих соратников до тех пор, пока выгода была правильной.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 104 - сделка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_216/</guid>
      <description>Внезапное прекращение войны на Ближнем Востоке мгновенно разбудило многих в австрийском правительстве. Удивляться было нечему: державы были не дураки, чтобы позволить объединенной Германской империи выйти и отнять у них еду.
Франц этого и ожидал: в отличие от исторически существовавшей империи, Австрия теперь выглядела гораздо сильнее.
Потрясая европейские страны, она, естественно, стала и менее презираемой всеми. Дипломатия в это время очень важна, грубая сила - это не мудрый человек.
Берлин
Меттерних предложил прусскому правительству разделить Германию, несомненно, пруссаки были не глупы, и обеим сторонам было трудно договориться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 107 - Скрытые убийства  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_219/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_219/</guid>
      <description>Париж
28 августа 1853 года начались долгожданные переговоры, на которые съехались представители всех стран, включая множество небольших немецких государств и вольных городов, которые также прислали своих представителей на встречу.
Конференц-зал был заполнен сотнями людей, он напоминал продуктовый рынок, было очень шумно, но после нескольких дней работы соглашение так и не было достигнуто.
2 сентября министр иностранных дел России Карл Вассер предложил участникам конференции: &amp;ldquo;Господа, если мы будем продолжать так шуметь, то, по оценкам, к следующему году мы не сможем достичь соглашения, так почему бы нам не сократить размер конференции?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 108 - Дипломатия Джона Буля  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_220/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_220/</guid>
      <description>Версальский дворец
Министр иностранных дел Великобритании Томас сказал Наполеону III: &amp;ldquo;Ваше величество, русско-австрийский союз представляет для нас слишком большую угрозу. С начала Ближневосточной войны и до сих пор, если бы не поддержка Австрии, русские не смогли бы долго продержаться.
Теперь появилась возможность, австрийцы хотят объединить германский регион, русские обязательно выступят против этого.
Исходя из сложившейся ситуации, правительство Вены пошло на уступки, чтобы поддержать русских в получении Константинополя, в обмен на то, что русские поддержат их аннексию южногерманского региона.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 109 - Ни один из них не прост в использовании  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_221/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_221/</guid>
      <description>Отослав Томаса, Наполеон III впервые созвал совещание мозговых центров, не правильно было бы созывать совещание министров.
В любом случае, они похожи, кумовство - последовательный стиль Наполеона III в найме людей, мозговые центры - тоже министры на полставки, кабинета нет.
Министр финансов: граф Монье (спекулянт золотом), военный министр Арно (младший киллер и по совместительству интриган), министр полиции Моппа (интриган), министр внутренних дел Пессини (интриган), министр флота Дикко (сторонник крупных судовладельцев), министр колоний - его племянник &amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 110 - Расчеты  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_222/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_222/</guid>
      <description>В парижском поместье, где проходит аристократический банкет, в маленьком, неприметном уголке собрались министр иностранных дел Великобритании Томас и министр иностранных дел России Карл Ворсел.
Если бы эта новость стала известна, первые полосы парижских газет могли бы быть заказаны раньше остальных.
Карл Ворсел нахмурился и спросил: &amp;ldquo;Господин Томас, вы же не просили меня прийти сюда только для того, чтобы выпить?&amp;rdquo;
Изначально он был занят тем, что перепихивался с дворянками на коктейльной вечеринке и хорошо проводил время, но в результате его прервал Томас, который пришел к его двери, и было бы странно, если бы его настроение могло быть хорошим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 111 О необходимости буфера  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_223/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_223/</guid>
      <description>Берлин.
Австрия выступила с такой помпой, что не собиралась держать это в секрете, и, естественно, прусское правительство получило эту новость.
Фридрих Вильгельм IV все еще сомневался, стоит ли вмешиваться в действия союзных армий, но теперь об этом не стоило и думать. Если он не найдет способ справиться с этим, Королевство Пруссия станет историей еще до того, как будут созданы союзные войска.
Министр иностранных дел Андреа проанализировал: &amp;ldquo;Ваше Величество, Австрия нас запугивает, России, Франции и Австрии не выгодно нас разделять, когда мы закончим, Австрия, которая находится посреди Франции и России, будет поставлена в неловкое положение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 113 - рождение империи комедии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_225/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_225/</guid>
      <description>Парижская конференция закончилась, Франц оставил Николая I и уехал. В бумажно-золотую жизнь всегда легко погрузиться, и Франц не хотел испытывать свою силу воли.
Глядя на листок, Франц понимал, что Российская империя больна, судя по коррумпированной жизни верхушки царского правительства.
Многие настолько увлеклись славой прошлого, что не могли вырваться из нее, и даже тяжелая ситуация Ближневосточной войны не смогла их разбудить.
&amp;ldquo;Одной кожной болезни недостаточно&amp;rdquo;.
Раз уж царское правительство так считает, Франц, естественно, не обязан был напоминать им об этом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 114 Новая Священная Римская империя  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_226/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_226/</guid>
      <description>Венский дворец
Узнав, что Франц отнял трон у короля Ломбардии и торговал с династией Виттельсбахов, вдовствующая императрица София с облегчением поняла, что за этот результат можно отчитаться перед большинством членов семьи.
Европейские аристократические отношения запутаны и сложны, и от одного волоска пострадает все тело. Если австрийское правительство твердо намерено навязать династии Виттельсбахов сербскую корону, вдовствующей императрице Софии будет не до того, чтобы ехать домой к людям.
Вы должны знать, что когда началась война, Франц дал обещание баварской королевской семье, и вдовствующая императрица София также была вывезена в качестве гарантии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 115 - Откладывая на черный день  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_227/</guid>
      <description>Восстановление Священной Римской империи представляло собой большой беспорядок: реорганизация государственной администрации, разделение прав и обязанностей между правительством земли и центральным правительством - все это требовало личного участия Франца.
Реорганизация административной структуры правительства была фактически превращением центрального правительства Австрии в центральное правительство новой Священной Римской империи, которое управляло как Австрийской империей, так и королевством Бавария.
Учитывая стабильность страны, в распределении прав Франц был по-прежнему очень сдержан, кроме получения права командовать армией и права на дипломатию, он не получил никаких других прав.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 116 - Союз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_228/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_228/</guid>
      <description>Иллюзии Оттона I продержались недолго, прежде чем их разрушили; ему не нужно было напоминать о них, он и сам знал, что они невозможны.
Внутреннее общественное мнение в стороне, на этот раз они послали войска, чтобы тайком напасть на Османскую империю, за второе поражение болгарских войск союзники несут ответственность, от которой нельзя уклониться.
Британская армия понесла тяжелые потери в сражении, а Даунинг-стрит перешла из рук в руки. Если бы их просто отпустили, захотели бы британцы терять лицо?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 117: Хорошая идея = плохая идея  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_229/</guid>
      <description>Крымский полуостров, Британия, Франция и Россия продолжают сражаться в огне, если быть точным, Британия и Франция атакуют, русские в полной обороне.
Оружие и снаряжение является недостатком жестким, отличается от Балканского полуострова на русской армии, чистая смена австрийского вооружения снаряжением, в плане снаряжения и Британия, и Франция равны.
Русской армии на Крымском полуострове не так повезло, она изначально была войсками второго эшелона в стране и поспешно отреагировала на войну, вкупе с коррумпированностью бюрократии царского правительства, многочисленные факторы стали причиной их трагедии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 118 - Программа развития Балканского полуострова  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_230/</guid>
      <description>В причудливом замке в Праге старец лет пятидесяти серьезно спросил: &amp;ldquo;Хольст, ты действительно готов?
Как только ты согласишься с решением правительства, тебе придется долго жить в тяжелых условиях, и отступать будет поздно&amp;rdquo;.
Хольст серьезно ответил: &amp;ldquo;Отец, семья Викерсов уже пала, и во время последней борьбы за власть мы потеряли много своих связей в правительстве.
Если ты хочешь попасть в правительство на какую-то должность, ты можешь только сдать экзамен на государственную службу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 12 - Торговец оружием в яме  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_324/</guid>
      <description>У правительства Севера были проблемы, да и у правительства Юга дела обстояли не намного лучше. Прежде всего, это была внутренняя борьба за власть: только что сформированное правительство Конфедерации было полностью результатом компромисса и баланса между штатами.
На исполнительную власть, как на наспех созданную соломенную команду, естественно, рассчитывать не приходилось. Большинство вопросов, прежде чем быть выполненными, должны были строиться на сотрудничестве правительств штатов.
В условиях двойного руководства неизбежно возникали разного рода недоразумения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 120 Константинопольский сносный отряд  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_232/</guid>
      <description>Санкт-Петербург.
Получил срочную телеграмму от Маеншкова, у Николая I разболелась голова, особенно после того, как увидел смету расхода боеприпасов в обратной записке, сердце кровью обливается, это же все деньги!
На эту войну царское правительство потратило 300-400 миллионов рублей, а если добавить экономические потери от войны, то эту цифру можно удвоить.
Где же победа? На этот вопрос не может ответить никто, и, судя по ситуации на поле боя, до того момента, когда обе стороны смогут отличить победу от поражения, еще далеко.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 121 Международная политическая дипломатия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_233/</guid>
      <description>В критический момент бюрократы царского правительства проявили редкую оперативность.
Все были достаточно умны, чтобы осознать всю серьезность последствий, и если бы у них не было такой зоркости, они были бы уничтожены в ходе внутренней борьбы бюрократии.
При таком высоком спросе на оружие и боеприпасы было очевидно, что их нельзя достать сразу и что необходимо размещать заказы на их производство. Даже если бы Франц был готов, он не смог бы запастись сотнями огромных пушек и десятками тысяч тонн снарядов и оставить их на месте.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 122 - Страшная болезнь  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_234/</guid>
      <description>Версальский дворец
Министр иностранных дел Оверни сказал: &amp;ldquo;Ваше Величество, министр Новой Священной Римской империи в Париже прислал нам дипломатическую ноту, в которой предлагает нашим двум странам действовать совместно по вопросу Греции.
Похоже, правительство в Вене опасается, что англичане воспользуются возможностью аннексировать Королевство Греция и поставят под угрозу их интересы&amp;rdquo;.
Население Греции в ту эпоху составляло чуть более миллиона человек, и, пройдя через эту войну, Греция понесла серьезную потерю молодых мужчин и женщин внутри страны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 123 жестокость  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_235/</guid>
      <description>Несмотря на все усилия британских бюрократов скрыть это, трагедия, произошедшая на Крымском полуострове, попала на страницы лондонских газет.
Возникло гражданское возмущение, и многочисленные семьи солдат вышли на улицы с демонстрациями. Ничего не помогало, бюрократы из Министерства боеприпасов делали то, что им говорили, полностью соблюдали британские законы и ни за что не отвечали.
Бюрократы бесстрашны, но британский кабинет министров находится под огромным давлением, и следующие всеобщие выборы, как ожидается, будут очень эмоциональными, если проблему не удастся решить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 124 Эпоха держав  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_236/</guid>
      <description>Пока шла битва за Константинополь, началась конференция, которая должна была решить судьбу Греческого королевства.
Местом ее проведения по-прежнему был Париж, а Наполеон III с момента своего воцарения очень хотел организовать подобные мероприятия, чтобы улучшить международное положение Франции.
Спорить с ними по этому незначительному поводу было бессмысленно, и где бы ни проходили переговоры, конечный результат был один и тот же.
Ни лондонскому, ни австрийскому правительству не хватало престижа. Это не так, как если бы воюющие стороны были вовлечены в битву за сохранение лица и должны были выиграть или проиграть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 125 - Ironclad  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_237/</guid>
      <description>К моменту начала Ближневосточной войны в остальном мире было так же неспокойно, Британия, Франция и Россия начали воевать, что заставило американцев, находившихся далеко по ту сторону океана, почувствовать, что возможность появилась.
Прежде всего, Куба занялась делом: испанцы отрезали щупальца, потрогали нос, а получив предупреждение от Британии и Франции, вынуждены были и дальше сжиматься, чтобы притвориться внуком.
Однако американцы все еще не были мертвы в воде. В июле 1853 года американцы устроили в Японии Инцидент с черным кораблем и угрозой применения силы заставили правительство сёгуната принять их условия, подписав японо-американский Канагавский договор.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 126 - Выбора нет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_238/</guid>
      <description>По вопросу о будущей стратегии развития военно-морского флота Франц не принял немедленного решения, которого придется ждать до окончания Ближневосточной войны.
Но выделение средств флоту на строительство броненосцев он одобрил с готовностью. В любом случае, купив честь первого в мире броненосца за несколько миллионов гульденов, одной только политической выгоды было достаточно, чтобы окупить средства.
Новая Священная Римская империя только что была создана, и правительству тоже нужны были хорошие новости, чтобы подбодрить народ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 127 - Начало кризиса беженцев  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_239/</guid>
      <description>Никто не обращал внимания на битву между британцами и Черногорским герцогством, разница в силе между двумя сторонами была слишком велика, чтобы компенсировать ее одной страстью, победитель был определен с самого начала.
В том числе Франц не смотрел благосклонно на Черногорское герцогство, их база была слишком тонкой и не могла выдержать истощения. Даже если бы они отразили нападение англо-саксонского альянса, то все равно оказались бы проигравшими.
Такова печаль маленькой страны, населения в ней совсем немного, какой бы хорошей ни была боевая мощь, в боях всегда гибнут люди, а Черногорское герцогство не может позволить себе умереть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 128 - Путь к колонизации  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_240/</guid>
      <description>Кризис с беженцами на Балканском полуострове не привлекал внимания внешнего мира, хотя многие СМИ и сообщали о нем, но лишь вскользь.
Это не вызывало беспокойства. В любом мире есть универсальность, эта эпоха османов в сознании европейцев не производит хорошего впечатления.
Ее можно рассматривать почти как суррогат варварства, а если добавить к этому неверного, то получится тип, не имеющий никаких прав человека.
Конечно, людей это не волнует, их собственные желудки все еще не наполнены, у кого есть настроение заботиться о смерти османов, а?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 129 - аристократия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_241/</guid>
      <description>Колониальная стратегия Австрии не просто началась, уже несколько лет назад венское правительство финансировало экспедиции, исследования на африканском континенте.
Если оставить в стороне внутренние районы, то хотя бы базовая ситуация в прибрежных районах все еще сохраняется, теперь сделать это не так уж черно-бело.
Не только на африканском континенте, австрийское правительство во многих частях света собирало разведданные, для сбора такой информации есть свои люди, есть и купленные с рук у подержанных торговцев.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 130 - Экономическое развитие  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_242/</guid>
      <description>Зарубежная колонизация никогда не была легкой задачей, особенно для такой новой колониальной империи, как Австрия, ведь ей предстояло многому научиться.
Африканский континент в ту эпоху был не самым лучшим местом для жизни, и злейшим врагом были не местные аборигены, а суровая природная среда.
Нашествие ядовитых насекомых и зверей, разгул болезней - вот основные факторы, не позволяющие странам колонизировать африканский континент, иначе его, находящегося так близко, порезали бы все.
Честно говоря, если не технология производства хинина совершила прорыв, малярия, эта большая проблема, была изначально решена, Франц действительно не осмелится отважиться на африканский континент.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 133 - Каждый берет то, что хочет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_245/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Здесь мертвец!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Уберите отсюда тело и организуйте кремацию как можно скорее!&amp;rdquo;
&amp;hellip;&amp;hellip;
Крики также свидетельствовали об оцепенении и отчаянии: каждый день умирало множество людей, и все немели после новых смертей.
В отличие от предыдущих смертей раненых, на этот раз это была чума, чума, от которой не были застрахованы даже медики, даже генерал-майор французской армии зашел в крематорий из-за нее.
Меры предосторожности? К сожалению, меры защиты в ту эпоху были настолько примитивными, что элементарная дезинфекция не могла быть проведена.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 134 Непоколебимый  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_246/</guid>
      <description>1 сентября 1854 года под торжественные звуки был потерян Константинополь, русские осуществили свое вековое желание, Российская империя забурлила, а европейский континент потерял свой коллективный голос.
На следующий день после битвы за Константинополь новая Священная Римская империя направила дипломатические ноты обеим воюющим сторонам, объявив о своем высоком посредничестве в войне.
Такая ответственная международная позиция была немедленно оценена Францией и Россией, и над ближневосточной войной, длившейся более двух лет, наконец-то забрезжил мирный рассвет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 135 - Убедить  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_247/</guid>
      <description>После успешного открытия Гвинейской колонии австрийская колонизация не остановилась на достигнутом и вновь обратила свой взор на регион Конго.
Как бы то ни было, в наше время везде есть невостребованные земли, и кто их занимает, тому они и принадлежат, поэтому Франц, естественно, не был вежлив в этом вопросе.
К октябрю 1854 года Австрия последовательно открыла тринадцать колониальных опорных пунктов на африканском континенте, отправив в колонии более 40 000 иммигрантов.
&amp;hellip;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 136 - Венская мирная конференция  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_248/</guid>
      <description>Время пролетает быстро, и начинаются долгожданные мирные переговоры в Вене. Главными действующими лицами, естественно, являются Британия, Франция и Россия, три страны-участницы, роль второго плана гораздо больше, все европейские страны прислали своих представителей.
Не знаю, с каких пор, пока на европейском континенте происходит большое событие, неважно, в каких отношениях они состоят или нет, все любят прибежать, чтобы присоединиться к веселью.
Красивое название: озабоченность международной политикой. По мнению Франца, это делается для того, чтобы расчесать смысл существования, вызвать внимание больших стран.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 137 Новая Венская система  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_249/</guid>
      <description>Венский конгресс открылся, и делегации всех стран объединяли свои усилия.
Россия и Франция пытались прибрать к рукам оставшиеся земли на Балканах, а Джон Буль, оставшийся не у дел, естественно, подал в отставку, приведя Османскую империю в боеспособное состояние.
Русские не испугались британской угрозы. Как бы то ни было, они держат в своих руках Константинополь, блокируют Босфор, как только обе стороны подставляют другую щеку, британский военный флот в Черном море оказывается закрыт.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 138 - Экономические преобразования  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_250/</guid>
      <description>После Венской конференции на европейском континенте вновь воцарилось спокойствие.
Подписание Конвенции четырех держав - предмет радости и печали для нескольких семей, что, естественно, хорошо для большинства стран, а восстановление международного порядка позволит всем спать спокойно.
Порядок означает стабильность, а раз европейский континент стабилизировался, то для Королевства Пруссия, Королевства Сардиния это означает, что путь экспансии на европейский континент прерван.
Нарушение международной ситуации неизбежно повлечет за собой последствия для международного порядка, а это не та цена, которую они могут себе позволить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 14 Окопаться в Соединенных Штатах  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_326/</guid>
      <description>18 июня 1861 года Австрийский океанский флот покинул Японию и отплыл в Тихий океан. Граф Хуммель стоял на своей фанерке, глядя вдаль, и время от времени вздыхал.
Командующий Океанским флотом генерал-лейтенант Арест подозрительно спросил: &amp;ldquo;Ваше превосходительство граф, вы, кажется, не в духе?&amp;rdquo;
Граф Хуммель вздохнул и сказал: &amp;ldquo;Ваше превосходительство командующий, страна попросила нас закрепиться в Республике Никарагуа, боюсь, что все будет не так просто, и, скорее всего, нам придется применить силу, чтобы решить эту проблему&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 2 Первый шаг к захвату власти - реформа золотого стандарта  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_252/</guid>
      <description>После 1855 года у австрийского правительства появилось больше экономических дел, помимо решения проблемы неплатежеспособных активов, более важным делом стала валютная реформа.
В отличие от начала правления, у австрийского правительства не было достаточных запасов золота и серебра, и основное внимание в экономической работе правительства было направлено на стабилизацию стоимости валюты.
Во время Ближневосточной войны через торговлю с Россией в Австрию поступило большое количество золота и серебра, и дилемма недостаточного золотого и серебряного запаса была решена, а необходимые условия для реформы золотого стандарта уже были созданы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 22 Переломный момент  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_334/</guid>
      <description>Гражданская война, длившаяся год, стоила федеральному правительству более 200 000 жертв, а жестокие потери сделали солдат утомленными войной.
Это была гражданская война, а не иностранное вторжение. Патриотизм, который в них разжигали, давно иссяк в ходе кровопролития.
Не только западные штаты не справились с задачей набора, даже основные штаты федерального правительства столкнулись с той же проблемой.
На данный момент общая численность вооруженных сил федерального правительства превысила 1,1 миллиона человек, но этого все равно недостаточно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 22: Столица без границ  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_272/</guid>
      <description>В июле 1856 года венское правительство официально приступило к реализации &amp;ldquo;Плана прошивки&amp;rdquo;, правительство увеличило инвестиции в инфраструктуру, открыло тендер для внешнего мира.
В то же время железнодорожная сеть также начала перепланировку, почти каждый город был спланирован на железнодорожной линии, а затем выставлен на тендер.
На этот раз в тендере могут участвовать не только отечественные железнодорожные компании, зарубежные железнодорожные компании также могут участвовать в тендере, без каких-либо инвестиционных ограничений.
Или же старые правила, когда железнодорожная линия разрешается только одной железнодорожной компании, не позволяют дублировать строительство и тратить ресурсы впустую, чтобы удовлетворить желание монопольного управления.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 23 Хаос в Центральной Азии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_273/</guid>
      <description>Благодаря эффекту бабочки Франца русские получили вожделенный Константинополь, несмотря на тяжелые потери в ближневосточных войнах, и на фоне победы внутренний кризис был подавлен.
После двух лет восстановления царское правительство снова стало беспокойным. Только к этому времени Венская система была восстановлена, и шансов на экспансию на европейском континенте уже не было, и царское правительство было вынуждено обратить свой взор на азиатский регион.
В октябре 1856 года, при поддержке русских, персидская династия захватила Герат, и англичане, воодушевленные, немедленно объявили войну персидской династии, и началась англо-персидская война.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 25 Мечта о великой державе  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_337/</guid>
      <description>Вильгельм I - не единственный, кому пришлось нелегко, еще трагичнее обстоят дела у императора Германской федеральной империи Георга I, вот это действительно плохо.
Поскольку к власти его привели англичане, сам он также имеет статус герцога Камберлендского в Англии и известен в народных шутках как Камберленд I.
С самого начала трон Георга I был нестабилен, а последующие крупные и мелкие вассалы кучки, просто не заботились о нем. Даже при поддержке англичан он не мог ничего поделать с этими вассалами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 26 - Жестокая война  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_338/</guid>
      <description>В конце 1862 года дело об убийстве, длившееся несколько лет, наконец подошло к концу, и после обобщения всех улик виновным в нем было признано сардинское правительство.
Хотите верьте, хотите нет, но правительство в Париже поверило, а правительство в Вене приняло это объяснение.
Протесты сардинского правительства были проигнорированы, и тот факт, что сардинское правительство тайно предоставило сумму денег &amp;ldquo;Сжигателям угля&amp;rdquo; еще до того, как было возбуждено дело об убийстве, стал самым весомым доказательством против них.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 27: Недостойный брат  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_339/</guid>
      <description>Первоначально Франц просто позаимствовал открытие колоний для прикрытия военных приготовлений к вмешательству в американскую гражданскую войну, в результате в американскую гражданскую войну вмешиваться не стали, новый виток колониальной экспансии Австрии разразился впервые.
Прежде всего, на африканском континенте, не смотрите на три пехотные дивизии не кажется, что у них много войск, но вложите в заморскую колонизацию, что может быть сметено десятком коренных племен.
Откройте карту, чтобы узнать, от Западной Африки до района Конго колонии были связаны между собой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 3 Ответ Франции  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_315/</guid>
      <description>26 марта 1861 года австрийский флот отплыл из порта Венеции в глобальное турне, первой остановкой которого стала Османская империя.
Жаль, что султанское правительство перенесло свою столицу во внутренние районы страны, иначе они могли бы хорошо прочувствовать, что такое давление. Даже после переноса столицы султанское правительство все еще было сильно потрясено.
Семь броненосцев плюс дюжина вспомогательных кораблей составляли сильнейший в мире флот по боевой мощи, и его нельзя было сравнить с парусным флотом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 30 Международная реакция  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_280/</guid>
      <description>После начала Ближневосточной войны Османская империя перенесла свою столицу в Анкару. По сравнению с Константинополем Анкара - маленький и отдаленный город.
Расположенный в глубине горной местности, движение закрыто, население составляет всего несколько десятков тысяч человек, что меньше половины административной команды османского правительства, единственное преимущество - его легко оборонять и трудно атаковать.
Исходя из принципа &amp;ldquo;безопасность превыше всего&amp;rdquo;, султанское правительство решило выбрать именно это место. Британцы и французы были более чем счастливы помочь, ведь они могли построить железную дорогу в глуши.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 33 - Очищение чиновничьих рядов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_145/</guid>
      <description>Битва маршрутов существует в любой стране с идеалами. Это неразрешимая дилемма; нет такого понятия, как правильно или неправильно, а есть только целесообразность.
Претензии балканистов и южногерманцев на данный момент достаточно обоснованы.
С точки зрения развития, Балканы, с их более плодородными землями и богатыми ресурсами, могли ускорить экономическое развитие Австрии; в то время как южногерманский регион обладал населением, в котором Австрия больше всего нуждалась.
Обе стороны были важны, но Франц был склонен отдавать предпочтение южногерманскому региону, учитывая проблему национальной интеграции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 34 Устранение кризиса  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_284/</guid>
      <description>После того как разразился экономический кризис, мина, заложенная Францем, взорвалась: повсюду стали появляться неудачные проекты, а венское правительство принялось разгребать последствия.
Выхода не было, экономический кризис был слишком разрушительным, и, будучи первым глобальным экономическим кризисом, этот мог оказаться гораздо серьезнее предыдущих.
Только в 1857 году в Соединенных Штатах обанкротилось более пяти тысяч предприятий, фондовый рынок оказался под прямым ударом, отдельные отрасли с серьезным избытком мощностей, цены на акции упали на 90 процентов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 35 - Снова видеть сделку  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_285/</guid>
      <description>Внезапный экономический кризис еще больше осложнил правление бурного султана.
Несмотря на то, что Османская империя все еще оставалась сельскохозяйственной страной, британский и французский капиталы оттянули свои средства, что все равно нанесло им тяжелый удар.
Вынужденное идти на уступки, суданское правительство было вынуждено пойти на уступки, и единственной проблемой были деньги.
幅阿德 боролся: &amp;ldquo;Ваше превосходительство граф, ваше предложение слишком низкое, во всем мире нет такой дешевой земли!&amp;rdquo;
Йоханнес неторопливо ответил: &amp;ldquo;Ваше превосходительство, не спешите, наше предложение соответствует ценам на международном рынке по большому количеству сделок с землей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 38 - Ветер поднимается  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_150/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_150/</guid>
      <description>В королевском дворце Мюнхена начался совет, который должен был решить судьбу королевства Бавария.
&amp;ldquo;Сир, ваше решение слишком поспешно, в это время австрийцы будут мстить нам, если мы склонимся на сторону Пруссии&amp;rdquo;. Премьер-министр Мурдес нахмурился и сказал
Не так давно прусское правительство предложило &amp;ldquo;создать Германский ответственный кабинет, состоящий из Австрии, Пруссии и Баварии, для совместного господства над немецким регионом&amp;rdquo;.
Об этом мечтал Максимилиан I, и без согласия правительства он в частном порядке заключил договор с пруссаками.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 4 Эффект бабочки  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_316/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_316/</guid>
      <description>Если реакцию французов можно было назвать лишь сдержанной, то британцы были сильно взволнованы.
12 мая 1861 года британский парламент принял Военно-морской акт, и спорный двухстроевой штандарт был официально отменен.
Королевский флот начал загребать бабки, планируя построить 18 новых броненосцев в ближайшие три года, что чуть больше, чем совокупное количество французских и австрийских броненосцев.
Перед лицом британской демонстрации Францу было просто не на что смотреть. Не смотрите на британские, французские и австрийские доходы, казалось бы, примерно одинаковые, но на самом деле Австрия может использовать средства, но далеко не всегда может сравниться с британцами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 41 Депрессивный фондовый рынок  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_291/</guid>
      <description>Экономический кризис - это катастрофа для обычных людей, но возможность для хищников капитала. Сейчас Франц был одним из таких хищников, пожинающих плоды на рынке капитала.
Как император, он по-прежнему уделял внимание еде, не давал людям арахис, не говоря уже о том, чтобы приглашать людей полетать на земном самолете.
Не было смысла делать бесконечные деньги, не было смысла впадать в бесчестье ради прибыли. Присоединение предприятий, конечно, будет встречено враждебно, но если это просто вложение в акции, то ситуация опять же другая.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 43 Нет постоянного врага  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_155/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_155/</guid>
      <description>С принятием Великой резервной стратегии увеличение военных расходов было неизбежно. В краткосрочной перспективе рост военных расходов еще не очевиден, с увеличением числа резервистов все будет иначе.
Как бы дешево ни обходилось привлечение резервистов, военные расходы не будут меньше пятнадцати процентов от численности регулярной армии. Оружие и снаряжение можно использовать в регулярной армии из старых вещей, на зарплате солдат тоже можно сэкономить, но на средствах на обучение в любом случае экономить нельзя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 44 Чудесное недоразумение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_156/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_156/</guid>
      <description>Иерархия австрийского правительства сразу же почувствовала себя плохо после получения новостей, переданных прусским правительством.
Могут ли англичане сделать это? Не было никаких сомнений в том, что скромность Джона Буля была столь высока.
На последней Франкфуртской конференции англичане предложили развалить Германскую конфедерацию. Теперь они оказывали дипломатическое давление на Королевство Пруссия, чтобы осуществить этот план, - совершенно обычная операция.
Франц тоже был поражен, ведь у британцев были все стимулы для этого, это диктовалось их национальной политикой, стратегией континентального равновесия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 44: Интересы определяют истину  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_294/</guid>
      <description>Турин.
С тех пор как французское правительство объявило о личности убийцы, все сардинское правительство охватила паника. Это был случай, когда человек сидит дома, а с неба сваливается беда.
В комнате был один человек, и все они осмелились поклясться именем Бога, что убийство не имеет к ним никакого отношения.
Даже если бы на них хотели совершить покушение, они бы пошли убивать Франца, какое дело было бежать убивать Наполеона III?
Король Витторио Эмануэле нетерпеливо спросил: &amp;ldquo;Премьер-министр, удалось ли выяснить информацию об убийце, обнародованную французами?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 45 - Падение в колодец  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_295/</guid>
      <description>Венский дворец
Франц посмотрел на телеграмму, присланную ему Наполеоном III, и с улыбкой сказал: &amp;ldquo;Французы хотят покуситься на Сардинское королевство, а теперь они хотят, чтобы мы выполнили свои обещания, как вы думаете, что мы должны сделать?&amp;rdquo;
Эрцгерцог Людовик, министр внутренних дел, предложил: &amp;ldquo;Ваше величество, французы претендуют на итальянский регион, и я боюсь, что одного Сардинского королевства недостаточно, чтобы удовлетворить их аппетит.
Как только мы позволим французам проникнуть вглубь итальянской области, давление на нашу оборону будет велико, и ради безопасности Ломбардии мы должны положить этому конец&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 46: Еще одно континентальное равновесие  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_296/</guid>
      <description>Франц изумленно спросил: &amp;ldquo;Вы действительно поймали убийц?&amp;rdquo;
По его мнению, после неудавшегося покушения в Париже эти люди уже давно должны были скрываться, так как же они могли продолжать оставаться на месте и ждать смерти?
Однако он пренебрег неудобной в эту эпоху связью: правительство получило информацию раньше времени, но это не значит, что ее получили и эти убийцы.
Теперь новости, опубликованные в венской газете, или убийство Наполеона III, попавшее в сети, правительство Парижа и Сардинского королевства, чтобы отчитаться за эти вещи, не распространяются так быстро.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 47 Гонка вооружений  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_159/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_159/</guid>
      <description>Франц наложил вето на программу военного кораблестроения, но военно-морской бюджет на 1851 год был снова увеличен более чем на миллион гульденов и достиг 12 681 000 гульденов.
Австрийское правительство придавало большое значение военно-морскому флоту, но никакое внимание не могло изменить природу Австрии как сухопутной державы.
В 1851 году военные расходы на армию росли еще быстрее, достигнув 61 246 200 гульденов, была официально запущена стратегия больших резервов, согласно которой отныне каждый год должно было расти 200 000 резервов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 48 - Копия ада  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_298/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_298/</guid>
      <description>Несмотря на то что Томас так и не смог выяснить причину изменения позиции венского правительства, он начал действовать при первой же возможности.
В данный момент, если не он лично, то, по оценкам, после открытия собрания ситуация будет односторонней.
Не стоит думать, что страны собираются выступить против французов только потому, что не хотят видеть их расширения.
Это дело об убийстве уже поставило Сардинское королевство в невыгодное положение. Более того, сардинское правительство до сих пор ничего не сделало для наказания убийцы, чего хотят страны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 4: Поднимается смута  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_254/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_254/</guid>
      <description>Венский дворец
Свадьба Франца официально стояла на повестке дня. В этом вопросе не может быть собственного решения, новую Священную Римскую империю с нетерпением ожидают более 50 миллионов человек.
Необходимо выбрать благоприятный день, если день не очень хороший, пасмурный и дождливый, не сказать ли всем, что Бог не любит эту пару?
Если речь идет об обычной семье, то в такой ситуации придется сетовать на невезение, а если о фанатичной, то свадьбу могут и вовсе отменить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 5 Большая свадьба  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_255/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_255/</guid>
      <description>Факты доказали, что премьер-министр Грэнвилл думал слишком хорошо, чтобы быть правдой: самая большая черная рука в скачке цен на золото - это британский консорциум, спекулянты - просто пешки, заряжающие в открытую.
Неужели эти финансовые консорциумы не знают о последствиях слепого повышения цены на золото? Очевидно, что это невозможно, они профессионалы, а не кабинет министров из нескольких дилетантов.
Но ради прибыли они все равно это сделали, даже кабинет министров Грэнвилла спекулировал высокими ценами на золото, мешая венскому правительству принять решение о покупке золота, скрываясь за тенью консорциума.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 50 Развитие  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_162/</guid>
      <description>1850 год прошел незаметно в шквале активности. Казалось бы, обычный год, чтобы принести Австрии влияние, но его далеко идущее.
Большое количество иностранного капитала, приплывшего в Австрию, стимулировало развитие отечественной экономики, всевозможные фабрики посыпались как дождь.
Самым интуитивно понятным последствием экономического роста является увеличение государственных доходов. Несмотря на то что многие отрасли промышленности были освобождены от налогов, государство также получало большие налоговые поступления в секторах, расположенных выше и ниже по течению.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 51 - кадровые перестановки  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_301/</guid>
      <description>Парижский конгресс, который из-за австрийской агитации лишил Сардинское королевство его переговорного капитала, завершился почти молниеносно, что редкость даже в истории дипломатии.
Французы, которые устроили грандиозное шоу, снова оказались в центре общественного мнения. Сардинское королевство еще не было проглочено, и теория французской угрозы вновь привлекла всеобщее внимание.
Эта маленькая проблема, естественно, не привлекла внимания парижского правительства. О французской теории угрозы говорили не день и не два, а десятилетиями, и все уже отвыкли ее слышать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 52 - Железная сила, водяные солдаты  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_302/</guid>
      <description>Экономические кризисы в капиталистическом мире имеют тенденцию быстро приходить и быстро уходить. Первый мировой экономический кризис окончательно завершился к началу 1859 года.
К концу 1858 года валовой промышленный продукт Австрии упал на 29,7 процента по сравнению с предыдущим годом, общий объем экономики сократился на 17,3 процента, более 3000 компаний обанкротились, а число безработных разом превысило миллионную отметку. &amp;hellip;&amp;hellip;
Франц наконец-то понял, почему все так боятся экономического кризиса, правительство Вены пока не принимает активных мер по преодолению его результатов, потери все еще так велики, ни о каких мерах, принимаемых страной, не может быть и речи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 53 Стратегическая эмиграция  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_303/</guid>
      <description>Самым оживленным в условиях экономического кризиса следует считать Департамент иммиграции при Колониальном ведомстве, который всего за год, с конца 1857 по начало 1859 года, добился большего, чем за все предыдущие годы.
В условиях выживания многие люди были вынуждены покинуть свои дома, из них наибольшее количество людей эмигрировало на Балканы, что составило 40 % от общего числа эмигрантов.
Это все же результат намеренного контроля со стороны правительства, иначе более восьмидесяти процентов эмигрантов предпочли бы отправиться на Балканы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 54 - Захват хлопкового рынка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_304/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_304/</guid>
      <description>Премьер-министр Феликс достал документ и протянул его Францу: &amp;ldquo;Ваше Величество, учитывая, что африканские колонии богаты ресурсами и в них много иммигрантов, мы разработали ряд планов экономического развития колоний, пожалуйста, ознакомьтесь с ними&amp;rdquo;.
План колониального экономического развития? Это заявление было очень авангардным, на памяти Франца именно после появления автономных территорий автономное правительство должно было разработать систематический план экономического развития.
В наше время все считали, что открытие колонии - это грабеж богатств. По сути, к развитию местной экономики применялся подход laissez-faire, без долгосрочного планирования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 54: Проект &#34;Воспитание лоли  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_166/</guid>
      <description>Константинополь
Начались переговоры, призванные решить судьбу трех империй, в которых участвовали Александр Маешков, представитель России, Мейстерзай, представитель Австрии, и османский Хильдеград-паша.
Все трое враждовали, и переговоры были полны пороха.
На самом деле все было не так: дипломатия была максимально сдержанной, и переговоры начались гармонично.
Если не считать того, что лицо Хедеград-паши было несколько мрачноватым, атмосфера переговоров была вполне сердечной. Переговоры между Маешковым и Местсом прошли очень гладко.
То, что было оговорено в секретном договоре между двумя странами, теперь переносилось на поле боя, и трудно было подумать о какой-либо дисгармонии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 55: Использование закона в смутные времена  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_305/</guid>
      <description>Новая Священная Римская империя была большим импортером и потребителем хлопка, и каждый год она ввозила из внешнего мира пять или шесть миллионов гульденов хлопка.
Но даже не будучи в состоянии удовлетворить потребности отечественной промышленности и торговли, Австрия в то же время являлась и крупным импортером хлопчатобумажных тканей.
Конечно, это связано и с политикой экономического развития, проводимой венским правительством, хлопковая промышленность не была включена в ключевые проекты развития.
Чтобы сохранить статус первого в Европе экспортера продовольствия, правительство не поощряет выращивание хлопка на территории страны, отсутствие сырья стало важным фактором, сдерживающим развитие хлопчатобумажной текстильной промышленности Австрии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 55: Исчезнувшая нация  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_167/</guid>
      <description>Константинополь.
Александр Марешков, представитель России, потерявший лицо за столом переговоров, вскоре вернул его, но только с помощью несколько неприятных средств.
2 апреля 1851 года Марешков нанес визит султану и в очень властном тоне приказал его правительству уволить пробританского и французского министра иностранных дел Фуада и заменить его пророссийским Рифаатом.
Грубая сила часто оказывается самой прямой и эффективной, и под давлением русских султанское правительство пошло на компромисс.
Марешков на практике объяснил всему миру, кто главный на Ближнем Востоке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 56 - Только прибыль длится вечно  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_168/</guid>
      <description>Отсутствие денег было большой проблемой, и хотя Фиквенна была хорошо оплачиваемым писателем, она была столь же бессильна решить проблему финансирования школы.
Фандрайзинг? Изучение причин основания Венгерской национальной школы и &amp;ldquo;Дороги&amp;rdquo; показывает, что в наше время собрать средства невозможно.
Это было связано с революцией 1848 года, и большинство тех, кто решительно выступал за продвижение венгерского языка и письменности, склонялись к революционной партии, а эти люди в основном встречали Бога или боролись за австрийские железные дороги.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 56 - Яма, в которую нужно прыгнуть  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_306/</guid>
      <description>Боевая мощь, которую может развить сильное правительство, часто не поддается воображению. По приказу Франца объем торговли между австрийскими африканскими колониями и странами Северной и Южной Америки мгновенно оживился.
В австрийских колониях появилось множество компаний по экспорту рабочей силы, которые экспортировали излишки местной рабочей силы в Америку и арабские страны.
Благодаря общим усилиям дилемма нехватки рабочей силы в каждой стране была значительно решена. При новом способе экспорта рабочей силы международные цены на рабов снизились.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 58: Обратный отсчет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_170/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_170/</guid>
      <description>Константинополь
Абдул Меджид I был не в лучшем настроении с самого начала переговоров: только что ему угрожали русские, а теперь на сцену вышел австрийский представитель.
Местечко было чисто дипломатическим, не таким агрессивным, как Маешков, да и аппетиты Австрии были не такими большими, как у русских, и поговорить еще можно было.
Абдул Меджид I сказал твердо: &amp;ldquo;Господин Местсе, требование вашей страны слишком велико, и Молдавское, и Валашское княжества являются священной и неотъемлемой частью Османской империи и никогда не могут быть уступлены!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 59 Гатлин  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_309/</guid>
      <description>В 1859 году англичане заняли Квинсленд, и вся Австралия оказалась под британским колониальным владычеством.
Наблюдая за тем, как британцы занимают Золотой берег, Франц мог лишь наблюдать за происходящим. Для Австрии Австралия была слишком далека, чтобы ее оспаривать.
Единственными людьми в мире, у которых хватало сил побороться с британцами за Австралию, были французы, и было ясно, что Наполеон III не заинтересован в изгнании с континента.
Французы тоже не сидели сложа руки, постоянно усиливая свое проникновение в Сардинское королевство, а большинство приграничных с Францией территорий уже находились под французским контролем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 59 Наполеон III  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_171/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_171/</guid>
      <description>В 1851 году внимание всего мира было приковано к Константинополю и Парижу, первая половина пятисторонних переговоров привлекла всеобщее внимание, а во второй половине года все наблюдали за выступлением Луи-Наполеона Бонапарта.
После государственного переворота в Париже Луи-Наполеон Бонапарт не остановил, а наоборот, ускорил темпы реставрации.
2 августа 1851 года во Франции был проведен референдум, Луи-Наполеон Бонапарт получил право изменить конституцию, и переворот был узаконен.
26 сентября 1851 года он также приказал сменить эмблему флага на эмблему орла, символизирующую Наполеоновскую империю, что стало сигналом к реставрации.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 5: Пигматы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_317/</guid>
      <description>Войдя в состояние реформ, &amp;ldquo;Шерстяные медведи&amp;rdquo; были не менее беспокойны, и, не имея возможности для экспансии на европейском континенте, они устремились на Дальний Восток, чтобы осуществить задуманное.
Сначала они пали на меч во Второй опиумной войне, уступив большие территории династии Цин, а затем положили глаз на Японию.
В 1861 году русские военные корабли ворвались на остров Цусима (остров в префектуре Нагасаки) в попытке захватить его силой в качестве плацдарма для вторжения в Японию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 60 Новая трехсторонняя стратегия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_310/</guid>
      <description>Время шло быстро, и через мгновение мы оказались в 1860 году. Первым великим событием открытия года стал отъезд Николая I на встречу с Богом.
Если бы это произошло в других европейских странах, это было бы незначительной проблемой, просто смена императора, и жизнь шла бы своим чередом.
Но в царской России все было иначе: смена царя означала, что российская внешняя политика должна была измениться.
Поскольку европейская гегемония, изменения во внешней политике царского правительства, несомненно, повлияют на международную ситуацию, венское правительство должно было предпринять эффективные контрмеры.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 60 Цена  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_172/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_172/</guid>
      <description>Санкт-Петербург.
Министр иностранных дел России Карл Ворцель нахмурился и сказал: &amp;ldquo;Ваше величество, министр в Париже прислал известие, что Луи Наполеон Бонапарт восстановил свою власть 1 января 1852 года, назвав себя Наполеоном III&amp;rdquo;.
Услышав новость о восстановлении Наполеона III, Николай I пришел в ярость. По его мнению, семейство Наполеона, вспыхнув, не имело права исполнять обязанности императора Франции.
Это было не только его личное мнение, но и ощутимые преимущества. Наполеон пришел к власти путем всенародного голосования, нарушив традицию &amp;ldquo;божественного права королей&amp;rdquo; и поколебав устои всех монархий Европы, что и послужило причиной войны против Франции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 61 Начало ближневосточной войны  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_173/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_173/</guid>
      <description>21 февраля 1852 года Османская империя отвергла наглые требования русских, константинопольские переговоры закончились провалом, и русско-турецкая война стала неизбежной.
Она не была такой неожиданной, как все остальные, и русские потребовали того, на что никто другой не мог согласиться.
Если бы речь шла только о том, чтобы немного отступить, возможно, прогнившее османское правительство и смирилось бы с этим, но не было никакой возможности пойти на компромисс, когда они хотели проглотить их одним куском.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 62 Глобальный круиз  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_312/</guid>
      <description>Надо сказать, что Колониальный кабинет выбрал удачное время, англо-американское соперничество вокруг Центральной Америки могло продолжаться до десятилетия, поскольку никто не воспользовался ситуацией, сдерживая друг друга и нанося друг другу удары.
Чтобы подавить Индийское восстание, британцы пошли на ограниченное стратегическое сокращение за границей. В 1859 году лондонское правительство пошло на уступки и отказалось от сферы влияния в Центральной Америке.
Изначально южные радикалы в США были готовы включить Центральную Америку в состав рабовладельческих государств, хотя против этого выступали бизнесмены Севера.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 62 Османский кризис  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_174/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_174/</guid>
      <description>Известие о начале ближневосточной войны достигло Лондона на третий день. Даже если они готовились к этому, у британского правительства все равно разболелась голова после получения новостей.
Даже редко вмешивающаяся в политику королева Виктория тоже не могла усидеть на месте, в Букингемском дворце состоялось совещание на высшем уровне.
Королева Виктория спросила: &amp;ldquo;Началась ближневосточная война, русские и Австрия мешают друг другу, у османов на этот раз большие неприятности, как сохранить наши интересы на Ближнем Востоке, что намерено делать правительство?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 64 - Решения сторон  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_176/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_176/</guid>
      <description>ЛОНДОН
Ход войны на Ближнем Востоке ошеломил англичан. Русские фактически отказались от двух княжеств в долине Дуная в обмен на австрийскую логистическую помощь.
Это означало, что на этот раз у русских очень большой аппетит, и только большая выгода могла заставить их отказаться от Молдавии и Валахии.
Джон Рассел с мрачным лицом сказал: &amp;ldquo;Наш предыдущий план провалился, Австрия и русские достигли соглашения. Если мы не сделаем шаг сейчас, Османской империи точно не будет равных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 65 - военный заем  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_177/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_177/</guid>
      <description>Греки были втянуты в войну, и Франц совсем не воспринимал это всерьез. Главными героями этой ближневосточной войны были русские, а Австрия просто играла под соусом, в крайнем случае бросая несколько камней в свалившуюся в колодец Османскую империю.
Даже если обе страны объявили войну, на самом деле у обеих сторон есть большое пространство для маневра, Австрия просто оккупировала две свои зависимые территории и завязала с этим, конфликт все еще находится под контролем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 66: Воспитание Пигматов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_178/</guid>
      <description>25 апреля 1852 года британская, французская и османская державы встретились в Париже на высоком правительственном уровне, чтобы обсудить ближневосточную войну. Наполеон III, который не мог ждать и хотел вернуть Францию в центр мира, сам председательствовал на встрече.
&amp;ldquo;Русские ведут наступление на Болгарию и Кавказ, и наши войска уже несколько раз отражали их атаки.
Но для победы над русскими одних наших сил все еще недостаточно.
Не говоря уже о том, что за нами наблюдают австрийцы и сдерживают большое количество наших войск.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 67 - Идеальная стратегия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_179/</guid>
      <description>Когда зима сменилась летом, в Петербурге закончились прохладные дни, и уютные солнечные лучи залили каждый уголок города, согревая землю льда и снега.
Сюда поступали сводки с Балкан. Сообщение хороших новостей всегда было для бюрократов коротким путем к успеху, и царское правительство не было исключением.
Первый раунд Балканской войны завершился полной победой русских. Даже тот факт, что потери русских в битве при Разграде были слишком велики и добавили недостатков в кампанию, не омрачил сердца чиновников, рапортовавших о победе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 68 - Все играют с одолженным ножом  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_180/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_180/</guid>
      <description>Голубая вода, голубое небо, зеленая трава, сотни цветов соревнуются в Вене.
Вена в мае - это мир цветов, улицы и переулки всегда заполнены цветами, кажется, что венцы необычайно любят сажать цветы.
Дворец Мейзуми еще более пестрит цветами, к освежающему маю добавляется другой стиль.
Чтение, цветы, чай, концерты - вот увлечения Франца, если за ним не следуют две маленькие Лолиты, ведь ценить танцы тоже неплохо, особенно такие, как длинные ноги.
Абсолютно только художественная оценка, личная жизнь Франца очень приличная.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 69 - Время испытаний пришло  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_181/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_181/</guid>
      <description>Франц не любит играть в заговоры, но, к сожалению, сила не позволяет.
Как и сейчас, например, расчет на Британию, Францию и Россию - это явно ян-заговор, непонятно, как он снова стал заговором.
Заговор и заговор ян часто находятся на волоске друг от друга, нет того, кто сильнее, самый подходящий - самый лучший.
Что бы произошло, если бы кто-то рассказал Николаю I о плане Франца?
Ответ: ничего бы не произошло, Николай I просто посмеялся бы над этим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 6: Божественный щит  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_256/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_256/</guid>
      <description>Свадебное торжество закончилось, Франц стал еще более занятым, так много гостей пришло, как хозяин, как он мог не развлекать должным образом?
Банкет, банкет или банкет, в эти дни Франц приветствовал банкет, от участия в котором хотелось блевать. Не может быть, этикет не может быть меньше.
Несколько младших братьев семьи Габсбургов, группа великих герцогов, стали тяжелой работой, но эти люди, кажется, наслаждаются ею, так что Францу нечего сказать.
В свадьбе Франца влияние хороших новостей, приобретение венским правительством золота перекрыли новости, которые были скрыты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 7 Океанский флот  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_319/</guid>
      <description>18 июня 1861 года Австрийский океанский флот посетил Корею. Обе стороны договорились о дружественном обмене между двумя странами, а дипломатические отношения были повышены до уровня министерских.
Чосон, который в это время находился в состоянии феодализма, исключал внешнюю торговлю. До этого Австрия не проявляла особого интереса к Корее и не имела посольства, а только одно представительство.
После этого дружеского визита Хуммель подписал с правительством Северной Кореи соглашение о дружественной торговле, по которому две страны предоставляли друг другу статус наибольшего благоприятствования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 70 Критическая дилемма  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_182/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_182/</guid>
      <description>12 июня 1852 года британский парламент принял законопроект о расширении армии.
Предложенное Максимилианом увеличение армии на 120 000 человек было отклонено, и проницательные члены парламента ограничили окончательное расширение до 80 000 человек. Естественно, это было сделано для того, чтобы вооружать армию в соответствии с реальными потребностями и не тратить впустую деньги налогоплательщиков.
Это бережливое чувство собственности напрямую привело к тому, что в ближневосточной войне британская армия потянула за собой своих союзников.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 72: Нельзя вырыть яму, чтобы похоронить себя  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_184/</guid>
      <description>дворец в мезонине
ПРИНЦ ВЕНДЫШГРЕЦ отметил на карте маршрут отступления османской армии, и тогда большая часть австрийского правительства, взглянув на карту, остолбенела.
Да, они смотрели, и они были ошеломлены. Любой, кто узнал бы подробности, был бы удивлен тем, что османы делали сейчас.
Сокращение обороны - совершенно нормальное явление, но то, что османы делают на этот раз, - это явно слишком сильное сокращение.
Отдача северных равнин Сербии понятна, равнинная река не может остановить наступление австрийской армии, но южные горы, Косовский край, Босния и Герцеговина, эти области зачем мозгу еще и сдавать?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 73 - Смена гражданства  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_185/</guid>
      <description>25 июня 1852 года Австрия вновь направила войска для нападения на Османскую империю и в течение месяца продвинулась на сотни миль через Сербию и Боснию и Герцеговину, спасая более миллиона человек, порабощенных Османской империей, и неся рассвет цивилизации на Балканский полуостров &amp;hellip;&amp;hellip;
-Вышеуказанное является ежегодным отчетом о работе австрийского правительства.
В действительности австрийская армия брала на себя местную оборону и поддерживала общественный порядок только после ухода османской армии.
Сербский край в эти дни был управляемым, крепостные в сельской местности были мирными, а в городах, хотя и зарождались мафии, но все еще находились на стадии уличных бандитов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 74 - Пигматы собираются  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_186/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_186/</guid>
      <description>Лондон.
Получив известие о том, что Сардинское королевство собирается вступить в войну, премьер-министр Джон Рассел был очень доволен, никто не стал бы возражать против такого глазастого младшего брата.
После начала Ближневосточной войны из-за поддержки Османов многие люди были расстроены и встали на противоположную сторону европейского общественного мнения. Даже в Великобритании многие представители СМИ поймали правительство на слове.
Реальность еще раз подтвердила важность хорошей репутации: репутация Османской империи настолько плоха, что даже британцы и французы вместе не смогли помочь им очистить свое имя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 75 - Контратака русских  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_187/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_187/</guid>
      <description>Санкт-Петербург.
Внезапно получив объявление войны от Сардинского королевства, разгневанное царское правительство взорвалось. Британия и Франция, Османская империя, не ровня, являются мировой державой, Сардинское королевство - это что?
Неужели вы думаете, что Россия пала, любая кошка или собака может прийти и все испортить? Но из-за расстояния Россия ничего не могла поделать с Сардинским королевством.
Николай I холодно воскликнул: &amp;ldquo;Хмф!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Прикажите войскам на передовой дать мне хорошее обращение с сардинцами, пусть знают, что Российская империя не потерпит легкого оскорбления!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 76 - План союзной армии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_188/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_188/</guid>
      <description>15 августа 1852 года русские начали Вторую битву за Болгарию, в которой основная часть русской армии перевалила через Балканские горы, чтобы атаковать союзные войска.
Францу было трудно понять, что русские наступали всеми силами, несмотря ни на что, но они должны были оставить достаточно войск для охраны транспортных линий. Однако он должен был помочь русским справиться с последствиями войны.
Австрии нужно было, чтобы война продолжалась, только когда русские, англичане и французы развяжут настоящий пожар, у Австрии появится хорошая возможность продвинуться на запад.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 77 - Производственная линия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_189/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_189/</guid>
      <description>Арсенал Богемской Орды, где инженеры проводят испытания оружия. Двадцать экспериментаторов одновременно подняли пистолеты и открыли огонь на полигоне перед собой.
После выстрела конструктор оружия Холман Стеллен подошел посмотреть на них, быстро подсчитал параметры и удовлетворенно сказал: &amp;ldquo;Пройдено&amp;rdquo;.
Параметры были следующими:
Калибр: 12,68 мм
Вес: 4,2 кг
Длина: 1417 мм
Длина ствола: 920 мм
Боеприпасы: Желудеобразная свинцовая пуля в бумажной гильзе
Способ заряжания: Заднее заряжание
Скорострельность: 12-15 выстрелов в минуту
Дульная скорость: 410 м/с</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 78: О бюрократических методах, которые сильнее  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_190/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_190/</guid>
      <description>На Балканском полуострове вновь разгорелась битва, и эта битва стала самой крупной из всех, когда-либо происходивших на европейском континенте: обе стороны выставили более миллиона солдат на фронте протяженностью более четырехсот километров.
Битва, которой суждено было войти в историю, разворачивалась комично. Русские, как инициаторы сражения, должны были воспользоваться плохой подготовкой союзных армий и одержать полную победу.
Реальность оказалась настолько трагичной, что русские, как инициаторы атаки, были в замешательстве.
Командир артиллерийского полка Престон гневно ругался: &amp;ldquo;Черт возьми, мы артиллерия, вы мне вообще-то прислали кучу патронов, вы хотите, чтобы я подавал патроны к пушкам?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 80 - Борьба черногорцев  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_192/</guid>
      <description>Черногория
С начала войны на Ближнем Востоке эта небольшая населенная страна была охвачена первой полной национальной мобилизацией, и все еще мужчин, женщин и детей.
Черногорцы гордились тем, что были единственным народом на Балканах, который не покорился османам и на протяжении веков находился на передовой линии сопротивления Османской империи.
Это была нация всех людей, и без принуждения со стороны правительства народ взял в руки оружие и вернулся к власти по собственной воле.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 81: Пропаганда перед солдатами и солдатские движения  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_193/</guid>
      <description>Зимний дворец, Санкт-Петербург
На столе Николая I появился контракт на поставку оружия между Россией и Австрией, а вместе с ним - документы на блокированный заем и предложение австрийского правительства о выпуске долговых расписок.
Покупка линии по производству оружия не была вопросом, по которому у Николая I не было своего мнения, и он дал свое согласие прямо на документе.
Разрыв между военно-промышленной сферой Российской империи и европейскими странами огромен, восполнить его в короткие сроки не удастся, покупка производственных линий - единственный вариант ликвидировать разрыв в краткосрочной перспективе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 82 Война не по правилам  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_194/</guid>
      <description>Балканы.
Русские уже померялись кровью с союзными войсками, и стоит отметить, что османская армия, имевшая наибольшее количество людей, была сведена к вспомогательной роли в этой войне, а главной силой союзных войск стали англичане и французы.
В районе Сливена стороны зашли в тупик, французы блокировали продвижение русских, и теперь каждый шаг вперед должен был быть наполнен человеческими жизнями.
Поскольку османы были неэффективны и сдерживали русских небольшими силами, теперь это было 160 000 французских войск против 280 000 русских, французам было очень трудно сдерживать русских, контратаки не существовало.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 83 - Удар ногой  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_195/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_195/</guid>
      <description>Вена.
Австрийский генеральный штаб, фельдмаршал Радецкий собирает группу офицеров для проведения анализа реальных боевых ситуаций, объектом которого является эта балканская битва.
Согласно имеющейся информации, мы проанализируем достижения и потери обеих сторон в этой битве и извлечем уроки из полученного опыта.
Командир в замешательстве, но наблюдателю все ясно.
В качестве стороннего наблюдателя австрийский Генеральный штаб, кучка бумажных болтунов, назвал бесполезными действия обеих сторон в этой войне.
Русские: плохое принятие стратегических решений, не решив прорваться из слабой османской армии, а вместо этого сражаясь с французами насмерть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 84 Открытие нового фронта  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_196/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_196/</guid>
      <description>Константинополь.
Лицо Абдул Меджида I было ужасно мрачным: этот Балканский конгресс может быть простым всплеском для Британии и Франции, но он будет фатальным для правительства султана.
Османская империя сделала все возможное для этой войны. Не стоило сомневаться, что это все, что у них было.
Они мобилизовали миллионы солдат, и, независимо от их боеспособности, Османская империя вложила в нее все свои деньги.
В результате ситуация на поле боя очень разочаровала Абдул Меджида I.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава 86 - скандал  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_198/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_198/</guid>
      <description>Выбор греков, который они считали правильным, был, несомненно, неудовлетворительным для обеих сторон, так сказать.
Русские все же могли нехотя согласиться с тем, что, где бы ни сражались греки, они сдерживали часть османской энергии. Это был критический момент, и наличие дополнительного союзника увеличивало шансы на победу.
Британцы и французы не могли с этим смириться, особенно британцы, которые расценивали действия Греции как откровенное предательство.
Конфликт между двумя странами в 1850 году был проигнорирован правительством в Лондоне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 87 - Урок крови  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_199/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_199/</guid>
      <description>Летят снежинки, наступил очередной год зимы. Укутанная слоем серебристого Вена, эта зима стала особенно приятной.
Дворец Мэй Цюань
Меттерних доложил: &amp;ldquo;Ваше величество, британский и французский министры передали в министерство иностранных дел переговоры османов о перемирии, и, похоже, правительство султана готовится к последствиям&amp;rdquo;.
Это не удивило Франца, война уже шла, самые тяжелые потери несут османы, за ними следуют русские, потери англичан и французов волосаты и не стоят упоминания.
Без силы все ложно, будущее сужение сферы влияния османов неизбежно, воспользоваться нынешней поддержкой англичан и французов, скорейшим окончанием войны с Австрией, сокращением сил, чтобы снова идти бить греков, более соответствует их интересам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 88 Фракция Шинра в действии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_200/</guid>
      <description>Открытие железной дороги Вена - Зальцбург 4 декабря 1852 года не произвело сенсации, если не считать того, что новость была опубликована в газетах.
За последнее время в Австрии было открыто слишком много железных дорог, и, если не считать первоначального удивления, австрийская публика уже привыкла к этому.
Больше всего пострадала все же железнодорожная компания, вложившая столько денег, наконец-то получившая возможность увидеть их обратно, что напрямую отразилось на фондовом рынке, работа железной дороги разгорелась, стимулируя рост акций снова.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 90: Переломный момент  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_202/</guid>
      <description>Вена.
После того как новая винтовка, созданная на заводе в Хольштадте, прошла испытания в реальных условиях, она попала в список возможных вариантов для австрийской армии и была названа винтовкой Styron M1852.
Похоже, это европейская привычка, что конструкторы всегда любят называть оружие, которое они разрабатывают, в честь себя.
Это был незначительный вопрос, и Франц не был заинтересован в том, чтобы разобраться в нем; то, что винтовка попала в список возможных вариантов для армии, еще не означало, что она будет готова к массовому оснащению.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 93 - Поездка Феликса в Германию  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_205/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_205/</guid>
      <description>Поражение на фронте усилило междоусобицу в лондонском правительстве, и, учитывая политические скандалы предыдущего периода, премьер-министр Джон Рассел был вынужден уйти в отставку.
Уиги проиграли новые всеобщие выборы, пилиты и консерваторы сформировали совместный кабинет, и Джордж Гамильтон Гордон взошел на сцену истории.
Новое правительство с новым взглядом, и самым важным делом для правительства Джорджа Гамильтона Гордона была война на Ближнем Востоке.
Об отступлении не могло быть и речи; на карту было поставлено международное положение Британии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 98 - Бекас  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_210/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_210/</guid>
      <description>Австрия и Бавария вступили в войну, и как только эта новость стала известна, весь европейский континент содрогнулся.
Хотя все знали, что отношения между двумя странами испортились, накопившихся конфликтов было недостаточно, чтобы разразиться войной, поэтому оставалось только одно объяснение - Австрия хотела силой объединить Германию.
Предлогом для войны можно считать, у многих свой мозг, именно попытку Австрии перестроить стратегию Годрова, чтобы Бавария обанкротилась и просто сильно порвала лицо.
Лондон.
Получив мольбу о помощи от правительства Баварии, британское правительство сначала было шокировано, потом - вынуждено вмешаться, а дальше была головная боль.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 99 Мы хотим нейтралитета  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_211/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_211/</guid>
      <description>В день объявления войны Австрия, готовившаяся к ней, выслала армию в 400 000 человек, чтобы атаковать Баварское королевство с трех сторон.
Застигнутое врасплох, баварское правительство могло лишь пассивно встретить врага, и результат, естественно, оказался трагическим. Без всякой подготовки оно было поражено внезапным ударом австрийской армии.
Получив письмо с фронта, баварское правительство было в смятении. Максимилиан II знал, что случилась беда, Австрия была слишком быстра, и граница была потеряна в самом начале сражения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 9: Американская версия банкета Хунмэна  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_321/</guid>
      <description>В первый день начала Гражданской войны пал форт Самтер. Флоты северного правительства, перевозившие грузы, лишь любовно наблюдали за происходящим издалека.
На следующий день президент Линкольн приказал призвать на службу 75 000 ополченцев штатов, которые должны были в течение 90 дней подавлять восстание южан.
Очевидно, правительство северян не осознавало всей серьезности этой гражданской войны и считало, что сможет легко подавить ее, пока не вмешаются штаты.
Правительство Юга нанесло первый удар и одержало военную победу, но потеряло политическое преимущество.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава I. Начало Гражданской войны в Америке  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_313/</guid>
      <description>Австрийский флот был очень кипучим, начиная с эпохи броненосцев. Австрийский флот продолжал расширяться, заставляя европейские страны следовать его примеру.
Если бы не вспыхнувший Индийский мятеж, который сдерживал британцев, правительство в Вене почувствовало бы, что такое давление.
В лондонском правительстве нашлись люди, ратовавшие за введение трехсотрублевого штандарта. (Превышение военно-морского тоннажа второй, третьей и четвертой военно-морских держав).
Конечно, эти люди только говорили, а в действительности британцы так и не сделали этого.
Не говоря уже о стандарте трех держав, даже о стандарте двух держав, Франц сомневался, что британцы смогут это сделать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава I. Царь хочет отменить рабство  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_251/</guid>
      <description>1 января 1855 года - великий и памятный день в истории Европы, день, когда вступила в силу Конвенция четырех держав, и европейский континент вступил в эпоху новой Венской системы.
Страны начали выполнять свои обязанности и обязательства по договору. Британские солдаты, которые &amp;ldquo;по ошибке&amp;rdquo; вошли на территорию Сербии, также были репатриированы на родину.
Изначально, когда начались переговоры, эти британские солдаты могли уехать, но после долгого пребывания в сербском регионе они не остались без дела.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава II Международное признание  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_314/</guid>
      <description>К концу 1860 года общая численность населения Соединенных Штатов достигла 31,6 миллиона человек. Из них в северных свободных штатах проживало около 18,7 миллиона человек, а в южных рабовладельческих штатах - 12,9 миллиона, из которых только рабы составляли 5 миллионов.
Эффект бабочки Франца все еще играл свою роль, Север и Юг по силе контраста немного изменились, но не могли изменить того факта, что Север силен, а Юг слаб.
В австрийском посольстве в Вашингтоне собрались представители Великобритании, Франции, Австрии и Испании.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава iii экспорт фунта стерлингов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_253/</guid>
      <description>Прежде чем предложить реформу золотого стандарта, Франц уже рассматривал вопрос о золотом запасе; лучшим вариантом, естественно, было занять золотодобывающие районы и организовать их добычу своими руками.
К сожалению, основные золотодобывающие районы мира не имеют никакого отношения к новой Священной Римской империи, большинство из них находятся в руках англичан.
Золотые рудники, которые легко добывать в эту эпоху, расположены в основном в Южной Африке, России, Канаде, Австралии, США, Зимбабве, Гане, Бразилии, Колумбии, Филиппинах, Папуа-Новой Гвинее и других регионах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава IX Державы как они есть  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_259/</guid>
      <description>Синайский полуостров
В лагерь колониальной крепости прибыл австрийский военный представитель Петер Ла Рива, который был тепло встречен колониальным отрядом.
&amp;ldquo;Господин Петер, когда прибудет подкрепление?&amp;rdquo; с тревогой спросила Андреа.
Петер слегка улыбнулся и ответил: &amp;ldquo;Сожалею, но французы выступили посредниками в этом конфликте, и нам придется подождать результатов переговоров в Каире.
До тех пор вам придется держаться здесь в одиночку. Если Египет начнет атаку, вы сможете просто отступить к побережью, и флот подберет вас.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА VI УСИЛИЯ  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_318/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_318/</guid>
      <description>Вашингтон, внутри здания правительства
Государственный секретарь Сафар, нахмурившись, докладывал: &amp;ldquo;Ваше превосходительство президент, нынешняя ситуация для нас крайне неблагоприятна. Правительство Юга использовало хлопковую дипломатию, чтобы привлечь на свою сторону четыре страны - Британию, Францию, Австрию и Испанию, и международное общественное мнение приняло однобокий оборот&amp;rdquo;.
Дело было не в том, что Сафар не старался, а в том, что враг был слишком силен. С тех пор как правительство Юга пообещало в будущем отменить рабство, Гражданская война превратилась в борьбу за тарифы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава VII Первый звук новичка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_257/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_257/</guid>
      <description>Расположенная на берегу Адриатического моря, заморская торговля Австрии вынуждала ее огибать Итальянский полуостров и затем проходить через Гибралтарский пролив, прежде чем покинуть Средиземное море.
Этот маршрут был не слишком надежным как с точки зрения расстояния, так и с точки зрения безопасности. Для будущего было жизненно необходимо иметь безопасный маршрут из Средиземного моря.
За четыре года до этого Франц предложил открыть Суэцкий канал, и группа экспертов была направлена для изучения этого района.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава viii - вступление французов  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_165/</guid>
      <description>21 марта 1851 года царское правительство назначило князя Александра Марешкова своим посланником в Константинополе для ведения переговоров с османским правительством.
Дипломатический мир был в восторге от этой новости. Князь Александр Марешков был губернатором Финляндии, руководил войнами с Персией и османами, занимал пост командующего Черноморским флотом и военно-морского министра.
То, что герцог Александр Марешков был посланником на переговорах, являясь ключевой фигурой правящей группы царского правительства, было достаточно, чтобы понять, какое значение русские придавали ему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава viii - государственные похороны  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_308/</guid>
      <description>К 1859 году конституционализм стал настолько горячей темой в Австрии, что даже рождение младшего принца стало фоном.
Без этого было не обойтись: Фредерику, старшему сыну, было уже более двух лет, и положение кронпринца было определено. Второй сын волновал внешний мир гораздо меньше.
Венский двор все еще устраивал обычные торжества, в эту эпоху ограниченного уровня медицинских технологий, для следующего поколения каждая семья очень важна.
Почти каждый основной член рода устраивает торжество, которое является признаком семейного благополучия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава VIII Суэцкий канал  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_258/</guid>
      <description>Планы никогда не меняются быстро, и изначально главной целью венского правительства было создать конфликт и с помощью военных угрожать египетскому правительству и заставить его подписать договор.
Синайский полуостров не был важен для египетского правительства, и его единственная роль заключалась в том, чтобы служить буфером между Османской империей и местными коренными племенами, которые находились под руководством обоих правительств.
В результате конфликт был создан, но он был чрезмерно запущен, и место было захвачено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава viii подготовка австрии  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_320/</guid>
      <description>Из-за большого расстояния после начала Гражданской войны в Америке прошло более двух месяцев, прежде чем новости достигли Вены.
Взглянув на разведданные в своей руке, премьер-министр Феликс выплюнул: &amp;ldquo;Похоже, мы вырастили свинопаса!&amp;rdquo;
С точки зрения стороннего наблюдателя, южное правительство, взяв на себя инициативу начать войну, несомненно, напрашивалось на неприятности. Независимо от того, удастся ли в итоге заставить северное правительство пойти на компромисс, потери перевесят выигрыш.
Министр иностранных дел Вайсенберг вздохнул и сказал: &amp;ldquo;Нет, южное правительство не глупое, оно набралось смелости.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА X. Оттягивание ног  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_322/</guid>
      <description>Было доказано, что люди боятся смерти, и великие люди, которые до штыка поддерживали правительство Юга, пошли на компромисс, и федеральное правительство ввело военное правление в Мэриленде.
Это были большие люди, и Линкольн смог удержать их на время, но не на всю жизнь. Собрав ополчение Мэриленда, федеральное правительство вынуждено было отпустить их.
Кроме того, в эпоху неудобной связи, при захвате Мэриленда Линкольн одновременно приказал людям взять под контроль телеграфную систему с полевой связью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XCI Как делают дезертиров  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_203/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_203/</guid>
      <description>После окончания битвы при Софии сбежавший Монтес был вызван на родину лондонским правительством, где его ждал однодневный военный трибунал, и на этот раз англичане оказались в большом позоре.
Хотя Монтейт неоднократно объяснял, что от предательства изменников, которое привело к поражению в войне, нет никакого толку.
Поражение есть поражение, даже если тактически они нанесли русским большие потери, но всем известно, что это сражение сторона коалиции проиграла.
Виной тому стало то, что британская армия не смогла удержать линию обороны и позволила русским прорваться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xi - нехватка войск  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_323/</guid>
      <description>В результате сильного давления Линкольну больше не хватало энергии, чтобы сосредоточиться на этом. Тот факт, что не было большого количества убийств, означал, что у него оставалось пространство для маневра, и после подавления восстания южан в будущем он мог просто найти способ смягчить отношения.
Худшим исходом была лишь потеря голосов в одном из штатов. Если же он проиграет войну и Соединенные Штаты окажутся расколотыми на две части, то даже если он хорошо наладит отношения, ему все равно придется уходить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XII - Умеренность держав  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_262/</guid>
      <description>Каир.
После посредничества Англии и Франции переговоры, наконец, достигли той стадии, когда Ионас согласился пойти на ограниченные уступки. Только такие уступки, которые были только его собственными, не ощущались египтянами.
&amp;ldquo;Господин Мехмед, мы можем больше не привлекать вас к ответственности, но вы должны выплатить достаточную компенсацию, иначе я не смогу отчитаться за нее перед нацией.
Вы должны заплатить один миллион шиллингов за потерю товара, два миллиона шиллингов за пенсию и два миллиона шиллингов за моральный ущерб - такова нижняя граница Новой Священной Римской империи&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XIII - Причудливый план  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_325/</guid>
      <description>ВАШИНГТОН
Государственный секретарь Сафар спокойно сказал: &amp;ldquo;Ваше превосходительство президент, это то, что котируют торговцы оружием из разных стран, а также отечественные капиталисты.
Конечно, для нас это мало что значит. Федеральное правительство слишком поспешно подготовилось к этой войне, и теперь и правительственные войска, и ополченцы в штатах испытывают нехватку оружия.
На данный момент многие наши войска все еще остаются солдатами с собственными ружьями. Конкурировать с южной армией в плане вооружения нет никакой возможности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xiii защита окружающей среды - обязанность каждого  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_263/</guid>
      <description>Венский дворец
Канцлер Феликс предложил: &amp;ldquo;Ваше Величество, число наших колоний растет, и необходимо создать колониальное министерство, занимающееся управлением колониальными делами&amp;rdquo;.
Подведя итоги, Франц с тревогой осознал, что Австрия тоже стала колониальной державой, по крайней мере, по размеру своих колоний.
Всего за год, с 1854 года по настоящее время, на континенте было открыто более тридцати колоний и отправлено более двухсот тысяч иммигрантов.
Среди европейских государств Австрия наиболее активно осваивала африканский континент. В это время, если бы не было специального отдела, который бы управлял им, это легко привело бы к хаосу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xiv - золотые прииски  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_264/</guid>
      <description>Гвинея.
Эта страна не освоена, и большую ее часть занимают тропические леса. Сейчас наступил сезон дождей, и джунгли стали еще опаснее.
Но все это не могло остановить энтузиазм людей, стремящихся заработать свое состояние. Австрийские колонисты уже начали продвигаться вглубь страны, и им даже не требовалась организация со стороны правительства - вооруженные группы мирных жителей, желавших разбогатеть, уже действовали по собственной инициативе.
Европейцы в эту эпоху, коль скоро инициатива отправиться в колонии, ведущие дерзкое и смелое существование, могут быть вынуждены иммигрировать, чем венское правительство отважится на иммиграцию большого количества людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XIX Автономные провинции  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_331/</guid>
      <description>Кораблестроительная программа Королевства Пруссия застала Франца врасплох. Он и представить себе не мог, что Пруссия, которая делала ставку на армию, вдруг бросится развивать флот.
Однако, проследив за развитием Прусского королевства в последние годы, Франц понял их подход.
Отечественная промышленность и торговля нуждались в дешевом сырье и рынках сбыта, европейский континент стабилизировался, и Прусское королевство уже не видело надежды на рост.
Согласно сложившейся ситуации, если они продолжат медлить, то даже в случае объединения Германии они все равно станут объектом объединения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xix контроль смертности  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_269/</guid>
      <description>Нехватка рабочей силы в колонии была для Франца действительно несколько неожиданной.
Изначально он думал, что после такого количества иммигрантов рабочей силы будет достаточно, но реальность оказалась совсем другой, большинство из этих иммигрантов - золотоискатели, позволить им спокойно работать слишком сложно для людей.
Все хотят разбогатеть одним махом, и пока их мечты не разрушены, им очень трудно остепениться. И даже если они остепенятся, мало кто из них захочет идти на прииски.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XL Акции Суэцкого канала  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_290/</guid>
      <description>Парижский дворец
Наполеон III неуверенно спросил: &amp;ldquo;Овернь, вы уверены, что правительство Вены действительно хочет присоединиться к нам и возглавить проект канала, а не намеренно приехать, чтобы создать проблемы?&amp;rdquo;
Министр иностранных дел Оверни ответил с уверенностью: &amp;ldquo;Ваше Величество, правительство Вены должно быть искренним, оно готово финансировать прокладку Большого канала вместе с нами.
Никто не станет шутить с сотнями миллионов франков, и раз уж они вложили деньги в компанию по строительству канала, то будут поддерживать нас в своих интересах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlii - большая сделка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_292/</guid>
      <description>Неудивительно, что только что выпущенные акции Suez Canal Company продавались плохо. У людей на руках большое количество акций, ликвидировать свои позиции они хотят слишком поздно, как они могут продолжать прыгать в яму?
Даже если есть те, кто обладает большим кругозором и видит будущий потенциал Суэцкого канала, это не значит, что у них есть деньги в кармане.
Акции Суэцкого канала редко спрашивали, но каждый день эмиссия раскупалась, и проницательный Юрген вскоре понял, что некоторые люди зачищают рынок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XLII Великая резервная стратегия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_154/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_154/</guid>
      <description>23 октября 1850 года во Франкфорте собралось Федеральное собрание Германии. Австрийское предложение о создании общего кабинета для всех государств было быстро поддержано всеми участниками собрания.
Единственным следствием поддержки малых государств, вероятно, было придание Австрии твердости характера, а в действительности окончательное решение было за крупными государствами.
Естественно, Пруссия и Бавария были категорически против идеи формирования кабинета с одним представителем от каждого государства.
Австрия была лидером германских государств, и если бы кабинет был сформирован, то премьер-министром, естественно, стал бы австрийский представитель, в этом не стоило сомневаться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xliii - убийство наполеона  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_293/</guid>
      <description>10 августа 1858 года убийство Наполеона III и его жены, направлявшихся в Парижскую оперу, повергло Европу в смятение.
Все помнят неудачливого Бисмарка, убитого за несколько месяцев до этого. Царское правительство нашло предателя - Польскую организацию независимости, которая была вовлечена в политическую борьбу внутри страны, а прусское правительство не стало глубоко разбираться в этом деле, и оно прошло мимо.
Наполеон III не был для Бисмарка такой уж маленькой ролью, убийство монарха страны - большое табу, это дело грозило большими неприятностями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XLIX Миротворческие силы  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_299/</guid>
      <description>26 ноября 1858 года франко-саксонский конфликт, вызванный делом об убийстве, официально начался с переговоров.
В качестве хозяина и по совместительству жертвы французский представитель Оверни с сердитым лицом заявил: &amp;ldquo;Уверен, вы все знаете о том, что произошло: великий Его Величество Наполеон III был убит злой организацией.
Убийца до сих пор на свободе, а миролюбивая Франция при первой же возможности отправила ноту Сардинскому королевству после случившегося.
В результате отношения между правительством Сардинии и злой организацией оказались гораздо глубже, чем мы предполагали.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlv. объединять силы или нет?  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_157/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_157/</guid>
      <description>Несомненно, что прусское правительство, не испытывавшее доверия, больше стремилось к тому, чтобы Пруссия и Австрия объединили усилия, и вскоре обе стороны пришли к согласию по вопросу борьбы с иностранным вмешательством.
11 ноября 1850 года Пруссия и Австрия подписали в Вене Германский договор, который предусматривал, что обе страны объединят усилия для противодействия иностранному вмешательству в дела Германской области. &amp;hellip;&amp;hellip;
Интересно, что в этот договор не вошли герцогства Шлезвиг-Гольштейн, которые были оккупированы датчанами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xlvi - амбициозное адмиралтейство  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_158/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_158/</guid>
      <description>Франц вынужден был вздыхать, что европейская политика просто - хаос, за два года его императорской карьеры Австрия фактически подписала секретные договоры со всеми европейскими державами.
Предполагается, что те, кто в будущем будет изучать международную историю, увидят эту груду секретных договоров и вздохнут о потрясающей работе австрийского министерства иностранных дел, а затем оставят после себя груду политических неразгаданных тайн мира.
Сначала был франко-австрийский секретный договор, который должен был стать счастливым разделом Сардинского королевства, но был прерван из-за начала Июньской революции во Франции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГЛАВА XV Запугивание  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_327/</guid>
      <description>Австрия была в движении, да и Англия, Франция и Испания не сидели сложа руки. Сначала испанцы захватили остров Испанский (остров Гаити), затем три страны ускорили темпы экспансии в Мексике.
Англичане только что подавили восстание индейцев, а французы все еще были сосредоточены на итальянском регионе. Так что на этот раз Мексике повезло больше, чем в истории, и в экспансии стран преобладало экономическое и политическое проникновение.
Если бы они не беспокоились о том, чтобы нанести удар|раздражение двум американским правительствам в Гражданской войне, то, по оценкам, им пришлось бы проникнуть и в американские штаты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xvi - хлопковый кризис  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_328/</guid>
      <description>Британские опасения, естественно, были неизвестны Францу, который в это время все еще ломал голову над проектом Суэцкого канала.
Существовали две основные проблемы:
Во-первых, широкое использование компанией канала рабского труда, что вызывало осуждение европейского общественного мнения;
Во-вторых, на строительство канала было потрачено слишком много средств и требовались дополнительные инвестиции.
Вторая проблема была легко решаема: компания канала уже решила выпустить дополнительные акции для привлечения средств, и решение проблемы не заняло бы много времени.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xvi золотая лихорадка  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_266/</guid>
      <description>Никто не может устоять перед соблазном золота, и с тех пор, как барон Фикени открыл первую золотую жилу, кажется, что Бог открыл дверь, и золотые прииски, большие и маленькие, открываются один за другим.
Масштабы давно не ограничиваются Гвинейским регионом, в Гане, Кот-д&#39;Ивуаре, Мали и других регионах были обнаружены золотые прииски.
Даже самые консервативные аристократы немецкого региона не смогли удержаться и отправили сыновей своих родственников организовывать заморские экспансионные группы, чтобы побороться за этот кусок жирного пирога.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xvii - французы, которые хорошо учатся  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_329/</guid>
      <description>Хлопковый кризис затронул не только британцев, французы также оказались в тяжелом положении. Будучи крупной страной, завершившей индустриализацию, французы испытывали огромный спрос на хлопок.
Хлопчатобумажная текстильная промышленность также является важной частью французской экономики, и Наполеон III, придававший большое значение развитию отечественной экономики, естественно, не мог обойти вниманием эту проблему.
Увидев успех австрийцев в Африке по продвижению хлопковых плантаций, Наполеон III тоже задумал последовать их примеру и даже выбрал место.
Версальский дворец, колониальный министр Штерн с трудом произнес, &amp;ldquo;Ваше Величество, наша колония в Западной Африке не имеет достаточного количества иммигрантов, хочу продвигать выращивание хлопка, это очень сложно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XVII Западноафриканский конфликт  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_267/</guid>
      <description>Как раз в 1856 году Франц получил радостную весть о том, что императрица беременна. Весь венский двор теперь вращался вокруг принцессы Елены, и все придавали большое значение новому наследнику династии Габсбургов.
Иногда Франц не мог удержаться от мысли, что если это будет принцесса. Конечно, дело не в том, что он не любил дочерей, но с политической точки зрения ему нужен был наследник.
То, что в династии Габсбургов уже был прецедент с королевой, не означало, что консервативная Австрия согласится на еще одну королеву.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XVIII Выбора нет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_330/</guid>
      <description>Наблюдая за тем, как крупные державы разжигают бурю, недавно вступивший на престол король Пруссии Вильгельм I не мог сдержаться, или, возможно, не могли сдержаться юнкерские дворяне.
Эффект бабочки был мощным, и с возрождением Австрии прусское правительство осознало, что их мечта о могущественной нации находится на грани того, чтобы стать реальной мечтой.
Осознание кризиса стало движущей силой продвижения Пруссии к власти. В Первой Шлезвигской войне прусская армия показала себя не лучшим образом, ее можно было даже назвать никудышной.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xviii нехватка людей  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_268/</guid>
      <description>ГУИНЕЯ
После открытия золотых приисков начались работы, и неспокойная обстановка прямо-таки развеяла мысли барона Фикени о продолжении поисков золота.
Просто было слишком много конкурентов и слишком много случаев шантажа ради наживы.
Гвинейский регион еще хорош, здесь, полностью контролируемый австрийским колониальным правительством, установился базовый порядок.
Права собственности на золотые прииски до тех пор, пока колониальное правительство регистрирует отчет, даже если с владельцем прииска произошла авария, именно правительство восстанавливает права собственности, абсолютно невозможно попасть в руки других людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xx - если хочешь взять, сначала отдай  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_332/</guid>
      <description>Присоединение автономной провинции не вызвало и половины волнений в новой Священной Римской империи, если не считать того, что новость была опубликована в венских газетах.
Не было особой реакции ни со стороны народа, ни со стороны венского правительства. Годовой доход в несколько сотен тысяч гульденов был невелик, но и выплаты были невелики!
Не смотрите на то, что у Австрии было довольно много колоний, но в реальности они не приносили больших доходов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xx великая реформа безопасности и здоровья  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_270/</guid>
      <description>Опережая свое время или нет, в Новой Священной Римской империи появился закон о безопасности и здоровье, который был введен в действие по всей стране.
Первыми на очереди были фабрики, где условия жизни рабочих должны были быть улучшены, чтобы соответствовать минимальным стандартам закона о безопасности и здоровье.
Именно в это время появилось преимущество не размещать фабрики в городах, а получить землю по соседству было очень легко.
В любом случае, с развитием африканских колоний в страну хлынуло большое количество дешевой древесины, стоимость строительства деревянных домов была очень низкой, и проблему можно было решить за десять дней и полмесяца работы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXI Американское антивоенное движение  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_333/</guid>
      <description>Вашингтон, округ Колумбия. Федеральное правительство организовывало эвакуацию. По мере того как линии фронта продолжали терять позиции, война достигла федеральной столицы.
Мэриленд в конечном счете не мог сдержать армию Конфедерации, не было возможности слишком затягивать ее, а с учетом внутренних и внешних проблем, даже если бы федеральная армия старалась изо всех сил, это все равно было бы бесполезно.
Кроме того, у федерального правительства было слишком много мест, которые нужно было защищать. В отличие от Вашингтона, имеющего наибольшую ценность в политике, район Великих озер - это ядро федерального правительства.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXI Экономика лассо  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_271/</guid>
      <description>Развитие колоний занимало лишь малую часть сил венского правительства; центр тяжести теперь оставался дома.
После окончания Ближневосточной войны австрийская экономика, по логике вещей, должна была пойти на спад, однако капиталистические рынки свободной экономики часто бывают иррациональными.
Вся экономика новой Священной Римской империи напоминала вышедшую из-под контроля карету, во всю прыть несущуюся вперед, на этот раз тормоза уже нельзя было нажать, оставалось только смотреть, как карета по дороге невозврата убегает все дальше и дальше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXIII Прокламация об эмансипации  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_335/</guid>
      <description>В каком-то смысле на этот раз Австрия выступила в роли баловня. Обычно подобные вещи совершают англичане.
Дело было лишь в том, что англичане были слабовольны и боялись, что после продажи большого количества военных кораблей у них не будет возможности подавить вызовы европейских стран.
Военно-морской флот - это ядро морской державы, и если королевский флот слаб, претенденты набрасываются на него.
Не смотрите на то, что Францией сейчас правит пробританская фракция, как только появилась возможность, французы абсолютно не против занять ее место, которое является крупнейшим в мире, как правило, подавляют по второй причине.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxiv - рождение сына-первенца  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_274/</guid>
      <description>Одно за другим.
После вступления в XIX век державы развернули ожесточенную борьбу за североафриканский рынок, и международная ситуация становилась все более неблагоприятной для марокканского правительства.
В сороковые и пятидесятые годы в Марокко хлынуло большое количество дешевых европейских товаров, что нанесло удар по экономике Королевства Марокко.
Чтобы переломить ситуацию, марокканское правительство повысило тарифы, и в 1852 году импортные тарифы королевства были подняты в среднем на 20 %, в попытке использовать высокие тарифы для защиты внутреннего рынка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxiv. позитивный план  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_336/</guid>
      <description>11 октября 1862 года был введен в строй первый броненосец Королевства Пруссия &amp;ldquo;Фридрих Великий&amp;rdquo;, и сам Вильгельм I председательствовал на церемонии в знак своей решимости развивать военно-морской флот.
Они действительно были полны решимости: видя, как австрийские дворяне по соседству делают состояние на кампании по колонизации за границей и как их подбадривают капиталисты дома, манипулируя общественным мнением, юнкерские дворяне не могли удержаться.
Многие молодые люди, в частности, уже давно были недовольны консерватизмом правительства.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXIX - Презренные средства  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_141/</guid>
      <description>Приступая к реализации железнодорожной программы, Франц не забывал и о двух других основных отраслях, хотя в обе из них правительство вмешивалось гораздо меньше.
В некотором смысле перерабатывающую и обрабатывающую промышленность можно рассматривать как единое целое. Агроперерабатывающая промышленность может быть выделена в отдельную отрасль без каких-либо других факторов, она просто умеет делать деньги.
В настоящее время крупнейшим источником иностранной валюты для Австрийской империи является экспорт сельскохозяйственной продукции. Это и экспорт переработанной сельскохозяйственной продукции, и экспорт сырой сельскохозяйственной продукции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxix поощрение эмиграции  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_279/</guid>
      <description>После долгих ожиданий новости о Великом индийском восстании наконец достигли Вены в июле, и Франц понял, что англичан ждут неприятности.
В этот период 40 000 британских и 230 000 индийских войск контролировали Индийский субконтинент. С начала 1857 года постоянно ходили слухи о мятежах в индийском корпусе, которые подавлялись британцами.
10 мая три индийских полка подняли восстание, захватили древнюю столицу Дели и провозгласили восстановление империи Великих Моголов, что вызвало шок в Индии, и волна восстаний быстро распространилась по всей стране.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxv - фредерик  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_275/</guid>
      <description>Рождение старшего сына стало облегчением для многих, и весь венский двор заливался смехом, рассказывая о радости нового рождения.
Имена в Европе были очень обычными, настолько обычными, что это поражало воображение, и Франц знал людей, которые имели внуков более чем в дюжине поколений, используя одно имя подряд.
Правда, не знаю, как они обычно уживаются, отец и сын с одинаковыми именами - это нормально, можно использовать для различения старых, малых, если встречаются пять поколений одной семьи, это имя не даст человеку прямо-таки рухнуть?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxvi размышления  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_276/</guid>
      <description>Только после начала войны в Средней Азии персидское правительство осознало, что его одурачили русские, точнее, бюрократы в царском правительстве.
Так называемая помощь действительно оказывалась, только гораздо медленнее в действии и в меньшем объеме.
Мелкие проблемы, незначительные в обычное время, превратились в большие проблемы во время войны. Из-за отсутствия поддержки персидская армия на поле боя с самого начала оказалась под давлением англичан.
Ради собственной безопасности персидское правительство решило привлечь третью силу, чтобы уравновесить мощь Британии и России и как можно скорее закончить войну.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXVII Отступление  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_277/</guid>
      <description>Франц был очень занят в последнее время, экономический кризис приближается, он должен быть в руках большую часть промышленности, чтобы обналичить, может быть перечислен на деньги бизнеса, должны подняться на поездку.
Акции, облигации в рамках инвестиций, но и опустошить все. Денег не хватает, как можно достичь дна?
Там, где речь идет об огромных суммах, Франц лично просил. Это его собственные деньги, не просить же всех сотрудников позаботиться о них, кто может быть уверен в этом?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxviii облигации  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_278/</guid>
      <description>Карл, канцлер казначейства, ликовал: &amp;ldquo;Ваше величество, 50 000 000 фунтов стерлингов облигаций, которые мы выпустили в Лондоне, проданы&amp;rdquo;.
Все действительно прошло слишком хорошо, или, скорее, у британцев было слишком много лишнего капитала. Исключительно доминируя на половине международного торгового рынка, британцы накопили слишком много капитала.
Внутренний рынок не мог быть переварен, поэтому, естественно, им пришлось выходить на внешний. Однако и на зарубежном рынке есть порог, не каждый имеет право играть, недостаток сил позволяет лишь инвестировать в акции и облигации.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXXI - Долговой кризис  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_281/</guid>
      <description>Пока османское правительство задирало нос, африканские колонии пришли в движение. На этот раз не нужно было мобилизовывать войска из дома, достаточно было создать опорный пункт на побережье Нигерии, и у колоний было достаточно войск, чтобы справиться с этой задачей.
Не все знали, что Великое индийское восстание продлится долго, и многим казалось, что британцы смогут легко погасить восстание, как только начнут действовать.
Руководствуясь этой философией, венское правительство также поспешило воспользоваться этой возможностью и проглотить мясо, пока не стало слишком поздно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxi - бюджет  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_143/</guid>
      <description>После Рождества вновь началось очередное ежегодное бюджетное собрание австрийского правительства.
Практически к этому времени борьба за бюджет в каждом департаменте была закончена, и теперь оставался лишь финальный раунд его определения.
Если вопрос об определении бюджета действительно выносился на обсуждение, то, вероятно, в последние дни было уже слишком поздно, чтобы даже просмотреть подготовленную всеми информацию о проекте.
Премьер-министр Феликс передал Францу отчет и сказал: &amp;ldquo;Ваше Величество, это годовой бюджетный план на 1850 год, и основные расходы включают в себя: военные расходы, государственное управление, расходы на образование, выкуп земли, строительство инфраструктуры и культурное объединение - шесть основных статей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxi неожиданная мировая стратегия  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_311/</guid>
      <description>Колесо истории катится дальше, после вступления на престол Александра II царское правительство вновь начало прелюдию к реформам.
Однако Александр II не обладал престижем Николая Великого, не мог подавить отечественную аристократию, сцена получилась несколько неловкой.
Это было последствие провала реформ Николая I, все с большой опаской относились к новым проделкам царя, и Александр II ничего не мог сделать перед лицом клики аристократов.
Конечно, в учебниках истории России не говорится о том, что Николай Великий провалил свои реформы, а лишь о том, что он умер слишком молодым, чтобы успеть их завершить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxii - каждый со своими расчетами  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_282/</guid>
      <description>Внезапный долговой кризис ослепил султанское правительство. Теперь, когда этот долг перешел к австрийцам, отказаться от него было не так-то просто.
Погашению долга должны предшествовать деньги, а было очевидно, что после потери Балкан финансы суданского правительства практически закончились.
Более 28 миллионов гульденов - это около 14 миллионов фунтов стерлингов, что эквивалентно 102,48 тонны золота, а если добавить к этому еще и грязные штрафы за просрочку, то эта цифра увеличится.
Не стоит сомневаться, что даже если бы удалось разбить горшок, султанское правительство не смогло бы сейчас собрать такую большую сумму денег.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxii - что делать, когда добыча делится неравномерно  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_144/</guid>
      <description>В январе в Вене дул холодный ветер, а с неба, словно дождь, сыпался легкий снег. Порывы ветра, словно мелкая соль, сыпавшаяся в небо, разлетались во все стороны, превращая весь Венский дворец в сказочный мир льда и снега.
Франц изменил хорошей привычке зимнего купания, в этом мире снега и льда он не сможет зайти в воду, в случае болезни, в наш век медицинских технологий он не застрахован.
На искусственном озере уже образовался толстый слой льда, несколько младших братьев все еще играют на нем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxiv - отвлеченная тема  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_146/</guid>
      <description>21 февраля 1850 года под дипломатическим давлением Великобритании, Франции и России правительство Пруссии и Королевство Дания подписали в Берлине Берлинский договор между Пруссией и Данией.
Прусское правительство признало суверенитет Датского королевства над двумя герцогствами Шлезвиг-Гольштейн, и прусско-датская война была официально завершена.
До подписания договора, под сильным давлением русских, прусские войска фактически вывели войска из Королевства Дания, включая герцогства Шлезвиг-Гольштейн, которые были оставлены.
После подписания договора делегация Германской конфедерации в гневе покинула его, отказавшись признать суверенитет Датского королевства над двумя герцогствами Шлезвиг-Гольштейн.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава XXXV - Используется только талант  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_147/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_147/</guid>
      <description>Тема чистки официальной культуры была тяжеловата для Меттерниха. Хотя никто его ни в чем не обвинял, но беспорядок, который он оставил после себя, был налицо.
&amp;ldquo;Премьер-министром Европы&amp;rdquo; его называют не зря, за процветание и стабильность европейских стран у Меттерниха разбито сердце. Кроме того, ему приходилось бороться с политическими врагами у себя дома, поэтому у него не было сил сосредоточиться на проблеме коррупции.
В результате десятилетий накопления мелкие проблемы превратились в крупные, все австрийское чиновничество стало в мире черным, как ворон.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxvi - великая эмиграция  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_286/</guid>
      <description>Франц пользуется авторитетом, и Османская империя подписала договор после немедленной оплаты поставок на десять миллионов гульденов.
На этот раз венское правительство не сделало ни малейшей скидки, не может быть, чтобы последствия избыточных мощностей, отставание поставок слишком много, чтобы продавать и продавать, прямо уничтожил Франц не так пораженчески.
Договориться с суданским правительством - это не лучше. По возможности он хотел бы заключить такую же сделку с русскими, несмотря ни на что, это лучше, чем смотреть, как эти материалы гниют на складе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава xxxviii - бисмарк  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_288/</guid>
      <description>Францу давно приходила в голову мысль покуситься на Бисмарка, но, к сожалению, в Европе было так много людей с одинаковым именем, что, пока они не стали известны, никто не знал, кто из них кто.
Не имея возможности установить личность, естественно, ничего нельзя было сделать.
К тому времени, когда личность Бисмарка была установлена, это совпало с его переходом от представителя Королевства Пруссия во Франкфурте к министру Новой Священной Римской империи.
Слишком страшными были последствия, если бы он пошел и расправился с министром на его собственной территории.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>глава пятидесятая класс, который нельзя унизить  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/hri/page_300/</guid>
      <description>Увидев в своей руке два заявления об отставке, Франц мог только беспомощно вздохнуть.
Годы были неумолимы, и изменить их было невозможно.
Маршалу Радкису уже исполнился 91 год, и в этот исторический момент он получил свою шкатулку. На самом деле это было слишком рано, и хотя номинально он был начальником Генерального штаба, фактически он вышел в отставку три года назад.
Как бы то ни было, начальник Генерального штаба - это высокая должность только во время войны, а в мирное время, когда речь идет в основном о стратегии и не так много конкретики, Франц сохраняет за собой должность старого маршала.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
