<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>regress on Machinima</title>
    <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/tags/regress/</link>
    <description>Recent content in regress on Machinima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language><atom:link href="https://boris86496.github.io/machinima-translate/tags/regress/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_279/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 279
Губы капитана посинели, а оба глаза потеряли фокус. Он не пришел в себя даже тогда, когда женщина потрясла его за плечи в ответ на его ненормальную реакцию.
&amp;ldquo;Тело холодное&amp;rdquo;, - констатировала она, не обращая внимания на людей, судорожно распределявших добычу. Затем капитан медленно открыл рот и пошевелил языком из стороны в сторону. Слюна брызнула во все стороны, и он начал выбрасывать комочки слюны, как будто делал это специально.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_282/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 282
Корейский Пробужденный, Квон Ки-Чеол, обладал загадочными способностями, и было в нем что-то такое, что заставляло людей думать, что он пугающе беспощаден и холоден. Парень явно был особенным, но Тецуя знал, что в этом мире есть только один человек, который может сказать &amp;ldquo;моя вещь&amp;rdquo; с такой вибрацией.
&amp;ldquo;Аааа.&amp;rdquo;
Тецуя застонал, как будто ему заткнули рот. Сердце стало интенсивно биться о грудную стенку, каждое движение было четким.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_283/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 283
[Пройден квест &amp;ldquo;Потомство герцога&amp;rdquo;].
[Пройден квест &amp;ldquo;Зеленое поле в глубине моря&amp;rdquo;].
[Квест&amp;hellip;]
В окне появилось десять сообщений с заданиями, но Тецуя не мог оторвать глаз от женщин. Это были семь женщин с красивыми лицами и роскошными телами. У них были полные груди, и они выделялись, несмотря на то, что были туго обтянуты тканью. У каждой из них были прическа, круглый щит и различное оружие: ручной топор, копье или меч.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_290/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 290
Глава 290
Ён Хи спросила &amp;ldquo;Что?&amp;quot;.
Я пояснил: &amp;ldquo;Моих жизней&amp;rdquo;.
Это был первый раз, когда я оставил драгоценную часть себя в руках другого человека.
[Сосуд жизни активирован].
До того, как я выбрал Ён Хи в качестве сосуда жизни, я чувствовал, как сила постоянно давит на всё моё тело. Однако в тот момент, когда я принял решение, черная энергия вырвалась из меня и направилась к ней.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_291/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 291
Была вещь, к которой человек не мог привыкнуть даже после бесчисленных опытов. Это была боль. В конце концов, даже если ты сможешь вытерпеть ее, ты не сможешь остановить саму боль. Поскольку человек, сказавший это, был тем, кто терпел любую боль, он знал, что это действительно так.
Вонь, проникавшая повсюду, была сейчас чем-то вроде боли. Более того, сырость и гниль даже пахли кисло. Сон Иль прикрыл рот рукой, так как ему показалось, что в горле запершило.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_292/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 292
Первородные виды клана Марука, составлявшие высший класс клана, по биологическим причинам отличались от последующих поколений. Если первоначальные виды сохранили черты существ, живущих на суше, то их последующие поколения, такие как косатка, эволюционировали, чтобы жить в глубинах океана. Тем не менее, они по-прежнему остаются кровными родственниками.
С другой стороны, корпус Барба отличался от других. В нем преобладали люди-рептилии, а люди-крысы занимали подчиненное положение. Опасная сила людей-рептилий играла ключевую роль в сохранении большого разрыва между ними.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_295/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 295
Глава 295
Я видел, что на Джонатане лежит огромное бремя. В самом деле, он выглядел совсем не так, как до этапа Адвента и как в прошлом. Его вид заставил меня вспомнить время после его расцвета, когда он был похож на льва и привык доминировать. Слабая улыбка на его губах напомнила мне о тех годах, когда мы не могли быть вместе. Его глаза смотрели на меня так, словно он гнался за воспоминаниями, и, должно быть, я вызывала у него ностальгические воспоминания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_296/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 296
Глава 296
Существовала сила, которая готовилась к Этапу Пришествия еще до его начала. Хозяин должен был быть связан с этой силой, так как он был одной из самых могущественных фигур в мире. Называлась эта сила Всемирная Ассоциация Пробужденных. Пробужденные из Революции и Завтра всегда говорили о &amp;ldquo;Джошуа фон Карьяне&amp;rdquo;, так что забыть его было невозможно.
&amp;ldquo;Он придет, так что будьте готовы&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Что ты имеешь в виду под &amp;ldquo;он&amp;rdquo;?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_297/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 297
Глава 297
&amp;ldquo;Осирис?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Он - лидер Всемирной ассоциации пробужденных (1). Он пришел один&amp;rdquo;.
Подслушав разговор Джонатана с подчиненными, я убедился, что Джошуа выжил. В прошлом Осирис был кодовым именем Джошуа. Он должен был находиться на высшей ступени, и я был поражен тем, что он остался жив. Я втайне надеялся на это, но считал, что это технически невозможно. Мне удалось воссоединиться с Джонатаном только потому, что его сцена не считалась верхней во втором акте.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_298/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_298/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 298
Глава 298
Хе-хе. Наконец-то я нашел тебя, Первая Добродетель!
Я посмотрел ему в глаза, и в глубине моего мозга что-то звякнуло.
&amp;ldquo;Fils, Devi!&amp;rdquo;
В фашистских режимах лидерам часто присваивались специальные титулы. Так, Гитлера называли фюрером, а Муссолини - дуче. Первого добродетеля по-французски называли Fils, что означало, что он - ребенок, рожденный Системой. Прошло уже полвека с тех пор, как закончилась та эпоха, но я все еще отчетливо помнил ее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_299/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 299
Глава 299
Громовое копье Зевса было 620-го уровня, что эквивалентно Золотому доспеху Одина. Мне стало интересно, насколько мощным будет это оружие, если к нему добавить усиленную &amp;ldquo;Грозу Одина&amp;rdquo;, состоящую из молний. У меня возникло подозрение, что полученная мощь будет чрезвычайно взрывной. Она превзойдет не только Первую Добродетель, но и то, чем обладал Первый Злодей во времена своего расцвета!
Окружающая атмосфера едва успела успокоиться, так что время для проверки было неподходящим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_300/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 300
Глава 300
Это был наш последний день перед уходом на войну после реорганизации.
&amp;ldquo;О-Дин!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;О-Дин!&amp;rdquo;
В каком-то смысле это могло бы быть утопией для тех, кто основал старый Бильдербергский клуб. Все выходило за рамки национальности, расы и религии. Это ничем не отличалось от маленького мирового правительства. Не возникало никаких проблем, даже если люди говорили на разных языках, и все цвета кожи были смешаны в одном пространстве.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_302/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 302
Глава 302
Ворота еще не открылись, поэтому с четырех сторон, куда выдвинулись войска, не появилось никаких световых столбов. Все было тихо, не появлялось никаких уведомлений о новых квестах. До самого рассвета ничего не происходило. Все ушли, и только Орка стояла рядом со мной. Косатка тоже молчала, как монах, словно размышляя или роясь в памяти.
Тишину он нарушил, перейдя на мой язык. Это было неудивительно, ведь даже воробей возле школы поет примус[1].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_303/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 303
Глава 303
Я точно видел.
[Если&amp;hellip;]
Оно исчезло в мгновение ока, но это явно было сообщение-уведомление. Я спустился с живота девушки, затем ее рука обхватила мою грудь.
Она пробормотала: &amp;ldquo;Что происходит?&amp;quot;.
У нее были галлюцинации.
Я безразлично ответил: &amp;ldquo;Заткнись&amp;rdquo;.
Однако девушка все еще была занята стимуляцией моей сексуальной чувствительности. Я отпихнул ее от себя, и только тогда она перестала меня трогать. Девушка стала искать вместо меня миску, полную крови монстра.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_304/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_304/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 304
Глава 304
Я понял, что нахожусь в ментальном мире как раз перед тем, как на меня напал Doom Dejire. Внезапно нахлынувшие сообщения прекратились, и я заметил, что могу сделать в тот же момент. Благодаря Ён Хи я хорошо понимал правила этого мира. Если бы Дум Деджир полностью контролировал мой ментальный мир, то то, что я видел, не было бы просто фрагментом моей памяти в прошлом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_311/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 311
Ён Хи и Сон Иль ускорились. Они планировали разделаться с Джошуа до того, как к нему присоединятся его отряды. Джошуа присягнул на верность мне, а не Ён Хи, поэтому я задался вопросом, считать ли нынешние действия Джошуа предательством. Он мог бы стать моим преемником после моей смерти.
Однако преследование Ён Хи ничем не отличалось от преследования моей семьи. В конце концов, ему не удастся избежать гнева возрожденного императора.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_314/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 314
Несколько часов назад китаец Ли Вэйфэн столкнулся с дилеммой. Помимо того, что задание по уничтожению суки закончилось по истечении установленного срока, ситуация в тылу ухудшалась с каждым днем.
[Внимание: появилось воплощение Человека Судьбы].
Кроме того, появилось тревожное сообщение. Его, несомненно, со всех сторон окружали враги. Прошло уже много времени с тех пор, как он в последний раз получал известия от Владыки Небес, который вошел на территорию Маруки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_316/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_316/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 316
Я позволил Гефесту услышать только свой голос. Вожди, которых я пощадил ранее, были отправлены в его корпус, и они создавали проблемы в их союзе. Нелепо было видеть, как они трясутся от страха. Я позвал своих людей, которые стояли наготове в отдалении.
Через некоторое время Сон Иль сурово выругался: &amp;ldquo;Быстрее, быстрее! Вы что, не понимаете меня? Кто, черт возьми, еще не понимает корейский язык на финальной стадии?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_319/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 319
[Вы использовали Формирование Врат].
Целевой областью была земля, но после этого появилось уведомление.
[Сила Старого, который жаждет завоевать вашу родину, все еще остается в этой области. Но, пожалуйста, будьте счастливы. Старый был замечен, и он начинает бежать из этого региона].
К моменту моего возвращения в штаб Гефест был мертв. Его труп представлял собой месиво, как будто его избивала стая разъяренных диких собак. Так как другие забрали его вещи, он уже должен был бродить по аду голым.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_321/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 321
  Квон Сон Иль!
  Я здесь! Здесь! Я нашел Тхэ Хана!
  Ли Тхэ Хан лежал на руках у Сон Иля и выглядел ужасно. Его тело все еще проходило регенерацию, так как он был сильно ранен. Вонь от гноящейся раны была настолько отвратительной, что я невольно нахмурился.
Сон Иль сообщил: &amp;ldquo;Я нашел его в куче трупов. Вы же знаете, что у меня собачий нюх&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_326/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 326
Ли Су Вон подавил нарастающий гнев. Чхункугван[1] был заполнен жалобами репортеров, пришедших в Голубой дом. Главный секретарь и даже самый низкопоставленный служащий в офисе отсутствовали, поэтому репортеров оставили без присмотра.
Это было невозможно. Отношения между политиками и журналистами переплетались, что затрудняло дистанцирование друг от друга. Поэтому создать между ними существенную пропасть было практически невозможно.
Это произошло не только потому, что внеземные существа были отбиты. Это был момент, когда вторжение ознаменовало поворотный момент для человечества, поскольку оно завершилось, и люди начали двигаться вперед к новому началу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_327/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 327
Я переехал в сеульский отель Jeonil, чтобы отдохнуть более роскошно и разнообразно, так как комендантский час в Квачхоне ограничивал мои возможности для полноценного отдыха.
Сегодня в меню была западная кухня. Мы больше не торопились с едой, словно за нами гнались демоны. Я ел, глядя в окно, и наслаждался пейзажами Сеула, о которых так мечтал. Ён Хи тоже смотрела в ту же сторону, разрывая внутреннюю часть багета.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_333/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 333
Члены клуба оказывали значительное влияние на судьбы тысяч людей одним лишь одобрением. Стоило президенту Центрального банка США изменить процентную ставку даже на десятичную долю процента, как предприятия либо разорялись, либо возрождались, определяя тем самым судьбы семей.
Помимо такой экономической мощи, большинство членов американского парламента сыграли ключевую роль в войне в Ираке. Она привела к многочисленным жертвам, как среди оккупационных войск, так и среди мирного населения Ирака.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_336/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 336
Как и говорил Сон Иль, несколько зданий, таких как отель &amp;ldquo;Ильсун&amp;rdquo;, универмаг &amp;ldquo;Ильсун&amp;rdquo; и магазин беспошлинной торговли &amp;ldquo;Ильсун&amp;rdquo;, были соединены между собой. Несмотря на то, что повсюду висели указатели, направляющие покупателей и гостей отеля, заблудиться было легко.
Ки Чоль пошел по неправильному пути от отеля к универмагу и едва успел вернуться в отель. Он спросил у стоявших неподалеку людей дорогу к бассейну. Среди них оказался бассейн, зарезервированный для членов VVIP, с идеальной температурой, которой они могли пользоваться до апреля.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_339/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 339
Сабина была поразительно красивой женщиной. Ее красота никогда не меркла по сравнению с красотой Каталины, даже когда в центре внимания оказывалась другая женщина.
「 Увидимся там.」
Получив сообщение, она встала. Она поцеловала в лоб консервативного американского политика, спавшего рядом с ней, и ушла, словно Золушка в полночь.
Когда она вышла из обшарпанного мотеля, лицо ее застыло от тяжелой атмосферы, царившей в мире. Прошло четыре года с тех пор, как она въехала в США по учебной визе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_341/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 341
Китай изложил свою позицию по золотому стандарту для юаня. По сути, они заявили, что если мир признает юань в качестве глобальной валюты, то они в любое время будут конвертировать деньги других стран в золото.
Именно поэтому стоимость золота сейчас превзошла свой предыдущий максимум, достигнутый в День Адвента, и даже муравьи начали распродавать свои запасы. В СМИ поднялась шумиха, что мировая гегемония перешла к Китаю, а мировая общественность теперь обратила внимание на Нью-Йоркскую товарную биржу (NYMEX).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_342/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 342
&amp;ldquo;Не могли бы Вы поделиться с нами своими соображениями о текущей ситуации в Китае в связи с реформой валюты юаня? Прошло всего два дня с момента ее проведения, а они уже сталкиваются с проблемами. Китайские власти в срочном порядке прекратили выпуск новых купюр. По мнению многих финансовых экспертов, проблема могла начаться с товаров, торгуемых на Нью-Йоркской товарной бирже. Почему это так?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Это правда, что Китай прилагает большие усилия, чтобы нарушить порядок гегемонии доллара.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_343/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 343
На лице лидера не осталось ничего, кроме тягостного чувства поражения. Поднявшись со стула, он понял, что сил в ногах уже не осталось, и снова сел. Затем он скомкал лежащие перед ним отчеты и бросил их на пол.
Решение Сян Юя покончить жизнь самоубийством было вполне оправданным, поскольку он не желал мириться с перспективой поражения. Если бы результат одного поражения мог кардинально изменить курс государства на многие века вперед, то его самоубийство можно было бы не считать значимым событием.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_344/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_344/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 344
Международный консорциум журналистов-расследователей (ICIJ) был основан на журналистике наблюдения. В организации участвовало более двухсот журналистов из восьмидесяти стран, и Бастиан был одним из них.
「Китай на перепутье: Будут ли они держать МВФ за руку?」
&amp;ldquo;Глава МВФ: &amp;ldquo;Решительные реформы в Китае должны предшествовать снятию экономических санкций&amp;rdquo;.
Боже мой, они действительно победили Китай.
Бастиан был журналистом-расследователем, имеющим базовое представление о финансовой сфере, поэтому он был ошеломлен случившимся.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_345/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 345
Ближайших помощников китайского лидера, включая его личные связи и непосредственных подчиненных, которые были выходцами из его родного города или тесно сотрудничали с ним, называли кланом Си. Это были люди, которые помогали лидеру устранять его политических противников по мере того, как он медленно поднимался к власти.
Лю Ван был одним из них. Он был разработчиком &amp;ldquo;новой нормы&amp;rdquo; и выполнял роль главного тренера китайской экономики за кулисами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_346/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 346
Глава 346
Сначала в голову пришла одна мысль.
&amp;lt;А как же сын Сон Иля? Ки Чхоль.
&amp;lt;Он вернулся в Сеул пять дней назад, потому что сказал, что хочет остаться с матерью.
Я вернулся в Корею, поручив Ким Чхон Су всю работу, связанную с перевозкой золота и МВФ.
Получив сообщение об аномальном явлении, я сначала предположил, что ритуал начался. Однако картина аномальных явлений была весьма необычной.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_350/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_350/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 350
Глава 350
Хотя соглашение между Всемирной ассоциацией пробужденных и Организацией Объединенных Наций было вопросом, который решался уже внутри клуба, мы должны были объяснить его общественности. Казалось бы, оно должно было пройти через ожесточенные дебаты и правдоподобное обоснование, ведь люди не дураки.
Успешно завершив работу, Ли Тхэ Хан вчера вечером улетел обратно в Корею. Мы с ним в этот момент наблюдали за всем миром.
Сегодня был день регистрации Пробужденных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_356/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_356/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 356
Ён Хи встретила меня удивленным взглядом. Судя по всему, она была готова немедленно отправиться в гостиницу, так как машина уже была заведена. Когда я закрыл дверь, усевшись на пассажирское сиденье, она уменьшила громкость радио.
&amp;ldquo;Я думала, ты туда зашел&amp;rdquo;.
Я покачал головой. &amp;ldquo;Я послал Квон Сон Иля&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Почему?&amp;rdquo; - спросила она.
&amp;ldquo;Меня заблокировали. Мой корпус должен охранять мой вход&amp;rdquo;.
Да, я получил это сообщение, когда пытался войти на Звездный Драгорин.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_357/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 357
Боевые маги со светлым атрибутом должны были изучить важный навык под названием &amp;ldquo;Слепящий свет&amp;rdquo;. Он напрямую воздействовал на монстров низкого уровня и ослеплял всех монстров более высокого уровня, даже если они были защищены щитами или барьерами.
Кроме того, Слепящий свет часто использовался в национальных войнах, поскольку лишь немногим воинам удавалось достичь достаточно высокого уровня Чувства, чтобы использовать его вместо глаз для зрения. Слепящий свет был магией второго круга, низкого уровня, но он был чрезвычайно универсален.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_364/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_364/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 363 (часть 2)
Глава 363 (часть 2)
Джиллиан догадывался, что Один позвонит ему, когда узнает, что сообщники Брайана Кима разграбили не только Mossack Fonseca, но и бухгалтерскую контору &amp;ldquo;Карл и Джейн&amp;rdquo;. У него возникло ощущение, что данные, полученные через их внутренний источник, были направлены против Джессики. Именно поэтому они и оказались здесь сегодня.
Он приложил все усилия, чтобы связаться со своей женой, но в итоге потерпел неудачу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_369/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_369/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 368
Глава 368
Джессика молча размышляла. Впоследствии каждое ее слово было искренним. В конце концов она решила остаться рядом со мной. Только тогда они вдвоем узнали всю правду: человечество оказалось втянуто в конфликт между Старым и Дум Каосом, а я стал шестым Королем Демонов, известным как Дум Ман.
В частности, они заметили, что, узнав правду о Стадии Пришествия, бессмысленно различать добро и зло в борьбе между двумя космическими существами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_370/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 369
Глава 369
Как и было предсказано, Сумеречный человек, один из королей демонов, появился, чтобы возвестить о наступлении ночи. Несмотря на то, что его считали легендой и он занимал лишь пятое место среди шести демонов, записанных святым Кассианом, он действительно был тем самым дьяволом, о котором говорили.
Записи святого Кассиана оказались правдой. Армия Сумеречного человека вторглась в пространство и время, а затем за несколько дней захватила княжество Франклин.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_371/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_371/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 370
Глава 370
Как оказалось, городские дворяне обнаружили отверстие в поврежденной стене, в которое идеально вписалась шкатулка, роясь в спальне Калдорана. Хотя шкатулка и не обладала присущей ей силой, ее способность противостоять чуме объяснялась хранившейся в ней древней книгой. В этой книге содержалась концентрированная сущность Корпуса Барбы, поэтому неудивительно, что шкатулка смогла выдержать чуму.
[Книга смерти, том 2 (предмет)
Это одна из трех книг черной магии, созданных силой Doom Entegasto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_372/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_372/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 371
Глава 371
Вдалеке в небе на большой скорости пронеслось нечто, но это было не существо. Вместо этого Сон Иль обнаружил, что это беспилотник, выполняющий картографические операции[1], и он завис с другой стороны холма. В тот момент, когда он раздумывал, уничтожить его или оставить в покое, он исчез из поля зрения. Поэтому он забыл о нем, но оказалось, что беспилотник показал ситуацию в башне.
Позже Сон Иль, проголодавшись, наливал в чашку с лапшой горячую воду.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_375/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_375/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 374
Глава 374
Поведение Маны можно сравнить с эффектом, который возникает, если капнуть масляной краски в емкость с водой и положить на поверхность бумагу. С этой техникой я экспериментировал на уроках рисования, когда учился в школе. Результат всегда был уникальным, так как формы и узоры, возникающие при растекании краски, определялись случайностью.
Если я внимательно рассматривал бумагу, то некоторые из них напоминали бабочек, а другие - змей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_377/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_377/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 376
Глава 376
Отдел научных миссий НАСА.
Наблюдалась желтая карликовая звезда, идентичная Солнцу, и несколько планет, вращающихся вокруг нее. Одна из этих планет, находившаяся в конфликте с ассоциацией, была идентифицирована ассоциацией как Драгорин.
Одна из научных миссий NASA заключалась в том, чтобы выяснить, где в космосе находится Драгорин. Некоторым пытливым умам требовалось открыть неизвестное. Кроме того, они хотели выяснить, достаточно ли близко расстояние между двумя планетами, чтобы атаковать их не через врата, а другими способами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_380/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_380/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 379
Глава 379
Несмотря на то, что Дум Казо не помнит, как в прошлом, в то время, когда мы уже испытывали трудности, наводил отчаяние на человечество, я не мог не испытывать негодования. В тот момент я отчетливо осознал, что мы еще можем впасть в еще большее отчаяние.
Хотя Восемь Злов и Восемь Добродетелей провели совместную атаку, и Первое Зло, активировавшее Человека, преодолевающего трудности, изгнало Дум Касо с материка, разрушение одного из двух крупнейших уцелевших городов человечества было катастрофическим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_385/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_385/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 384
Глава 384
「Название: Радио YSN
&amp;lsquo;Baek Seong-In&amp;rsquo;s Breaking Through News&amp;rsquo;
■ Канал: ■ FM 99.1 (18:10 ~ 20:00)
■ Дата: 12 июля 2018 г. (четверг)
■ Гость: Ли Су Иль, профессор университета Сонджу
◇ Пэк Сон Ин (ведущий, комментатор, читатель новостей)&amp;gt; Сегодня мы обсудим общие проблемы, начав с рынка торговли предметами. На связи профессор Ли Су-Иль из университета Сонджу. Добрый вечер, профессор.
◆ Ли Су Иль&amp;gt; Здравствуйте.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_387/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_387/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 386
Глава 386
「Название: Смелый шаг группы Ротшильдов: запуск самых крупных из когда-либо существовавших общественных фондов!
Группа Ротшильдов сделала неожиданное пожертвование имущества группы обществу. Они объявили, что на них произвело глубокое впечатление пожертвование Джонатаном Инвестиционной финансовой группы в размере двух триллионов долларов на мир во всем мире, сделанное в апреле.
Помимо прозвища &amp;ldquo;защитник дня Адвента&amp;rdquo;, Ротшильды владеют крупными пакетами акций таких транснациональных конгломератных корпораций, как Berry, Googol, NanoSoft и City Group.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_389/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_389/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 388
Глава 388
Он был уверен, что посетитель - один из самых состоятельных людей на планете. Эйнхеллу пришлось обращаться к знатным семьям города, просить помощи у опытных исследователей и одновременно делать значительные пожертвования на алтарь. Каждый раз, когда он решал эти задачи, гость неизменно дарил ему все новые и новые золотые слитки.
Это был богатый человек, который искал реликвии лорда Лакрима. Предположительно, при его уровне он уже должен был иметь связи в знатных семьях, но это было не так.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_390/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_390/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 389
Глава 389
Эйнхель заметил, что посетитель и верховный жрец были в плохих отношениях, поскольку уровень почтения, проявленный посетителем по отношению к жрецу, был неприемлем для публичного показа. Эйнхель счел удачей, что непринужденная улыбка Басмана подействовала на жреца успокаивающе.
Священник действительно женщина, как и все остальные.
Со стороны священника, который все это время был холоден, раздался смех. После отъезда из города началось строительство начального лагеря.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_396/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_396/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 395
Тот факт, что Святой Джейден, оставивший неизгладимый след в Войне Нового Чертога, был одним из Древних Драконов, не вызвал у меня особого восторга. Я ждал появления дополнительной информации.
[Половина сердца Великого Красного (предмет)
Это половина всего существа Великого Красного, но сила и воля на момент разделения сильно вложены в этот предмет. В таком состоянии она бессмысленна и нуждается в очищении.
Класс предмета: ?
Уровень предмета: ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_404/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 403
Глава 403
Впервые Джонатан и Ким Чхон Су встретились лично в зале ожидания собрания, поскольку до этого они общались только по телефону. Ким Чхон Су также получил уведомление о необходимости присутствовать на слушании. Хотя он был всего лишь свидетелем, он знал, что также является одним из участников слушаний.
Тем не менее, не только слушания привели его в ярость, но и то, что происходило за пределами собрания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_405/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_405/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 404
Глава 404
Приказ Оливии был выполнен немедленно. Отзвуки криков Джека Бенедикта резко оборвались, и он безжизненно обмяк, оставаясь в тисках синего гиганта. Мертвец напоминал марионетку, у которой перерезали шнуры. Гигант грубой силой раздавил его до смерти, а затем повернулся, чтобы найти следующую жертву. Он излучал мощный свет, как прожектор в машине, который освещал темноту.
Этот инцидент остановил все события. Женщина-политик, сидевшая рядом с Джеком, оставалась неподвижной, едва моргая, даже когда его тело с силой бросили на ее стол.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_409/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_409/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 408
Глава 408
Ки Чхоль ждал возвращения своего отца, Сон Иля, из космоса с тех пор, как тот улетел. Однако когда отец наконец вернулся, он не смог заставить себя заговорить с ним. Вид отца, неподвижно стоящего перед телевизором, казался каким-то угрожающим.
Он отличался от того страшного выражения лица, которое демонстрировал телохранитель, - оно было более пугающим и выглядело опасным. Казалось, что из спины отца вырывается что-то невидимое и заполняет всю гостиную.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_420/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_420/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 419
Глава 419
Наконец-то я был свободен.
[Оставшееся время (Абсолютная зона войны Одина): 23 часа 22 минуты 49 секунд].
Сообщение изменилось через две секунды после того, как мы покинули второй этап. Хотя здесь прошло всего две секунды, в ментальном мире они казались такими долгими.
Ён Хи молчала и, казалось, пыталась приспособиться к той реальности, в которую мы вернулись. Как только она увидела Аслана, которого давно не видела, она подала сигнал, чтобы он оставался на месте.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_427/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_427/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 426
Глава 426
Наемника прозвали Лосем из-за его крупного телосложения. С момента выхода в открытый космос прошло уже более трех месяцев, и все, что он увидел и услышал в стране Водоворота, превосходило все его представления.
&amp;ldquo;Судя по всему, 25 числа прошлого месяца состоялось слушание по делу Короля Ада&amp;rdquo;.
Несмотря на то, что Лось привык к неожиданным событиям, он был потрясен новостью, которую сообщил его подчиненный. Это было так же ужасно, как увидеть вампира.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_429/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_429/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 428
Глава 428
&amp;ldquo;Нам нужно больше местных писаний и жрецов, способных их анализировать. Дело не в том, что масштабы сейчас малы. Чтобы продвигаться с такой скоростью, как вы хотите&amp;hellip;&amp;rdquo;
Голос, шедший следом, прервался, когда перед нами развернулась картина изуродованных трупов. Они были разорваны на части и сожраны. На первый взгляд, они выглядели так, словно на них напали дикие звери.
Все, включая меня, решили, что это точно след декланов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_430/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_430/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 429
К нам присоединился парень с одурманенным видом. Понятно, что он устал, поднимаясь на гору, ведь он не был ни Пробужденным, ни наемником. Однако бледность его лица была вызвана поврежденными трупами. Лицо его было скорчено и обращено в угол, как будто он пытался успокоиться.
Проследив за моим взглядом, Сон Иль заметил парня и сказал: &amp;ldquo;Наверное, он впервые вышел из безопасной зоны. Это новичок по имени Пак Ха Чжин.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_431/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_431/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 430
[Extractor has been activated.]
[Вы получили XP].
&amp;hellip;
[Extractor has been activated.]
[Вы получили XP.]
[LV: 641 (24.29%)]
Насладившись сытным обедом, я заметил, что солнце начинает подниматься. Лагерь потихоньку приводился в порядок, члены разведгруппы, не присоединившиеся к моему отряду, перемещались, а те, кто решил последовать за мной, имели мрачные выражения лиц.
Большинство тех, кто сопротивлялся и был насильно уведен, были священниками, известными своей непоколебимой верой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_436/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_436/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 435
Глава 435
Состав одного раунда - это время от момента получения знака &amp;ldquo;Обращение времени&amp;rdquo; до истечения пятидесяти пяти секунд. Считать количество прошедших раундов, будь то десятый или сотый, не имело никакого значения.
Одно можно сказать точно: этот гад стал заметно утомляться. Всякий раз, когда сцена возобновлялась, его веки были полузакрыты.
[Мы&amp;hellip; все еще&amp;hellip; не закончили? Ваше Высочество&amp;hellip;]
[Я, Лу-Нэа, поражена непоколебимой решимостью Вашего Высочества. Однако проблема во мне, Лу-Нэа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_440/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_440/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 439
Этот ублюдок болтал без умолку. Он клеветал на меня, и это звучало вполне правдоподобно для того, что было придумано на скорую руку. Он полностью перешел на сторону Энтегасто, но знал, что этот выбор не станет для него спасением.
Его прежнее спокойное выражение лица давно исчезло. Оно выглядело отчаявшимся, как будто предчувствовало свое мрачное будущее. Чем больше он говорил, тем больше казалось, что его лицо погружается в болото.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_454/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_454/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 454
Глава 454
Король огненных духов появился в июне прошлого года в княжестве Франклин, и это стало главной темой для обсуждения между Пробужденными. Ким Чжи Хун и Оливия не раз слышали, как он выглядит и как одним взмахом руки испепеляет Пробуждённых.
Тем не менее, столкнуться с ним напрямую - совсем другое дело. Как только он столкнулся с ним, это заставило его задуматься о смерти. Даже Ким Чжи Хун и жители города Спасителя, не раз переступавшие порог смерти, не могли не думать о том, что на этот раз смерть неизбежна.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_456/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_456/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 456
Глава 456
В час пик дороги были перегружены, но одна сторона была полностью свободна под присмотром полиции.
По этой дороге и двигался автомобиль Джонатана. Переднее и заднее сиденье были разделены отдельной перегородкой, и Джонатан с суровым выражением лица смотрел в окно.
Непонятные эмоции захлестнули его, когда он увидел, как полицейские и горожане фотографируют его машину на свои смартфоны. Он гадал, что это - разочарование или гнев.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_464/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_464/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 464
Глава 464
Давайте посмотрим. Если предположить, что я не ошибся, то план двух древних драконов заключался в одновременной атаке на меня. Однако если они зарылись где-то под землей или спрятались под скалой, то, скорее всего, я их найду. Они должны были понимать, насколько бесполезной будет такая засада.
Тогда, предположим, они устроили здесь ловушку. И эта ловушка должна быть достаточно мощной, чтобы убить меня. Тем не менее, было нечто, что обязательно сопровождало завершение такой концентрации силы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_468/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_468/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 468
Глава 468
&amp;ldquo;Хонда. Ты и члены твоей группы сейчас же присоединяетесь к штабу&amp;rdquo;.
Я не отправился на передовую и не поехал за золотыми доспехами. Моим первым пунктом назначения был сектор 23, потому что причина, по которой королеве эльфов не оставалось ничего другого, как самой вступить в бой, находилась именно там.
Когда я прибыл на место, по округе прокатились волны интенсивной силы. То тут, то там виднелись глубоко вырытые подземные пространства, похожие на карстовые воронки, а на земле были разбросаны куски моего разрушенного копья.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_469/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_469/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 469
Глава 469
Голова командира валилась с ног. Его защищали крепкое телосложение и отличные доспехи. Тем не менее, когда я взмахнул кинжалом и перерезал ему шею, сопротивления почти не было. Должно было возникнуть какое-то чувство, когда я перерезал ему шею, но его не было.
Его шлем, доспехи и даже меч, который он держал в руках, были разрушены в одно мгновение, не выдержав силы, вложенной в мой кинжал.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_472/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_472/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 470
Мы наблюдали за угасанием силовых волн, но Джошуа беспокоило не что-то скрытое в них. Он все чаще смотрел в небо по диагонали, и интервалы между ними становились все короче.
Он всегда мог увидеть то, что я мог увидеть, только войдя в абсолютную область. Солнце садилось за его спиной. Он и в этот раз смотрел вверх, чтобы проверить небо, и его беспокойство было заметно.
Я почувствовал, что должен своими глазами увидеть, что заставляет Джошуа нервничать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_474/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 474
Глава 474
Может ли это быть чем-то, что случилось только со мной?
Некоторые Пробужденные думали именно так.
Это поле боя и так чертовски сложное, но неужели Стадия Пришествия начнется снова?
Еще больше Пробужденных напряглись по этому поводу.
Странно, что место сдачи квеста по сбору вещей обозначено как ассоциация.
Большинство Пробужденных не могли избавиться от сомнений. Однако все Пробужденные осознали один общий факт.
Теперь я могу снова повысить уровень!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_475/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 475
Глава 475
&amp;ldquo;Святой Кассиан называл вас &amp;ldquo;воинами Господа&amp;rdquo;. Я думал, вы этим гордитесь. Это слишком постыдно&amp;rdquo;.
Несмотря на угрожающие взгляды орков, эльф сохранял спокойствие. Бушевала метель. Эльф повторял одни и те же слова, смахивая снег, налипший на его шубу. Он ждал настоящего партнера по переговорам.
И тут орки расступились в стороны, и показался высокий орк.
&amp;lsquo;Наконец-то ты здесь&amp;rsquo;.
Эльф застегнул пуговицы на куртке и, выпрямившись, поприветствовал гигантского орка, как бы выражая уважение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_476/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 476
Глава 476
Если я не хотел закончить жизнь, как Дум Каос, поглощенный лишь жадностью, мне нужно было уделять время не только телу, но и разуму, часто оттачивая его во время битвы. Я не должен был забывать, зачем я здесь и зачем мне нужна большая сила.
Смыть с себя кровавый смрад было необходимо, как будто это часть ритуала. Однако оазис, обнаруженный на этот раз, снова оказался загрязненным.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_481/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_481/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 481
Глава 481
[Это была победа для всех нас. Зрелые граждане мира знают, что действительно представляет для нас опасность. Они также знают, как внести свой вклад в их войны. Наш враг был не снаружи.
Да, сейчас мы живем в эпоху потрясений. Но мы больше не боимся, потому что у нас есть Пробужденные из Всемирной Ассоциации Пробужденных, объединенные твердой решимостью добиться мира во всем мире, во главе с Хранителем, Королем Ада.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_483/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_483/</guid>
      <description>ВОЗВРАЩЕНИЕ В ПРОШЛУЮ ЖИЗНЬ
Глава 483
Глава 483
Наконец-то. Наконец-то!
[Вы нашли чертеж &amp;lsquo;Insignia(SSS) - 2&amp;rsquo; из Симуляции (16)].
[Освобождение от привязки Дум Каоса (чертеж)
Код: Insignia (SSS) - 2
Источник: Системный администратор (Odin), Симуляция (16), 21 октября 2018]
Мысль о том, что я хочу разорвать оковы, наложенные на Ён Хи, Джошуа и себя, заставила мою силу сконцентрироваться в кулаках.
[Хотите создать знак отличия &amp;ldquo;Освобождение от оков Дум Каоса?&amp;quot;]
Однако в этом случае усилия по внедрению этих двоих во фракции Семи Королей Демонов теряли смысл.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chpater 444  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_445/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_445/</guid>
      <description>Chpater 444
После закуски принесли полное блюдо, и только звон посуды наполнял воздух. Джошуа было трудно сосредоточиться на еде. Когда три Книги Смерти были собраны в одном месте, произошел феномен. Это было похоже на то, что произошло, когда артефакты Энтегасто и Великого Красного были помещены в одно пространство.
Скрип-
Пространство вокруг Джошуа колебалось, особенно над его головой. Область, которую можно назвать пространством хранения или карманным измерением, становилась нестабильной. Уровень нестабильности постепенно повышался, и формы хранящихся в ней предметов то появлялись, то исчезали.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 277  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_277/</guid>
      <description>Глава 277
Хотя брифинг по подземелью был полон подробностей, поскольку это было не первое их родео, после входа все должно было измениться. Женщина и ее группа заново изучали этот факт, и ближний бой продолжался, намекая на то, что будет много потерь и смертей.
Я резко ответил: &amp;ldquo;Я в порядке&amp;rdquo;.
Когда целитель отряда, взглянув на меня, переместился к Рюичи, женщина подошла ко мне. Мы находились в подземелье клана Марука. Ее лицо было покрыто грязью из болота, а также водой, землей, кровью и неопознанной материей с земли.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 278  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_278/</guid>
      <description>Глава 278
&amp;ldquo;Скрытый квест?&amp;rdquo;
Я тоже ответил только губами.
Выражение лица женщины, когда она кивнула, было таким же, как у Джонатана по отношению к своему врагу в прошлом.
Каждый хотел быть сильным. Похоже, именно поэтому они нарушили правила ассоциации и проглотили стартовый предмет квеста. Я слышал, что Новая Триада сурово относится к людям японского происхождения. То, что я не стал заниматься деталями, поручив основную работу на сцене Ли Тхэ Хану, вовсе не означало, что никто не рассказал мне о том, что произошло в Новой Триаде.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 280  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_280/</guid>
      <description>Этот город был образован японцами, которые раньше находились под властью Новой Триады, поэтому можно было предвидеть, что при появлении Сон Иля они придут в ярость.
Капитан сказал, возвращая голову из окна внутрь: &amp;ldquo;Сидите тихо&amp;rdquo;.
Его голос дрожал от волнения и нервозности одновременно.
Я проследил за его взглядом и посмотрел в окно: улицы были заполнены жителями. Квон Сон Иль был в центре всего этого, и его поведение было настолько харизматичным и внушительным, что никто не решался заговорить с ним.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 281  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_281/</guid>
      <description>Глава 281
В прошлом я был в такой же ситуации, как Рюичи во время второго акта, второй стадии. В основном я ходил по подземельям класса F в составе отряда, которым управлял капитан класса C. Поэтому подземелья класса D я впервые увидел только во втором акте второго этапа, а подземелья класса Е мне удалось пройти только в третьем акте второго этапа.
Напротив, с подземельями D-класса я познакомился только во время службы в гильдии в Северной Америке, после того как пережил День Адвента и военные будни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 284  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_284/</guid>
      <description>Глава 284
Базз. Жужжание.
Звук хлопающих крыльев был оглушительным: все чистокровные, которые правили Зеленым полем Глубокого моря, собрались в одном месте. Они несколько раз вспоминали смерть барона Орка. Барон испытывал огромный страх перед парнем, и все присутствующие это ясно чувствовали. Поэтому они хлопали крыльями быстрее, чем обычно.
Герцога Амона там не было, так как он был заперт на запечатанной территории и справлялся с контратаками жадных армий других богов. Когда такие племена, как декланы и бакланы, создавали альянс для нападения на другое измерение, в дело часто вмешивался Старый[1] из вторгшегося измерения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 285  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_285/</guid>
      <description>Глава 285
Сообщение было единственным, что я смог разглядеть в темноте.
[Печать сломана.
 Вы вошли в &amp;ldquo;Конец Изолированного Глубокого Моря&amp;rdquo;].  В ушах странно зазвенело, и я понял, что не могу дышать. Жесткий материал покрывал все мое тело и сковывал меня. Я поднял свою Силу до максимального уровня, но этого оказалось недостаточно. Трещины начали образовываться только тогда, когда я применил ряд доступных умений. Тогда мне удалось приоткрыть один глаз, и через небольшую щель стал проникать воздух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 286  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_286/</guid>
      <description>В прошлом не было второго акта, пятой стадии, поскольку каждый акт заканчивался после трех стадий. Должно быть, изменился метод прохождения, и я чувствовал, что существует огромная связь между этим изменением и годами, когда я был запечатан.
Наш разговор прервался, потому что монстры, созданные Оркой, учуяли запах плоти участников. Этот человек был проницателен в принятии решений, несмотря на то, что с входа на него надвигалось множество монстров, и казалось, что он пришел только для того, чтобы проверить это место.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 287  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_287/</guid>
      <description>Сидя верхом на скелетном драконе и направляясь в район, где обитало наибольшее количество Пробужденных, я часто видел упырей, бродящих по мертвым землям. Сначала я думал, что это группа бродяг, но вскоре понял, что это бродят мертвые Пробужденные. Они превратились в упырей, которые отличались от зомби. Поскольку они сохранили свои способности, то были опасны и бесчинствовали повсюду. Многие земли на этой стадии переживали &amp;ldquo;Макроэволюцию Земли Мертвых&amp;rdquo;, особенно вокруг городов, которые были частично разрушены.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 288  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_288/</guid>
      <description>Глава 288
  Ммм&amp;hellip; Ты хочешь подождать там?
  Нет, я пойду туда. Просто подожди.
  [Вы попали в Обитель Мертвых (4)].
Повсюду валялись тела упырей, земля была скользкой от их блевотины и гниющих внутренних органов. Зловоние, исходящее отсюда, было хуже, чем в заброшенной десятилетиями сточной канаве. Аккуратно отрезанные головы казались шедевром Ён Хи, а трупы, изрезанные ножами, - работой какого-то гигантского чудовища.
Вскоре я увидел город, мрачный как ночь, хотя сейчас был день.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 289  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_289/</guid>
      <description>Глава 289
Мне хотелось, чтобы она спала в нормальной кровати, но Ён Хи терпеть не могла людных мест, так как люди часто узнавали ее. Я позволил ей использовать в качестве подушки свою руку, а не гнилое дерево, и она сразу же погрузилась в глубокий сон. Она облегченно вздохнула, и Kciphos уткнулся в ее руку.
Хотя я ждал этого дня, мне было не по себе, когда я снова увидел ее. Я почувствовал к ней такое сострадание.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 293  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_293/</guid>
      <description>Когда ты приедешь&amp;hellip;n&amp;hellip;&amp;ndash;?(-?(/?((?&amp;ndash;1-/n
Ли Тхэ Хан погрузился в раздумья. Его приспешник, Квон Сон Иль, занимал твердую позицию. Однако поле боя было единственным местом, где &amp;ldquo;Человеческий Калибур&amp;rdquo; был на высоте. К сожалению, Сон Иль не только боролся с политическими распрями внутри ассоциации, но и не обладал достаточной силой, чтобы их компенсировать. Он был самым сильным человеком, но привлекал к себе политические нападки.
Он был склонен поддаваться состраданию, и бывали случаи, когда он становился причиной споров из-за своей неразумности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 294  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_294/</guid>
      <description>Я должна уехать отсюда!
Прия поняла, что попала впросак.
&amp;ldquo;Я спрашиваю. Ты хочешь умереть здесь или снаружи?&amp;rdquo;
Голос исходил не только из уст женщины. На самом деле, он исходил от всех студентов, которые смотрели на обладательницу воспоминаний разными, разрозненными голосами. Голоса причудливо накладывались друг на друга. Пространство было наполнено жуткими кошмарами. Прия судорожно пыталась выбраться.
Юк&amp;hellip;
Однако взгляд азиатки поймал ее и не отпускал. Прия оказалась в полной ловушке. Она понимала ситуацию головой, но не разумом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 301  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_301/</guid>
      <description>Глава 301
Проводник черты имел три следствия. Во-первых, он раскрывал секреты Системы. Во-вторых, он увеличивал максимальное количество очков, которые можно было получить в подземелье. И последнее, но не менее важное: он заранее сообщал пользователю об открытии ворот.
[Вы вошли в финальную стадию].
Петр смотрел на небо с тех пор, как появилось уведомление. Небо было безмолвным, но его не отпускало напряжение: казалось, что в любой момент что-то должно произойти.
В этот момент к нему подошла женщина с измученным выражением лица.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 305  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_305/</guid>
      <description>Глава 305
Сон Иль, вернувшись после последней битвы, был все еще обеспокоен. Мэри присоединилась к ним на финальной стадии. На первый взгляд, она стала гораздо более позитивной, но вскоре он понял, что за улыбкой скрывается ее жестокая сущность. Поэтому он знал, что она не сможет сохранить жизнь Ли Су А, если столкнется с другой женщиной, которая предстанет в образе генерального командира корпуса Баклан.
Однако вмешаться в ситуацию он не мог. Он был назначен под командование Осириса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 306  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_306/</guid>
      <description>[Барба Чума-2 уничтожена.]
(Устойчивость к чуме)]
[Уровень чумы Барба: 55]
Сон Иль замахал руками, как только пришел в себя. Инстинкт подсказывал, что за ним кто-то гонится, но руки ничего не уловили. Наоборот, все тело сильно чесалось. Руки Сон Иля взметнулись в воздух, но вскоре вернулись к телу. Он знал, что чесаться нельзя, но не мог этого вынести. Каждый раз, когда он царапал острыми ногтями, из его плоти вырывались куски. Он стал копать сильнее, но симптомы не проходили.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 307  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_307/</guid>
      <description>Остальные связанные квесты были автоматически завершены, как только я закончил первый квест. Судя по всему, их требования были выполнены. Я с самого начала был вынужден выполнять квест &amp;ldquo;Рождение Человека Судьбы&amp;rdquo;. Для меня это были и кандалы, и последнее средство.
В этот момент появилось уведомление, подтверждающее, что квест выполнен.
Треск!
Прямо передо мной распространился красный свет, который пронзил все эмоции и мысли. Огонь мог сжечь даже мою душу, он растягивался, а спереди его заполняла красная круглая фигура.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 308  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_308/</guid>
      <description>n.?-/?/)?)-?(.?)/I-(n
&amp;ldquo;Кто-нибудь знает о привилегиях?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;&amp;hellip;Ты видел Осириса и его отряд?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Я лучше умру. Я не могу так жить. Высокопоставленные люди сказали мне, что Осирис выглядит так же&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Перестань говорить о них за их спинами. Если у тебя хватит смелости сказать это при них, я навсегда назову тебя своим отцом&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Хе-хе. Продолжай. Почему ты упомянул Осириса?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Те из Революции (12) и Ассоциации Пробуждения Мира (1) во время второго акта, первой стадии, испытали то, чего не испытали мы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 309  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_309/</guid>
      <description>И дело было не только в звуке. Ён Хи чувствовала все убийственные намерения в свой адрес на расстоянии. Она была заперта в тюрьме, состоящей из таких вещей. В тот день ее корпус тоже гудел.
&amp;ldquo;Предположим, что Один устранил злобу Системы. Тогда откуда взялся квест? Неужели от самой Системы? &amp;lsquo;Она не просто опасна для всех. Ее присутствие - худшее из худших&amp;rsquo;. Вот что говорится в квесте&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;Ходят слухи, что смерть Одина возродила зло Системы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 310  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_310/</guid>
      <description>Однако Ён Хи, похоже, не собиралась прорываться через Ли Су А и элиту бакланов. Конечно, даже она не смогла бы противостоять им всем, но избежать их атак и пройти сквозь них было вполне возможно. Тем не менее, причина, по которой она уклонялась от Ли Су А, заключалась в наличии Жизненного Сосуда. Она решила перестраховаться.
&amp;ldquo;Если ты ничего мне не сделаешь, Ли Су А, я сделаю то же самое с тобой&amp;rdquo;, - пробормотала про себя Ён Хи, глядя на удаляющуюся женщину.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 312  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_312/</guid>
      <description>[Защищенный человеческий корпус (командование)
Перед вами опытная армия. Пусть они поймут, кто их настоящий хозяин. Последователи Старого не должны оставаться в стороне. Помните, что судьба человеческого корпуса находится в руках Человека Судьбы.
Если вам это удастся: Приказ о нападении на ваш материк, находившийся под юрисдикцией Дум Касо, будет приостановлен.
В случае неудачи: Как и планировалось, ваш материк и человеческий корпус будут принесены в жертву всемогущему Дум Каосу и подчиненным ему Дум Арукуде и Дум Энтегасто.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 313  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_313/</guid>
      <description>Шел проливной дождь, и болота стали еще грязнее. Сон Илю дали еще одно прозвище - &amp;ldquo;Сумасшедший калибр воина&amp;rdquo;, поскольку он сражался по всей земле. Подобно тому, как Пробужденные называли монстров по имени, так же стали называть и его.
Сон Иль действительно был похож на монстра, когда бегал по грязи. В каждой руке он держал по одному Пробужденному из противоборствующего корпуса и заменял их другими, когда его оружие погибало. Два его глаза двигались как машины, выискивая следующую добычу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 315  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_315/</guid>
      <description>[Предупреждение: Вы не можете покинуть зону].
[Оставшееся время (зона Абсолютной войны Одина): 23 часа 59 минут 59 секунд]
&amp;ldquo;Неужели мне придется терпеть всего один день? Значит ли это, что я смогу завершить квест через день?&amp;rdquo; спросил Гефест, глядя на окно уведомлений.
[Ни в коем случае. Ты должен заставить Сумчатого человека убежать или избавиться от него].
Проводник прижался к плечу Гефеста. Он даже притворился, что обнимает его своими крошечными ручками, как будто никогда не сможет упасть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 317  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_317/</guid>
      <description>Попав в секцию Эндера, я получил возможность подавлять активацию трейтов. Например, Forerunner с наибольшей вероятностью повышал Ловкость до следующего уровня, когда пользователь наносил цели мощный урон. Однако проблема заключалась в том, что он активировался независимо от того, хотел я этого или нет, даже если я имел дело со слабыми монстрами, а время его действия было довольно большим.
По этой причине во время сражения с корпусом Деклана я израсходовал все свои черты, кроме &amp;ldquo;Человека, преодолевающего трудности&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Страсти&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 318  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_318/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_318/</guid>
      <description>Проводник не стал красным, как в начале Стадии Пришествия. Поэтому у него изначально было такое злобное выражение лица.
Он то исчезал, то появлялся вновь, то оказывался в плену молниеносного клинка. Оно пыталось вырваться из жестокой траектории, и оттуда посыпались молнии. В тот момент, когда он полностью выбрался из тюрьмы, одна из его синих рук была отрублена. Однако на смену ей тут же пришла золотая рука.
[Та-да! (&amp;lsquo;ω&amp;rsquo; )/*? Еще рано удивляться].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 320  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_320/</guid>
      <description>Люси открыла глаза, во рту все еще была кровь. Поскольку она чувствовала давление со всех сторон, она подавила стон и тихо огляделась. Вокруг царил полный беспорядок, люди, едва пришедшие в себя или раненые, были разбросаны повсюду.
Как и ожидалось, мы проиграли.
Как только он появился, все уже было кончено. Те, кого назвали в честь богов, были ужасающими существами и обладали невероятной силой. Однако даже они струсили, как только он появился.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 322  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_322/</guid>
      <description>Непонятные ранее явления теперь можно было объяснить. Вместо прямого вторжения корпусу монстров ничего не оставалось, как открыть ворота вблизи столиц каждой страны. Скорее всего, это было связано с могуществом Старого, желавшего покорить всю землю, что помешало бы их усилиям.
Когда я вместе с Ён Хи в последний раз вошел в ворота, крики Пробужденных стихли, так как перед ними развернулось ностальгическое зрелище, которое они не могли видеть даже в своих снах. Мы находились в центре перекрестка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 323  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_323/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Это от президента компании &amp;ldquo;Чониль&amp;rdquo;.
Командир был больше ошеломлен Джейми, чем моим внезапным появлением перед ним и тем странным зрелищем, которое он увидел на видео с планшетного компьютера. Да, они показались бы ему более реальными, чем разговор с Джейми. Голос властной женщины, способной убрать звезды[1] на его погонах, был страшнее чудовищ.
На смартфоне, который передал мне командир, я обнаружил логотип Ilsung Group. Горькая улыбка расплылась по моему лицу.
Я сказал по телефону.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 324  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_324/</guid>
      <description>Сын&amp;hellip;
Слезы навернулись мне на глаза, когда я услышал его голос, но я сглотнул их, чтобы не выдать своей печали. Джейми и Ён Хи молчали, и в комнате воцарилась тишина. После того как я отдал Ён Хи телефон, она вышла из казармы.
Вскоре после этого&amp;hellip;
&amp;ldquo;Аааа!&amp;rdquo;
послышался мужской крик. Офицер военного положения катился по дороге с отрубленной рукой, кровь хлестала во все стороны. Ен Хи держала его за руку, а в другой руке у нее был мобильный телефон, похоже, его.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 325  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_325/</guid>
      <description>Перед отелем Ли Тхэ Хан серьезно беседовал с офицером, который, судя по всему, руководил операцией. Затем он издалека заметил меня, и они прекратили разговор.
Когда Ли Тхэ Хан подошел ко мне, офицер повернулся и стал общаться по рации. Затем в идеальном порядке двинулись машины с военнослужащими. Запах крови, доносившийся из гостиницы, был здесь сильнее, чем шлейф дыма, который оставляли за собой машины.
&amp;ldquo;Военное положение скоро будет отменено. Начинайте конференцию как раз вовремя&amp;rdquo;, - сказал я.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 328  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_328/</guid>
      <description>n(??)??-1n
&amp;ldquo;То есть вы хотите сказать, что не будете платить никаких налогов с этого триллиона долларов?&amp;rdquo;
Только ожидаемые налоговые поступления были близки к расходам на национальную оборону, а он говорил, что взорвет их.
Президент США был в ярости от своих советников, несмотря на то, что он лично нанимал их. Многие из них были подчинены силам Чонила, и даже те, кто еще не полностью попал в их руки, реагировали с готовностью, бросаясь на их сторону, как верный пес, при одном только намеке на жест.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 329  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_329/</guid>
      <description>Никто не мог отрицать, что клубом управляет социалистическая монополия. Ведь это социалистическая идея - монополизировать и контролировать все за кулисами, но в клубе не нашлось места для Китая, который стал социалистическим.
Почему в 1997 году в Азии разразился финансовый кризис? Почему Китай постоянно сдерживали другие страны? Почему Корея, которую называли драконом и тигром Азии и мейнстримом мировой экономики, оказалась под прицелом? Почему мощная японская экономика, стремившаяся к мировой гегемонии, начала приходить в упадок?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 330  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_330/</guid>
      <description>Когда я приехал, я заметил, что процесс иммиграции в Великобританию был усилен. Я использовал свою личность Итана, а Итан был реальным человеком, у которого был настоящий паспорт и номер социального страхования в США. Я объяснил, что приехал в командировку, и показал им золотую визитную карточку с логотипом Jonathan Investment Finance Group.
Тем не менее, иммиграционный офицер задержал меня и не разрешил выехать. Поэтому прошло немало времени, прежде чем я наконец встретился с инспектором по иммиграции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 331  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_331/</guid>
      <description>Беглый взгляд на tinyurl.com/2p9emv8w оставит вас более удовлетворенными.
Сергей был уверен, что первым зарегистрируется в качестве Пробужденного. Хотя Ассоциация и велела воздержаться от каких-либо действий до даты регистрации, он не мог просто сосать пальцы дома и ничего не делать. Вполне возможно, что кто-то опередит его и зарегистрируется первым.
Мир менялся с небывалой скоростью. Стадия Авантюры дала ему небывалую силу, и теперь настало время заявить о своей власти, на которую он имел право.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 332  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_332/</guid>
      <description>Я закончил свои дела в Лондоне, полагая, что в Китае будет трудно. Следующим пунктом назначения стал спокойный отель в Вирджинии. Там шла подготовка к встрече клуба, которая должна была состояться через два дня. n(/?./?)(?.(?(.?()1.-n
Каждый раз, когда проводилась встреча клуба, обязательно находились протестующие. Они по-прежнему считали нас Бильдербергским клубом и кричали, что они не наши рабы. Однако в этом году конференция проходила в тишине. Не увидев ни одного пикета, я прошел через дверь охраны.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 334  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_334/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Все готово&amp;rdquo;.
Джонатана и Джошуа все еще не было, поэтому Ким Чхон Су ничего не оставалось, как уведомить нас об их отсутствии.
&amp;ldquo;Из 131 члена клуба один был представлен человеком из семьи Ротшильдов. Было подтверждено, что один член не вернулся со Стадии Пришествия, а Питер Д. Фридман теперь признан мастером секции Пробужденный, как вы уже знаете.&amp;rdquo;
Это означало, что в конференц-зале остался только я один. n?????????
[* Инвентарь]
[Золотые доспехи Одина (Бог войны) были удалены].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 335  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_335/</guid>
      <description>Отель &amp;ldquo;Ильсун&amp;rdquo; в Сеуле, Корея.
Когда Ки Чоль ел заказанный им через службу доставки в номер обед, он щелкнул мышью. Все статьи, которые он читал в последнее время, были посвящены Пробужденным.
「 Кровавый конфликт из-за драки между Пробужденными - Япония
? Диктор новостей Ким Иль Хён: Сегодня мы соединимся с Токио. Репортер Чжу Ин Сон!
? Репортер Чжу Ин Сон из KBC: Да, я в Токио.
? Ведущий новостей Ким Иль Хён: В последнее время со всего мира постоянно поступают новости о Пробужденных, и вчера мы получили известие о кровавом конфликте в Японии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 337  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_337/</guid>
      <description>По прибытии в Сеул я получил два звонка, которые не мог проигнорировать. Я отложил свой план посещения родителей и сказал: &amp;ldquo;Давайте сделаем разворот и поедем в отель Ильсун&amp;rdquo;.
Таксист посмотрел на меня в зеркало заднего вида и с улыбкой ответил: &amp;ldquo;Вы договорились о встрече? Там сейчас такой бардак. В этой гостинице остановился корейский Пробужденный по имени Калибр, и все приехали к нему&amp;rdquo;.
Когда я ответил, что уже договорился о встрече, таксист увеличил громкость радио.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 338  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_338/</guid>
      <description>Изначально я планировал провести встречу в отеле из соображений заботы о Сон Иле, который беспокоился о Ки Чоле. Однако Джошуа неожиданно попал в поле зрения общественности. Поэтому мне ничего не оставалось, как перенести место встречи.
Мы прилетели в штаб-квартиру Всемирной ассоциации пробуждения, которая раньше называлась курортом Чониль, на вертолете.
&amp;ldquo;Ммм&amp;hellip; Папа&amp;hellip;&amp;rdquo;
Ки-Чеол указал на землю, на все здание, которое занимал Орка. Когда гигантское щупальце внезапно взмыло в воздух, мальчик коротко вскрикнул, а затем зарылся лицом в руки Сон Иля, как ребенок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 340  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_340/</guid>
      <description>Главный особняк Ротшильдов.
Для Одина это были, наверное, десятилетия.
Однако для Дрезнера это было меньше месяца. Он рисковал судьбой своей семьи в День Адвента, хотя Один предупреждал его, чтобы он не делал глупостей. Тем не менее, похоже, это был его последний шанс восстановить былую славу семьи. В это время многие финансовые силы, несмотря на решимость клуба, были заняты распродажей своих активов.
Как бы то ни было, вступление на сторону Одина для формирования оборонительной линии перед другими финансовыми структурами в тот день оказалось мудрым выбором.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 347  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_347/</guid>
      <description>Глава 347
Орка медленно кивнула, а затем уставилась на тела. Я почувствовал, что, глядя на них, она теряет ощущение собственной силы и гордости. Видимо, пятеро мужчин, прошедших этот путь, были достаточно грозными, чтобы вызвать у орка такую реакцию.
Косатка рассматривала их мертвые тела, словно любовалась произведением искусства, и при этом от нее исходила аура, которая говорила о том, что она не хочет, чтобы ее беспокоили.
Когда я перевел взгляд на трупы, косатка открыла рот: &amp;ldquo;Orca&amp;rsquo;s spoils.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 348  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_348/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_348/</guid>
      <description>Глава 348
Генеральная Ассамблея ООН обычно начинала свою сессию раз в год в третий вторник сентября. Однако в случае необходимости обсуждения особой повестки дня может быть созвано отдельное заседание, и в этом году была проведена чрезвычайная Генеральная Ассамблея ООН.
&amp;lt;Ли Тхэ Хан: Да, я приму это во внимание.
Ли Тхэ Хан по телефонному разговору с Одином узнал о ситуации, которая произошла в штаб-квартире Ассоциации. В штаб-квартиру проникли существа, похожие на тех, что часто встречаются в человеческой мифологии и фантастике, и их попытка сорвать ритуал свидетельствовала о том, что время поджимает.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 349  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_349/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_349/</guid>
      <description>「Название: Это соглашение просто смешно.
Номер сообщения: 203381
Нравится: 31190 / Не нравится: 42453
Писатель: Exuviation
Наверное, это звучит непривычно, но в нашей стране к такому соглашению действительно привыкли. Уверен, что каждый хотя бы раз слышал о Соглашении о статусе сил.
Так вот, по сути, соглашение о статусе членов Всемирной ассоциации пробужденных выходит за рамки соглашения SOFA. Это не просто несправедливо, это как будто мы отдали им свой суверенитет. Почему? Потому что соглашение дает им только права, но не требует от них ответных обязательств.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 351  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_351/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_351/</guid>
      <description>Глава 351
Все выдающиеся коллеги Совард по стрелковой работе либо заключили контракт с организацией &amp;ldquo;Склад кошачьей еды&amp;rdquo;, которая считалась секретным агентством правительства, либо посвятили себя ФБР или военным. Однако она выбрала ЦРУ, поскольку его концепция соответствовала ее идеалам. По сравнению с другими группами, при выполнении заданий ЦРУ ей была гарантирована свобода действий.
Больной, лежащий в кровати, спросил Соварда: &amp;ldquo;Как&amp;hellip; вы меня нашли?&amp;rdquo;
Отвратительная вонь пропитала комнату, но она исходила не от его дыхания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 352  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_352/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_352/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Йо-йо-йо, как дела, ребята? Добро пожаловать на мой канал, и сегодня я приготовил для вас кое-что особенное! Сейчас мы опубликуем видео, в котором я общаюсь с единственным и неповторимым Калибером Квон Сон Илем. На улицах этот парень может выглядеть как обычный Джо, но на сцене адвента он - настоящая сила. И вот что я вам скажу: с тех пор как он вернулся из ассоциации, он ходит по дому в одних трусах, ха-ха!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 353  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_353/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_353/</guid>
      <description>「 [Must watch] Достойная спина и экспериментальное видео Калибра Квон Сон Иля
Просмотры: 3,356,911
◇
Непобедимый Калибр ТВ / Подписчиков 12,15 млн.
Опубликовано: 21 апреля 2018 г.
Просмотры: 3,356,911
Мистер Калибр Квон Сон Иль наконец-то вернулся из штаб-квартиры ассоциации. Вы, наверное, долго ждали, меченосцы! Мы очень старались, готовя этот ролик, чтобы отплатить вам за терпеливое ожидание. В ближайшее время у нас появится еще много новых роликов, так что продолжайте поддерживать нас!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 354  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_354/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_354/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Национальная доска объявлений о петициях Голубого Дома заполнена многочисленными петициями о проектах по восстановлению земель в Квачхоне, Аньяне и Гунпо. Было подано около тридцати петиций, и многие из них выражают беспокойство по поводу того, что все работы снова достанутся группе Чониль. Несмотря на опровержение Пак Ён Тхэ, бывшего члена &amp;ldquo;Народной солидарности за демократию участия&amp;rdquo; и главы комитета по восстановлению, общественное мнение остается разделенным из-за различных подозрений&amp;rdquo;.
За рулем сидела Ён Хи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 355  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_355/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_355/</guid>
      <description>Глава 355
Герцогство Франклин, континент Гринвуд.
О, Господи!
Элланд задрожал, как будто у него начались судороги, когда он закончил оценивать реликвии. Поэтому его подчиненные, приняв это за проклятие, тут же приготовились к битве.n).?&amp;ndash;?-.?((?-.?&amp;ndash;1.(n
Проклятие злого духа Doom Kaos иногда появлялось в древних руинах, и они были ужасны. Кроме того, перспектива нанять опытного колдуна, способного противостоять проклятию, казалась не более чем мечтой. Если бы Элланду потребовалось больше времени, чтобы прийти в себя, члены его отряда напали бы на него, решив, что он одержим Дум Каосом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 358  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_358/</guid>
      <description>Глава 358
Произнеся что-то на непонятном языке, гигантский чужак ушел, а все остальные остались. Элланд все больше волновался, так как парень, управляющий силой молнии, и остальные не подавали признаков того, что его собираются отпустить. Его волнение достигло такой степени, что он с трудом сглатывал слюну.
И тогда&amp;hellip;
&amp;ldquo;So eum gi. (Подавитель)&amp;quot;.
Парень, владеющий молнией, получил от человека сзади небольшой металлический инструмент и прикрепил его к концу своего оружия.
Дзынь!
Из кончиков его пальцев вырвался электрический ток, породив потрясающее зрелище молний, одна за другой наполнявших воздух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 359  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_359/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_359/</guid>
      <description>Глава 359
Ронсий был на грани того, чтобы предложить помощь королевству своего давнего друга короля Гемилана. Учитывая близость к Бакланам, он решил, что им потребуется больше помощи, чем герцогству. Кроме того, после прихода краснолицых орков в Тедучи уже наступила стабильность.
Путь до королевства Гемилана займет полгода, поэтому Ронсиус торопился с раннего утра. Повозка, которую он сконструировал для себя, напоминала небольшую библиотеку. Архимаг Ронсиус не нуждался в сопровождении, но рыцарей и магов семьи он готовил отдельно, чтобы не мешали.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 360  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_360/</guid>
      <description>Глава 360
Ситуационная комната всех источников в штаб-квартире Всемирной ассоциации пробуждения.
Зал общей обстановки был наполнен тонким голубым светом, исходящим от большого монитора. На пятисотдюймовом мониторе программа представляла местоположение Пробуждённых в виде точки на карте мира, которая была подключена к геоинформационной системе (ГИС). Многие точки исчезали, так как Пробужденные в данный момент переходили в другой мир.
Однако представленная информация не была подробной. Большинство точек пересекались, поскольку местоположение Пробужденных отображалось в виде точек.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 361  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_361/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_361/</guid>
      <description>Десять тысяч тонн золота перевозили из порта Шанхая в порт Нью-Йорка. Несмотря на то, что это была экстраординарная операция, в СМИ о ней появилось лишь несколько коротких статей, поскольку внимание общественности было приковано к наемнику. Этот человек не был первым, кто ступил на внеземную планету, как Нил Армстронг, но он навсегда останется в истории как первый человек, вернувшийся из космоса. n???)???-In
&amp;ldquo;Мы одержали безупречную победу без потерь. Наши враги были беспомощны, так как у них не было шансов на победу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 362  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_362/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_362/</guid>
      <description>Глава 362
Джессика вошла в гостиную, проверив курс акций CVA (Chris Victory Agency), и вскоре пожалела об этом.
Зря я их так защищала.
Нет, она была права, защищая группу, но то, как она это делала, было неправильно. Даже если бы она не вмешалась, Один не допустил бы слияния и поглощения.
Ее муж, Джиллиан, продолжал звонить ей, но она не отвечала. Она отключила звук на телефоне, так как ожидала, что так и произойдет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 363 ? (Часть 1)  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_363/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_363/</guid>
      <description>Электронное раскрытие - система анализа, поиска и передачи данных
Объект раскрытия: DaehyunCA
Название отчета: Соглашение о вступлении
Представлено: DaehyunCA n???)??(In
Дата представления: 29 мая
 Классификация контракта: Разрешение на въезд   Название контракта: Подземелье (F-301 Земля Водоворота) Разрешение на вход   Подрядчик: Всемирная Ассоциация Пробужденных (Корейское отделение)
  Срок действия контракта: Дата начала 2018-06-01 / Дата окончания 2018-06-05
  Дата заключения контракта: 2018-05-23
  Ключевые моменты, связанные с определением стоимости инвестиций: Аналогичные контракты для других компаний, большинство прав на оккупированных территориях ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 364  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_365/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_365/</guid>
      <description>Глава 364
Не было сомнений, что время поджимало. Расстояние между Страной Водоворота и Франклинским княжеством, где находилась Ён Хи, было не очень большим. Поскольку появился враг, с которым Джошуа и его отряд не могли справиться, пришлось вмешаться.
Тат!
[* Ящик для хранения]
[Золотые доспехи Одина были извлечены]
[Громовое копье Зевса удалено.]
[Солнечный плащ Ра удален].
Это было вместе с другими предметами А-класса, которые я взял со Склада кошачьей еды!
[Вы использовали &amp;ldquo;Гнев Одина&amp;rdquo;].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 365  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_366/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_366/</guid>
      <description>Глава 365
Он медленно появлялся, преодолевая натиск моей огромной молниеносной силы&amp;hellip; Сбросив личину инопланетного существа и явив свой истинный облик, он стал еще более грозным, чем прежде.
Разбитые камни взметнулись ввысь, сопровождаемые шквалом грязи и обломков. Несмотря на то, что я старался сократить расстояние между нами, перепрыгивая с одной груды обломков на другую, он продолжал идти по пятам, двигаясь со скоростью, равной скорости Пробужденного в секции Эндера.
Человеческая маска на его лице полностью исчезла.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 366  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_367/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_367/</guid>
      <description>Глава 366
Получив новую команду, я быстро удалился от места, охваченного пламенем и текущей лавой. Оставаться и рисковать получить ожоги я не собирался.
Благодаря &amp;ldquo;Человеку, преодолевающему трудности&amp;rdquo; мои показатели, навыки и характеристики были повышены до максимума. Гроза Одина в молниеносном копье Зевса вибрировала в моей руке с силой, способной рассечь небо. Оно было готово раскрыть весь свой потенциал перед всем миром.
Однако идти прямо в Элсленд было безрассудно. Человек, который был потомком Древнего Дракона, был достаточно силен, чтобы я мог бороться с ним, так что сила самого Древнего Дракона была бы невероятной.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 367  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_368/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_368/</guid>
      <description>Глава 367
Джессика принимала антидепрессанты и новый стимулятор &amp;ldquo;Паутинка&amp;rdquo; под впечатлением от того, что последняя процедура оплодотворения оказалась неудачной. Поэтому она глубоко сожалела об этом решении. Более того, когда она узнала, что в организме Джошуа был обнаружен смертельный яд, воспоминания о том, как она была облита его кровью, преследовали ее.
Она с тревогой ждала результатов анализов, и тут в приемную вошла Джиллиан.
&amp;ldquo;Как Джошуа?&amp;rdquo; спросила Джессика. Она вспомнила, как он, истекая кровью и спотыкаясь, с решительным выражением лица вышел из кабинета.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 372  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_373/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_373/</guid>
      <description>Глава 372
Вскоре Онир понял свою ошибку, наблюдая за магическим феноменом, стоящим перед ним. Несмотря на то, что парень обладал мощной силой Молнии Нова, от его гибких движений исходило ощущение, что внутри него находится дух.
Кроме того, Онир не ощущал типичного всплеска маны, сопровождающего использование высшей магии. И что особенно важно, разрушительная сила, высвобождаемая с каждым ударом молнии, намного превосходила силу Lightning Nova.
В этот короткий миг Онир подумал, не является ли обладатель такой магии реинкарнацией Короля Молний, давно ушедшего из жизни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 373  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_374/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_374/</guid>
      <description>Глава 373
&amp;ldquo;Добро пожаловать в ментальный мир Онира. Я приветствую вас от его имени, хе-хе&amp;rdquo;.
Мне показалось, что в этом мире я попал в прошлое. Дум Деджир тоже умел посылать меня в альтернативные миры.
Как бы то ни было, собеседница оказалась высокой светловолосой женщиной, похожей на грозного воина. Однако я быстро узнал в ней Ён Хи. Приложив указательный палец к губам, она попросила меня замолчать, а затем повела в сторону.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 375  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_376/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_376/</guid>
      <description>Глава 375
[Вы использовали (No Name)].
Это действительно был навык, созданный путем усиления Хвоста Ханумана, и я назвал три хвоста Альфа, Бета и Гамма, начиная с левого. Их разрушительная сила была одинаковой, но их совокупная сила намного превосходила первоначальный навык, в котором был только один хвост.
Я обхватил Альфу вокруг талии, Бету наклонил над головой, а Гамму расположил справа от себя. Волнение охватило меня, когда я увидел впереди три красные вспышки, каждая из которых излучала свою энергию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 377  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_378/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_378/</guid>
      <description>Глава 377
Я видел свет, исходящий от здания, которое находилось недалеко от моего нынешнего жилья. Несмотря на поздний час, здание оставалось ярко освещенным. Когда-то это был роскошный особняк, принадлежавший известному аристократу, а теперь он служил первым форпостом Ассоциации на оккупированной территории.
「 Княжество Франклин
Размер: 200 000 кв. км
Население: 10-11 млн. чел.
Исследователи пришли к выводу, что причина столь низкой численности населения по сравнению с размерами территории кроется в том, что только дворяне имеют определенные привилегии, в то время как обычные простолюдины не могут их получить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 378  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_379/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_379/</guid>
      <description>Глава 378
Молнии, исходившие из наконечника грозового копья, были быстрее, чем Дум Касо успел среагировать. Он запоздало попытался поднять все свое тело, упершееся в стену.
[Вы использовали &amp;ldquo;Гнев Одина&amp;rdquo;].
[Тема: Громовое копье Зевса].
Если бы Дум Касо с таким огромным телом мог двигаться сопоставимо с моими движениями, то он занял бы более высокое место среди Думов. Одновременно с этим кучи земли сверху осыпались, а молнии разлетелись во все стороны, пока он корчился.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 380  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_381/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_381/</guid>
      <description>Глава 380
Га Ен передал документ, содержащий информацию об одном из важнейших активов компании.
「Классификация: Пангё Гранд Сити, офисное здание
Местонахождение объекта недвижимости: 1032 Baekhyun-dong, Bundang-gu, Seongnam-si, Pangyo.
Общая площадь: 7 447 м²/110 596 м²
Площадь здания: подземный 7-й этаж - цокольный 16-й этаж
Дата завершения строительства: Декабрь 2017」
「Оценочная стоимость: 549 410 000 000 КРОН.
Годовая арендная плата: 24 491 293 000 KRW 」
&amp;ldquo;Что с этим делать? Что ты сделала?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 381  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_382/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_382/</guid>
      <description>Глава 381
「 Всемирная Ассоциация Пробужденных
&amp;ldquo;Готовьтесь к перестройке, Пробужденные!&amp;rdquo;
&amp;hellip;Биржа официально запущена сегодня!
Всемирная Ассоциация Пробужденных (WAA) объявила о запуске &amp;ldquo;I-Trade&amp;rdquo;, коммерческой платформы для торговли сверхъестественными предметами, называемыми &amp;ldquo;предметами&amp;rdquo; и &amp;ldquo;знаками отличия&amp;rdquo; среди Пробужденных. Платформа будет запущена 4 июля в 10 часов вечера (по корейскому стандартному времени) и будет доступна через &amp;ldquo;Биржу I&amp;rdquo;, управляемую секретариатом WAA.
По словам Лиама Ванона, генерального секретаря WAA, платформа позволит свободно покупать и продавать эти товары в режиме реального времени с помощью виртуальных электронных кошельков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 382  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_383/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_383/</guid>
      <description>Глава 382
Пустая двухполосная асфальтовая дорога прорезала землю и тянулась вперед. Участок дороги, проходящий через сосновый лес, заканчивался у виллы, которую раньше использовал охотник.
Брокер уверял, что это место идеально подходит для охоты, поскольку за горами разбросаны колонии диких существ, но Кайдену просто хотелось отдалиться от города.
Адаптироваться к городской жизни ему было непросто, скорее всего, из-за низкого ранга. Всякий раз, когда он сталкивался с тщеславными представителями агентств, которые принижали его, он не мог не испытывать злости.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 383  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_384/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_384/</guid>
      <description>Глава 383
「 7.11 / 14:41 - $ 2,600,000,000」
Tik.
「 7.11 / 14:48 - $ 2,900,000,000」
К этой сумме добавилось еще триста миллионов долларов, и на горизонте появилась возможность достичь трех миллиардов долларов.
Кубера усмехнулся, понимая, что если бы он продолжал стремиться в космос, то погиб бы в трагическом пожаре, унесшем жизни его Пробужденных родственников в Княжестве всего месяц назад. Тогда бы он лишился возможности принять участие в этом аукционе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 385  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_386/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_386/</guid>
      <description>Глава 385
Было время, когда в Корее шумело общество в связи с соглашением между Всемирной ассоциацией пробужденных и странами-членами ООН. Корейские граждане были в бешенстве от того, что правительство независимо от их воли вводит в страну святыню экстерриториальности.
Однако Джонатан считал иначе. С его точки зрения, убежищем в Корее был жилой комплекс &amp;ldquo;Apgujeong Jeonil Nobles Park&amp;rdquo;, поскольку там были сосредоточены бывшие и нынешние руководители группы компаний Jeonil.
Для того чтобы поселиться в комплексе, необходимо было пройти квалификационный отбор, при котором учитывались только семейное положение и социальный статус.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 387  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_388/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_388/</guid>
      <description>Глава 387
На стол был поставлен стакан, наполненный виски. После разговора о событиях в космосе наша беседа вновь перешла на материк. Однако в центре нашего разговора оказался вопрос, возникший на заседании клуба в этом году, так как Джонатан заговорил о нем.
Он убрал со стола чашки, затем я поставил туда свой ноутбук. Джонатан занялся прокруткой страницы.
「Капитализация мирового фондового рынка (Единица измерения: 1 млрд долл.)
2015: 62,306
2016: 67,215
2017: 75,394</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 390  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_391/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_391/</guid>
      <description>Глава 390
Карета, в которой я ехал, остановилась перед постом охраны. Подъездную дорогу к каньону преграждала каменная стена, в расщелинах которой застыли телесные жидкости Графа. Кроме того, на землю была направлена искусственная мана.
Поток, несомненно, был создан для того, чтобы Графы не смогли подкопаться под преграду. Похоже, что поток был специально создан для имитации потока маны Гнева Одина, возможно, для того, чтобы бить током графов, пытавшихся проникнуть в подвал. Он был широким и мощным.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 391  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_392/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_392/</guid>
      <description>Размножение!
Убедившись в его истинных способностях, я понял, что Десятитысячелетний паук Си Ванму будет полезнее Джошуа, чем Джонатану или мне. Ведь Джошуа специализировался на создании собственных корпусов с помощью навыка Домен Осириса.
Более того, он стал преемником старого корпуса вампиров. Другими словами, у него был большой потенциал для расширения корпуса, как у бывшего вампирского монарха.
Тем не менее, паук не мог признать его своим &amp;ldquo;абсолютным хозяином&amp;rdquo;, поскольку даже Восьмое Зло, которое в прошлом развивало его потенциал, не смогло этого сделать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 392  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_393/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_393/</guid>
      <description>Точнее было бы сказать, что они &amp;ldquo;взорвались&amp;rdquo;. Лишь небольшое число людей наблюдало, как из-под земли появляются взрослые Графы, как почва вырывается во все стороны и каскадом падает вниз. Несмотря на то, что видна была лишь часть их тел, взрослые Графы уже начали заслонять небо, отбрасывая огромные тени, которые затемняли окружающее пространство.
Размер каждого сустава был настолько велик, что, откинув голову назад, чтобы посмотреть вверх, я едва мог разглядеть голову Графа. Размеры одного Графа просто поражали воображение, но увидеть более тридцати таких косяков было просто ошеломляюще.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 393  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_394/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_394/</guid>
      <description>Атмосфера стала значительно более тоскливой. И не только потому, что я снова собрал свои крылья и хвосты, но и потому, что появился Орка и тут же протянул свои щупальца. Точнее, они были направлены точно в лоб оставшимся в живых. Шипящий звук, пронзающий воздух, был резким и быстрым.
&amp;ldquo;Не убивайте их&amp;rdquo;.
Я сказал это и посмотрел в сторону задней части &amp;ldquo;Косатки&amp;rdquo;. Басман в панике бежал прочь. Одно из щупалец, взлетевшее, чтобы пронзить оставшихся в живых, изменило направление на спину Басмана.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 394  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_395/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_395/</guid>
      <description>[Негативный эффект &amp;ldquo;Неизвестный&amp;rdquo; снят].
Я знал, что он эффективен, так как после его активации болевые ощущения на коже значительно уменьшились. Теперь меня беспокоил только легкий зуд. Я был уверен, что мана Старого в какой-то степени повлияла на меня. Я выпрямился, почесывая затылок.
Я холодно сказал: &amp;ldquo;Ты действительно собираешься убегать? Ты видел, что тебя ждет снаружи&amp;rdquo;.
После того как я бросил вопросительный взгляд на Верховного жреца, чтобы уточнить наше местоположение, она упомянула термин &amp;ldquo;алтарь&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 396  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_397/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_397/</guid>
      <description>В общей сложности двенадцать пар реберных костей разной длины были соединены в пары, и для соединения костей не хватало двух частей. Это была задняя часть позвоночника, известная как передняя часть грудины и позвоночника, и пустота была заполнена красным оттенком Doom Entegasto.
Они парили в воздухе передо мной, ожидая моего решения.
Оружие? Броня? Нет.
[Вы выбрали &amp;ldquo;Аксессуар&amp;rdquo;].
[Какую категорию вы хотите создать?]
Все это время я сосредоточился на движении внутри себя, осознав, что система, которую оставил Старый, теперь оптимизирована специально для меня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 397  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_398/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_398/</guid>
      <description>Как только я активировал &amp;ldquo;Ночной глаз&amp;rdquo;, очертания моего окружения стали четкими. Я находился на массивной лестнице. Алтарь Старого был наполнен белым цветом, но это место было полной противоположностью - оно было наполнено кромешной тьмой.
От этого места веяло непреодолимой божественной силой. Покалывание, которое я ощущал в алтаре Старика, превратилось в давление, давящее на все тело.
На самой нижней ступеньке, в самом низу, опустив ягодицы на землю, сидел Дум Касо. Когда я посмотрел на него снизу вверх, то увидел только руки, лежащие на коленях, и толстую линию, соединяющую затылок и шею.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 398  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_399/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_399/</guid>
      <description>Глаза Doom Entegasto были наполнены той же яростью, что и при убийстве Insectum, когда он смотрел на меня сверху вниз. Некоторое время я чувствовал, как он яростно сверкает на моем затылке. Если бы он смотрел на меня, когда я опускал перед ним голову, это не смогло бы утихомирить его гнев. Даже если он убил Doom Insectum и причинил мне сильную боль, это было всего лишь событие в прошлом, которое было стерто, как только активировался Человек, преодолевающий трудности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 399  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_400/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_400/</guid>
      <description>Глава 399
#32 - Ситуационная комната всех источников, Ассоциация &amp;ldquo;Пробужденный мир&amp;rdquo; (материк)
Ли Тхэ Хан сидел в ситуационной комнате.
「Поступило: 33,914」
&amp;hellip;&amp;hellip;
「Entrants: 33,921」
Скорость входа в Драгорин заметно замедлилась, что было естественным явлением, так как все открытые подземелья были исчерпаны. Он вызвал директора Управления и приказал немедленно выдвигаться ко второму открытию.
Первое открытие распространялось только на непосредственные территории императора, а второе - на все семь имперских территорий. По замыслу ассоциации, команды сильных Пробужденных, состоящие из претендентов и мастеров, создавали в имперской столице площадки для сражений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 400  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_401/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_401/</guid>
      <description>Глава 400
Сцена, разворачивавшаяся перед штаб-квартирой Jonathan Investment Finance Group, напоминала движение &amp;ldquo;Оккупируй Уолл-стрит&amp;rdquo; одиннадцатилетней давности. Мы были согласны с утверждением СМИ о том, что эта акция протеста свидетельствует о возрождении движения.
На тот момент протест распространился по всему миру. После кризиса субстандартного кредитования 2008 года многие критиковали нас за то, что инвестиционная финансовая группа Джонатана и Джиллиан в то время монополизировала финансовую индустрию.
Однако тогда никто не возглавил акцию протеста.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 401  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_402/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_402/</guid>
      <description>Глава 401
&amp;ldquo;Почему именно Джон Доу? Потому что он, как и Джонатан Хантер, является символом капитализма. Я хочу рассказать о том, как правительство изменило более тридцати четырех законов только для того, чтобы скрыть Джона Доу&amp;rdquo;.
Каждый раз, когда он переключал каналы, доносились разные голоса.
Почему именно сейчас&amp;hellip;
Президент Соединенных Штатов нахмурился, испытывая дискомфорт.
&amp;ldquo;Если вы не предпримете никаких действий, то худший сценарий станет реальностью. Мы - 99,9999%! Вероятность того, что вы с нами, тоже 99,9999%!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 402  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_403/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_403/</guid>
      <description>Глава 402
Когда холодный взгляд Короля Ада переместился на доску, команда из Бюро Безопасности Ассоциации, направленная для обеспечения безопасности Белого Дома, начала действовать. В команде охраны работали Пробужденные, но большинство из них были бсилголами низкого уровня.
Однако тот, кто возглавлял команду, направленную Бюро безопасности, был Пробужденным из секции мастеров. Он занимал 1295-е место в мире, и его кодовое имя было YuShi[1].
Вспомнив, что на заключительном этапе этот человек находился непосредственно под Королем Ада, президент США сделал шаг назад, чтобы дать им время догнать друг друга.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 405  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_406/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_406/</guid>
      <description>Ким Чхон Су чуть было не повернул голову в сторону Джонатана, но едва успел повернуться к основателям Googol и Facenote. По тому, как они сидели бок о бок на свидетельском месте, Ким Чхон Су понял намерения Джека Бенедикта.
Он ответил: &amp;ldquo;Итан - внештатный сотрудник вне компании. Мы обращались к нему за консультацией по важным контрактам, и группа &amp;ldquo;Джонатан&amp;rdquo; во многом полагалась на его советы&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;То есть вы хотите сказать, что он не Джон Доу, верно?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 406  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_407/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_407/</guid>
      <description>Глава 406
Джонатан был окружен пламенем, вырывавшимся из его тела. Король ада спустился на землю. Пламя взвилось, способное сжечь все вокруг за один вдох, а в следующий вдох оно полностью всосалось в его тело. Теперь из всего тела Джонатана поднималось пламя, похожее на клубок.
&amp;ldquo;Я спросил, какой властью ты будешь пользоваться, чтобы отдать меня под суд, Джек Бенедикт?&amp;rdquo;
Джек Бенедикт начал ужасно дрожать, когда Джонатан задал ему вопрос, словно ругая его.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 407  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_408/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_408/</guid>
      <description>Глава 407
Ки-Чеола захлестнул всплеск эмоций, вырвавшихся из глубины его сердца. Видя пламя, которое, казалось, вот-вот прорвется сквозь монитор, и слыша его величественный и торжественный голос, Джонатан Хантер действительно был королем ада, как и его кодовое имя.
Мой отец&amp;hellip; работает с этими невероятными людьми? Не может быть. Это просто невероятно.
Ки Чоль перевел взгляд на фотографию в рамке, стоящую на компьютерном столе, - там была их с отцом совместная фотография, сделанная совсем недавно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 409  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_410/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_410/</guid>
      <description>Глава 409
Улица, на которой проходили слушания в Конгрессе, была заполнена специальными корреспондентами со всего мира, ретрансляционными машинами, гражданскими лицами и полицейскими.n???-??)1n
Сотрудники милиции были на взводе в этой, казалось бы, хаотичной обстановке, как будто в любой момент могло что-то произойти. Поэтому они обменивались радиосообщениями, готовясь к любой возможной ситуации. У одного из офицеров, который кричал гражданским лицам, чтобы они не подходили ближе, и в то же время отталкивал их, одна рука была на кобуре.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 410  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_411/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_411/</guid>
      <description>Глава 410
Мы начали, как только вошли в комнату. Медлить было не нужно, так как я еще раз подтвердил мысли Ён Хи по этому поводу.
Когда Сосуд Жизни вытек из тела Ён Хи в реке тёмной энергии и сразу же впитался в костяное кольцо, она издала короткий вздох облегчения. Это было чувство освобождения для нее, которая была привязана к Жизненному Сосуду как к ограничителю.
Все закончилось?
тихо спросила Ён Хи, глядя на меня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 411  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_412/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_412/</guid>
      <description>Глава 411
Раскопки останков, встреча Королей Демонов, охота на Драгорина&amp;hellip; Череда событий произошла раньше, чем я успел закончить изучение Маны.
В результате я поднялся на одну ступень до пятого ранга в иерархии Дум, получил костяное кольцо и повысил свой показатель Силы до пятисот с лишним. Сопротивление Силе возросло до шестидесяти процентов, когда я носил и Солнечный плащ Ра, и костяное кольцо. Я мог бы рассчитывать на более высокие показатели, если бы моя черта &amp;ldquo;Страсть&amp;rdquo;, усиленная &amp;ldquo;Человеком, преодолевающим трудности&amp;rdquo;, достигла восьмого уровня или выше, но&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 412  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_413/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_413/</guid>
      <description>Тело солдата Корпуса Короля Демонов, которое он изначально украл, было не очень сильным. Он предпочел бы получить более сильное тело в качестве первой цели для переноса, но это было лучшее, что он смог найти, так как лучшего найти было невозможно.
Несмотря на то, что управлять телом было сложно из-за оставленных на нем повреждений, нужно было кое-что сделать. Нужно было достать священный предмет Лорда Лакрима - Кольцо Души. Изначально оно находилось на пальце его настоящего тела.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 413  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_414/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_414/</guid>
      <description>Глава 413
За последние два с половиной месяца после возвращения Пробужденного произошло в общей сложности двадцать три нападения инопланетян. Они происходили в среднем раз в два дня и обычно состояли примерно из десяти монстров.
Очевидно, что целью этих вторжений была штаб-квартира Пробужденных, и они никогда не отклонялись от этой схемы. То же самое произошло и с нападением в Манчестере 25-го числа.
Однако это нападение произошло в богатом районе Румсон, штат Нью-Джерси, в особняке Джонатана.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 414  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_415/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_415/</guid>
      <description>Глава 414
Оказалось, что тела королевской семьи Бариенской империи, висевшие на площади, уже длительное время были облеплены мухами. Рой мух ненадолго взлетел, когда горожане подошли, чтобы плюнуть на тела, но затем снова уселся на них. Они были единственными, кто хотел прикоснуться к плоти императора и его семьи.
Неудивительно, что большинство дворян, связанных с императором, были вычищены. Со стороны императорского дворца слышались выстрелы - чистка продолжалась.
Ён Хи стояла перед виселицей. Точнее, она стояла перед доской объявлений, на которой были перечислены злодеяния императора и его последователей, которые могли видеть все прохожие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 415  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_416/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_416/</guid>
      <description>Глава 415
Королева внезапно замолчала, почувствовав, как что-то глубоко внутри нее пытается разорвать оболочку и вырваться наружу, заполняя все ее тело и разум. Ее зрачки превратились в вертикальные щели, как у рептилии, а все тело вскоре начало неудержимо дрожать.
&amp;ldquo;Ваше Величество&amp;hellip; Пожалуйста, успокойтесь&amp;rdquo;.
Чешуя начала покрывать ее от заостренных ушей до гладких, белоснежных ног. Ее некогда пышная грудь уменьшилась и прижалась к грудной клетке, а воздух наполнился звуками трескающихся костей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 416  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_417/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_417/</guid>
      <description>Глава 416
В этом мире я был Анемосом, одним из самых влиятельных дворян, а Ён Хи - моей женой. Этот мир был создан на основе воспоминаний Аслана, и Анемос был самым свободным среди всех аристократов, которых он помнил.
Анемос был идеальным кандидатом для того, чтобы я сосредоточился на исследовании маны. Его никто не беспокоил, хотя он не часто посещал дворец и не устраивал в своем особняке приемов, как другие эльфийские вельможи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 417  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_418/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_418/</guid>
      <description>Глава 417
[Уровень: 600 (92.26%)]
[Уровень: 600 (92.38%)]
0,12%. Именно на столько увеличилась мана, содержащаяся в одном знаке телепортации А-класса, когда я использовал его в качестве XP. Увеличение было незначительным, как если бы я добавил ведро воды в океан.
Однако новые возможности превращать знаки отличия в умения, поглощать их ману, чтобы использовать в качестве материалов для повышения уровня, а затем объединять умения и черты в единое целое вызвали в моем сердце бурный восторг, так как я этого не ожидал.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 418  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_419/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_419/</guid>
      <description>Глава 418
Однако Сон Ху вдруг снова исчез с монитора, и Джонатан тут же решил воспользоваться вертолетом, чтобы отправиться на юг, где находился склад кошачьей еды. Пока Джонатан ждал вертолет на крыше, на него то и дело налетал жаркий ночной ветер. Было невыносимо влажно и неуютно.
Даже в такую жаркую ночь люди все еще протестовали на Уолл-стрит, но их число заметно уменьшилось. Несмотря на позитивные сигналы, постоянно звучащие в основных СМИ, и ситуацию, сложившуюся в ходе слушаний, многих еще нужно было убедить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 420  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_421/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_421/</guid>
      <description>Упругая сила, онемевшее запястье, прорвала и мой защитный барьер. Мое поле зрения было заблокировано его рукой, а его огромное тело стояло передо мной, как гигантская стена. Однако я ясно ощущал острый взгляд за пределами Doom Entegasto, в той области, до которой я мог дотянуться своим Чувством.
Он был невероятно мощным, даже невооруженным глазом. В этот момент во всем моем теле зазвенели инстинктивные сигналы тревоги. В голове промелькнула мысль, и по коже побежали мурашки от внезапного озноба.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 421  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_422/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_422/</guid>
      <description>Глава 421
С того момента, как я взмыл в небо, мне было хорошо видно, в каком состоянии находится Энтегасто. Черная броня покрывала его тело, но большая часть кожи все еще была открыта. Сквозь щели в шлеме, открывавшие глазницы, были видны мышцы, обхватывавшие лицо, а между частями брони плотно натянуты мускулы. Мышечные волокна собирались в массу, и создавалось впечатление, что по ним движется красноватое океанское течение.
Однако открытые участки кожи были лишь верхушкой айсберга.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 422  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_423/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_423/</guid>
      <description>Глава 422
Профессия LV. 9.
Гнев Одина и Бесплотное животное Одина достигли своего предельного уровня. Сила молнии сконцентрировалась на острие копья, и полыхающее пламя стало еще больше, хлынув, словно цунами, в сторону Энтегасто.
В этот момент Энтегасто тоже увеличил скорость и нырнул в огонь, мерцающий молниями, как я прыгнул в него раньше. После того как он поднял меч, пламя расступилось, словно океан. Разделенное пламя рассыпалось на угли, как рой горящих мух, как только Энтегасто опустил меч.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 423  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_424/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_424/</guid>
      <description>Глава 423
После того как напряжение спало, меня охватила мучительная боль. Кости обнажились по всему телу. Особенно выделялась левая лучевая кость (наружная кость предплечья). Она была сломана и пробила кожу. Мне пришлось сознательно переносить вес тела на ноги. Внутренние органы как будто горели и скручивались, а внезапно навалившаяся усталость навалилась на плечи&amp;rdquo;.
[Сила Doom Entegasto &amp;lsquo;?&amp;rsquo; была деактивирована].
С этого момента мне не нужно было использовать навыки лечения, пока мои глазные яблоки оставались целыми.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 424  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_425/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_425/</guid>
      <description>Глава 424
&amp;ldquo;На финальной стадии ситуация была настолько острой, что я не мог подтвердить, взяла ли Лунеа предмет от моего имени или нет. После Финальной стадии ситуация не изменилась. Я приложил много усилий, чтобы создать нынешние условия&amp;rdquo;.
Лунеа стиснула свои маленькие зубки, но я проигнорировал ее и продолжил.
&amp;ldquo;Я думал, что Lunea передала бы его мне, если бы приняла его. Поскольку о нем ничего не говорилось даже после того, как Lunea стала Doom под вашим непосредственным командованием, я даже не предполагал, что Lunea могла его получить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 425  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_426/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_426/</guid>
      <description>Глава 425
Джошуа вдруг осознал, что стареет. С тех пор как он вернул себе прежний облик, процесс старения был незаметен. Ощущение, которое он испытывал, было вызвано исключительно обостренным Чувством, а реальная скорость старения была невероятно медленной.
Он задумался о том, насколько увеличится продолжительность его жизни. Пять тысяч лет? Десять тысяч? Двадцать тысяч? Цифры, которые приходили ему в голову, были настолько огромны, что думать о них стало бессмысленно.
Однако с его подчиненными дело обстояло иначе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 427  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_428/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_428/</guid>
      <description>Глава 427
Касаила не оставила в живых никого в деревне. Она убила всех, включая солдат Короля Демонов и коварных уроженцев Гринвуда. Когда под влиянием Осириса они вновь восстали в виде нежити, она убила их еще раз.
Когда тьма, окутавшая ее тело, окончательно исчезла, открылся ее истинный облик. Кровь, окрасившая ее ногти в багровый цвет, просочилась обратно в ее тело. Ее уши были заострены, но она отличалась от обычных эльфов. Ее кожа была лишена цвета, как у вампира, а глаза смотрели жестоким, убийственным взглядом, который резко контрастировал со спокойным выражением ее лица.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 431  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_432/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_432/</guid>
      <description>Каждый раз, когда я проходил через ворота, наступал краткий миг, когда мое зрение заслоняла тьма. Было ощущение, что меня засасывает в глубокое болото, как будто рука, полная зловещей, липкой тьмы, тянет меня за лодыжку. Я уже не чувствовал биения своего сердца. Я просто хотел убедиться в том, что Ён Хи жива или мертва.
Когда я пришла в офис Ли Тхэ Хана, меня уже ждал Пробужденный.
&amp;ldquo;Где Нуна? Мэри Нуна!&amp;rdquo;
Когда Сон Иль набросился на него и закричал, я не мог оторвать глаз от пола.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 432  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_433/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_433/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Проводник&amp;hellip;&amp;rdquo;
Что за бред. Этот мудак - не проводник, мать его.
пробормотал один из Пробужденных, увидев, как крошечного ублюдка утаскивают. Голос прозвучал, когда все затаили дыхание. Лунея обмякла в моих руках. Хотелось немедленно разорвать ее на куски, но время еще не пришло.
Ли Тхэ Хан и Сон Иль заметили мое намерение и ушли вместе со всеми. Теперь в комнате остались только я и Ён Хи, крошечный засранец. Во время встречи с другими думцами я узнал, как причинить боль Лунеа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 433  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_434/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_434/</guid>
      <description>Глава 433
[Обращение времени&amp;hellip; Оно действительно существует!]
Деревянный стол был грязным, покрытым накопившейся грязью и отходами. Очищенная вода была только в маленькой чашке, которая едва ли походила на те чашки, которые я видел в своей жизни. Ублюдок безжизненно облокотился на стол, затем поднял на меня глаза, уловив мрачную атмосферу остановки. В его глазах даже в ослабленном состоянии мелькало любопытство.
[Тогда я начну сцену&amp;hellip;].
&amp;ldquo;Подождите.&amp;rdquo;
На самом деле мы не совершали путешествия в прошлое.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 434  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_435/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_435/</guid>
      <description>Глава 434
Наложенное на меня ограничение, обязывающее использовать Обращение времени в течение минуты, было обусловлено его огромной силой. В те времена моя слабая оболочка могла выдержать только такое время. Однако теперь информация о знаке отличия была изменена, приведя его в соответствие с моими расширенными возможностями.
Тогда это длилось всего одну минуту, но с моими нынешними возможностями это длилось бы сто лет.
 Первое впечатление от встречи с этой величественной энергией было таково, что мне будет трудно с ней справиться.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 436  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_437/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_437/</guid>
      <description>Глава 436
Наконец-то&amp;hellip;
[Вы использовали знак отличия &amp;ldquo;Обращение времени&amp;rdquo;].
[Вы хотите совершить путешествие в прошлое?]n)-O??1?1n
[Пожалуйста, выберите дату].
Я ответил: &amp;ldquo;Один день назад&amp;rdquo;.
Я почувствовал, что все мое окружение втягивается в одну точку. И тут - хлоп! Перед моими глазами вспыхнула вспышка света.
 Я находился в палатке и слышал незнакомые голоса на языке драгоринов. Я попытался вспомнить и понял, где нахожусь. Это был лагерь экспедиционной группы, искавшей гробницу Великого Белого.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 437  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_438/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_438/</guid>
      <description>Глава 437
К тому времени, когда я закончил инструктировать Сон Иля и Джошуа, Ён Хи выглядела более эмоциональной, чем обычно. Обычно ее мастерство владения мечом было простым и безупречным, но сейчас оно было каким-то нескладным. Она винила себя, не в силах избавиться от чувства вины передо мной.
Возможно, причина была в этом. Когда из Кинжала Клоуна вырвались негативные эффекты, она, похоже, превратилась в настоящую стерву.
К тому времени, когда мы достигли периода ее предыдущей смерти, несколько племен орков были уничтожены.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 438  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_439/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_439/</guid>
      <description>Глава 438
Гора и Касо выглядели так же, как я их помнил. Я чувствовал напряжение по их угрюмому виду. Когда я опустил глаза, единственным, кто встретил мой взгляд, был бастард, а остальные показывали только затылки.
Однако ублюдок должен был стоять на трибуне вместе с Энтегасто. Поэтому, несмотря на свою врожденную наглость, он не мог позволить себе оставаться совершенно спокойным. Беспокойство было заметно в его глазах, которые все еще игриво улыбались мне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 440  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_441/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_441/</guid>
      <description>Глава 440
Из шеи Ён Хи вырвался маленький огонёк, а затем исчез. Ее психическая сила еще более усилилась.
[Господин! Несправедливо, что жрец Судьбы носит ожерелье моей Лу-Ни].
возразил этот ублюдок в сторону занавеса, но ответа, конечно же, не последовало. Я вернулся на свое место с судейской трибуны. После приземления Ён Хи была сосредоточена исключительно на ублюдке. Ее желание бороться с ублюдком передавалось даже на такое далекое расстояние.
Однако с ублюдком дело обстояло иначе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 441  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_442/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_442/</guid>
      <description>Глава 441
Бумажные купюры, заполнившие не только алтарь, но и весь ритуальный зал, испарились в одно мгновение. Причиной тому стал ритуал &amp;ldquo;Маммонизм&amp;rdquo;. Все многочисленные купюры исчезли без следа.
На самом деле Сон Иля не беспокоило сжигание денег, которые он, скорее всего, больше никогда не увидит. Все равно это были деньги, которые он заработал для проведения ритуала. Но вот что его ужаснуло, так это шум, который эхом разносился по комнате. Каждая купюра издавала смех и слезы, словно выпуская на волю сдерживаемые радости и горести человечества, в том числе и его смех.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 442  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_443/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_443/</guid>
      <description>Глава 442
Судя по всему, Мэри Нуна не была серьезно ранена, но выглядела вялой и даже не смотрела на Сон Иля. Сон Иль обратил внимание на гидов, но они, похоже, не представляли угрозы для Мэри Нун, по крайней мере, пока.
На самом деле все было как раз наоборот. Рои лучистого света, излучаемые Гидами, порхали вокруг Мэри Нун, казалось, проникали в ее тело, оказывая положительное влияние.
&amp;ldquo;Не перебивай&amp;rdquo;, - обратился Сон Иль к Осирису.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 443  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_444/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_444/</guid>
      <description>Глава 443
Зрелище, представшее передо мной, было доказательством того, что Ён Хи стала главой клана Лунеа. Ублюдки летали вокруг нее.
&amp;ldquo;Стой здесь&amp;rdquo;, - сказал я, присев на край ее кровати.
Мухи удивленно разбежались, и на их лицах появилось одинаковое шокированное выражение. Я внимательно наблюдал за одной из них, у которой было самое яркое духовное тело. Она опустила голову, перелетев в угол потолка. Затем он начал что-то бормотать.
Услышать голос ублюдка я смог только после того, как открыл путь к своему внутреннему миру.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 445  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_446/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_446/</guid>
      <description>Глава 445
Лишь слегка нахмурив брови, он показал, что на его лице пролетели бесчисленные годы. У орка было много имен, но только Касаила знала его истинную сущность. Во время Войны Нового Дьявола он был известен как Великий Зеленый, а после пробуждения от долгого сна он действовал на континенте орков под именем Макачу.
Касаила неодобрительно посмотрела на Макачу. Не ей было вмешиваться в жизнь, которую вел Макачу, ни тогда, ни сейчас.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 446  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_447/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_447/</guid>
      <description>Глава 446
День повторился, начавшись с того, что передо мной появилось лицо Ипо.
&amp;ldquo;Экспедиция идет полным ходом&amp;rdquo;.
Однако сегодня он будет убит вместе со своими подчиненными. На самом деле появление здесь орков было невозможно. Было время, когда форпост краснолицего клана простирался вдоль границы, но это была уже ушедшая эпоха.
Вокруг орка, безжалостно расправившегося с экспедиционной группой, было множество загадочных аспектов.
Может быть, это трансцендентное существо?
Такую возможность нельзя было исключать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 447  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_448/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_448/</guid>
      <description>Глава 447
Орк не воспринял мои слова как угрозу. Напротив, его взгляд был спокоен, словно он ждал этих слов. Это отличалось от того, что было в его глазах, когда он со всей силой сражался с рыцарями.
&amp;ldquo;Если ты нападешь на меня, то потеряешь дорогу к родственникам Джейдена, Короля Демонов&amp;rdquo;.
Когда прорывается огромная сила, следы, оставшиеся в пустоте, также испаряются. Орк говорил об этом.
&amp;ldquo;Ты не можешь бороться со мной, и ты не можешь предложить мне свое сердце.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 448  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_449/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_449/</guid>
      <description>Глава 448
Уже рассвело, но небо было полностью окрашено зеленым светом. Тело древнего дракона было настолько огромным, что могло закрыть все небо. Зеленая энергия, заключенная в каждой его чешуйке, реагировала в том же ритме, что и его пульс, отчего свет в небе менялся от интенсивного до тускло-зеленого. Таким образом, он демонстрировал свою мощь.
Противостоять ему, обладая лишь трансцендентной чувствительностью и ловкостью, было невозможно. Все мои показатели должны были достигнуть максимума. Только так можно было бороться с ним.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 449  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_450/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_450/</guid>
      <description>Глава 449
Корея была родиной Суна и страной, где жили его родители. Здесь же находилась штаб-квартира Всемирной ассоциации пробуждённых, а также место, где хранились материалы, собранные у пробуждённых по всему миру для усиления силы Суна. Хранилище камней маны. Таковы были причины.
Теперь мир на Корейском полуострове стал вопросом, напрямую связанным с миром во всём мире.
Джонатан спешил на североамериканский саммит. Два дня назад он подтвердил, что диктатор Северной Кореи готов обсуждать через Белый дом денуклеаризацию Корейского полуострова.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 450  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_451/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_451/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Знаете ли вы, что директор Квон был вынужден уйти на пенсию?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;И что?&amp;rdquo;
Ким Чжин Сюн не обратил особого внимания на неожиданный комментарий секретаря. Человек, которого называли директором Квоном, действительно долгое время был членом его фракции, и секретарь знал об этом.
&amp;ldquo;Многие люди вынуждены уйти на пенсию&amp;rdquo;.
&amp;ldquo;У нас сегодня много дел. Давайте сосредоточимся&amp;rdquo;.
Он притворялся равнодушным, но внутри Ким Чин Сена кипел гнев. Перед его столом были сложены дела, которые, как он только что сказал, должны были быть сделаны сегодня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 451  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_452/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_452/</guid>
      <description>Глава 451
Когда бы кто ни общался с теми, кто называл себя &amp;ldquo;гражданами города Спасителя&amp;rdquo;, нужно было помнить об одном: никогда не упоминать о нем. Поэтому с того момента, как Ким Чжи Хун и возглавляемая им группа появились на улице, все замолчали.
Было немало тех, кто наблюдал за ними с восхищением и завистью, но большинство насторожилось, так как не могло забыть фанатичного поведения &amp;ldquo;горожан&amp;rdquo;.
Даже члены группы Геры, Деборы Беллучи, прекратили свои разговоры, как только появился Ким Чжи Хун.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 452  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_453/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_453/</guid>
      <description>Что за битва и столкновение способностей могли привести к такому&amp;hellip;?
Это был первый вопрос, который возник у Пробужденных, когда их перебросили с базы на поле боя. С видом перевернутого мира они еще как-то могли смириться, но таинственные силы, оставшиеся на месте событий, были по-настоящему опасны.n(-0????1n
Если бы они могли обнаружить их с помощью зрения или чувства, то смогли бы избежать их без проблем. Однако часто неожиданно появлялись вещи, которые нельзя было обнаружить таким образом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 453  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_459/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_459/</guid>
      <description>Ким Чжи Хун не мог колебаться. Его товарищей атаковало вызванное существо, которое здесь называли Духом Огня, а человек, вызвавший его, был чем-то сильно сосредоточен. На самом деле он не участвовал в текущем сражении, так как, похоже, собирался вызвать нечто более опасное.
Он пришел к такому выводу еще и потому, что решил, что защищаться будет легче, если экипировать нагрудник, а не нести его на себе.
Прости, Один.
Когда Ким Чжи Хун надел его, вокруг его тела заклубился золотистый свет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 455  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_455/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_455/</guid>
      <description>Глава 455
Поток крови устремился к северному фронту. Сила, возникшая в результате столкновения между ним и древним драконом, переплеталась по всей земле. В одних местах она была ослаблена до такой степени, что почти исчезла, в других - достаточно сильна, чтобы повлиять на поток крови.
Место, где кровь превратилась в истинное проявление Осириса, было точкой максимальной оставшейся силы.
Srrr-
Осирис посмотрел вперед. Впереди тянулись бесконечные скалы и горы, но пейзаж не имел никакого значения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 457  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_457/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_457/</guid>
      <description>Глава 457
Совещание началось с приказа Джонатана. Двери конференц-зала, которые все это время были заперты, теперь были открыты. Участники начали занимать свои места. Во время этого процесса было немного шумно, и естественно было видеть смешанные выражения радости и печали на их лицах.
В зале была очевидная иерархия. Места символизировали их положение, и по сравнению с прошлым заседанием мест поменялось довольно много. Ближе к власти - значит, больше прав на высказывание своего мнения, таково было негласное правило.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 458  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_458/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_458/</guid>
      <description>Глава 458
Когда мир был охвачен шоком, в клубе обсуждался очередной сверхсекретный план. Обсуждался вопрос об отмене закона Логана (Logan Act)[1], который существовал только под названием, и других подобных законов. Эти законы запрещали обычным гражданам вести переговоры с иностранными правительствами, и формально все члены клуба должны были подпадать под их действие.
Конечно, таких прецедентов не было. Однако преследователи часто использовали их для аргументации нечестности клуба. Это также способствовало освобождению от оков, которые были на лодыжках президента США.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 459  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_462/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_462/</guid>
      <description>&amp;ldquo;В 10:30 утра по местному времени в Нью-Йорке на пустом участке зарождалось бушующее пламя, не поддающееся никаким попыткам затушить его пожарным шлангом. Удивительно, но среди пламени были обнаружены четыре загадочные фигуры. Спустя несколько мгновений огонь утих, и из пепла появился одинокий человек. Это был Джонатан Хантер, уважаемый руководитель инвестиционно-финансовой группы Jonathan Investment Finance Group и директор известной Всемирной ассоциации &amp;ldquo;Пробужденные&amp;rdquo;, известной как &amp;ldquo;Король ада&amp;rdquo;. По истечении зловещего срока, установленного Ассоциацией для всех Пробужденных, Джонатан Хантер немедленно&amp;hellip;&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 460  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_460/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_460/</guid>
      <description>Глава 460
&amp;ldquo;Я еще не воскрес&amp;rdquo;.
Ли Тхэ Хан сразу понял мое намерение. По крайней мере, он не хотел, чтобы Пробужденные узнали об этом через него.
После того как я отослал Ли Тхэ Хана, настало время помолиться Дум Каосу. Я молился, чтобы он исполнил мой замысел. Я опустился на колени на пол и вознес к Нему голос покорности.
&amp;ldquo;О, Всемогущий Господь, мой господин. Твой слуга умоляет об аудиенции&amp;rdquo;.
И действительно, Он услышал мой голос.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 461  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_461/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_461/</guid>
      <description>Глава 461
Ли Тэ Хан как раз объяснял, что, помимо голограммы, в систему были внедрены дополнительные технологии защиты, которые невозможно увидеть невооруженным глазом.
「Имя: На Сон Ху
Класс: Постоянный член
Уровень: 281
Принадлежность: Бюро безопасности
 Всемирная Ассоциация Пробужденных -」  На лицевой стороне удостоверения была изображена голограмма логотипа ассоциации - кулак, сжимающий воздух. Кроме того, на оборотной стороне была небольшая гравировка логотипа SOB (Sun of Bank), являющегося одной из дочерних компаний инвестиционно-финансовой группы Jonathan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 462  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_465/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_465/</guid>
      <description>В Святом Драгорине было нечто, мало чем отличающееся от лечебных знаков или умений, и побочных эффектов на нас тоже не было. Зелье, которым лечили мой глаз, в Святом Драгорине считалось зельем высокого класса.
&amp;ldquo;Как ты себя чувствуешь?&amp;rdquo;
Ли Тхэ Хан вернулся с повязкой в руке. Я не успевала следить за его движениями, когда он протягивал мне повязку, поэтому мне показалось, что он в мгновение ока вторгся в мое личное пространство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 463  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_463/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_463/</guid>
      <description>Глава 463
В уважении, которое выказывал нам солдат, не было притворства.
&amp;ldquo;Я всегда держу сердце, полное благодарности. Пожалуйста, возвращайтесь благополучно!&amp;rdquo;
Закончив приветствие, он подал сигнал, и барьер поднялся.
「 Предупреждение
Зона, ограниченная для гражданских лиц
На эту зону распространяется действие соглашения о статусе члена Всемирной Ассоциации Пробужденных,
и несанкционированный доступ сюда строго запрещен.
Всемирная Пробужденная Ассоциация」
Остановившийся на мгновение автомобиль начал двигаться вверх по лесной тропинке. Парень по имени Хонда был занят выяснением моей биографии по поручению женщины-лидера.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 465  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_470/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_470/</guid>
      <description>Он был на грани того, чтобы заплакать. Хотя я не ударил его, выражение его лица было искажено, как будто он мучился. Это было потрясающее зрелище. Среди всех лиц, которые я видел до сих пор, его лицо было самым изумленным.
Я помог ему встать, когда он уже готов был упасть на колени, и его сильные эмоции передались мне. Я вручил ему памятку с инструкциями, которые я для него подготовил. Во главе списка стояло напоминание о необходимости соблюдать осторожность, чтобы не раскрыть мою нынешнюю маскировку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 466  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_466/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_466/</guid>
      <description>Глава 466
На его лице появились мелкие трещины, затем между медленно раскрывающимися трещинами на коже стали появляться капельки крови. Это было не только лицо. Его рука, двигавшаяся к груди, остановилась в своем движении и была разорвана в клочья.
За скоростью, с которой меч Деви разрывал его на части, он не мог угнаться. Более того, молнии сверлили его уши и глаза, пронзая кожу. Однако боль не успевала дойти до мозга.
С его физическим телом уже было покончено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 467  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_467/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_467/</guid>
      <description>Глава 467
Грохот.
Это могло быть началом бомбардировки Башни Эльфов. Вибрации, поднимавшиеся от земли, были сильными, как при землетрясении, а последовавшие за ними грохочущие звуки - еще и экстремальными.
Было очевидно, что в том направлении, куда направилась поисковая группа, произошло что-то неладное.
Почему именно сейчас?
Лицо Хонды напряглось от беспокойства. Шум был ужасающим, но разрушительная сила, сотрясавшая землю, была еще страшнее. Он, с нетерпением ожидавший того дня, когда можно будет спокойно присоединиться к команде, теперь столкнулся с ситуацией, которой боялся больше всего.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 471  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_471/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_471/</guid>
      <description>Глава 471
&amp;ldquo;Ваше Величество!&amp;rdquo;
Слуги, стоявшие рядом с ним, звали его, но ответа от короля Атрея не было.
Что же теперь делать?
Эльфы были высококлассным родом, рожденным со священной кровью. Ходили слухи, что встретить хоть одного из них за всю жизнь - большая редкость. Однако когда их величественная сила появилась в его королевстве и когда он наконец предстал перед их королевой в их священной башне, он почувствовал, что божественная слава владыки Лакрима наконец-то снизошла на него.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 472  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_473/</guid>
      <description>Зап-!
Несмотря на то, что я усилил свое Чувство до максимума, я не мог видеть за занавесом. Да это и не важно, ведь я попал в Царство Предельного не для этого. В тот самый момент, когда занавес заметно дрогнул, я расширил глаза.
Черная энергия, тончайшая, как нить, показалась под занавесом. Она была быстрой. Казалось, что она устремляется к телу хозяина.
Когда я перевел взгляд во внутренний мир, оказалось, что она течет по старому шраму, выгравированному в области, отвечающей за силы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 473  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_479/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_479/</guid>
      <description>Просьба была проигнорирована.
&amp;ldquo;Тогда вашему слуге не останется ничего другого, как самостоятельно вернуть утраченную силу&amp;rdquo;.
Меня вернули на то место, откуда я был вызван. Все тело пульсировало от усилий, которые я прилагал, чтобы увидеть лицо Дум Каоса. План состоял в том, чтобы войти в крепость вместе с Джошуа и обсудить, что делать дальше. Мне также было любопытно узнать, что стало возможным после того, как он получил &amp;ldquo;Святую землю смерти&amp;rdquo;.
Однако, когда я повернул голову в его сторону, то увидел лишь спину Джошуа, улетающего на душе древнего дракона.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 477  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_477/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_477/</guid>
      <description>Глава 477
Лишь некоторые драгорины, унаследовавшие кровь древних драконов, обладали особым доменом способностей под названием &amp;ldquo;Древняя ярость&amp;rdquo;. У остальных не было отдельного домена для навыков и черт во внутреннем мире. Мана, наполнявшая их внутренний мир, использовалась для укрепления физического тела, но было и еще одно важнейшее применение.
Она служила сосудом для получения энергии, заимствованной из внешнего мира. В этом и заключалась разница между Пробужденными и ними.
Предположим, что дальнобойный Пробужденный, который может стрелять только огненным шаром, сражается с магом из космоса, обладающим такой же способностью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 478  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_478/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_478/</guid>
      <description>Глава 478
Уничтожение Баклана. Как следовало из названия, родиной этого племени орков было западное побережье, обращенное к оккупационной зоне корпуса Баклана через далекое море. По пути на север они разделились на две группы. Большинство из них оставили следы своего пребывания на севере.
Однако я преследовал их следы, которые исчезали в определенной точке. Здесь открылся и закрылся проход в сторону Джонатана. Послесловие перемещения пространства все еще сохранялось.
&amp;ldquo;Мы называем его &amp;ldquo;Дверь Убежища&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 479  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_485/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_485/</guid>
      <description>Если сравнивать системных администраторов, то у меня был первый уровень, а у Старого - максимальный десятый. Оглядываясь назад, можно сказать, что те ограничения, которым подвергался я, не распространялись на Старого. В свое время я получил XP в одной из земель Святой Земли Смерти, где я странствовал, чтобы добыть скелетного дракона, а также на материке Баклан.
Однако в моей нынешней системе такое было невозможно. Передача силы была возможна только в тех пространствах, на которые оказывал влияние сервер.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 480  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_480/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_480/</guid>
      <description>Глава 480
Другими словами, это был реалистичный финал, который ожидал Старый.
[Истинная концовка Старого
Завершение информации: 30%
Закрепленные ключевые слова: Смерть На Сон Ху. Побег Дум Каоса. Древо мира (устройство очищения)].
Если бы грандиозный план этого ублюдка осуществился, то я был бы принесен в жертву, а Дум Каос сбежал бы. Я не мог насмехаться над тем, что его грандиозный план, который он пытался осуществить даже ценой своих костей, на этом закончился, потому что я еще не до конца разгадал его замысел.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 482  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_482/</guid>
      <description>Глава 482
Найдя нагрудник, я вернулся на место. За время моего отсутствия Пробужденные продвигались к королевству Гринвуд со всех сторон.
В это время я чувствовал, насколько они конкурентоспособны, только благодаря переданной мне силе.
[У вас есть 1 172 138 391 нераспределенный XP].
[Системный администратор (Odin) получил 1 172 138 391 XP].
[Вы повысили уровень].
[Уровень: 654 (0.00%)].
В моем внутреннем мире произошло взрывное движение, и он сразу же расширился. Я испытал захватывающее ощущение, когда мое зрение на секунду пошатнулось.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 484  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_484/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_484/</guid>
      <description>Глава 484
[Графский камень маны
Категория: Камень маны (А-класс 35%)
Коллекционер: Квон Сон Иль
Источник: Племя - Гринвуд
Фракция - Лунный меч, Святой рыцарь
Цель - Защитная магическая башня]
Камни маны S-класса были предметами, которыми могли обладать только первородные или приравненные к ним существа, а их, скорее всего, осталось совсем немного. Поэтому не будет преувеличением сказать, что камни маны класса А были практически лучшими из доступных сейчас. XP, на который можно было рассчитывать при использовании мана-камня класса А, составлял от миллиона до пяти миллионов, но это только в том случае, если жизненная сила, вложенная в него, была на сто процентов целой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 486  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_486/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_486/</guid>
      <description>Глава 486
Глаза гнома говорили о том, как долго он живет. Морщины по всему лицу также говорили о том, что он прожил гораздо дольше всех гномов.
Однако, когда он назвал Старика злым духом, мне захотелось узнать его точное местонахождение. В отличие от его глаз, наполненных мудростью жизненных уроков, от него исходила такая слабая сила. Не будет преувеличением сказать, что я почти ничего не почувствовал.
[Вы полностью проглядели предмет].
[Гном, потерявший боевой дух (вид)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава 487  </title>
      <link>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_487/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://boris86496.github.io/machinima-translate/posts/plr/page_487/</guid>
      <description>Глава 487
[Истинная концовка Старого (информация)
В то время, когда фракция Дум Каоса и фракция Старого больше не могли поддерживать войну, это реалистичная концовка, придуманная Старым.
Истинная концовка: При столкновении с Дум Каосом Старый оставил уникальную привилегию - &amp;ldquo;Полный ретривер&amp;rdquo;. Получив ее, На Сон Ху уничтожил фракцию Дум Каоса и начал собирать оставшиеся силы в группе Старого.
Перед последней битвой с Дум Каосом На Сон Ху заставил Старика пообещать три вещи.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
